{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wfQttml3FrDPGyrCjG-tt2COxZc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_wdCCRdaZAefM5hCAdwFbgtrUw",
            "id": "VGVc61Rw5go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:42:03Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "z\u00f6lle",
                    "europ\u00e4ische union",
                    "china",
                    "russland",
                    "liste",
                    "zahlen",
                    "auswirkungen",
                    "b\u00f6rse",
                    "aktienmarkt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "zusammenfassung",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                    "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491424",
                "likeCount": "18215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8pMzvd_Itkks-V7AEQa4xHYD0wY",
            "id": "EojxzxaSwrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:27Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Thermomix",
                    "TM7",
                    "Thermomix TM7",
                    "Vorwerk",
                    "Thermomix TM6",
                    "TM6",
                    "Thermomix Vorwerk",
                    "K\u00fcchenger\u00e4t",
                    "Mixer",
                    "Kochen",
                    "Thermomix TM7 launch",
                    "Vorwerk thermomix",
                    "thermomix Vorf\u00fchrung",
                    "thermomix review",
                    "thermomix kochen",
                    "Vorwerk Pr\u00e4sentation",
                    "mit Thermomix kochen",
                    "TM7 kompatibel",
                    "Thermomix 7 kompatibel",
                    "Austausch TM6 TM7",
                    "TM7 Test",
                    "Wie gut ist der TM7?",
                    "thermomix tm7 test",
                    "thermomix tm6 review",
                    "wdr",
                    "swr",
                    "servicezeit",
                    "marktcheck"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                    "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194032",
                "likeCount": "1109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hBqERxEo6vLL104IPtE1qyjB60E",
            "id": "n5lTBbcyXzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:57:20Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195985",
                "likeCount": "9521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HzCstQvcaZ2hvgvqPEYx6tedzjg",
            "id": "2M0RSlgzS9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:05:18Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                    "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189788",
                "likeCount": "10759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "orjuSbCwRngf1BrK8zHOyCmZLaI",
            "id": "6kxj6rFArwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:59:30Z",
                "channelId": "UCPDA6plTpy144szEE_lAw3A",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OKTAGON MMA Deutschland",
                "tags": [
                    "OKTAGON",
                    "OKTAGON MMA",
                    "oktagon",
                    "Oktagon",
                    "oktagon mma",
                    "deutschland mma",
                    "mma kampf",
                    "mma k\u00e4mpfer",
                    "kampfsport",
                    "oktagon frankfurt",
                    "OKTAGON DEUTSCHLAND",
                    "oktagon deutschland",
                    "oktagon germany",
                    "OKTAGON GERMANY",
                    "FLYING UWE",
                    "flying uwe",
                    "flying uwe trennung",
                    "flying uwe mma",
                    "ediz der breite",
                    "ediz der breite disstrack",
                    "ediz der breite song",
                    "ediz tasci",
                    "ediz tasci mma fight",
                    "ediz tasci kampf",
                    "ediz tasci mma",
                    "EDIZ TASCI",
                    "EDIZ DER BREITE",
                    "ediz der breite fight",
                    "mma",
                    "ediz mma",
                    "kampf",
                    "fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418068",
                "likeCount": "9973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KmG2OAgb8HKLD7cwp1yZsPX0qoI",
            "id": "kT7TQkULx8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217837",
                "likeCount": "11215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHhxRIluuFwJ3XsJ0AQmBqGtK0k",
            "id": "K24pcC0DXCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:33Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "VERSTECKTE KAMERA - Schatzsuche auf Dubai's Supercar Friedhof!",
                "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "supercar",
                    "supercar-friedhof",
                    "versteckte-kamera",
                    "copart",
                    "copart-auktion",
                    "lamborghini",
                    "amg",
                    "mercedes",
                    "unfallwagen",
                    "unfallautos"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKTE KAMERA - Schatzsuche auf Dubai's Supercar Friedhof!",
                    "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100334",
                "likeCount": "7357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7kQdz-tgpyOxlooMwAY-cvq5Aw",
            "id": "1TatbecMH1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "ruby franke",
                    "franke",
                    "devil in the family",
                    "devil in the family deutsch",
                    "8passangers",
                    "8 passangers",
                    "the house of my mother deutsch",
                    "the house of my mother",
                    "deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                    "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423612",
                "likeCount": "22988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiwfnTGWFruA5jbemOAINPT7W3g",
            "id": "7jdpHCPwqSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:30:06Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                    "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238487",
                "likeCount": "9960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kGDOBtRP7v3RKb7Ys3CDe5d6DY",
            "id": "sud8GuJ-Ywk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:39:44Z",
                "channelId": "UCDM7TKLlwmOAyF_ciT7kQRA",
                "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stephan P\u00fctz LIVE",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                    "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53519",
                "likeCount": "2426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaEa5FdpPwq25_YLE8JYOfub3I0",
            "id": "ilXOxbdgBlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:45:44Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267722",
                "likeCount": "18284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NHIxsJQvMTRcKX4WG4d1_AT0SSw",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810377",
                "likeCount": "243776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8z7C1abM0D90WkiMMwycpmD_FV8",
            "id": "Yxdn42O6Wfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:30:04Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Wenn Influencer ihr Main-Character-Syndrom feiern",
                "description": "Anzeige | Bei TFC kriegt ihr derzeit bis zu 50% im Sale PLUS 15% mit meinem Code \"TFC_DESY\": https://tfc.is/tfc_desy \u2764\ufe0f (*MBW 14\u20ac) \n\nOb Twenty4Tim, Dalia oder Hamudi.. Influencer Geburtstage sind nicht nur Parties. Sie sind vor allem PR-Events und Inszenierung und mittendrin: Das Geburtstagskind als Hauptfigur. Warum Leute mit dem \"Main-Character-Syndrom\" nicht nur gefeiert werden, sondern auch die sind, die am meisten Erfolg genie\u00dfen... \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/19RPRPC_qdacVLW6w5E5LjpQ5EzY7KYcl6uKf1WltniM/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "wenn influencer ihr main-character-syndrom feiern",
                    "dalia",
                    "pappaufsteller",
                    "birthday",
                    "party",
                    "twenty4tim",
                    "hamudi",
                    "tiktoker",
                    "Inszenierung",
                    "Geburtstagsparty",
                    "hauptfigur",
                    "Geburtstagskind",
                    "main-character",
                    "Hauptcharakter",
                    "Narzissmus",
                    "ego",
                    "ich-bezogen",
                    "inszeniert",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "desiree flore",
                    "super sweet 16",
                    "exposed",
                    "streamerin",
                    "Sommerhaus der normalos",
                    "Michelle",
                    "drama",
                    "reality tv"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wenn Influencer ihr Main-Character-Syndrom feiern",
                    "description": "Anzeige | Bei TFC kriegt ihr derzeit bis zu 50% im Sale PLUS 15% mit meinem Code \"TFC_DESY\": https://tfc.is/tfc_desy \u2764\ufe0f (*MBW 14\u20ac) \n\nOb Twenty4Tim, Dalia oder Hamudi.. Influencer Geburtstage sind nicht nur Parties. Sie sind vor allem PR-Events und Inszenierung und mittendrin: Das Geburtstagskind als Hauptfigur. Warum Leute mit dem \"Main-Character-Syndrom\" nicht nur gefeiert werden, sondern auch die sind, die am meisten Erfolg genie\u00dfen... \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/19RPRPC_qdacVLW6w5E5LjpQ5EzY7KYcl6uKf1WltniM/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222339",
                "likeCount": "11296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIwOv1txw6zuHqBV6OVBIq0j9Ig",
            "id": "zg_-czR-w_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:01:27Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! |\u00a0Mattin",
                "description": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! |\u00a0Mattin",
                    "description": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114475",
                "likeCount": "8629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y3QujF6QdeQLwxb0UcKRzVYTXtA",
            "id": "fsQgc9pCyDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:00:01Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                    "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7853126",
                "likeCount": "116634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_YyWuRmWqlj_4bG_zDHJ_2pMDc",
            "id": "HtfqSCmGITA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:00:17Z",
                "channelId": "UC3I6QRuE34QZPGWhxj5cjng",
                "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xanderlein",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                    "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246412",
                "likeCount": "15229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bxd6Yr0Nc1FGB0dYq8F62OKsrgc",
            "id": "j04IAbWCszg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:03:04Z",
                "channelId": "UCSju5G2aFaWMqn-_0YBtq5A",
                "title": "Explaining the Trump Tariff Equation",
                "description": "Read the equation details for yourself: https://ustr.gov/issue-areas/reciprocal-tariff-calculations\n\nFull list of countries and their 2024 import/export values: https://ustr.gov/countries-regions\n\nFootage of the Trump announcement from Liberation Day is from the PBS live broadcast. https://www.youtube.com/watch?v=oIDN0Yf8Z28&ab_channel=PBSNewsHour\n\nPresidential debate footage from ABC news. https://www.youtube.com/watch?v=4dOgWZsDB6Q&ab_channel=ABCNews\n\nNZ-USA import and export data from here:\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/imports/new-zealand\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/exports/new-zealand\n\nThe Impact of the 2018 Tariffs on Prices and Welfare by Mary Amiti, Stephen J. Redding, and David E. Weinstein https://www.jstor.org/stable/26796842?seq=1\n\n\"Mathiness\" https://en.wikipedia.org/wiki/Mathiness\n\nYes, that is Sam Neill's wine. https://www.twopaddocks.com/products/two-paddocks-pinot-noir-2023/\n\nHuge thanks to my Patreon supporters. They pay the Stand-up Maths Tariff so you can watch these videos. https://www.patreon.com/standupmaths\n\nCORRECTIONS\n- None yet, let me know if you spot anything! \n\nFilming by Matt Parker\nEditing by Editing Matt\nWritten and performed by Matt Parker\nMusic by Howard Carter\nDesign by Simon Wright and Adam Robinson\n\nMATT PARKER: Stand-up Mathematician\nWebsite: http://standupmaths.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stand-up Maths",
                "tags": [
                    "maths",
                    "math",
                    "mathematics",
                    "comedy",
                    "stand-up"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Explaining the Trump Tariff Equation",
                    "description": "Read the equation details for yourself: https://ustr.gov/issue-areas/reciprocal-tariff-calculations\n\nFull list of countries and their 2024 import/export values: https://ustr.gov/countries-regions\n\nFootage of the Trump announcement from Liberation Day is from the PBS live broadcast. https://www.youtube.com/watch?v=oIDN0Yf8Z28&ab_channel=PBSNewsHour\n\nPresidential debate footage from ABC news. https://www.youtube.com/watch?v=4dOgWZsDB6Q&ab_channel=ABCNews\n\nNZ-USA import and export data from here:\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/imports/new-zealand\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/exports/new-zealand\n\nThe Impact of the 2018 Tariffs on Prices and Welfare by Mary Amiti, Stephen J. Redding, and David E. Weinstein https://www.jstor.org/stable/26796842?seq=1\n\n\"Mathiness\" https://en.wikipedia.org/wiki/Mathiness\n\nYes, that is Sam Neill's wine. https://www.twopaddocks.com/products/two-paddocks-pinot-noir-2023/\n\nHuge thanks to my Patreon supporters. They pay the Stand-up Maths Tariff so you can watch these videos. https://www.patreon.com/standupmaths\n\nCORRECTIONS\n- None yet, let me know if you spot anything! \n\nFilming by Matt Parker\nEditing by Editing Matt\nWritten and performed by Matt Parker\nMusic by Howard Carter\nDesign by Simon Wright and Adam Robinson\n\nMATT PARKER: Stand-up Mathematician\nWebsite: http://standupmaths.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1097597",
                "likeCount": "68600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dp_tWoJuXjmog3ZkcZAzdS6Jk3c",
            "id": "5GYG4TfrB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:09Z",
                "channelId": "UCOnQ-e7kr4zKwR6RrkMbeDg",
                "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CEDDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                    "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151449",
                "likeCount": "3774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FwhRsDsgrXnB53uY0CraKhC_JE8",
            "id": "ZgfniLCM2-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:44Z",
                "channelId": "UCxTx5qfizauBQ-dofWliwhQ",
                "title": "So rekrutiert die Ukraine Soldaten",
                "description": "In der Ukraine kann fast jeder Mann zwischen 25 und 60 Jahren eingezogen und in den Krieg geschickt werden. Freiwillige melden sich kaum noch, um in den Kampf zu ziehen. Wir von CRISIS wollen wissen, wie die Ukraine neue Soldaten rekrutiert und sie f\u00fcr den Einsatz an der Front vorbereitet.  \n\nQuellen zu Videos: \nhttps://www.youtube.com/shorts/ywpe34tR-Mg \nhttps://censor.net/en/videonews/3465858/military_commissars_in_kharkiv_forcibly_dragged_man_into_bus_tcc_says_they_are_investigating_video \n\nDas ist das CRISIS-Team:\u202f \u202f \nHost & Regie: Fabian Janssen \nAutorinnen: Lisa Ossenbrink, Diana Pe\u00dfler \nSchnitt: Noel Kovacic \nKamera: Lars-Dominik Hermes \nCvD: Diana Pe\u00dfler \nRedaktionsleitung: Marina Schulz \nIllustrationen & Motion Design: Asta Dittes \nThumbnail: Liv Brell \nArt Director: Christopher Hesse\u202f \nYouTube-Shorts: Amelie Theuer \nRedakteurinnen: Amelie Theuer, Zarah Reinders \nYT-Shorts Schnitt: Linus Ludwig \n\nProduktionsfirma: objektiv media GmbH\u202f \nRedaktion SWR: Yannick Mai \nEine Produktion im Auftrag des SWR f\u00fcr funk.\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\u202f \nInstagram:\u202f https://www.instagram.com/funk\u202f \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u202f\u202f \nWebsite: https://go.funk.net\u202f \n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\u202f \nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRISIS \u2013 Hinter der Front",
                "tags": [
                    "Alltag",
                    "CRISIS",
                    "Dokus",
                    "H\u00e4userkampf",
                    "Journalismus",
                    "Kampf",
                    "Kanonenfutter",
                    "Konflikte",
                    "Konstruktiv",
                    "Krieg",
                    "Kriegsberichterstattung",
                    "Kriminalit\u00e4t",
                    "Politik",
                    "Putin",
                    "Rekrutierung",
                    "Reportage",
                    "Reporter",
                    "Russland",
                    "SWR",
                    "Selenskyj",
                    "Soldaten",
                    "Starke Menschen",
                    "Sterben",
                    "TCC",
                    "Tod",
                    "Training",
                    "Ukraine",
                    "War",
                    "funk",
                    "\u00dcberlebenschance"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So rekrutiert die Ukraine Soldaten",
                    "description": "In der Ukraine kann fast jeder Mann zwischen 25 und 60 Jahren eingezogen und in den Krieg geschickt werden. Freiwillige melden sich kaum noch, um in den Kampf zu ziehen. Wir von CRISIS wollen wissen, wie die Ukraine neue Soldaten rekrutiert und sie f\u00fcr den Einsatz an der Front vorbereitet.  \n\nQuellen zu Videos: \nhttps://www.youtube.com/shorts/ywpe34tR-Mg \nhttps://censor.net/en/videonews/3465858/military_commissars_in_kharkiv_forcibly_dragged_man_into_bus_tcc_says_they_are_investigating_video \n\nDas ist das CRISIS-Team:\u202f \u202f \nHost & Regie: Fabian Janssen \nAutorinnen: Lisa Ossenbrink, Diana Pe\u00dfler \nSchnitt: Noel Kovacic \nKamera: Lars-Dominik Hermes \nCvD: Diana Pe\u00dfler \nRedaktionsleitung: Marina Schulz \nIllustrationen & Motion Design: Asta Dittes \nThumbnail: Liv Brell \nArt Director: Christopher Hesse\u202f \nYouTube-Shorts: Amelie Theuer \nRedakteurinnen: Amelie Theuer, Zarah Reinders \nYT-Shorts Schnitt: Linus Ludwig \n\nProduktionsfirma: objektiv media GmbH\u202f \nRedaktion SWR: Yannick Mai \nEine Produktion im Auftrag des SWR f\u00fcr funk.\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\u202f \nInstagram:\u202f https://www.instagram.com/funk\u202f \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u202f\u202f \nWebsite: https://go.funk.net\u202f \n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\u202f \nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128512",
                "likeCount": "3372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KbdcBSckeLYcsD90NW43cFrAoYs",
            "id": "y0QSitQfZJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:30:07Z",
                "channelId": "UClEU2iqj54e-2GgsC5HZUlQ",
                "title": "Bauma 2025 Aufbau & Highlights | Radlader, Bagger und Baumaschinen | Liebherr, Komatsu, Kubota",
                "description": "Die Bauma 2025 ist die fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig gr\u00f6\u00dfte Baumaschinenausstellung der Welt. In M\u00fcnchen zeigen Hersteller wie Liebherr, Caterpillar, Komatsu, Volvo oder Hitachi gro\u00dfe Radlader, Bagger, Krane und viele Spezialmaschinen. Highlight ist auch auf der Bauma 2025 das Mining Equipment mit riesigen Muldenkippern und Gro\u00dfhydraulikbaggern. Wir haben uns schon vor der offiziellen Er\u00f6ffnung der Bauma einen \u00dcberblick verschafft! Wir nehmen euch mit auf den Messestand von Liebherr und zeigen euch den Komatsu PC7000 im Einsatz. Viel Spa\u00df!\n\nKamera: Tammo & J\u00f6rn Gl\u00e4ser\nSchnitt, Recherche und Vertonung: Tammo Gl\u00e4ser\n\nAlle unsere Baumaschinen-Videos (Playlist): https://www.youtube.com/playlist?list=PL_qsbEq2F7yBCpwlHRvZ_aJYE7AbQMbkX\n\n\ud83d\ude9c Im YouTube-Kanal von http://www.landtechnikvideos.de stellen wir euch regelm\u00e4\u00dfig neue Kurzfilme rund um moderne Traktoren und Landmaschinen vor. Unterst\u00fctzt unsere Arbeit mit eurem Like dieses Videos und einem Abo unseres Kanals! \n\n\ud83c\udfa5 Unsere ausf\u00fchrlichen Dokumentarfilme \u00fcber Landwirtschaft und Landtechnik weltweit findet ihr auf http://www.landtechnikvideos.de oder zum Streamen auf http://www.farmworld.tv\n\n\ud83d\udcf7 Folgt uns auch auf Instagram: https://www.instagram.com/landtechnikvideos_de\n\n\ud83c\udf0d Watch our translated English Videos on our international YouTube-Channel: http://www.youtube.com/farmworldtv\n\n\ud83c\udf0d Vous pouvez retrouver toutes nos vid\u00e9os YouTube en fran\u00e7ais sur cette cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQkKBQR1Ct0Xuy5gtR-T56w\n\n\ud83d\udcfa Discover our independent documentary movies on farming and farm equipment via http://www.farmworld.tv. They are translated into English, French, Spanish and Italian. \n\nUnser Partner bei der Internationalisierung der Agrardokus: http://www.agrar-uebersetzer.de\n\n\u2708 Mit uns auf Weltreise gehen! Begleitet uns auf einer unserer kommenden Agrar-Adventure Agrarreisen beispielsweise nach Kanada in die USA. Informationen zu unseren kommenden Touren findet ihr auf http://www.agrar-adventure.com\n\n#landtechnikvideosde #farmworldtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "landtechnikvideos de",
                "tags": [
                    "landtechnikvideos.de",
                    "tammo gl\u00e4ser",
                    "farmworld.tv",
                    "kurzfilme",
                    "Baumaschinen",
                    "bauma 2025",
                    "bagger",
                    "radlader",
                    "construction",
                    "Baustelle",
                    "LKW",
                    "Kran",
                    "Komatsu",
                    "Liebherr",
                    "Kubota",
                    "Mining",
                    "PC7000"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bauma 2025 Aufbau & Highlights | Radlader, Bagger und Baumaschinen | Liebherr, Komatsu, Kubota",
                    "description": "Die Bauma 2025 ist die fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig gr\u00f6\u00dfte Baumaschinenausstellung der Welt. In M\u00fcnchen zeigen Hersteller wie Liebherr, Caterpillar, Komatsu, Volvo oder Hitachi gro\u00dfe Radlader, Bagger, Krane und viele Spezialmaschinen. Highlight ist auch auf der Bauma 2025 das Mining Equipment mit riesigen Muldenkippern und Gro\u00dfhydraulikbaggern. Wir haben uns schon vor der offiziellen Er\u00f6ffnung der Bauma einen \u00dcberblick verschafft! Wir nehmen euch mit auf den Messestand von Liebherr und zeigen euch den Komatsu PC7000 im Einsatz. Viel Spa\u00df!\n\nKamera: Tammo & J\u00f6rn Gl\u00e4ser\nSchnitt, Recherche und Vertonung: Tammo Gl\u00e4ser\n\nAlle unsere Baumaschinen-Videos (Playlist): https://www.youtube.com/playlist?list=PL_qsbEq2F7yBCpwlHRvZ_aJYE7AbQMbkX\n\n\ud83d\ude9c Im YouTube-Kanal von http://www.landtechnikvideos.de stellen wir euch regelm\u00e4\u00dfig neue Kurzfilme rund um moderne Traktoren und Landmaschinen vor. Unterst\u00fctzt unsere Arbeit mit eurem Like dieses Videos und einem Abo unseres Kanals! \n\n\ud83c\udfa5 Unsere ausf\u00fchrlichen Dokumentarfilme \u00fcber Landwirtschaft und Landtechnik weltweit findet ihr auf http://www.landtechnikvideos.de oder zum Streamen auf http://www.farmworld.tv\n\n\ud83d\udcf7 Folgt uns auch auf Instagram: https://www.instagram.com/landtechnikvideos_de\n\n\ud83c\udf0d Watch our translated English Videos on our international YouTube-Channel: http://www.youtube.com/farmworldtv\n\n\ud83c\udf0d Vous pouvez retrouver toutes nos vid\u00e9os YouTube en fran\u00e7ais sur cette cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQkKBQR1Ct0Xuy5gtR-T56w\n\n\ud83d\udcfa Discover our independent documentary movies on farming and farm equipment via http://www.farmworld.tv. They are translated into English, French, Spanish and Italian. \n\nUnser Partner bei der Internationalisierung der Agrardokus: http://www.agrar-uebersetzer.de\n\n\u2708 Mit uns auf Weltreise gehen! Begleitet uns auf einer unserer kommenden Agrar-Adventure Agrarreisen beispielsweise nach Kanada in die USA. Informationen zu unseren kommenden Touren findet ihr auf http://www.agrar-adventure.com\n\n#landtechnikvideosde #farmworldtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233080",
                "likeCount": "2419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d_Ep-5Y9e2ShH3NbDx0FUBQ2jEs",
            "id": "KWbspHZdZ2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:44:36Z",
                "channelId": "UCT4AqCnRvBSNZy93UVjqquw",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE \ud83e\udd4a G\u00c4NSEHAUT PUR! \ud83d\udd25 @oktagon_deutschland",
                "description": "MertAbi beim Kampf von Ediz vs Flying Uwe\n\nKampfanalyse von Mert, Ediz, Eli, Willy, Hakan, Rohat: https://youtu.be/ua6yKrKTMFA\n\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KWbspHZdZ2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mertdede",
                "tags": [
                    "Mert",
                    "MertAbi",
                    "Mert Abi",
                    "Mert Dede",
                    "Opa",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "Sucuk",
                    "Mert Sucuk",
                    "Mertdede",
                    "Mert reagiert",
                    "Mert Vlogs",
                    "Mert Blogs",
                    "Streaming",
                    "Streams",
                    "Mert Live Streams",
                    "Mert Streaming",
                    "Mert Streams",
                    "Ediz vs Uwe Kampf",
                    "Ediz der Breite gegen Flying Uwe",
                    "Ediz MMA",
                    "Ediz vs Uwe",
                    "Ediz vs Uwe Mert",
                    "Mert ediz vs Uwe",
                    "Ediz vs. Uwe",
                    "Ediz vs Flying Uwe",
                    "Ediz vs Flying Uwe Stream",
                    "Ediz vs Flying Uwe ganzer Kampf",
                    "Ediz vs Flying Uwe Mert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE \ud83e\udd4a G\u00c4NSEHAUT PUR! \ud83d\udd25 @oktagon_deutschland",
                    "description": "MertAbi beim Kampf von Ediz vs Flying Uwe\n\nKampfanalyse von Mert, Ediz, Eli, Willy, Hakan, Rohat: https://youtu.be/ua6yKrKTMFA\n\n\u25baMertAbiZockt: @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks: @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts: @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips: @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nImpressum: \nMertabi@lyaison.com\nLyaison GmbH\nc/o MertAbiMula\nFreihalderstr 17b \n89343 Jettingen-Scheppach"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445595",
                "likeCount": "26128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAQnCwf2qbjoGtvwq_H94rMwg2s",
            "id": "L39czuvAIhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T19:00:53Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (4-1) Trabzonspor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Trabzonspor'u 1-0 geriden gelerek 4-1 ma\u011flup etti.\n\nAnderson Talisca'n\u0131n ikinci yar\u0131da oyuna girerek hat-trick yapt\u0131\u011f\u0131 nefis ma\u00e7ta sar\u0131-lacivertlilerin di\u011fer gol\u00fc Milan Skriniar'dan geldi.\n\nTrabzonspor'un ma\u00e7taki tek gol\u00fcn\u00fc ise 45+4. dakikada Denis Dragu\u015f kaydetti.\n\nAnderson Talisca, Trabzonspor'a kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 hat-trick ile S\u00fcper Lig tarihinde ilki ya\u015fam\u0131\u015f oldu.\n\nBu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, puan\u0131n\u0131 68 yaparak Galatasaray ile puan fark\u0131n\u0131 3'e d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc. Trabzonspor ise 36 puanda kalarak 11. s\u0131rada yer ald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #trabzonspor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L39czuvAIhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e trabzonspor \u00f6zet izle",
                    "talisca",
                    "fb goller",
                    "fb ts \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (4-1) Trabzonspor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                    "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 30. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e, sahas\u0131nda a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Trabzonspor'u 1-0 geriden gelerek 4-1 ma\u011flup etti.\n\nAnderson Talisca'n\u0131n ikinci yar\u0131da oyuna girerek hat-trick yapt\u0131\u011f\u0131 nefis ma\u00e7ta sar\u0131-lacivertlilerin di\u011fer gol\u00fc Milan Skriniar'dan geldi.\n\nTrabzonspor'un ma\u00e7taki tek gol\u00fcn\u00fc ise 45+4. dakikada Denis Dragu\u015f kaydetti.\n\nAnderson Talisca, Trabzonspor'a kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 hat-trick ile S\u00fcper Lig tarihinde ilki ya\u015fam\u0131\u015f oldu.\n\nBu sonu\u00e7la birlikte Fenerbah\u00e7e, puan\u0131n\u0131 68 yaparak Galatasaray ile puan fark\u0131n\u0131 3'e d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc. Trabzonspor ise 36 puanda kalarak 11. s\u0131rada yer ald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #trabzonspor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606925",
                "likeCount": "10426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XTTqkLVVy8OqINs4dF4FhkFBFDE",
            "id": "YM61lV9X_nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T11:14:21Z",
                "channelId": "UCFezPf9T14uaEOYjcZv9tLQ",
                "title": "SCHL\u00c4GEREI BEI OKTAGON!",
                "description": "Meine Sponsoren \nhttps://linktr.ee/kerimengizek\n\nAnfragen an  kerim@3mgt.de\n\nFolgt uns auch auf Instagram und TikTok: https://linktr.ee/kerimengizek\n\nVergesst nicht zu abonnieren, zu liken und die Glocke zu aktivieren, um keine spannenden Videos mehr zu verpassen!\n\n\nPreisgeld gewinner | besirmetedogan66@gmail.com  | bitte diese Mail Kontaktieren \n\n#mma #d\u00fcsseldorf #kerimengizek #faridbang #fusssball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kerim Engizek",
                "tags": [
                    "kerim engizek",
                    "oktagon mma",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "kerim oktagon",
                    "engizek oktagon",
                    "mma champion",
                    "kerim engizek oktagon",
                    "ufd gym",
                    "mma ko",
                    "mma highlights"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHL\u00c4GEREI BEI OKTAGON!",
                    "description": "Meine Sponsoren \nhttps://linktr.ee/kerimengizek\n\nAnfragen an  kerim@3mgt.de\n\nFolgt uns auch auf Instagram und TikTok: https://linktr.ee/kerimengizek\n\nVergesst nicht zu abonnieren, zu liken und die Glocke zu aktivieren, um keine spannenden Videos mehr zu verpassen!\n\n\nPreisgeld gewinner | besirmetedogan66@gmail.com  | bitte diese Mail Kontaktieren \n\n#mma #d\u00fcsseldorf #kerimengizek #faridbang #fusssball"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173566",
                "likeCount": "5667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mImi502mrC0PkOZ_Yru64mPCVd4",
            "id": "4d1uNywzzc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:05Z",
                "channelId": "UC2qn0BbyTywWCuAy1f1ecfg",
                "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naomi Jon",
                "tags": [
                    "funny",
                    "relatable",
                    "blue hair",
                    "hair dye",
                    "hair fail",
                    "beauty fail",
                    "fail",
                    "naomi and vincent",
                    "henna freckles",
                    "bleach fail",
                    "bleach",
                    "hairdresser reacts",
                    "tik tok",
                    "food",
                    "food trends",
                    "food hacks",
                    "recipe",
                    "tik tok trend",
                    "tik tok food",
                    "makeup hack",
                    "makeup trend",
                    "cooking",
                    "food porn",
                    "mukbang",
                    "instant ramen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                    "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660744",
                "likeCount": "50842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAZ9FfFI8XM1Wx_zY3u6zhqOIrI",
            "id": "qifZNcuhDyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T17:00:50Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO BUT ITS USELESS",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought the first crash damaged Lamborghini Reveulto & now im attempting to rebuild it, but ive not been able to get it started due to a problem with the hybrid system so ive now got a figure out how im going to bypass that problem and continue rebuilding the car.\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\nFor Vag Coding - https://vagcodingleicester.co.uk/\n\nFor the Duke Dynamics bodykit - https://dukedynamics.com/\n\nThanks to Valvetronic for the exhaust - https://valvetronic.com/\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qifZNcuhDyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "lamborghini revuelto",
                    "mat armstrong",
                    "cheap lamborghini",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "mat armstrong mk2",
                    "lamborghini crash",
                    "mat armstrong new video",
                    "matt armstrong new video",
                    "crashed revuelto",
                    "rebuilding a revuelto",
                    "restoring",
                    "restoration",
                    "v12",
                    "lamborghini revuelto 2025"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO BUT ITS USELESS",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought the first crash damaged Lamborghini Reveulto & now im attempting to rebuild it, but ive not been able to get it started due to a problem with the hybrid system so ive now got a figure out how im going to bypass that problem and continue rebuilding the car.\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\nFor Vag Coding - https://vagcodingleicester.co.uk/\n\nFor the Duke Dynamics bodykit - https://dukedynamics.com/\n\nThanks to Valvetronic for the exhaust - https://valvetronic.com/\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3083517",
                "likeCount": "194608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yo0sqqwWOCXejwognLhYKdLiNWw",
            "id": "GEuMnPl2WI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:26:52Z",
                "channelId": "UCU4SM3j_9TNWaSu8KdGV50g",
                "title": "THE PHOENICIAN SCHEME - Official Trailer [HD] - Only in Theaters May 30",
                "description": "THE PHOENICIAN SCHEME, a film by Wes Anderson.\n \nStarring: Benicio del Toro as Zsa-zsa Korda, one of the richest men in Europe; Mia Threapleton as Liesl, his daughter/a nun; Michael Cera as Bjorn, their tutor.\n \nWith: Riz Ahmed, Tom Hanks, Bryan Cranston, Mathieu Amalric, Richard Ayoade, Jeffrey Wright, Scarlett Johansson, Benedict Cumberbatch, Rupert Friend, Hope Davis.\n\nhttps://www.focusfeatures.com/the-phoenician-scheme\nInstagram: @thephoenicianscheme\nFacebook: @thephoenicianscheme\nTwitter: @phoenicianmovie\n\nSubscribe to Focus Features: http://bit.ly/FocusFeaturesYouTube\n\nBecome a Focus Insider: https://insider.focusfeatures.com \n\nWebsite: https://www.focusfeatures.com\nInstagram: https://www.instagram.com/focusfeatures\nFacebook: https://www.facebook.com/focusfeatures\nTwitter: https://twitter.com/focusfeatures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Focus Features",
                "tags": [
                    "Focus Features",
                    "Benicio del Toro",
                    "Mia Threapleton",
                    "Michael Cera",
                    "Riz Ahmed",
                    "Tom Hanks",
                    "Bryan Cranston",
                    "Mathieu Amalric",
                    "Richard Ayoade",
                    "Jeffrey Wright",
                    "Scarlett Johansson",
                    "Benedict Cumberbatch",
                    "Rupert Friend",
                    "Hope Davis",
                    "Wes Anderson",
                    "Steven Rales",
                    "Jeremy Dawson",
                    "John Peet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE PHOENICIAN SCHEME - Official Trailer [HD] - Only in Theaters May 30",
                    "description": "THE PHOENICIAN SCHEME, a film by Wes Anderson.\n \nStarring: Benicio del Toro as Zsa-zsa Korda, one of the richest men in Europe; Mia Threapleton as Liesl, his daughter/a nun; Michael Cera as Bjorn, their tutor.\n \nWith: Riz Ahmed, Tom Hanks, Bryan Cranston, Mathieu Amalric, Richard Ayoade, Jeffrey Wright, Scarlett Johansson, Benedict Cumberbatch, Rupert Friend, Hope Davis.\n\nhttps://www.focusfeatures.com/the-phoenician-scheme\nInstagram: @thephoenicianscheme\nFacebook: @thephoenicianscheme\nTwitter: @phoenicianmovie\n\nSubscribe to Focus Features: http://bit.ly/FocusFeaturesYouTube\n\nBecome a Focus Insider: https://insider.focusfeatures.com \n\nWebsite: https://www.focusfeatures.com\nInstagram: https://www.instagram.com/focusfeatures\nFacebook: https://www.facebook.com/focusfeatures\nTwitter: https://twitter.com/focusfeatures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3956443",
                "likeCount": "23127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ax2HRBeFPkgo83Pz_PF55xAmVo8",
            "id": "traaIt5bwJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ",
                "title": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                "description": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\nSubscribe here:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ\n\nLyrics and Composed by: Bessan Ismail\nMusic Production: Fouad Jned\nDirected by: Hayfa Al Fakih\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a | Lyrics\n\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0628 \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a \u0644\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0627\u0644\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u063a\u062f\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0644\u0645\u0627 \u0636\u0647\u0631\u0643 \u0645\u0644\u062a\n\u062f\u0648\u0651\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\n\u0639\u0646 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627\u0628\u064a\u0646\u0642\u0627\u0633\n\u0644\u0627\u0628\u062f\u0647\u0628 \u0644\u0627 \u0628\u0623\u0644\u0645\u0627\u0633 \n\u0645\u0627\u0641\u064a \u0645\u062a\u0644\u064a\n\u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0633\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0642\u0644\u0639 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\n\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0642\u0648\u0644 \u0648\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\n\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\u0643 \u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627\n\n\u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u064a\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0628\u0648 \u0628\u064a\u0628\u0631\u062f\n\u0645\u0635\u064a\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0630\u0628 \u062a\u0645\u0631\u0636\n\u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0628\u062a\u0646\u0639\u0637\u0649 \n\u0639\u0637\u064a\u062a\u0643 \u0641\u0631\u0635 \u0645\u0627 \u0628\u062a\u0646\u0639\u062f\n\u0643\u0645 \u063a\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062f\u062a \u0645\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0638\u0644\u0645\u062a\u0646\u064a \u0628\u0638\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u062c\u0631\u062d \u063a\u0637\u064a\u062a\u0648 \u0639\u0646\u0643 \u0628\u0636\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0646\u062a\n\n\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a \u064a\u0627\u062f\u0646\u064a \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\u064a\u062d\u0643\u064a \u0639\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f\u0627\n\u064a\u0644\u064a \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0645\u0627\u062a\n\u0643\u0627\u064a\u0646 \u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nListen to \"\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\" on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Hayhat\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646_\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\n#\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/traaIt5bwJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bessan Ismail Music",
                "tags": [
                    "Hayhat",
                    "\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "bessan ismail",
                    "bessan",
                    "bessan ismael",
                    "bissan",
                    "bissan ginger",
                    "bissan tiktok",
                    "ani el eshktak",
                    "iraqi songs",
                    "khaliji songs",
                    "saudia arabia",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0646\u062f \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "pop",
                    "music",
                    "Wak3 Bel 3shk",
                    "\u0637\u064a\u0628\u0629 \u0642\u0644\u0628\u0649",
                    "Khef Ala Albe",
                    "Mesaytara",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a",
                    "Kelmat Hwaya",
                    "Ana Nadman",
                    "Ma3shoqi",
                    "songs",
                    "bessan ismail music",
                    "chabaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "description": "Bessan Ismail - Hayhat (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 - \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\nSubscribe here:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ\n\nLyrics and Composed by: Bessan Ismail\nMusic Production: Fouad Jned\nDirected by: Hayfa Al Fakih\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a | Lyrics\n\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u0628 \u0628\u0639\u064a\u0646\u064a \u0644\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0627\u0644\u064a \u0648\u0642\u0641\u062a\n\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u063a\u062f\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0644\u0645\u0627 \u0636\u0647\u0631\u0643 \u0645\u0644\u062a\n\u062f\u0648\u0651\u0631 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\n\u0639\u0646 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627\u0628\u064a\u0646\u0642\u0627\u0633\n\u0644\u0627\u0628\u062f\u0647\u0628 \u0644\u0627 \u0628\u0623\u0644\u0645\u0627\u0633 \n\u0645\u0627\u0641\u064a \u0645\u062a\u0644\u064a\n\u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0633\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0642\u0644\u0639 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0627\n\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0642\u0648\u0644 \u0648\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\n\u0623\u0641\u0639\u0627\u0644\u0643 \u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627\n\n\u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u064a\u0637\u0644\u0639 \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0628\u0648 \u0628\u064a\u0628\u0631\u062f\n\u0645\u0635\u064a\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0630\u0628 \u062a\u0645\u0631\u0636\n\u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0645\u0631\u0629 \u0628\u062a\u0646\u0639\u0637\u0649 \n\u0639\u0637\u064a\u062a\u0643 \u0641\u0631\u0635 \u0645\u0627 \u0628\u062a\u0646\u0639\u062f\n\u0643\u0645 \u063a\u0644\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062f\u062a \u0645\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0638\u0644\u0645\u062a\u0646\u064a \u0628\u0638\u0646\u0643\n\u0643\u0645 \u062c\u0631\u062d \u063a\u0637\u064a\u062a\u0648 \u0639\u0646\u0643 \u0628\u0636\u0647\u0631\u0643 \u0643\u0646\u062a\n\n\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a \u064a\u0627\u062f\u0646\u064a \u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\n\u064a\u062d\u0643\u064a \u0639\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f\u0627\n\u064a\u0644\u064a \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0645\u0627\u062a\n\u0643\u0627\u064a\u0646 \u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nListen to \"\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a\" on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Hayhat\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646_\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\n#\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9905002",
                "likeCount": "242130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nccrfPkpl8ye7TXUHNogQPRTFI",
            "id": "EYcxyo7v6ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:37:04Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "EDIZ VS FLYING UWE!\ud83e\udd4a MEIN ERSTES MAL IM OKTAGON\ud83d\udd25 Vlog mit Mert, Willy, & CO.!",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYcxyo7v6ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ VS FLYING UWE!\ud83e\udd4a MEIN ERSTES MAL IM OKTAGON\ud83d\udd25 Vlog mit Mert, Willy, & CO.!",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407572",
                "likeCount": "25441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AAS-juYvLJlZFs-adDG5n3ybwag",
            "id": "rTGtYaK_Bf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:28:53Z",
                "channelId": "UCGw_fXi_RpPT_0AhmUYS7WQ",
                "title": "4x Knockdowns! Flying Uwe vs. Ediz Tasci | Oktagon 69",
                "description": "Werbung: SMILODOX WAREHOUSE SALE\n\u27a1\ufe0f Gratis Shirt pro Bestellung: https://smilodox.com/discount/FLYING?ref=flying & bis zu -60% Rabatt - 40% AUF ALLES - Code: FLYING\n\n\u27a1\ufe0f FIBO STAND SMILODOX & NEOSUPPS:\nHALLE 10.2 E78\n\n\ud83d\udc8a Entdecke meine Neosupps Supplements auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTGtYaK_Bf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTGtYaK_Bf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTGtYaK_Bf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTGtYaK_Bf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTGtYaK_Bf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "flyinguwe",
                "tags": [
                    "Flying Uwe",
                    "flyinguwe",
                    "flying",
                    "uwe",
                    "flyinguweGaming",
                    "Uwe Sch\u00fcder",
                    "Fitness",
                    "Kung-Fu",
                    "Bodybuilding",
                    "Sixpack",
                    "Training",
                    "XMA",
                    "MMA",
                    "Ern\u00e4hrungsplan",
                    "Hometraining",
                    "Ediz",
                    "Oktagon",
                    "Oktagon69",
                    "Oktagon MMA",
                    "Fight",
                    "Kampf",
                    "ediz Tasci",
                    "Sparring",
                    "Full fight"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4x Knockdowns! Flying Uwe vs. Ediz Tasci | Oktagon 69",
                    "description": "Werbung: SMILODOX WAREHOUSE SALE\n\u27a1\ufe0f Gratis Shirt pro Bestellung: https://smilodox.com/discount/FLYING?ref=flying & bis zu -60% Rabatt - 40% AUF ALLES - Code: FLYING\n\n\u27a1\ufe0f FIBO STAND SMILODOX & NEOSUPPS:\nHALLE 10.2 E78\n\n\ud83d\udc8a Entdecke meine Neosupps Supplements auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147891",
                "likeCount": "8366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_EvYUB6ccwZDGpqAaRk96Dpow6Q",
            "id": "0buvLJDaWiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:06Z",
                "channelId": "UCEpZf3Vo3KpbfyGuFs3jnSA",
                "title": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                "description": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\nEs ist soweit Manipulator 3 mit sehr sehr vielen Youtubern. Es war unfassbare Arbeit das fertig zu machen und wir haben alle unser bestes gegeben. Ich finde das ist ein w\u00fcrdiges Finale f\u00fcr diese TRIOLOGIE! \n\nFeatures:\n@xzitachi , @SYou , @TriDanReal , @AviveHD , @T0byte , @DanergyyHD , @AletheaYT \n\n\u25b7 prod. by one and only \u202a@jomz808:\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCo1gcb4PY-FdumK__m-uhLw\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\nSONGTEXT:\n\nIntro (Yami):\n\nIch glaube nicht, dass jemand von euch alles versteht.\nIch gehe diesen Weg alleine, selbst durch Eis oder Schnee (nanana).\nDer Einzige, der mit offenen Augen schl\u00e4ft (das bin ich).\nHab Angst vor Fehlern, doch ich muss diesen Weg hier gehen.\n\nIch laufe im Kreis \u2013 nein, ich komme nicht voran.\nBin ich nett zu dir, dann denkst du, ich bin schwach (dann pass gut auf).\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nTridan, sag denen mal, was du jetzt denkst.\n\nVerse 1 (Tridan):\n\nDU GEHST DOWN!\nAm Anfang war ich nicht dabei.\nYami war das B\u00f6se, meine Dunkelheit.\nDoch es tut mir leid,\nDenn ich wei\u00df genau, er geht\nDiesen Weg \u2013 viele 100.000 km ist das Ziel \u2013 weit entfernt.\nEy Yami, ich bin dein Schwert.\n\nBridge:\n\n(Yami): Und ich wei\u00df, du hast mein Vertrauen missbraucht.\n(Tridan): Oh Yami, es tut mir leid.\n(Yami): Es ist noch nicht vorbei.\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nZitachi kommt ohne sein Netherite-Schwert (HAHA).\n\nVerse 2 (Zitachi):\n\nGewinn ich gegen dich, sind das deine Skill-Issues.\nGewinnst du gegen mich, dann war das nur Gl\u00fcck.\nMace Swap dein Ass \u2013 ey, es ist so seltsam,\nDass keiner meiner Gegner gegen mich nur eine Chance hat.\nOhne Yami w\u00e4r die Insel kurz vor dem Abgang.\nRuft er mich \u2013 spawn-trap ich dich \u2013 leiste keinen Widerstand.\n\nBridge:\n\n(Yami): Zitachi, ich wei\u00df, es war kompliziert.\n(Zitachi): Ey Yami, keine Sorge, du wei\u00dft, ich vertraue dir.\n(Yami): Sehr gut! (Sehr gut.)\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Yami): Yo, yo, ist das dein Ernst?\n(Syou): Yami, du \u00fcbertreibst komplett.\n(Yami): Ja, einmal hier den Himmelslooser und einmal Emo-Syou...\n(Avive): Okay Bro... dann h\u00f6r mal zu...\n(Yami): Huhh... Blablabla\n\nVerse 3 (Avive & Syou):\n\n(Syou): Deine Schreckensherrschaft endet hier.\n(Avive): Gegen Himmelskrieger hast du keine Chance \u2013 Himmelskrieger auf die Eins \u2013 Ey Syou!\n(Syou): Ey Yami, wir waren beide ziemlich gute Freunde \u2013 du kleiner Diktator \u2013 nennst dich Terminator.\n(Avive): Selbst Danergy bringt dich um.\n(Danergy): Was geht!\n(Syou): Du warst mal mein Lotus-Bruder...\n\nBridge (T0byte):\n\nLasst die Finger von Yami, oder ich banne euch weg.\nGlaubt mir, ihr wollt nicht, dass ich sauer werde \u2013 dann wird es echt\nB\u00f6se \u2013 f\u00fcr euch...\nDie Rote Null ist jetzt back.\n\n(Yami): Ich hab die Nase voll \u2013 ich werd euch killen.\n\nHook (2x):\n\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\nOutro (Alethea):\n\nOhne uns w\u00fcrde die Insel untergehen.\nMit Zitachi, Tridan & T0byte sind wir unterwegs.\nWir folgen Yami, weil er uns den Weg zeigt.\nWir werden die Insel retten \u2013 ihr werdet schon bald seheeen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0buvLJDaWiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                    "description": "\u266b Yami - Manipulator 3 (ft. Avive, Alethea, Syou, Tridan, Zitachi & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\nEs ist soweit Manipulator 3 mit sehr sehr vielen Youtubern. Es war unfassbare Arbeit das fertig zu machen und wir haben alle unser bestes gegeben. Ich finde das ist ein w\u00fcrdiges Finale f\u00fcr diese TRIOLOGIE! \n\nFeatures:\n@xzitachi , @SYou , @TriDanReal , @AviveHD , @T0byte , @DanergyyHD , @AletheaYT \n\n\u25b7 prod. by one and only \u202a@jomz808:\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCo1gcb4PY-FdumK__m-uhLw\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\nSONGTEXT:\n\nIntro (Yami):\n\nIch glaube nicht, dass jemand von euch alles versteht.\nIch gehe diesen Weg alleine, selbst durch Eis oder Schnee (nanana).\nDer Einzige, der mit offenen Augen schl\u00e4ft (das bin ich).\nHab Angst vor Fehlern, doch ich muss diesen Weg hier gehen.\n\nIch laufe im Kreis \u2013 nein, ich komme nicht voran.\nBin ich nett zu dir, dann denkst du, ich bin schwach (dann pass gut auf).\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nTridan, sag denen mal, was du jetzt denkst.\n\nVerse 1 (Tridan):\n\nDU GEHST DOWN!\nAm Anfang war ich nicht dabei.\nYami war das B\u00f6se, meine Dunkelheit.\nDoch es tut mir leid,\nDenn ich wei\u00df genau, er geht\nDiesen Weg \u2013 viele 100.000 km ist das Ziel \u2013 weit entfernt.\nEy Yami, ich bin dein Schwert.\n\nBridge:\n\n(Yami): Und ich wei\u00df, du hast mein Vertrauen missbraucht.\n(Tridan): Oh Yami, es tut mir leid.\n(Yami): Es ist noch nicht vorbei.\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Reden):\nZitachi kommt ohne sein Netherite-Schwert (HAHA).\n\nVerse 2 (Zitachi):\n\nGewinn ich gegen dich, sind das deine Skill-Issues.\nGewinnst du gegen mich, dann war das nur Gl\u00fcck.\nMace Swap dein Ass \u2013 ey, es ist so seltsam,\nDass keiner meiner Gegner gegen mich nur eine Chance hat.\nOhne Yami w\u00e4r die Insel kurz vor dem Abgang.\nRuft er mich \u2013 spawn-trap ich dich \u2013 leiste keinen Widerstand.\n\nBridge:\n\n(Yami): Zitachi, ich wei\u00df, es war kompliziert.\n(Zitachi): Ey Yami, keine Sorge, du wei\u00dft, ich vertraue dir.\n(Yami): Sehr gut! (Sehr gut.)\nIch wei\u00df von uns, dass niemand b\u00f6se ist.\nAch schei\u00df drauf \u2013 h\u00f6rst du nicht zu,\nDann werden wir dich kill'n.\n\nHook (Yami):\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\n(Yami): Yo, yo, ist das dein Ernst?\n(Syou): Yami, du \u00fcbertreibst komplett.\n(Yami): Ja, einmal hier den Himmelslooser und einmal Emo-Syou...\n(Avive): Okay Bro... dann h\u00f6r mal zu...\n(Yami): Huhh... Blablabla\n\nVerse 3 (Avive & Syou):\n\n(Syou): Deine Schreckensherrschaft endet hier.\n(Avive): Gegen Himmelskrieger hast du keine Chance \u2013 Himmelskrieger auf die Eins \u2013 Ey Syou!\n(Syou): Ey Yami, wir waren beide ziemlich gute Freunde \u2013 du kleiner Diktator \u2013 nennst dich Terminator.\n(Avive): Selbst Danergy bringt dich um.\n(Danergy): Was geht!\n(Syou): Du warst mal mein Lotus-Bruder...\n\nBridge (T0byte):\n\nLasst die Finger von Yami, oder ich banne euch weg.\nGlaubt mir, ihr wollt nicht, dass ich sauer werde \u2013 dann wird es echt\nB\u00f6se \u2013 f\u00fcr euch...\nDie Rote Null ist jetzt back.\n\n(Yami): Ich hab die Nase voll \u2013 ich werd euch killen.\n\nHook (2x):\n\nIhr sagt zu mir: \u201eIch bin der Manipulator.\u201c\nIch form mir die Welt, wie ich sie will \u2013 das Happy End, was ich mir w\u00fcnsch.\nZieh ich die F\u00e4den, werdet ihr nicht mehr klarkommen.\nEs ist mir schei\u00dfegal, wie ihr mich nennt \u2013 ich mach das, was ich will.\n\nOutro (Alethea):\n\nOhne uns w\u00fcrde die Insel untergehen.\nMit Zitachi, Tridan & T0byte sind wir unterwegs.\nWir folgen Yami, weil er uns den Weg zeigt.\nWir werden die Insel retten \u2013 ihr werdet schon bald seheeen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140771",
                "likeCount": "8607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhurhFv1JsPWq4j8NUlN5t8JegE",
            "id": "C1BvKbX3bpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:45:41Z",
                "channelId": "UC6khj5vj4RiqwLVJvoYZmBA",
                "title": "VIEL DRAMATISCHER als erwartet! Ediz vs. Flying Uwe - RINGLIFE",
                "description": "Original Video: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6kxj6rFArwA&ab_channel=OKTAGONMMADeutschland\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1BvKbX3bpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife edmon",
                    "ringlife boxen",
                    "ringlife reaction",
                    "flying uwe vs ediz",
                    "flying uwe kampf",
                    "flying uwe vs ediz live",
                    "flying uwe mma",
                    "flying uwe vs ediz reaction",
                    "ediz vs flying uwe",
                    "ediz vs flying uwe live",
                    "ediz vs flying uwe ganzer kampf",
                    "ringlife ediz",
                    "ringlife ediz uwe",
                    "edizderbreite ringlife"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VIEL DRAMATISCHER als erwartet! Ediz vs. Flying Uwe - RINGLIFE",
                    "description": "Original Video: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6kxj6rFArwA&ab_channel=OKTAGONMMADeutschland\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315339",
                "likeCount": "11868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bA9HQymITuNa8TGgQN4F6LDZ4_E",
            "id": "vfMfv7z0fAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:50:52Z",
                "channelId": "UCSpfz1IyUA1NBH-cgj8ygUw",
                "title": "I Became King Of Villager City..",
                "description": "This is another video like \"I Added a Villager City to Minecraft..\" \nThis is the Minecraft Story Video I hope you guys like seeing what happens when I Become King of Villager City!\n\nUse this link to find some Feastables peanut butter cups near you! - https://feastables.com/pages/store-locator\n\nThanks    @GroxMC  @Evbo @camman18 @Karl   for voicing\nThanks Ted Mike and Gray helping film and write THE GOATS\n\nTwitter - https://twitter.com/seawattgaming?lan\nTiktok - https://www.tiktok.com/@seawattgaming?lang=en\n\n\n\n\n#minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfMfv7z0fAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfMfv7z0fAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfMfv7z0fAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfMfv7z0fAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfMfv7z0fAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeaWattgaming",
                "tags": [
                    "Seawattgaming",
                    "Seawatt",
                    "Seawatt gaming",
                    "The story of minecraft's first",
                    "The story of Minecraft",
                    "The story of Herobrine",
                    "Seawattgaming raid",
                    "The Story of Minecraft's Best Update",
                    "I made my own Minecraft Update",
                    "I added Robots to Minecraft",
                    "I added AI to Minecraft",
                    "I Made Minecraft Better?? Again??",
                    "I added a Villager City to Minecraft",
                    "I made 1000000 emeralds in Minecraft",
                    "I became king of villager city",
                    "I added a King villager to minecraft",
                    "I took over villager city"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Became King Of Villager City..",
                    "description": "This is another video like \"I Added a Villager City to Minecraft..\" \nThis is the Minecraft Story Video I hope you guys like seeing what happens when I Become King of Villager City!\n\nUse this link to find some Feastables peanut butter cups near you! - https://feastables.com/pages/store-locator\n\nThanks    @GroxMC  @Evbo @camman18 @Karl   for voicing\nThanks Ted Mike and Gray helping film and write THE GOATS\n\nTwitter - https://twitter.com/seawattgaming?lan\nTiktok - https://www.tiktok.com/@seawattgaming?lang=en\n\n\n\n\n#minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946290",
                "likeCount": "24201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kK8rAd1gQsp_bkx8g8G4XHKpnm4",
            "id": "rJLMnxW329Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:28:09Z",
                "channelId": "UCVhibwHk4WKw4leUt6JfRLg",
                "title": "FULL Alex Ovechkin Celebration Ceremony After Record-Breaking Goal No. 895",
                "description": "History is made as Alex Ovechkin breaks the NHL all-time goal scoring record previously held by Wayne's Gretzky. The game stops after Ovi's historic 895th goal as a special celebration ceremony is held at centre ice. \n\n---------------------------------------------- \n\n0:00 - Goal No. 895\n7:47 - Video Tribute\n9:31 - Centre Ice Ceremony\n10:53 - Wayne Gretzky Speaks\n14:40 - Alex Ovechkin Speaks\n\n---------------------------------------------- \n\n\ud83d\udcfa http://sportsnetplus.ca - Stream live on Sportsnet+\n\ud83d\udcbb http://www.sportsnet.ca - More news & highlights on Sportsnet.ca\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCVhibwHk4WKw4leUt6JfRLg\nhttps://www.facebook.com/sportsnet\nhttps://twitter.com/sportsnet\nhttps://www.instagram.com/sportsnet/\nhttps://www.tiktok.com/@sportsnet\n\n----------------------------------------------\n\nFull Alex Ovechkin Celebration Ceremony After Record-Breaking Goal No. 895\n\n#NHL #Ovechkin #Capitals #Hockey",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJLMnxW329Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJLMnxW329Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJLMnxW329Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJLMnxW329Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJLMnxW329Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORTSNET",
                "tags": [
                    "New York Islanders",
                    "Washington Capitals",
                    "canada",
                    "hockey highlights",
                    "nhl highlights",
                    "sports",
                    "sportsnet",
                    "Alex Ovechkin breaks record",
                    "Alex Ovechkin goal record",
                    "Alex Ovechkin 895th goal",
                    "Alex Ovechkin celebration",
                    "Alex Ovechkin ceremony",
                    "Alex Ovechkin record breaking goal",
                    "Alex Ovechkin goal 895",
                    "Wayne Gretzky",
                    "Gary Bettman",
                    "Capitals highlights",
                    "NHL Highlights",
                    "NHL",
                    "Hockey",
                    "Hockey Highlights",
                    "Sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL Alex Ovechkin Celebration Ceremony After Record-Breaking Goal No. 895",
                    "description": "History is made as Alex Ovechkin breaks the NHL all-time goal scoring record previously held by Wayne's Gretzky. The game stops after Ovi's historic 895th goal as a special celebration ceremony is held at centre ice. \n\n---------------------------------------------- \n\n0:00 - Goal No. 895\n7:47 - Video Tribute\n9:31 - Centre Ice Ceremony\n10:53 - Wayne Gretzky Speaks\n14:40 - Alex Ovechkin Speaks\n\n---------------------------------------------- \n\n\ud83d\udcfa http://sportsnetplus.ca - Stream live on Sportsnet+\n\ud83d\udcbb http://www.sportsnet.ca - More news & highlights on Sportsnet.ca\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCVhibwHk4WKw4leUt6JfRLg\nhttps://www.facebook.com/sportsnet\nhttps://twitter.com/sportsnet\nhttps://www.instagram.com/sportsnet/\nhttps://www.tiktok.com/@sportsnet\n\n----------------------------------------------\n\nFull Alex Ovechkin Celebration Ceremony After Record-Breaking Goal No. 895\n\n#NHL #Ovechkin #Capitals #Hockey"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1241786",
                "likeCount": "23351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zj4TRPedC4SJ6Tvut81NjyYXpzg",
            "id": "lsvbLLDvnIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T06:00:23Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian:  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\u2b07\ufe0fAusr\u00fcstung f\u00fcr jedes Abenteuer \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\n\u26fa\ufe0f+ \ud83d\udd25= \u2b07\ufe0f Zeltsauna\nBring Entspannung in deinen Alltag und dein n\u00e4chstes Abenteuer mit RUNA. \nhttps://runa-shop.com/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsvbLLDvnIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin h\u00fctte",
                    "survival mattin flucht h\u00fctte",
                    "survival mattin schweden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fluchth\u00fctte WASSERNOT im Winter & WAND-DURCHBRUCH mit Kettens\u00e4ge | Survival Mattin",
                    "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian:  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\u2b07\ufe0fAusr\u00fcstung f\u00fcr jedes Abenteuer \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\n\u26fa\ufe0f+ \ud83d\udd25= \u2b07\ufe0f Zeltsauna\nBring Entspannung in deinen Alltag und dein n\u00e4chstes Abenteuer mit RUNA. \nhttps://runa-shop.com/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528787",
                "likeCount": "33779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZxtZJcBNrCZE-p-GQgj0sEKdxn8",
            "id": "1uqwjqkAo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Augsburg \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat im Meisterkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erfolgreich vorgelegt, muss aber den n\u00e4chsten Verletzungsschock verkraften. Beim 3:1 (1:1) in \u00dcberzahl beim FC Augsburg hat sich Ausgleichstorsch\u00fctze Jamal Musiala einen Muskelb\u00fcndelriss zugezogen. Derweil riss Augsburgs Serie, zuvor hatte der FCA elf Spiele nicht verloren.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nGegen die beste Defensive des Kalenderjahres m\u00fchte sich die beste Offensive um Harry Kane lange vergeblich. Die M\u00fcnchner \u00dcberlegenheit blieb ohne Mehrwert. Es fehlte an Sch\u00e4rfe und Pr\u00e4zision. Die erste gute Torm\u00f6glichkeit nutzte Dimitrios Giannoulis fulminant. Jeffrey Gouweleeuw f\u00fchrte einen Freisto\u00df z\u00fcgig aus und \u00fcbert\u00f6lpelte damit den schl\u00e4frigen Bayern-Verteidiger Konrad Laimer. Giannoulis drosch den Ball unter die Latte. Der FC Bayern kam aber zur\u00fcck. Dass Leroy San\u00e9 entscheidenden Anteil am Ausgleich durch Jamal Musiala hatte, \u00fcberraschte nicht. Er stie\u00df mit Tempo in die Spitze. Seine Hereingabe verarbeitete Musiala versiert und traf gegen drei Augsburger Verteidiger aus der Drehung. Sein zw\u00f6lftes Saisontor.\n\nKurz nach Beginn des zweiten Durchgangs fehlte Michael Olise nicht viel zum zweiten G\u00e4ste-Tor. Sein Schuss knallte gegen die Latte, als Musiala verletzt auf dem Boden hockte. Trainer Vincent Kompany beklagt schon zahlreiche Ausf\u00e4lle von Topspielern wie Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Hiroki Ito und auch Kingsley Coman. Wenig sp\u00e4ter war auch f\u00fcr C\u00e9dric Zesiger Schluss. Der Platzverweis wurde aber heftig diskutiert, weil der Augsburger Verteidiger beim Einsteigen gegen Kane auch den Ball getroffen hatte. Vier Tage vor dem K\u00f6nigsklassen-Hinspiel in M\u00fcnchen gegen Inter nutzte der FC Bayern die \u00dcberzahl zur F\u00fchrung. Kane traf nach einer Freisto\u00df-Hereingabe von Olise per Kopf.\n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Augsburg: Dahmen - Matsima, Gouweleeuw, Zesiger - Wolf (81. K\u00f6m\u00fcr), Jakic, Onyeka (81. Berisha), Giannoulis - Jensen (61. Keven Schlotterbeck), Claude-Maurice (61. Rexhbecaj) - Essende (74. Tietz)\nTrainer: Jess Thorup\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer, Dier, Kim, Stanisic - Kimmich, Palhinha - Olise (67. Gnabry), Musiala (54. M\u00fcller), San\u00e9 (90. Guerreiro) - Kane (90. Vidovic)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uqwjqkAo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Augsburg FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC Augsburg",
                    "FC Augsburg Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Augsburg FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC Augsburg Zusammenfassung",
                    "Jamal Musiala",
                    "Musiala Verletzung",
                    "Harry Kane",
                    "Kane",
                    "gelb-rot",
                    "rote Karte",
                    "Eigentor Matsima",
                    "Giannoulis",
                    "Dimitrios Giannoulis",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Augsburg \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen hat im Meisterkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erfolgreich vorgelegt, muss aber den n\u00e4chsten Verletzungsschock verkraften. Beim 3:1 (1:1) in \u00dcberzahl beim FC Augsburg hat sich Ausgleichstorsch\u00fctze Jamal Musiala einen Muskelb\u00fcndelriss zugezogen. Derweil riss Augsburgs Serie, zuvor hatte der FCA elf Spiele nicht verloren.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nGegen die beste Defensive des Kalenderjahres m\u00fchte sich die beste Offensive um Harry Kane lange vergeblich. Die M\u00fcnchner \u00dcberlegenheit blieb ohne Mehrwert. Es fehlte an Sch\u00e4rfe und Pr\u00e4zision. Die erste gute Torm\u00f6glichkeit nutzte Dimitrios Giannoulis fulminant. Jeffrey Gouweleeuw f\u00fchrte einen Freisto\u00df z\u00fcgig aus und \u00fcbert\u00f6lpelte damit den schl\u00e4frigen Bayern-Verteidiger Konrad Laimer. Giannoulis drosch den Ball unter die Latte. Der FC Bayern kam aber zur\u00fcck. Dass Leroy San\u00e9 entscheidenden Anteil am Ausgleich durch Jamal Musiala hatte, \u00fcberraschte nicht. Er stie\u00df mit Tempo in die Spitze. Seine Hereingabe verarbeitete Musiala versiert und traf gegen drei Augsburger Verteidiger aus der Drehung. Sein zw\u00f6lftes Saisontor.\n\nKurz nach Beginn des zweiten Durchgangs fehlte Michael Olise nicht viel zum zweiten G\u00e4ste-Tor. Sein Schuss knallte gegen die Latte, als Musiala verletzt auf dem Boden hockte. Trainer Vincent Kompany beklagt schon zahlreiche Ausf\u00e4lle von Topspielern wie Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Hiroki Ito und auch Kingsley Coman. Wenig sp\u00e4ter war auch f\u00fcr C\u00e9dric Zesiger Schluss. Der Platzverweis wurde aber heftig diskutiert, weil der Augsburger Verteidiger beim Einsteigen gegen Kane auch den Ball getroffen hatte. Vier Tage vor dem K\u00f6nigsklassen-Hinspiel in M\u00fcnchen gegen Inter nutzte der FC Bayern die \u00dcberzahl zur F\u00fchrung. Kane traf nach einer Freisto\u00df-Hereingabe von Olise per Kopf.\n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Augsburg: Dahmen - Matsima, Gouweleeuw, Zesiger - Wolf (81. K\u00f6m\u00fcr), Jakic, Onyeka (81. Berisha), Giannoulis - Jensen (61. Keven Schlotterbeck), Claude-Maurice (61. Rexhbecaj) - Essende (74. Tietz)\nTrainer: Jess Thorup\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer, Dier, Kim, Stanisic - Kimmich, Palhinha - Olise (67. Gnabry), Musiala (54. M\u00fcller), San\u00e9 (90. Guerreiro) - Kane (90. Vidovic)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470228",
                "likeCount": "8057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "En1ep8F-7VsJ-ts1PZLRAT_9WPQ",
            "id": "x2aVDbEni5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:01:09Z",
                "channelId": "UCU2aRaPUP1FaDEya9dZombA",
                "title": "Upcycling extrem: Mit wenig Geld und witzigen Ideen gestalten Marc & Lu ihr Haus | ARD Room Tour",
                "description": "Marc und Lu lieben Upcycling extrem. Mit wenig Geld und witzigen Ideen haben Marc und Lu ihr Haus gestaltet. Ihre komplette Ersteinrichtung hat nur 500 Euro gekostet. Alles ist Secondhand, kommt vom Sperrm\u00fcll oder von Kleinanzeigen und vieles davon haben die beiden durch Upcycling aufgewertet. Sie haben dabei sehr ungew\u00f6hnliche Ideen, wie sie Dinge neu nutzen k\u00f6nnen. Vor allem Lu hat ein H\u00e4ndchen f\u00fcrs Upcycling und daf\u00fcr, Altes umzufunktionieren und neuen Glanz zu verleihen. Marc hat das n\u00f6tige handwerkliche Geschick, um Lus Ideen umzusetzen.\n\nDer alte Postschrank dient z. B. als Stauraum, eine alte T\u00fcr als Arbeitsplatte und das Waschbecken in der K\u00fcche lag als Futtertrog im Garten: Upcycling im gro\u00dfen Stil f\u00fcr wenig Euro. Nicht mehr genutzte Dinge haben Lu und Marc aufgewertet und finden so wieder ihre Verwendung im Haus \u2013 all das hat nur wenig Geld gekostet und seinen ganz eigenen Charme. Das ist Lu wichtig, denn sie liebt diesen Upcycling-Look \u2013 nichts im Haus ist 08/15.\n\nBevor Lu und Marc mit ihren beiden Kindern in ihr Upcycling-Haus nach Lensahn in Schleswig-Holstein gezogen sind, hat die Familie in Spanien gewohnt. Zur\u00fcck nach Deutschland sind sie mit leichtem Gep\u00e4ck gekommen. Ihre M\u00f6bel haben sie in Spanien verkauft. Seit 2022 leben sie hier zur Miete und seitdem ist einiges passiert. Urspr\u00fcnglich war das Haus in zwei Wohneinheiten unterteilt. Lu und Marc haben W\u00e4nde entfernt, die alten Deckenbalken freigelegt und vieles saniert \u2013 das meiste selbst, in Eigenleistung. Sie packen gerne an und haben ein gro\u00dfes Geschick f\u00fcr DIY und Upcycling. Daf\u00fcr zahlen sie f\u00fcr die Miete des Hauses mit einer Wohnfl\u00e4che von 200 m\u00b2 und dem 2.500 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck vergleichsweise wenig Geld.\n\nAlle ihre Ideen haben sie mit der Vermieterin des Hauses besprochen und sich das Go daf\u00fcr eingeholt. Grunds\u00e4tzlich kann ein Vermieter seine Zustimmung auch immer davon abh\u00e4ngig machen, dass sich die Mieter verpflichten, die Umbauma\u00dfnahmen vor dem Auszug wieder r\u00fcckg\u00e4ngig zu machen. Das war f\u00fcr Lu und Marc v\u00f6llig okay.\n\nDas Haus geh\u00f6rte fr\u00fcher zum Gut G\u00fcldenstein. Aber nicht der Herzog des Hauses Oldenburg selbst lebte hier, sondern seine Knechte und M\u00e4gde \u2013 vor allem im Erdgeschoss. Das Obergeschoss diente als Lagerfl\u00e4che \u2013 das ist auch heute noch gut an den Seilwinden an der Hauswand zu erkennen. F\u00fcr Lu und Marc erz\u00e4hlen solche alten Gegenst\u00e4nde eine eigene Geschichte und machen das Haus lebendig.\n\nHeute befindet sich in der oberen Etage ein gro\u00dfes Spiel- und Sportzimmer, in dem die Kinder turnen, schaukeln und spielen k\u00f6nnen. Hier oben ist auch das Bad der Familie mit blauen W\u00e4nden, einem weichen Kunstrasen und vielen Upcycling- und DIY-Ideen, f\u00fcr die sie nur wenig Geld in die Hand nehmen mussten.\n\nDer gro\u00dfe, naturnahe Garten ist ein reines Spieleparadies f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Es gibt eine Matschanlage, einen Hasenstall mit zwei verliebten Hasen und zwei Schildkr\u00f6ten. F\u00fcr die Gro\u00dfen gibt es eine \u201eChill-Lounge\u201c \u2013 nat\u00fcrlich auch ein Upcycling-Projekt \u2013 die auch bei Regen zum Verweilen einl\u00e4dt. Hinter dem Haus liegen Felder und W\u00e4lder und nur zehn Minuten Autofahrt entfernt, befindet sich das Meer.\n\nF\u00fcr die Familie ist ihr Zuhause ein Wohlf\u00fchl-Zuhause. Alle ihre Upcycling- und DIY-Ideen k\u00f6nnen sie hier umsetzen. Davon hat Lu noch ein paar in petto und alle kosten nur wenig Geld.\n\nEin Film von Sebastian Dubielzig (Redaktion), Farina Hasak (Schnitt), Michael Gentner (Ton), Tilo Burmeister und Christian Milde (Kamera).\n\n00:00 Wohnen im Upcycling-Haus\n00:23 Wohnk\u00fcche \n04:46 Schlafzimmer\n05:37 Essbereich\n06:49 Sitzecke\n07:18 Garten\n11:04 Sport- und Spielzimmer\n11:33 Badezimmer \n12:25 Ankleidezimmer\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Upcycling #Geld #RoomTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x2aVDbEni5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Room Tour",
                "tags": [
                    "Upcycling",
                    "upcycling ideen",
                    "DIY",
                    "DIY-Ideen",
                    "Geld",
                    "wenig Geld",
                    "wenig Euro",
                    "Euro",
                    "gestalten",
                    "einrichten",
                    "Einrichtung",
                    "second hand",
                    "Haus mieten",
                    "Traumhaus",
                    "ARD Room Tour",
                    "SWR Room Tour",
                    "upcycling ideen m\u00f6bel",
                    "upcycling-ideen garten",
                    "upcycling deko ideen",
                    "upcycling ideen einfach und schnell",
                    "diy ideen f\u00fcrs zimmer",
                    "diy ideen f\u00fcr zuhause",
                    "diy ideen garten",
                    "diy inspiration",
                    "diy inspo",
                    "einrichtungsideen",
                    "wohnung einrichten ideen",
                    "wohnung einrichten mit wenig geld",
                    "wohnung einrichten tipps"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Upcycling extrem: Mit wenig Geld und witzigen Ideen gestalten Marc & Lu ihr Haus | ARD Room Tour",
                    "description": "Marc und Lu lieben Upcycling extrem. Mit wenig Geld und witzigen Ideen haben Marc und Lu ihr Haus gestaltet. Ihre komplette Ersteinrichtung hat nur 500 Euro gekostet. Alles ist Secondhand, kommt vom Sperrm\u00fcll oder von Kleinanzeigen und vieles davon haben die beiden durch Upcycling aufgewertet. Sie haben dabei sehr ungew\u00f6hnliche Ideen, wie sie Dinge neu nutzen k\u00f6nnen. Vor allem Lu hat ein H\u00e4ndchen f\u00fcrs Upcycling und daf\u00fcr, Altes umzufunktionieren und neuen Glanz zu verleihen. Marc hat das n\u00f6tige handwerkliche Geschick, um Lus Ideen umzusetzen.\n\nDer alte Postschrank dient z. B. als Stauraum, eine alte T\u00fcr als Arbeitsplatte und das Waschbecken in der K\u00fcche lag als Futtertrog im Garten: Upcycling im gro\u00dfen Stil f\u00fcr wenig Euro. Nicht mehr genutzte Dinge haben Lu und Marc aufgewertet und finden so wieder ihre Verwendung im Haus \u2013 all das hat nur wenig Geld gekostet und seinen ganz eigenen Charme. Das ist Lu wichtig, denn sie liebt diesen Upcycling-Look \u2013 nichts im Haus ist 08/15.\n\nBevor Lu und Marc mit ihren beiden Kindern in ihr Upcycling-Haus nach Lensahn in Schleswig-Holstein gezogen sind, hat die Familie in Spanien gewohnt. Zur\u00fcck nach Deutschland sind sie mit leichtem Gep\u00e4ck gekommen. Ihre M\u00f6bel haben sie in Spanien verkauft. Seit 2022 leben sie hier zur Miete und seitdem ist einiges passiert. Urspr\u00fcnglich war das Haus in zwei Wohneinheiten unterteilt. Lu und Marc haben W\u00e4nde entfernt, die alten Deckenbalken freigelegt und vieles saniert \u2013 das meiste selbst, in Eigenleistung. Sie packen gerne an und haben ein gro\u00dfes Geschick f\u00fcr DIY und Upcycling. Daf\u00fcr zahlen sie f\u00fcr die Miete des Hauses mit einer Wohnfl\u00e4che von 200 m\u00b2 und dem 2.500 m\u00b2 gro\u00dfem Grundst\u00fcck vergleichsweise wenig Geld.\n\nAlle ihre Ideen haben sie mit der Vermieterin des Hauses besprochen und sich das Go daf\u00fcr eingeholt. Grunds\u00e4tzlich kann ein Vermieter seine Zustimmung auch immer davon abh\u00e4ngig machen, dass sich die Mieter verpflichten, die Umbauma\u00dfnahmen vor dem Auszug wieder r\u00fcckg\u00e4ngig zu machen. Das war f\u00fcr Lu und Marc v\u00f6llig okay.\n\nDas Haus geh\u00f6rte fr\u00fcher zum Gut G\u00fcldenstein. Aber nicht der Herzog des Hauses Oldenburg selbst lebte hier, sondern seine Knechte und M\u00e4gde \u2013 vor allem im Erdgeschoss. Das Obergeschoss diente als Lagerfl\u00e4che \u2013 das ist auch heute noch gut an den Seilwinden an der Hauswand zu erkennen. F\u00fcr Lu und Marc erz\u00e4hlen solche alten Gegenst\u00e4nde eine eigene Geschichte und machen das Haus lebendig.\n\nHeute befindet sich in der oberen Etage ein gro\u00dfes Spiel- und Sportzimmer, in dem die Kinder turnen, schaukeln und spielen k\u00f6nnen. Hier oben ist auch das Bad der Familie mit blauen W\u00e4nden, einem weichen Kunstrasen und vielen Upcycling- und DIY-Ideen, f\u00fcr die sie nur wenig Geld in die Hand nehmen mussten.\n\nDer gro\u00dfe, naturnahe Garten ist ein reines Spieleparadies f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Es gibt eine Matschanlage, einen Hasenstall mit zwei verliebten Hasen und zwei Schildkr\u00f6ten. F\u00fcr die Gro\u00dfen gibt es eine \u201eChill-Lounge\u201c \u2013 nat\u00fcrlich auch ein Upcycling-Projekt \u2013 die auch bei Regen zum Verweilen einl\u00e4dt. Hinter dem Haus liegen Felder und W\u00e4lder und nur zehn Minuten Autofahrt entfernt, befindet sich das Meer.\n\nF\u00fcr die Familie ist ihr Zuhause ein Wohlf\u00fchl-Zuhause. Alle ihre Upcycling- und DIY-Ideen k\u00f6nnen sie hier umsetzen. Davon hat Lu noch ein paar in petto und alle kosten nur wenig Geld.\n\nEin Film von Sebastian Dubielzig (Redaktion), Farina Hasak (Schnitt), Michael Gentner (Ton), Tilo Burmeister und Christian Milde (Kamera).\n\n00:00 Wohnen im Upcycling-Haus\n00:23 Wohnk\u00fcche \n04:46 Schlafzimmer\n05:37 Essbereich\n06:49 Sitzecke\n07:18 Garten\n11:04 Sport- und Spielzimmer\n11:33 Badezimmer \n12:25 Ankleidezimmer\n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Upcycling #Geld #RoomTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108684",
                "likeCount": "3758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I9Z1PczEG6ilN5inRoH97eieYok",
            "id": "N82DPPT6XUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:00:22Z",
                "channelId": "UCwCpW0IbR0Z2WJryfENq7jw",
                "title": "Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung",
                "description": "It\u2019s-a me, Mario!\n#nintendo #switch #phillaude\n\n--------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N82DPPT6XUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Laude",
                "tags": [
                    "Alman",
                    "Alman vs Bratan",
                    "Alman vs. Bratan",
                    "Almania",
                    "Almania Serie",
                    "Comedy",
                    "Keynote",
                    "Let's play",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "Phil Laude",
                    "Phil Laude alman",
                    "Sketch",
                    "Sketch Comedy",
                    "Sketchcomedy",
                    "Switch",
                    "Switch 2",
                    "Y-Titty",
                    "YTitty",
                    "YouTube",
                    "YouTuber",
                    "Yung lary",
                    "comedy videos",
                    "ehrliche Werbung",
                    "funk",
                    "funk Netzwerk",
                    "funny",
                    "funny videos",
                    "game",
                    "lustig",
                    "reingeschaut",
                    "witzig",
                    "y-titti",
                    "ytiti",
                    "ytitti",
                    "ytity",
                    "Gamer",
                    "gaming",
                    "Super Mario",
                    "Game",
                    "Konsole",
                    "Spiel",
                    "Spiele"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung",
                    "description": "It\u2019s-a me, Mario!\n#nintendo #switch #phillaude\n\n--------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192517",
                "likeCount": "15334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnnoylTGTFb4qAQvTmFTdnX3EG0",
            "id": "GMfOiTcpYvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "SC Freiburg \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der derzeit so inkonstante BVB setzte sich in der Fu\u00dfball-Bundesliga mit 4:1 (1:0) beim SC Freiburg durch. Winter-Neuzugang Carney Chukwuemeka drehte bei seinem Startelf-Deb\u00fct f\u00fcr Borussia Dortmund auf, spielte einen starken vorletzten Pass und traf obendrein selbst. Die Breisgauer kassierten einen R\u00fcckschlag im Kampf um die Europapokal-Pl\u00e4tze. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nBeide Mannschaften dr\u00fcckten in der Anfangsphase aufs Tempo. Sowohl der BVB wie der SC waren auf schnelle Ballgewinne aus. In der 17. Minute sprang der Ball dem Dortmunder Verteidiger Rami Bensebaini bei einem missgl\u00fcckten Kl\u00e4rungsversuch im Strafraum an die Hand, Schiedsrichter Felix Zwayer (Berlin) lie\u00df weiterlaufen. Wie zu Beginn ging es auch Mitte der ersten H\u00e4lfte munter hin und her, kein Team konnte sich ein \u00dcbergewicht erarbeiten. Vor beiden Toren wurde es immer wieder gef\u00e4hrlich. Nach einer halben Stunde gewannen die Dortmunder die Oberhand, diese Phase nutzte Karim Adeyemi mit einem starken Abschluss zur F\u00fchrung. Der BVB verteidigte im Anschluss solide und nahm das Ergebnis mit in die Pause.\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs schlief allerdings die komplette BVB-Defensive. Nach 23 Sekunden tauchte Ritsu Doan frei vor Gregor Kobel auf, der Japaner konnte den Dortmunder Torwart aber nicht \u00fcberwinden. Besser machte es kurz darauf Carney Chukwuemeka auf der Gegenseite bei einem Konter. Der Schuss des 21-J\u00e4hrigen wurde unhaltbar f\u00fcr Florian M\u00fcller von Verteidiger Philipp Lienhart abgef\u00e4lscht. Die Freiburger zeigten sich nicht geschockt und dr\u00e4ngten weiter vehement auf ihren ersten Treffer. Gregor Kobel hielt aber auch gegen Junior Adamu (54.). Nach rund einer Stunde kam Serhou Guirassy f\u00fcr Maximilian Beier. Der traf prompt nach starker Vorarbeit von Chukwuemeka und Julian Brandt ins leere Tor. Jamie Gittens machte es noch deutlicher. Maximilian Eggestein ver\u00fcbte zum Schluss f\u00fcr die Freiburger noch Schadensbegrenzung. \n\nDie Aufstellungen:\n\nSC Freiburg: Florian M\u00fcller - K\u00fcbler, Ginter, Lienhart (69. Rosenfelder), Makengo - Maximilian Eggestein, Osterhage (79. Beste) - Doan, H\u00f6ler (69. Dinkci), Grifo (79. H\u00f6fler) - Adamu (79. Gregoritsch)\nTrainer: Julian Schuster\n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Bensebaini (61. \u00d6zcan) - Ryerson, Gro\u00df, Svensson (80. Kabar) - Chukwuemeka (70. Nmecha), Brandt - Beier (61. Guirassy), Adeyemi (70. Gittens)\nTrainer: Niko Kovac\n\nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMfOiTcpYvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Borussia Dortmund",
                    "SC Freiburg Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund SC Freiburg",
                    "SC Freiburg Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "SC Freiburg Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund SC Freiburg Zusammenfassung",
                    "Karim Adeyemi",
                    "Adeyemi",
                    "Carney Chukwuemeka",
                    "Chukwuemeka",
                    "Serhou Guirassy",
                    "Guirassy",
                    "Jamie Gittens",
                    "Gittens",
                    "Sieg Dortmund",
                    "Maximilian Eggestein",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SC Freiburg \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 28. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der derzeit so inkonstante BVB setzte sich in der Fu\u00dfball-Bundesliga mit 4:1 (1:0) beim SC Freiburg durch. Winter-Neuzugang Carney Chukwuemeka drehte bei seinem Startelf-Deb\u00fct f\u00fcr Borussia Dortmund auf, spielte einen starken vorletzten Pass und traf obendrein selbst. Die Breisgauer kassierten einen R\u00fcckschlag im Kampf um die Europapokal-Pl\u00e4tze. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nInter Mailand steht an der Spitze der Serie A und ist im Viertelfinale der Champions League der Gegner von Bayern M\u00fcnchen. Auf was muss sich der deutsche Rekordmeister in der Neuauflage des Endspiels von 2010 einstellen? Was sind die St\u00e4rken der Nerazzurri, wer die entscheidenden Akteure? In der neuen Bolzplatz-Folge nehmen wir den mit fr\u00fcheren Bundesligastars gespickten Topklub unter die Lupe und n\u00e4hern uns der Frage, wie die M\u00fcnchner den 20-fachen italienischen Meister schlagen k\u00f6nnen. https://kurz.zdf.de/Q9jv/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nBeide Mannschaften dr\u00fcckten in der Anfangsphase aufs Tempo. Sowohl der BVB wie der SC waren auf schnelle Ballgewinne aus. In der 17. Minute sprang der Ball dem Dortmunder Verteidiger Rami Bensebaini bei einem missgl\u00fcckten Kl\u00e4rungsversuch im Strafraum an die Hand, Schiedsrichter Felix Zwayer (Berlin) lie\u00df weiterlaufen. Wie zu Beginn ging es auch Mitte der ersten H\u00e4lfte munter hin und her, kein Team konnte sich ein \u00dcbergewicht erarbeiten. Vor beiden Toren wurde es immer wieder gef\u00e4hrlich. Nach einer halben Stunde gewannen die Dortmunder die Oberhand, diese Phase nutzte Karim Adeyemi mit einem starken Abschluss zur F\u00fchrung. Der BVB verteidigte im Anschluss solide und nahm das Ergebnis mit in die Pause.\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs schlief allerdings die komplette BVB-Defensive. Nach 23 Sekunden tauchte Ritsu Doan frei vor Gregor Kobel auf, der Japaner konnte den Dortmunder Torwart aber nicht \u00fcberwinden. Besser machte es kurz darauf Carney Chukwuemeka auf der Gegenseite bei einem Konter. Der Schuss des 21-J\u00e4hrigen wurde unhaltbar f\u00fcr Florian M\u00fcller von Verteidiger Philipp Lienhart abgef\u00e4lscht. Die Freiburger zeigten sich nicht geschockt und dr\u00e4ngten weiter vehement auf ihren ersten Treffer. Gregor Kobel hielt aber auch gegen Junior Adamu (54.). Nach rund einer Stunde kam Serhou Guirassy f\u00fcr Maximilian Beier. Der traf prompt nach starker Vorarbeit von Chukwuemeka und Julian Brandt ins leere Tor. Jamie Gittens machte es noch deutlicher. Maximilian Eggestein ver\u00fcbte zum Schluss f\u00fcr die Freiburger noch Schadensbegrenzung. \n\nDie Aufstellungen:\n\nSC Freiburg: Florian M\u00fcller - K\u00fcbler, Ginter, Lienhart (69. Rosenfelder), Makengo - Maximilian Eggestein, Osterhage (79. Beste) - Doan, H\u00f6ler (69. Dinkci), Grifo (79. H\u00f6fler) - Adamu (79. Gregoritsch)\nTrainer: Julian Schuster\n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Bensebaini (61. \u00d6zcan) - Ryerson, Gro\u00df, Svensson (80. Kabar) - Chukwuemeka (70. Nmecha), Brandt - Beier (61. Guirassy), Adeyemi (70. Gittens)\nTrainer: Niko Kovac\n\nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378100",
                "likeCount": "6556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBwPSjX2_e5mYtAkRbabpN0mm_w",
            "id": "uhDJue6AVzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:31:31Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Toronto FC | Full Match Highlights | Messi vs. Bernardeschi!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #torontofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhDJue6AVzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Federico Bernardeschi",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. Toronto FC",
                    "Nicksoen Gomis",
                    "PLAYS",
                    "T. Corbeanu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Toronto FC | Full Match Highlights | Messi vs. Bernardeschi!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #torontofc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972177",
                "likeCount": "18635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "su2eVmoLQhICqJ2pyNpL5nBhF9g",
            "id": "PZUv1-qR1Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:12:16Z",
                "channelId": "UCBsbrudhKRrT9zs8iNOEjjw",
                "title": "Marathon | Save the Date Trailer",
                "description": "MARATHON GAMEPLAY REVEAL SHOWCASE /// SATURDAY, APRIL 12 @10AM PT\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udfe3 TWITCH.TV/MARATHONTHEGAME\n\nTRANSMISSION INTERFER~~~~%^&*+{}:\"?~~\n\nUESC_TC-IV//[DM]//_FARSIGHT-7_//GRID2b\nSYS.STATUS: ACTIVE [NOMINAL]\nFEED.ID: CAM-TC4-DM-SECTOR7-GRID2B-UNIT12\nTEMP: [FLUCTUATING]\nATMOS: [UNSTABLE]\nWIND: 12.4 M/S SE [INCREASING]\nVISIBILITY: MODERATE [DUST: 0.7]\nRADIATION: [VARIABLE]\nMOTION.DETECT: ENABLED [SENSITIVITY: HIGH]\nRECORDING: ACTIVE [CONTINUOUS]\nENCRYPTION: LEVEL 3\nTIMESTAMP: N/A\nCLEARANCE: ALPHA [RESTRICTED]\nOPERATOR: [SYSTEM] [AUTONOMOUS]\nBANDWIDTH: 12.7 Mbps [COMPRESSED]\nSTORAGE: CENTRAL_ARCHIVE_NODE [REDUNDANT]\nBACKUP: ENABLED [INTERVAL: 321s]\nMAINTENANCE: SCHEDULED [NEXT: N/A]\nLAST_SERVICED: N/A\nPOWER: 84% [SOURCE: GRID]\nBATTERY_BACKUP: 99.2% [RUNTIME: 16h]\nNOTES: ROUTINE SURVEILLANCE [PRIORITY: STANDARD]\nALERT_STATUS: N/A\nNETWORK_LATENCY: 342ms [ACCEPTABLE]\nSIGNAL_STRENGTH: 61% [STABLE]\nFIRMWARE: v7.3.4 [CURRENT]\nHARDWARE_UUID: 1027ccd0-57b9-4047-9886-1b084761ffbc\nSECTOR_COVERAGE: 78% [OVERLAP: 23%]\nNIGHT_VISION: ENABLED [AUTO]\nTHERMAL_IMAGING: STANDBY [MANUAL]\nMOTION_TRACKING: ACTIVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZUv1-qR1Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZUv1-qR1Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZUv1-qR1Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZUv1-qR1Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZUv1-qR1Aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marathon",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marathon | Save the Date Trailer",
                    "description": "MARATHON GAMEPLAY REVEAL SHOWCASE /// SATURDAY, APRIL 12 @10AM PT\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udfe3 TWITCH.TV/MARATHONTHEGAME\n\nTRANSMISSION INTERFER~~~~%^&*+{}:\"?~~\n\nUESC_TC-IV//[DM]//_FARSIGHT-7_//GRID2b\nSYS.STATUS: ACTIVE [NOMINAL]\nFEED.ID: CAM-TC4-DM-SECTOR7-GRID2B-UNIT12\nTEMP: [FLUCTUATING]\nATMOS: [UNSTABLE]\nWIND: 12.4 M/S SE [INCREASING]\nVISIBILITY: MODERATE [DUST: 0.7]\nRADIATION: [VARIABLE]\nMOTION.DETECT: ENABLED [SENSITIVITY: HIGH]\nRECORDING: ACTIVE [CONTINUOUS]\nENCRYPTION: LEVEL 3\nTIMESTAMP: N/A\nCLEARANCE: ALPHA [RESTRICTED]\nOPERATOR: [SYSTEM] [AUTONOMOUS]\nBANDWIDTH: 12.7 Mbps [COMPRESSED]\nSTORAGE: CENTRAL_ARCHIVE_NODE [REDUNDANT]\nBACKUP: ENABLED [INTERVAL: 321s]\nMAINTENANCE: SCHEDULED [NEXT: N/A]\nLAST_SERVICED: N/A\nPOWER: 84% [SOURCE: GRID]\nBATTERY_BACKUP: 99.2% [RUNTIME: 16h]\nNOTES: ROUTINE SURVEILLANCE [PRIORITY: STANDARD]\nALERT_STATUS: N/A\nNETWORK_LATENCY: 342ms [ACCEPTABLE]\nSIGNAL_STRENGTH: 61% [STABLE]\nFIRMWARE: v7.3.4 [CURRENT]\nHARDWARE_UUID: 1027ccd0-57b9-4047-9886-1b084761ffbc\nSECTOR_COVERAGE: 78% [OVERLAP: 23%]\nNIGHT_VISION: ENABLED [AUTO]\nTHERMAL_IMAGING: STANDBY [MANUAL]\nMOTION_TRACKING: ACTIVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452446",
                "likeCount": "25746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTL6AXNK-uvZSk4C0KI3MAPJOCI",
            "id": "mBvUauimHLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:56Z",
                "channelId": "UCxLjEr0jFKzW3oIFunJ1P-Q",
                "title": "Stuttgart 21: Warum diese Weiche so besonders ist",
                "description": "Am k\u00fcnftigen Abstellbahnhof von Stuttgart 21 in Stuttgart-Untert\u00fcrkheim wird eine Doppelkreuzungsweiche eingehoben. Die Doppelkreuzungsweiche ist eine der komplexesten Weichenformen im Schienenverkehr: Eine Doppelkreuzungsweiche kombiniert zwei einfache Weichen und zwei Kreuzungen auf engem Raum. Mit ihr haben Z\u00fcge doppelt so viele Fahrm\u00f6glichkeiten \u2013 die Doppelkreuzungsweiche ist kompakt, spart Platz und erh\u00f6ht die betriebliche Flexibilit\u00e4t. Wie sie funktioniert? Mehr dazu im Video.\n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21\n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvUauimHLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahnprojekt Stuttgart\u2013Ulm",
                "tags": [
                    "Stuttgart 21",
                    "Deutsche Bahn",
                    "Bahnprojekt Stuttgart Ulm",
                    "Neubaustrecke Wendlingen Ulm",
                    "Eisenbahn",
                    "Bauprojekt",
                    "Gro\u00dfprojekt",
                    "Infrastruktur",
                    "DB",
                    "Deutsche Bahn AG",
                    "Baden W\u00fcrttemberg",
                    "Bahnprojekt Stuttgart-Ulm",
                    "Neubaustrecke Wendlingen-Ulm",
                    "DB Projekt Stuttgart-Ulm",
                    "PSU",
                    "bau tv",
                    "construction",
                    "stuttgart",
                    "s21"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Stuttgart 21: Warum diese Weiche so besonders ist",
                    "description": "Am k\u00fcnftigen Abstellbahnhof von Stuttgart 21 in Stuttgart-Untert\u00fcrkheim wird eine Doppelkreuzungsweiche eingehoben. Die Doppelkreuzungsweiche ist eine der komplexesten Weichenformen im Schienenverkehr: Eine Doppelkreuzungsweiche kombiniert zwei einfache Weichen und zwei Kreuzungen auf engem Raum. Mit ihr haben Z\u00fcge doppelt so viele Fahrm\u00f6glichkeiten \u2013 die Doppelkreuzungsweiche ist kompakt, spart Platz und erh\u00f6ht die betriebliche Flexibilit\u00e4t. Wie sie funktioniert? Mehr dazu im Video.\n\n#deutschebahn \n#stuttgart21 \n#s21\n\n\u00dcber das Projekt\n\nDie DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH (PSU) ist als Teil der Deutschen Bahn daf\u00fcr zust\u00e4ndig, die Weichen f\u00fcr den Eisenbahnverkehr der Zukunft zu stellen. Denn: Stuttgart 21 ist viel mehr als ein Bahnhof und die DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH ist viel mehr als Stuttgart 21. Die Projektgesellschaft realisiert die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart mit vier neuen Bahnh\u00f6fen, 56 Kilometern Tunnel und 42 Br\u00fccken. Als Vorreiter f\u00fcr die Digitalisierung der Bahn in ganz Deutschland treibt das Team der DB Projekt Stuttgart\u2013Ulm GmbH das Pilotprojekt Digitaler Knoten Stuttgart voran. Mit weiteren Zukunftsprojekten wie dem Pfaffensteigtunnel macht die PSU den S\u00fcdwesten fit f\u00fcr den Deutschlandtakt.\n\nStuttgart 21 ist die komplette Neuordnung des Bahnknotens Stuttgart. Das Gemeinschaftsprojekt wurde 2009 mit dem Finanzierungsvertrag von Bund, Land Baden-W\u00fcrttemberg, Landeshauptstadt Stuttgart, Verband Region Stuttgart, Flughafen Stuttgart GmbH und der Deutschen Bahn beschlossen. \n\nGebaut werden:\n- vier neue Bahnh\u00f6fe\n- 56 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 11 Tunnel \n- 42 Br\u00fccken\n- rund 100 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n\nDie Neubaustrecke (NBS) Wendlingen\u2013Ulm ist als Bestandteil der Aus- und Neubaustrecke Stuttgart\u2013Augsburg ein rund 60 Kilometer langer Baustein im Hochgeschwindigkeitsnetz der Deutschen Bahn und Teil des Bahnprojekts Stuttgart\u2013Ulm.\n\nGebaut wurden bei der Neubaustrecke Wendlingen\u2013Ulm:\n- 61 Kilometer Tunnelr\u00f6hren\n- 12 Tunnel\n- 37 Br\u00fccken\n- rund 120 Kilometer neue Gleise, die mit bis zu 250 km/h befahren werden\n- Bahnhof Merklingen (erg\u00e4nzend zum Projekt)\n\nDie Schnellfahrtstrecke ist seit Dezember 2022 in Betrieb."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162996",
                "likeCount": "3930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNh8WETkY_tIJZurhc-QfweQeS8",
            "id": "flOj8z2keIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:34Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "WO SIND DIE KINDER ? \ud83d\udc94 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flOj8z2keIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WO SIND DIE KINDER ? \ud83d\udc94 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486430",
                "likeCount": "17642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-PyaVFG2VotGN94Po4IV8CmE-0",
            "id": "9KVG_X_7Naw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:00:43Z",
                "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
                "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                "description": "This October, worlds will collide. \nTron: Ares. Only in theaters 10.10.25\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9KVG_X_7Naw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney",
                "tags": [
                    "Disney Disney Videos Disney YouTube The Walt Disney Company Disney Top 10",
                    "Tsum Tsum",
                    "Animated Shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                    "description": "This October, worlds will collide. \nTron: Ares. Only in theaters 10.10.25\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10563894",
                "likeCount": "261433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "peYgAYE-u06WpNLzxlIVsvlR73I",
            "id": "lvgOibjvFmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:01:17Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - karatdiss.mp3 (Official Video)",
                "description": "Jetzt streamen:\nhttps://open.spotify.com/album/0TogujigjzO6CGyVDR69GU?si=-iGCTIRsS0u-l39YNLA96A\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\n\u25baFilm by: \nhttps://www.instagram.com/directedbybb/\n\n\u25baRecord, Mix, Master: \nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et\n\n\u25baBeat:\nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvgOibjvFmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - karatdiss.mp3 (Official Video)",
                    "description": "Jetzt streamen:\nhttps://open.spotify.com/album/0TogujigjzO6CGyVDR69GU?si=-iGCTIRsS0u-l39YNLA96A\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\n\u25baFilm by: \nhttps://www.instagram.com/directedbybb/\n\n\u25baRecord, Mix, Master: \nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et\n\n\u25baBeat:\nhttps://www.instagram.com/the.prozente/?locale=de&hl=am-et"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197517",
                "likeCount": "7946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AJHRSgdICcHKEdoZ3tHBfDLVL9c",
            "id": "H8ljuVf16DI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T07:51:15Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs? | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Japan | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Japan auf dem Suzuka International Racing Course im 3. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ljuVf16DI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Japan",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Suzuka International Racing Course",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs? | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Japan | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Japan auf dem Suzuka International Racing Course im 3. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603886",
                "likeCount": "13613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bLkKLWjZul86kF9eekWaUDwwy7M",
            "id": "R8wqbm0iF9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T08:00:23Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ENDLICH!! Der AliExpress GAMING PC ist angekommen... #GamingSchrott",
                "description": "Wir packen die AliExpress Bestellung aus... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udd34 Zum Interstuhl Eco Up: https://social.interstuhl.com/yG4Aeso9Nv\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Zum Bestellvideo: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8wqbm0iF9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Aliexpress",
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "PC",
                    "Nvidia",
                    "RTX 5090",
                    "RTX",
                    "Wish",
                    "Schrott",
                    "GamingSchrott",
                    "Unboxing",
                    "Aliexpress Gaming PC",
                    "Fortnite",
                    "Hardwaredeals"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENDLICH!! Der AliExpress GAMING PC ist angekommen... #GamingSchrott",
                    "description": "Wir packen die AliExpress Bestellung aus... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udd34 Zum Interstuhl Eco Up: https://social.interstuhl.com/yG4Aeso9Nv\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Zum Bestellvideo: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225198",
                "likeCount": "13905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-Hkmj-yq68QKvI0HPR-ovNVZWM",
            "id": "8dA-VVLpaaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T07:11:40Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "Die EKELHAFTE WAHRHEIT \u00fcber KAUFLAND! | Team Wallraff",
                "description": "Tote M\u00e4use im Lager & vergammeltes Essen, die WAHRHEIT \u00fcber Kaufland!\nHier geht es zu RTL+ : https://lmy.de/CXnTS\nMit dem Rabattcode ONIONDOG30 gibt es auf das Paket RTL+ Premium 30% Rabatt f\u00fcr 3 Monate!\n(Werbung!)\nMissst\u00e4nde sichtbar machen, Menschen aufr\u00fctteln und Konsequenzen ansto\u00dfen. Diesem Motto bleibt \"Team Wallraff - Reporter undercover\" treu. Auch 2025 begeben sich G\u00fcnter Wallraff und das Reporter-Team in Undercover-Recherchen. In seiner neuesten Reportage gew\u00e4hrt das \u201eTeam Wallraff\u201c Einblicke hinter die Kulissen des Handelsriesen Kaufland (Schwarz-Gruppe): \nWir sehen Schimmel in den K\u00fchlregalen, tote M\u00e4use im Lager, lebende unter den Regalen, verschimmelte Lebensmittel in der Frischetheke und Ausbeutung von Mitarbeitern! Ein echter Skandal - hoffentlich mit Folgen, vielleicht sogar f\u00fcr den reichsten Deutschen?\n\nTeam Wallraff bei RTL+ : https://bit.ly/3Csc9ar \n\n Kaufland \u00e4u\u00dfert sich auf Nachfrage von RTL \u00fcbrigens  wie folgt zu den Vorw\u00fcrfen:\n\"Wir werden die Filiale voraussichtlich ab Mai 2025 baulich als auch technisch auf einen aktuellen Stand bringen [...] Diese Modernisierung wird auch wesentlich dazu beitragen, Sch\u00e4dlingsbefall effektiv zu verhindern. Seit dem Sch\u00e4dlingsbefall im Jahr 2024 sind wir in enger Abstimmung mit der zust\u00e4ndigen Lebensmittel\u00fcberwachungsbeh\u00f6rde und Experten. Die umgesetzten Ma\u00dfnahmen wirken, dies wurde uns bei den Nachkontrollen der Lebensmittel\u00fcberwachung best\u00e4tigt.\"\n\n#wallraff\n#kaufland\n#oniondog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dA-VVLpaaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "team wallraff",
                    "oniondog",
                    "team walraff",
                    "wallraff kaufland",
                    "kaufland",
                    "kaufland skandal",
                    "walraf kaufland",
                    "kaufland eklig",
                    "team wallraff 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die EKELHAFTE WAHRHEIT \u00fcber KAUFLAND! | Team Wallraff",
                    "description": "Tote M\u00e4use im Lager & vergammeltes Essen, die WAHRHEIT \u00fcber Kaufland!\nHier geht es zu RTL+ : https://lmy.de/CXnTS\nMit dem Rabattcode ONIONDOG30 gibt es auf das Paket RTL+ Premium 30% Rabatt f\u00fcr 3 Monate!\n(Werbung!)\nMissst\u00e4nde sichtbar machen, Menschen aufr\u00fctteln und Konsequenzen ansto\u00dfen. Diesem Motto bleibt \"Team Wallraff - Reporter undercover\" treu. Auch 2025 begeben sich G\u00fcnter Wallraff und das Reporter-Team in Undercover-Recherchen. In seiner neuesten Reportage gew\u00e4hrt das \u201eTeam Wallraff\u201c Einblicke hinter die Kulissen des Handelsriesen Kaufland (Schwarz-Gruppe): \nWir sehen Schimmel in den K\u00fchlregalen, tote M\u00e4use im Lager, lebende unter den Regalen, verschimmelte Lebensmittel in der Frischetheke und Ausbeutung von Mitarbeitern! Ein echter Skandal - hoffentlich mit Folgen, vielleicht sogar f\u00fcr den reichsten Deutschen?\n\nTeam Wallraff bei RTL+ : https://bit.ly/3Csc9ar \n\n Kaufland \u00e4u\u00dfert sich auf Nachfrage von RTL \u00fcbrigens  wie folgt zu den Vorw\u00fcrfen:\n\"Wir werden die Filiale voraussichtlich ab Mai 2025 baulich als auch technisch auf einen aktuellen Stand bringen [...] Diese Modernisierung wird auch wesentlich dazu beitragen, Sch\u00e4dlingsbefall effektiv zu verhindern. Seit dem Sch\u00e4dlingsbefall im Jahr 2024 sind wir in enger Abstimmung mit der zust\u00e4ndigen Lebensmittel\u00fcberwachungsbeh\u00f6rde und Experten. Die umgesetzten Ma\u00dfnahmen wirken, dies wurde uns bei den Nachkontrollen der Lebensmittel\u00fcberwachung best\u00e4tigt.\"\n\n#wallraff\n#kaufland\n#oniondog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495320",
                "likeCount": "16576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XzRuKH_cdEnr2uMy0_iKVUKP23c",
            "id": "rqNrwPn7Ndo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:04Z",
                "channelId": "UCjdfpszupX-_8TNvVTyoD-Q",
                "title": "kc rebell ft. \u200beno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KC Rebell",
                "tags": [
                    "kc rebell",
                    "maximum",
                    "abstand",
                    "fata morgana",
                    "rebellution",
                    "rebellismus",
                    "nicht jetzt",
                    "murcielago",
                    "hasso",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "dna",
                    "neptun",
                    "rollerblades",
                    "bist du real",
                    "rosen",
                    "augenblick",
                    "Rebell Army",
                    "KC Rebell Rebell Army",
                    "kc",
                    "rebell",
                    "kc rebell eno hakim lokman hade",
                    "eno hade",
                    "hakim lokman hade",
                    "kc rebell hade",
                    "hade",
                    "kc rebell eno hakim lokman",
                    "eno",
                    "hakim lokman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "kc rebell ft. \u200beno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                    "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614512",
                "likeCount": "22650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FXrlMkJ_Po0H4QiqdNJhBIyvXE",
            "id": "pU8gLu562Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T00:18:46Z",
                "channelId": "UCA848nD0oEI8XAfcc-4gXuQ",
                "title": "XXL-Unterbrechung! Skandal-Halbzeit \u00fcberschattet Jena-Sieg: Jena - Halle | Regionalliga Nordost",
                "description": "FC Carl Zeiss Jena - Hallescher FC (Highlights) Spieltag 28 | Regionalliga Nordost | OSTSPORT.TV\n\n#ostsporttv\n\nAlle Videos auf: https://ostsport.tv/\n\nOSTSPORT.TV & Social Media:\n\nYOUTUBE: https://bit.ly/330A1mj\nINSTAGRAM: https://bit.ly/2ZTFf25\nFACEBOOK: https://bit.ly/3xQKR9T\n\nOSTSPORT.TV ist die exklusive Videoplattform der Regionalliga Nordost. \nLIVE-Spiele, alle Highlights, Hintergrundberichte und umfangreiche Statistiken - wir sind hautnah dran an den interessantesten Regionalligisten Deutschlands!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pU8gLu562Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OstSportTV",
                "tags": [
                    "Regionalliga Nordost Highlights",
                    "RL Nordost",
                    "RL Nordost Highlights",
                    "Regionalliga Highlights",
                    "ostsport",
                    "sport im Osten",
                    "ost sport",
                    "ostsport tv",
                    "ostsport.tv",
                    "randale",
                    "ultras",
                    "pyro",
                    "skandal",
                    "carl zeiss jena",
                    "fcc",
                    "jena",
                    "hallescher fc",
                    "hfc",
                    "halle",
                    "jena halle",
                    "carl zeiss jena hallescher fc",
                    "fsv zwickau",
                    "chemnitzer fc",
                    "chemie leipzig",
                    "lok leipzig",
                    "rot wei\u00df erfurt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL-Unterbrechung! Skandal-Halbzeit \u00fcberschattet Jena-Sieg: Jena - Halle | Regionalliga Nordost",
                    "description": "FC Carl Zeiss Jena - Hallescher FC (Highlights) Spieltag 28 | Regionalliga Nordost | OSTSPORT.TV\n\n#ostsporttv\n\nAlle Videos auf: https://ostsport.tv/\n\nOSTSPORT.TV & Social Media:\n\nYOUTUBE: https://bit.ly/330A1mj\nINSTAGRAM: https://bit.ly/2ZTFf25\nFACEBOOK: https://bit.ly/3xQKR9T\n\nOSTSPORT.TV ist die exklusive Videoplattform der Regionalliga Nordost. \nLIVE-Spiele, alle Highlights, Hintergrundberichte und umfangreiche Statistiken - wir sind hautnah dran an den interessantesten Regionalligisten Deutschlands!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132555",
                "likeCount": "1560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRz_sHVSrmJNeExb7hukMW9jqWE",
            "id": "o5l13BrvAZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                    "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520656",
                "likeCount": "17011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}