{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "gGRjXvldQ-lv5vkTTa6HGiJZ5AI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cPMmuJv9QTe2986-B6Mk8r7rGYE",
            "id": "sTE4NUp5e4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T03:36:21Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTE4NUp5e4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 315 : Saint Denis vs Prepolec, le Fran\u00e7ais s'est-il relev\u00e9 ?",
                    "description": "Apr\u00e8s deux d\u00e9faites, le Fran\u00e7ais Beno\u00eet Saint Denis \u00e9tait de retour dans la cage ce dimanche face au Canadien Kyle Prepolec, lors de l'UFC 315 \u00e0 Montr\u00e9al. Le Fran\u00e7ais s'est-il relanc\u00e9 ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yIPwP4hW6oGOi38knbs4ZnmzSck",
            "id": "AD4nWHdpmcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:28Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD4nWHdpmcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Flippe",
                    "Sip & Gossip",
                    "Flippe go sleep",
                    "Thomas",
                    "Thomas Deseur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il s'est cach\u00e9 dans le brouillard pour la\u00a0pi\u00e9ger\u00a0! - FLIPPE & GO SLEEP #7 (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "Bienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un septi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Thomas Deseur pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit un homme \u00e9trange dans le brouillard ou une jeune fille qui semble poss\u00e9d\u00e9e, venez d\u00e9couvrir les 9 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:52 Les bruits dans le coffre\n13:50 Le doppelg\u00e4nger\n19:40 La chambre du dessus \n32:35 L'homme du brouillard\n00:41:45 L'homme dans le grenier\n00:46:00 Mon pire date Tinder ou comment j'ai \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 un kidnapping ?\n01:01:00 Une entit\u00e9 attach\u00e9e \u00e0 moi\n01:09:40 For\u00eat , masques et kidnapping \u00e0 Halloween\u2026\n01:22:24 L'esprit du garage\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Marion Darricau\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Laura Roche\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Globox\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479276",
                "likeCount": "28042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rhqQQpLhg0wyGLDISS-ij8W7NE",
            "id": "XLH4cROrG5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:49:04Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Enqu\u00eate sur mes PIRES looks ! (ft Melococo)",
                "description": "Collaboration commerciale  \n\nChoisissez l'h\u00e9bergeur Web par Excellence, o2switch ! Utilisez mon code \"NATOO10\" pour profiter de 10% de r\u00e9duction cumulable avec les offres en cours : https://osw.li/natoo\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Tom Evrard\n\nProduit par DETER\n\nAvec Melococo\n\nNatoo porte dans cette vid\u00e9o :\nCorset I Vivienne Westwood\nPantalon I Jacquemus\nCollier I Vivienne Westwood\nBague et earcuff I \u00d5KAN Studio\n\nM\u00e9lococo porte dans cette vid\u00e9o :\nEnsemble I Mango\nLunettes I C\u00e9line\nBagues I Jade Venturi\nEarcuff I YParis\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Tom Evrard\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\nCoordination \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Isaline Morcrette\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nD\u00e9coration : Elena Thiebaut\n\nStylisme : Melody Collange\nMUA : Joy Humblot\nCoiffure : Valentin Watrelot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Tom Evard\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Isaline Morcrette\nMiniature : Remy Plass / Meganini / Hugo Vids\n\nCR\u00c9DITS PHOTOS : \n\u00a9 Alex MAHIEU\n\u00a9 Julie MICHELET\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici, commente \u00ab\u00a0AND COWBOY\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XLH4cROrG5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "melococo",
                    "fashionpolice",
                    "fashion",
                    "police"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Enqu\u00eate sur mes PIRES looks ! (ft Melococo)",
                    "description": "Collaboration commerciale  \n\nChoisissez l'h\u00e9bergeur Web par Excellence, o2switch ! Utilisez mon code \"NATOO10\" pour profiter de 10% de r\u00e9duction cumulable avec les offres en cours : https://osw.li/natoo\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Tom Evrard\n\nProduit par DETER\n\nAvec Melococo\n\nNatoo porte dans cette vid\u00e9o :\nCorset I Vivienne Westwood\nPantalon I Jacquemus\nCollier I Vivienne Westwood\nBague et earcuff I \u00d5KAN Studio\n\nM\u00e9lococo porte dans cette vid\u00e9o :\nEnsemble I Mango\nLunettes I C\u00e9line\nBagues I Jade Venturi\nEarcuff I YParis\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Tom Evrard\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\nCoordination \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Isaline Morcrette\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nD\u00e9coration : Elena Thiebaut\n\nStylisme : Melody Collange\nMUA : Joy Humblot\nCoiffure : Valentin Watrelot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Tom Evard\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Isaline Morcrette\nMiniature : Remy Plass / Meganini / Hugo Vids\n\nCR\u00c9DITS PHOTOS : \n\u00a9 Alex MAHIEU\n\u00a9 Julie MICHELET\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici, commente \u00ab\u00a0AND COWBOY\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245318",
                "likeCount": "17885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eqpmCs2SIy9qH1TA2DO_Cx3JJLQ",
            "id": "vGMq8WCZFUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:57:00Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - MINECRAFT, LE FILM",
                "description": "Merci \u00e0 REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nD\u00e9bloque tes 20\u20ac en le t\u00e9l\u00e9chargeant gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Math, et participe au tirage au sort pour gagner 5000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGMq8WCZFUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "disney",
                    "reunion",
                    "box office",
                    "prod",
                    "valid\u00e9",
                    "sketch",
                    "minecraft",
                    "jack black",
                    "momoa",
                    "creeper",
                    "chicken",
                    "lava chicken",
                    "lava",
                    "nether",
                    "surface",
                    "block",
                    "notch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui a valid\u00e9 \u00e7a ? - MINECRAFT, LE FILM",
                    "description": "Merci \u00e0 REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nD\u00e9bloque tes 20\u20ac en le t\u00e9l\u00e9chargeant gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Math, et participe au tirage au sort pour gagner 5000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345672",
                "likeCount": "32463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_x87Pu7PLn5q4Bal-FP7hWpn1g4",
            "id": "7IaIGjywW5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:00:18Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste les RESTAURANTS COR\u00c9ENS \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 en France avec @PapeSan",
                "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir dea marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7IaIGjywW5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les RESTAURANTS COR\u00c9ENS \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 en France avec @PapeSan",
                    "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir dea marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113337",
                "likeCount": "7360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jsFoTEY5-45r7s33uDvdIb7jfm8",
            "id": "RBUstsT8KDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:51Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "KOFS - Mon \u00c9cole (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \"Mon \u00c9cole\" 1er extrait du projet \u00e9ponyme maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Napalm Prod\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/kofs_offici...\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :https://www.tiktok.com/@kofstiktok \n\n#kofs #mon\u00e9cole #ia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBUstsT8KDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "tags": [
                    "kofs",
                    "apres minuit",
                    "kofs apres minuit",
                    "dans mon coeur",
                    "kofs dans mon coeur",
                    "kofs serie",
                    "kofs cinema",
                    "algerien fach\u00e9",
                    "kofs alg\u00e9rien fach\u00e9",
                    "matrix\u00e9",
                    "kofs matrix\u00e9",
                    "bande organis\u00e9",
                    "jul",
                    "bande organis\u00e9e",
                    "marseille b\u00e9b\u00e9",
                    "marseille",
                    "sch",
                    "naps",
                    "zumba cafew carnaval",
                    "lacrim",
                    "didin canon 16",
                    "kofs mon \u00e9cole",
                    "mon \u00e9cole",
                    "en bande organis\u00e9e jul",
                    "kofs dans la ville"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOFS - Mon \u00c9cole (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \"Mon \u00c9cole\" 1er extrait du projet \u00e9ponyme maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Napalm Prod\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/kofs_offici...\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :https://www.tiktok.com/@kofstiktok \n\n#kofs #mon\u00e9cole #ia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131329",
                "likeCount": "9210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9551pSH54ZgQQBu0woPlfwYX-c",
            "id": "V9F2BzlLazs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:35Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "ENTRETIEN ! TOURNESOLS ET FONGICIDE !",
                "description": "\u25baTrouve l'historique de ta voiture avec Carvertical et 20% de r\u00e9duction avec le code STERVIO : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lpdd&b=7c3caad9&voucher=STERVIO\n\nTAILLE-HAIES A BATTERIE HSA 60 (GAMME AK SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/taille-haies-sur-perche-hsa-60-ak-system-183808\n\n\u26a0 Lors de l\u2019usage de votre mat\u00e9riel, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n GPS SVEAVERKEN : https://intrax.farm/stervio-svea-f100/\n\nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC STIHL FRANCE\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9F2BzlLazs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "entretien",
                    "voiture",
                    "mathilde",
                    "broyeur",
                    "tournesols",
                    "fongi",
                    "semis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ENTRETIEN ! TOURNESOLS ET FONGICIDE !",
                    "description": "\u25baTrouve l'historique de ta voiture avec Carvertical et 20% de r\u00e9duction avec le code STERVIO : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lpdd&b=7c3caad9&voucher=STERVIO\n\nTAILLE-HAIES A BATTERIE HSA 60 (GAMME AK SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/taille-haies-sur-perche-hsa-60-ak-system-183808\n\n\u26a0 Lors de l\u2019usage de votre mat\u00e9riel, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n GPS SVEAVERKEN : https://intrax.farm/stervio-svea-f100/\n\nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC STIHL FRANCE\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n@CANAMOFFROAD \n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75729",
                "likeCount": "6790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rSsR8GXboFqsr7Btp93eDiMT9UM",
            "id": "TJS599yFVi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:28Z",
                "channelId": "UCt9esifQXWLjtEDZpTpOUcg",
                "title": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)",
                "description": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://heusslenfoire.bfan.link/masterclass\n\nCompositeurs : Louis Finn, Sim\u00e9on Viot, Djel, Zbar, Greg-K, John Sossa, Fabio DaSilva\n\nHeuss L'Enfoir\u00e9 :\nFacebook : http://bit.ly/HeussFB\nInstagram : http://bit.ly/HeussINSTA\nTwitter : http://bit.ly/HeussTWIT\nSnapchat : http://bit.ly/HeussSNAP\n\n#HeussLenfoir\u00e9 #FallyIpupa #Masterclass",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJS599yFVi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Heuss L'Enfoir\u00e9",
                "tags": [
                    "heuss lenfoir\u00e9",
                    "fally",
                    "masterclass heuss",
                    "heuss fally",
                    "fally ipupa",
                    "heuss feat fally"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)",
                    "description": "Heuss L'enfoir\u00e9 (ft. Fally Ipupa) - MASTERCLASS (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://heusslenfoire.bfan.link/masterclass\n\nCompositeurs : Louis Finn, Sim\u00e9on Viot, Djel, Zbar, Greg-K, John Sossa, Fabio DaSilva\n\nHeuss L'Enfoir\u00e9 :\nFacebook : http://bit.ly/HeussFB\nInstagram : http://bit.ly/HeussINSTA\nTwitter : http://bit.ly/HeussTWIT\nSnapchat : http://bit.ly/HeussSNAP\n\n#HeussLenfoir\u00e9 #FallyIpupa #Masterclass"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357299",
                "likeCount": "20783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RASepNcnOKtzIM4nQAAf2e8EnU0",
            "id": "ouiB8PXES4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:10:01Z",
                "channelId": "UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A",
                "title": "Mon Ami a Pill\u00e9 mon \u00cele, je me suis veng\u00e9..",
                "description": "Quand je me suis reconnect\u00e9 sur mon serveur Hyping, j'ai trouv\u00e9 mon \u00eele dans un sal \u00e9tat ! Et je vais tout faire pour trouver le coupable..\n\nD\u00e9bute toin aventure Oneblock sur Hyping avec mon IP \ud83d\udc49 play.laylo.fr\n\n\ud83c\udf81 100\u20ac \u00e0 gagner sur Discord : https://discord.gg/hyping\n\u2753 Tutoriel pour jouer au serveur : https://hyping.fr/jouer\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord de Laylo : https://discord.gg/CAZYtvP\n \ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\ud83c\udfa5Contact partenariat : laylo@hiving.me\n\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs ! :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\n#minecraft #hyping #oneblock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouiB8PXES4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laylo",
                "tags": [
                    "Laylo",
                    "Minecraft",
                    "minecraft",
                    "survie",
                    "hyping",
                    "serveur",
                    "onebloc",
                    "oneblock",
                    "\u00eele",
                    "un seul bloc",
                    "One bloc",
                    "bloc",
                    "construction",
                    "netherite",
                    "argent",
                    "million",
                    "milliard",
                    "wyktaur",
                    "dart",
                    "minoc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon Ami a Pill\u00e9 mon \u00cele, je me suis veng\u00e9..",
                    "description": "Quand je me suis reconnect\u00e9 sur mon serveur Hyping, j'ai trouv\u00e9 mon \u00eele dans un sal \u00e9tat ! Et je vais tout faire pour trouver le coupable..\n\nD\u00e9bute toin aventure Oneblock sur Hyping avec mon IP \ud83d\udc49 play.laylo.fr\n\n\ud83c\udf81 100\u20ac \u00e0 gagner sur Discord : https://discord.gg/hyping\n\u2753 Tutoriel pour jouer au serveur : https://hyping.fr/jouer\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord de Laylo : https://discord.gg/CAZYtvP\n \ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\ud83c\udfa5Contact partenariat : laylo@hiving.me\n\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs ! :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\n#minecraft #hyping #oneblock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66778",
                "likeCount": "2926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2RqHzxRhfM5WJslhABkt0AtQNM",
            "id": "GJZMDfdjHAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:23Z",
                "channelId": "UCp8nsSWgFcl8AyxzXX6hxyg",
                "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJZMDfdjHAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fresh LaDouille",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fresh LaDouille - La Douille #9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single  \u00ab La Douille #9  \u00bb disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/LaDouille9AY\n-\nR\u00e9alisation : Kespey\nProd par Amine Farsi\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n- \nFresh Shop : https://www.laboutiqueofficielle.com/fresh-la-douille-a1300"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329690",
                "likeCount": "13453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XqSXrVK3WZMsoPu4FJ9KwawKRVY",
            "id": "2u_YEs154VY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:00:10Z",
                "channelId": "UCgtt_xijZ03e0THlKDvPauw",
                "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) (vid\u00e9o acoustique)",
                "description": "Nouvel album \u00ab Vivre\u2026 \u00bb inclus \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb maintenant disponible en digital : https://kendji.lnk.to/VivreID\n\nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 et 15 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n \nDirector, DOP : Gaetano Morbioli\nProduction compagny: Run Production \nProducers : Laura Castellotti, Federica Filippini\nAssistant director : Peter Facchetti\nCamera operator Emilio Cali\nAudio assistant : Alessandro Caruso \nSound engineer : Pierpaolo Guerrini\nMixing to PPG STUDIOS\nBackstage operator :  Brando Morbioli\nEditing : Gaetano Morbioli\nMusical instruments : Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMusical director : Emiliano Facchinetti\nLogistic manager : Simone Colosio\nConductor inspector : Lorenzo Borghesi\nBackliners : Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati\n \n \nParoles : \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\nElle est rest\u00e9e en moi, pour toujours.\n \nVivo per lei perch\u00e9 mi fa\nVibrare forte l\u2019anima.\nVivo per lei e non \u00e8 un peso.\n \n \nJe vis pour elle, depuis toujours,\nQu\u2019elle me d\u00e9chire\nOu qu\u2019elle soit tendre.\nElle me dessine, apr\u00e8s l\u2019amour,\nUn arc-en-ciel dans notre chambre.\n \nElle est musique, et certains jours,\nQuand notre c\u0153ur se fait trop lourd,\nElle est la seule \u00e0 pouvoir nous porter\nSecours.\n \n \n\u00c8 una musa che ci invita\nElle vivra toujours en moi \nAttraverso un pianoforte,\nLa morte \u00e8 lontana.\nIo vivo per lei\n \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\n\u00c8 un pugno che non fa mai male.\n \nVivo per lei, lo so, mi fa\nGirare di citt\u00e0 in citt\u00e0,\nSoffrire un po\u2019 ma almeno, io vivo\n \n \nJe serais perdue sans elle\nVivo per lei dentro gli hotel.\nJe suis triste et je l\u2019appelle\nVivo per lei nel vortice\n \nAttraverso la mia voce,\nSi espande,\nE amore\nProduce\n \n \nJe vis pour elle, je n\u2019ai rien d\u2019autre,\nEt combien vais-je en rencontrer\nQui, comme moi, l\u2019ont \u00e9crit\nSur leur visage ?\n \nJe n\u2019vis que par elle\nJe n\u2019vis que pour elle\n \n \nSopra un palco o contro ad un muro\nElle me ressemble encore, tu vois.\nAnche in un domani duro\nJ'existe enfin, je sais pourquoi !\n \nOgni giorno, una conquista,\nLa protagonista\nSar\u00e0 sempre lei\n \n \nVivo per lei perch\u00e9 oramai,\nIo non ha altra via d\u2019uscita,\nPerch\u00e9 la musica, lo sai,\nDavvero, non l\u2019ho mai tradita.\n \nElle est musique, elle a des ailes.\nElle m\u2019a donn\u00e9 la clef du ciel\nQui m\u2019ouvre enfin les portes du soleil\n \n \nJ\u2019existe par elle\nVivo per lei la musica\nJ\u2018existe pour elle\nVivo per lei, \u00e8 unica !\n \nElle est\nToi et moi\n \nIo vivo per lei\n \nIo vivo\nPer lei\n \n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nBoutique officielle https://kendji.store/\nFB https://www.facebook.com/kendjioff\nIG https://www.instagram.com/kendji/\nX https://x.com/girackendji\nTikTok https://www.tiktok.com/@kendji\n \nSuivre Andrea Bocelli sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/andreabocelli/?locale=fr_FR\nIG : https://www.instagram.com/andreabocelliofficial/\nX : https://x.com/AndreaBocelli\nTiktok : https://www.tiktok.com/@andreabocelliof?lang=fr\n \n \n\u00a9 A Decca Records / Decca Records US Release; (P) 2025 Sugar s.r.l., under exclusive licence to Universal Music Operations Limited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_YEs154VY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kendji Girac",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) (vid\u00e9o acoustique)",
                    "description": "Nouvel album \u00ab Vivre\u2026 \u00bb inclus \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb maintenant disponible en digital : https://kendji.lnk.to/VivreID\n\nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 et 15 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n \nDirector, DOP : Gaetano Morbioli\nProduction compagny: Run Production \nProducers : Laura Castellotti, Federica Filippini\nAssistant director : Peter Facchetti\nCamera operator Emilio Cali\nAudio assistant : Alessandro Caruso \nSound engineer : Pierpaolo Guerrini\nMixing to PPG STUDIOS\nBackstage operator :  Brando Morbioli\nEditing : Gaetano Morbioli\nMusical instruments : Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMusical director : Emiliano Facchinetti\nLogistic manager : Simone Colosio\nConductor inspector : Lorenzo Borghesi\nBackliners : Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati\n \n \nParoles : \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\nElle est rest\u00e9e en moi, pour toujours.\n \nVivo per lei perch\u00e9 mi fa\nVibrare forte l\u2019anima.\nVivo per lei e non \u00e8 un peso.\n \n \nJe vis pour elle, depuis toujours,\nQu\u2019elle me d\u00e9chire\nOu qu\u2019elle soit tendre.\nElle me dessine, apr\u00e8s l\u2019amour,\nUn arc-en-ciel dans notre chambre.\n \nElle est musique, et certains jours,\nQuand notre c\u0153ur se fait trop lourd,\nElle est la seule \u00e0 pouvoir nous porter\nSecours.\n \n \n\u00c8 una musa che ci invita\nElle vivra toujours en moi \nAttraverso un pianoforte,\nLa morte \u00e8 lontana.\nIo vivo per lei\n \n \nJe vis pour elle, jour apr\u00e8s jour,\nQuand ces accords, en moi, se fondent.\nC\u2019est ma plus belle histoire d\u2019amour.\n\u00c8 un pugno che non fa mai male.\n \nVivo per lei, lo so, mi fa\nGirare di citt\u00e0 in citt\u00e0,\nSoffrire un po\u2019 ma almeno, io vivo\n \n \nJe serais perdue sans elle\nVivo per lei dentro gli hotel.\nJe suis triste et je l\u2019appelle\nVivo per lei nel vortice\n \nAttraverso la mia voce,\nSi espande,\nE amore\nProduce\n \n \nJe vis pour elle, je n\u2019ai rien d\u2019autre,\nEt combien vais-je en rencontrer\nQui, comme moi, l\u2019ont \u00e9crit\nSur leur visage ?\n \nJe n\u2019vis que par elle\nJe n\u2019vis que pour elle\n \n \nSopra un palco o contro ad un muro\nElle me ressemble encore, tu vois.\nAnche in un domani duro\nJ'existe enfin, je sais pourquoi !\n \nOgni giorno, una conquista,\nLa protagonista\nSar\u00e0 sempre lei\n \n \nVivo per lei perch\u00e9 oramai,\nIo non ha altra via d\u2019uscita,\nPerch\u00e9 la musica, lo sai,\nDavvero, non l\u2019ho mai tradita.\n \nElle est musique, elle a des ailes.\nElle m\u2019a donn\u00e9 la clef du ciel\nQui m\u2019ouvre enfin les portes du soleil\n \n \nJ\u2019existe par elle\nVivo per lei la musica\nJ\u2018existe pour elle\nVivo per lei, \u00e8 unica !\n \nElle est\nToi et moi\n \nIo vivo per lei\n \nIo vivo\nPer lei\n \n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nBoutique officielle https://kendji.store/\nFB https://www.facebook.com/kendjioff\nIG https://www.instagram.com/kendji/\nX https://x.com/girackendji\nTikTok https://www.tiktok.com/@kendji\n \nSuivre Andrea Bocelli sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/andreabocelli/?locale=fr_FR\nIG : https://www.instagram.com/andreabocelliofficial/\nX : https://x.com/AndreaBocelli\nTiktok : https://www.tiktok.com/@andreabocelliof?lang=fr\n \n \n\u00a9 A Decca Records / Decca Records US Release; (P) 2025 Sugar s.r.l., under exclusive licence to Universal Music Operations Limited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110201",
                "likeCount": "4680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bbVPAFNuJDn0fk10m2wxFAeRWmg",
            "id": "AyBKmFu0EWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T19:48:24Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo sur toutes les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AyBKmFu0EWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "mon amour",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "et si j'\u00e9choue r\u00e9\u00e9dition",
                    "hip hop",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)",
                    "description": "Bouss - Mon amour (Lyrics video)\nDispo sur toutes les plateformes : https://bouss.bfan.link/monamour\nR\u00e9\u00e9dition de \"Et si j'\u00e9choue ?\" le 30 mai  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel  \n\n#bouss #monamour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255803",
                "likeCount": "10753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrLhJImpx-jPtPi3uCmmHDxgR3U",
            "id": "lezOj_cp8cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:04Z",
                "channelId": "UCWQ8XdwaHNDxs9kWoTH9O5A",
                "title": "FR\u00c9D\u00c9RIC BOURDIN : L\u2019homme qui a TROMP\u00c9 INTERPOL",
                "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nFr\u00e9d\u00e9ric Bourdin, l'un des imposteurs les plus connus de France, a r\u00e9ussi \u00e0 usurper des centaines d'identit\u00e9s au fil des ann\u00e9es. Son histoire est \u00e0 peine croyable : cet homme a m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 tromper Interpol et des familles enti\u00e8res en se faisant passer pour des enfants disparus.\nComment a-t-il pu manipuler autant de personnes, y compris les autorit\u00e9s, pendant si longtemps ? Qu\u2019est-ce qui le poussait \u00e0 agir de la sorte ?\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur le parcours fascinant et troublant de celui que certains appellent \"le cam\u00e9l\u00e9on\". On d\u00e9crypte ses m\u00e9thodes, ses motivations et les cons\u00e9quences de ses mensonges. Une histoire vraie qui pourrait tout droit sortir d\u2019un thriller.\n#Fr\u00e9d\u00e9ricBourdin #Imposteur #Interpol #Myst\u00e8re #Manipulateur\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\n https://fr.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%A9d%C3%A9ric_Bourdin\nhttps://www.sudouest.fr/justice/je-peux-devenir-ce-que-je-veux-a-pau-la-derniere-\nimposture-du-cameleon-20641716.php\nhttps://www.instagram.com/francparler_/?hl=en (son instagram)\nhttps://www.tiktok.com/@fredericbourdin?_t=8cFc1wtykzD&amp;_r=1&amp;fbclid=PAZXh0bgNhZW0\nCMTEAAabtg5Po8Dt5ir0Eg21GNPL7sxVToAtLM6cl1WV70D6aoeP6Pk0MJruqWHY_aem_rkyJ\ndj6b12sfMjZMNbVmNQ (son TikTok)\nhttps://www.theguardian.com/lifeandstyle/2008/sep/28/crime.unitedstates\nhttps://www.independent.co.uk/news/world/americas/imposter-netflix-frederic-bourdin-\nnicholas-barclay-b2269897.html\nhttps://youtu.be/1a8msc1_ris\nhttps://youtu.be/lk7YsJScRR0\nhttps://youtu.be/E6zXX286ohw\nhttps://youtu.be/xEU2R3F4Syw\nhttps://youtu.be/0pUiHjg_thc\nhttps://youtu.be/VO46bSRDVx8\nhttps://youtu.be/BkG-0rC2rlo\nhttps://www.statista.com/statistics/240401/number-of-missing-person-files-in-the-us-since-\n1990/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lezOj_cp8cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liv",
                "tags": [
                    "liv",
                    "live",
                    "liz",
                    "lise",
                    "divertissement",
                    "histoire vraie",
                    "histoire vraie flippante",
                    "d\u00e9rangeant",
                    "myst\u00e8re",
                    "fait divers",
                    "histoire extraordinaire",
                    "histoire",
                    "histoire d'internet",
                    "internet",
                    "frederic bourdin",
                    "interpol",
                    "manipulateur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FR\u00c9D\u00c9RIC BOURDIN : L\u2019homme qui a TROMP\u00c9 INTERPOL",
                    "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nFr\u00e9d\u00e9ric Bourdin, l'un des imposteurs les plus connus de France, a r\u00e9ussi \u00e0 usurper des centaines d'identit\u00e9s au fil des ann\u00e9es. Son histoire est \u00e0 peine croyable : cet homme a m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 tromper Interpol et des familles enti\u00e8res en se faisant passer pour des enfants disparus.\nComment a-t-il pu manipuler autant de personnes, y compris les autorit\u00e9s, pendant si longtemps ? Qu\u2019est-ce qui le poussait \u00e0 agir de la sorte ?\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur le parcours fascinant et troublant de celui que certains appellent \"le cam\u00e9l\u00e9on\". On d\u00e9crypte ses m\u00e9thodes, ses motivations et les cons\u00e9quences de ses mensonges. Une histoire vraie qui pourrait tout droit sortir d\u2019un thriller.\n#Fr\u00e9d\u00e9ricBourdin #Imposteur #Interpol #Myst\u00e8re #Manipulateur\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\n https://fr.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%A9d%C3%A9ric_Bourdin\nhttps://www.sudouest.fr/justice/je-peux-devenir-ce-que-je-veux-a-pau-la-derniere-\nimposture-du-cameleon-20641716.php\nhttps://www.instagram.com/francparler_/?hl=en (son instagram)\nhttps://www.tiktok.com/@fredericbourdin?_t=8cFc1wtykzD&amp;_r=1&amp;fbclid=PAZXh0bgNhZW0\nCMTEAAabtg5Po8Dt5ir0Eg21GNPL7sxVToAtLM6cl1WV70D6aoeP6Pk0MJruqWHY_aem_rkyJ\ndj6b12sfMjZMNbVmNQ (son TikTok)\nhttps://www.theguardian.com/lifeandstyle/2008/sep/28/crime.unitedstates\nhttps://www.independent.co.uk/news/world/americas/imposter-netflix-frederic-bourdin-\nnicholas-barclay-b2269897.html\nhttps://youtu.be/1a8msc1_ris\nhttps://youtu.be/lk7YsJScRR0\nhttps://youtu.be/E6zXX286ohw\nhttps://youtu.be/xEU2R3F4Syw\nhttps://youtu.be/0pUiHjg_thc\nhttps://youtu.be/VO46bSRDVx8\nhttps://youtu.be/BkG-0rC2rlo\nhttps://www.statista.com/statistics/240401/number-of-missing-person-files-in-the-us-since-\n1990/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111792",
                "likeCount": "6059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Db56exGFbN3cKfHbxGkpW9ObE8",
            "id": "jpMBC7OwCXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:13Z",
                "channelId": "UCp8Lmjx1i93YVokA4fNAs1g",
                "title": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)",
                "description": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/lagari\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nR\u00e9alis\u00e9 & produit par REAL MRV & Black Anouar\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Franglish #Alonzo #LaGari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpMBC7OwCXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Algerino",
                "tags": [
                    "algerino",
                    "lalgerino",
                    "la gari",
                    "alonzo",
                    "franglish",
                    "lalg\u00e9",
                    "hip hop",
                    "rnb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)",
                    "description": "L'Alg\u00e9rino feat Franglish & Alonzo - La Gari (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/lagari\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nR\u00e9alis\u00e9 & produit par REAL MRV & Black Anouar\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Franglish #Alonzo #LaGari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556084",
                "likeCount": "6267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQMNsZ1WIzQoMgNvhBuTh9lX2lw",
            "id": "hCby3aM7Wsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:01:18Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Harajuku (le quartier le plus color\u00e9 de Tokyo)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! : https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube\n10 % de r\u00e9duction sur les produits HOLY avec le code \"ICIJAPON\" et \"ICIJAPON5\" pour 5 \u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u02b3\u1d49 commande !\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCby3aM7Wsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Harajuku (le quartier le plus color\u00e9 de Tokyo)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! : https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube\n10 % de r\u00e9duction sur les produits HOLY avec le code \"ICIJAPON\" et \"ICIJAPON5\" pour 5 \u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u02b3\u1d49 commande !\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140612",
                "likeCount": "6918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIL15cPBkHneXh_nsXl6CNgK40s",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757066",
                "likeCount": "24280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1g03aFh-iuwQjbDwiaVeG89rkOA",
            "id": "1Zs6Wa3LvTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:19Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zs6Wa3LvTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO",
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO SOKOLO",
                    "LA MANO 19",
                    "LA MANO SOKOL",
                    "SOKOL",
                    "LA MANO WESH",
                    "LA MANO C'EST NOUS LES WESH",
                    "LA MANO QUITTER LA HESS",
                    "LA MANO OPPS",
                    "LA MANO POURQUOI TU LOOK",
                    "LA MANO ON EST DES BUSINESS MAN",
                    "LA MANO BIZNESSMAN",
                    "LA MANO BIZNESS",
                    "LA MANO ENDETTER",
                    "LA MANO NAHASS MAL",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO 2025",
                    "LA MANO RAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel)",
                    "description": "La Mano 1.9 - BUSINESSMAN (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Businessman\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : SOKOL; ELIYEL\nMix: SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #BUSINESSMAN #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357393",
                "likeCount": "34429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ezp_Qa_MJhl3o03QuLs_Fvjt6jM",
            "id": "wnk70dpdka8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:24:31Z",
                "channelId": "UCqcwr5S5S3dsjNjiw7UYwnQ",
                "title": "FLAMBY EST-IL FORT AU FOOT ? (J'ai jamais \u00e9t\u00e9 aussi choqu\u00e9 de ma vie)",
                "description": "Wesh LIS LA DESCRIPTION ! \n\nJe suis partie a la rencontre de Flamby pour savoir quel est son niveau au football ? Son niveau m\u2019a choqu\u00e9 !!\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/search?lang=fr...\n \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/?...\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________   #football #soccer #footballshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wnk70dpdka8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boum\u00e9 Sama",
                "tags": [
                    "football",
                    "flamby",
                    "boume sama",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMBY EST-IL FORT AU FOOT ? (J'ai jamais \u00e9t\u00e9 aussi choqu\u00e9 de ma vie)",
                    "description": "Wesh LIS LA DESCRIPTION ! \n\nJe suis partie a la rencontre de Flamby pour savoir quel est son niveau au football ? Son niveau m\u2019a choqu\u00e9 !!\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/search?lang=fr...\n \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/?...\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________   #football #soccer #footballshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116964",
                "likeCount": "6496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hgXb8WFeq3qprG9sKGtrG6udZ2A",
            "id": "_f-tmgXTYj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:04Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_f-tmgXTYj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "cyril gta",
                    "gta online",
                    "gta 5 online",
                    "j'ai tout achet\u00e9",
                    "achat gta",
                    "millions gta",
                    "cyril gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ach\u00e8te TOUT sur GTA ONLINE !",
                    "description": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 des millions sur GTA 5 online !\nD\u00e9couvrez HOLY : http://fr.weareholy.com/CyrilStudio/Youtube - \nUtilisez mon code \"CyrilStudio\" pour 10% de r\u00e9duction et \"CyrilStudio5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Julien D. \nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"1 milliard\" en commentaire \ud83d\udc40\n#gta #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419687",
                "likeCount": "19882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aij11bSxsob-y8u1WeX0jBqBGvM",
            "id": "Kec0FzdyWaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:01:08Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kec0FzdyWaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "10 STREAMERS S'AFFRONTENT AUX ECHECS ! (ft. JulienSong, Kameto, Etoile, Gothamchess, Max Biaggi...)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code INOXTAG t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1048969",
                "likeCount": "44815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDXybs-pleFrVk0ZJ_VHL-yA9T8",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100381178",
                "likeCount": "5703364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nSWZdY_a1O0kFC6kFa2psn5dKX0",
            "id": "jT77_5IxXRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T10:01:19Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (english version - official music video)",
                "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\nAlso available on my first best-of : https://Louane.lnk.to/tiensmonbestof\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jT77_5IxXRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "Eurovision 2025",
                    "maman",
                    "Louane maman",
                    "Louane secret",
                    "secret Louane",
                    "jour 1",
                    "Louane pardonne-moi",
                    "musique",
                    "Louane si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane la pluie",
                    "La pluie",
                    "Avenir",
                    "Si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane Jour 1",
                    "Pardonne-moi",
                    "Secret",
                    "Aimer \u00e0 mort",
                    "Avenir Louane",
                    "Donne-moi ton coeur",
                    "chanson",
                    "je vole Louane",
                    "Angele",
                    "Eurovision"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (english version - official music video)",
                    "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\nAlso available on my first best-of : https://Louane.lnk.to/tiensmonbestof\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183158",
                "likeCount": "3945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxKb-mWTYyxEt_J11AljGDk1mjs",
            "id": "AL-H9uyKnEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:59:07Z",
                "channelId": "UCjt5aCibc8pUxIGn4af8-Jw",
                "title": "APT. ( FRENCH VERSION ) ROS\u00c9, BRUNO MARS ( SARA'H COVER )",
                "description": "Pour me voir en concert \ud83c\udfab https://tix.to/Sara_h_2025\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 activer les notifications avec la petite cloche \ud83d\udd14  juste au dessus pour d\u00e9couvrir mes videos \navant tout le monde \ud83d\ude03\u2764\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n\nPour me suivre :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sara_hofficiel\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeYGTUQX/\nFacebook : https://www.facebook.com/Sarahhofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Sara_hofficiel\n\nContact : sarahofficielpro@gmail.com ( pro uniquement , sinon merci de me contacter sur mes r\u00e9seaux je me ferai un plaisir de vous r\u00e9pondre ;) )\n\nAdaptation fran\u00e7aise : Sarah Hage ali / Nico Staf\nProd / Mix / recording : Nico Staf at Miscendo Studio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AL-H9uyKnEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SARA\u2019H",
                "tags": [
                    "APT",
                    "Ros\u00e9",
                    "Bruno mars",
                    "Sarah cover",
                    "Sara\u2019h"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APT. ( FRENCH VERSION ) ROS\u00c9, BRUNO MARS ( SARA'H COVER )",
                    "description": "Pour me voir en concert \ud83c\udfab https://tix.to/Sara_h_2025\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 activer les notifications avec la petite cloche \ud83d\udd14  juste au dessus pour d\u00e9couvrir mes videos \navant tout le monde \ud83d\ude03\u2764\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n\nPour me suivre :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sara_hofficiel\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeYGTUQX/\nFacebook : https://www.facebook.com/Sarahhofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Sara_hofficiel\n\nContact : sarahofficielpro@gmail.com ( pro uniquement , sinon merci de me contacter sur mes r\u00e9seaux je me ferai un plaisir de vous r\u00e9pondre ;) )\n\nAdaptation fran\u00e7aise : Sarah Hage ali / Nico Staf\nProd / Mix / recording : Nico Staf at Miscendo Studio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108886",
                "likeCount": "3685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iYtcN22A93ngtptsvLIYMkzm5Ps",
            "id": "tb79CFzXMyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:00:18Z",
                "channelId": "UC4eKsA3yhWrZD3mmw5oGQjg",
                "title": "Anas - Bellingham (Clip officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez le clip officiel de mon single \u00ab Bellingham \u00bb disponible ici : https://anas.lnk.to/Bellingham \nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner \n\n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Stef Wave\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Hustler Game \n\n\nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1\nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #Bellingham",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tb79CFzXMyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Anas Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anas - Bellingham (Clip officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez le clip officiel de mon single \u00ab Bellingham \u00bb disponible ici : https://anas.lnk.to/Bellingham \nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner \n\n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Stef Wave\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Hustler Game \n\n\nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1\nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #Bellingham"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278789",
                "likeCount": "4625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kWE8D96l-jn0YOItSlrWNbAOfZQ",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9675370",
                "likeCount": "785738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Er6y4rVK0onN-pgaioTsqHreh-4",
            "id": "VNGu-lGFhww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:11:18Z",
                "channelId": "UCDyC_8GOQfcgt5dEgVyDTzg",
                "title": "L'\u00e9volution inqui\u00e9tante du prix du jeu vid\u00e9o, qui redevient un produit de luxe",
                "description": "Pour me soutenir si le c\u0153ur vous en dit et que vous en avez les moyens  : \nTipeee : https://fr.tipeee.com/documentaires-jeux-video\nPatreon : https://www.patreon.com/Sakharu\n\nMes r\u00e9seaux : \nTwitch : https://www.twitch.tv/sakharuu/\nDiscord : https://discord.gg/KHhBhrM5vc\nTwitter : https://twitter.com/SakharuJV\n\nLe 2 avril 2025, Nintendo a pr\u00e9sent\u00e9 sa Nintendo Switch 2 et dans le Nintendo Direct qui lui est consacr\u00e9e, ils n\u2019ont \u00e0 aucun moment mentionn\u00e9 le prix de la console ou des jeux. Et forc\u00e9ment, apr\u00e8s le Nintendo Direct, les joueurs ont d\u00e9couvert son prix sur le site officiel, 469\u20ac pour la France, une hausse de 50% par rapport \u00e0 la premi\u00e8re Switch, et des jeux autour de 80\u20ac, une \u00e9ni\u00e8me pol\u00e9mique s\u2019en est suivi sur le prix jug\u00e9 exorbitant de cette nouvelle console, et qui a pris tellement d\u2019ampleur que Nintendo a d\u00fb y r\u00e9pondre par 4 fois en 12 jours, et \u00e7a n\u2019a pas suffi \u00e0 calmer les joueurs qui se sentent arnaqu\u00e9 et qui ont l\u2019impression que les consoles de jeux deviennent de plus en plus ch\u00e8re, en se demandant jusqu\u2019o\u00f9 \u00e7a va aller ? Nintendo de son c\u00f4t\u00e9 a beaucoup mis en avant l\u2019inflation pour expliquer ces prix plus \u00e9lev\u00e9s, exactement comme l\u2019a fait Sony \u00e0 plusieurs reprises pour justifier des hausses de prix. Alors la question qui se pose : est ce que les consoles et les jeux sont vraiment plus chers aujourd\u2019hui ?\n\n00:00:00 \u2022 Introduction\n00:01:02 \u2022 Les consoles sont-elles vraiment plus ch\u00e8res aujourd'hui ?\n00:07:53 \u2022 Pourquoi les consoles sont elles plus ch\u00e8res ?\n00:16:32 \u2022 Des d\u00e9penses plus fr\u00e9quentes\n00:22:21 \u2022 Des joueurs impuissants\n\nLes musiques utilis\u00e9es dans l'ordre :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lD1wqfWVwDA&ab_channel=TheNobleDemon\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TtKNxu6DGhQ&ab_channel=Kamex\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uCX1DqCZyRM&ab_channel=Mewmore\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VVRIgltzQKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2FJ2aHyuX74\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-zKY_3NSl9E\n\nMerci pour votre soutien !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGu-lGFhww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sakharu",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "jeux video",
                    "gaming",
                    "histoire du jeu video",
                    "mario",
                    "zelda",
                    "microsoft",
                    "xbox",
                    "sony",
                    "playstation",
                    "pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'\u00e9volution inqui\u00e9tante du prix du jeu vid\u00e9o, qui redevient un produit de luxe",
                    "description": "Pour me soutenir si le c\u0153ur vous en dit et que vous en avez les moyens  : \nTipeee : https://fr.tipeee.com/documentaires-jeux-video\nPatreon : https://www.patreon.com/Sakharu\n\nMes r\u00e9seaux : \nTwitch : https://www.twitch.tv/sakharuu/\nDiscord : https://discord.gg/KHhBhrM5vc\nTwitter : https://twitter.com/SakharuJV\n\nLe 2 avril 2025, Nintendo a pr\u00e9sent\u00e9 sa Nintendo Switch 2 et dans le Nintendo Direct qui lui est consacr\u00e9e, ils n\u2019ont \u00e0 aucun moment mentionn\u00e9 le prix de la console ou des jeux. Et forc\u00e9ment, apr\u00e8s le Nintendo Direct, les joueurs ont d\u00e9couvert son prix sur le site officiel, 469\u20ac pour la France, une hausse de 50% par rapport \u00e0 la premi\u00e8re Switch, et des jeux autour de 80\u20ac, une \u00e9ni\u00e8me pol\u00e9mique s\u2019en est suivi sur le prix jug\u00e9 exorbitant de cette nouvelle console, et qui a pris tellement d\u2019ampleur que Nintendo a d\u00fb y r\u00e9pondre par 4 fois en 12 jours, et \u00e7a n\u2019a pas suffi \u00e0 calmer les joueurs qui se sentent arnaqu\u00e9 et qui ont l\u2019impression que les consoles de jeux deviennent de plus en plus ch\u00e8re, en se demandant jusqu\u2019o\u00f9 \u00e7a va aller ? Nintendo de son c\u00f4t\u00e9 a beaucoup mis en avant l\u2019inflation pour expliquer ces prix plus \u00e9lev\u00e9s, exactement comme l\u2019a fait Sony \u00e0 plusieurs reprises pour justifier des hausses de prix. Alors la question qui se pose : est ce que les consoles et les jeux sont vraiment plus chers aujourd\u2019hui ?\n\n00:00:00 \u2022 Introduction\n00:01:02 \u2022 Les consoles sont-elles vraiment plus ch\u00e8res aujourd'hui ?\n00:07:53 \u2022 Pourquoi les consoles sont elles plus ch\u00e8res ?\n00:16:32 \u2022 Des d\u00e9penses plus fr\u00e9quentes\n00:22:21 \u2022 Des joueurs impuissants\n\nLes musiques utilis\u00e9es dans l'ordre :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lD1wqfWVwDA&ab_channel=TheNobleDemon\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TtKNxu6DGhQ&ab_channel=Kamex\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uCX1DqCZyRM&ab_channel=Mewmore\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VVRIgltzQKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2FJ2aHyuX74\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-zKY_3NSl9E\n\nMerci pour votre soutien !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36212",
                "likeCount": "3239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcedxppMJqG6b9khq1-f5z4jslI",
            "id": "7ax7rqVLdEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:28:00Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1568587",
                "likeCount": "41558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pGCcFmy74VIxvLwcVzbxE8dz7Q",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424784",
                "likeCount": "127057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ipyQQUMsY04hqHmkh1gJFtXWko",
            "id": "1_Hxdg4DFQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_Hxdg4DFQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "tracteur",
                    "micro tracteur",
                    "tout terrain",
                    "4x4",
                    "agri",
                    "agricole",
                    "agriculture",
                    "mat\u00e9riel",
                    "\u00e9quipement",
                    "ferme",
                    "kubota",
                    "j'ai achet\u00e9 un micro tracteur",
                    "offroad",
                    "farming",
                    "tractor",
                    "il grimpe aux arbres",
                    "chevaux",
                    "ranch",
                    "maraichage",
                    "baptiste pitois"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 un MICRO TRACTEUR ! (IL GRIMPE AUX ARBRES !)",
                    "description": "Je te pr\u00e9sente mon micro tracteur Kubota, petit mais efficace il grimpe aux arbres !\ud83d\udd25 H\u00e2te de lui faire l'entretien pour qu'il soit tout neuf ! \ud83d\udc4c\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100930",
                "likeCount": "6810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZBY1S4eZOBR_h3FZ1vwWHyaL4g",
            "id": "vIoT6ri4ofw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:01:38Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "OUAISSSSSS",
                "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoT6ri4ofw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "bricomama",
                    "vlog",
                    "meuble",
                    "usm",
                    "vinyles",
                    "deco",
                    "manucurist"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUAISSSSSS",
                    "description": "j'ai re\u00e7u mon meuble USM enfinnnnnnnn bcp trop happy\n\navec le code MANUCURISTLB\ntu as 15% sur l'ensemble du site Manucurist http://bit.ly/4m7MAQS \n(non cumulable avec le reste)\npublicit\u00e9\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140775",
                "likeCount": "10998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7CzLZWEYKx6DA6shqjnguuJiyAc",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1601886",
                "likeCount": "81135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZUQycY6NEG1SIue6574pXD7D-M",
            "id": "zhJ4HgkMFpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:23:48Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "La R\u00c9ACTION FORTE de Mbapp\u00e9 apr\u00e8s la qualif du PSG, Liverpool VEUT De Bruyne | JT Foot Mercato",
                "description": "Au programme de ce nouveau JT Foot Mercato : Liverpool veut recruter Kevin De Bruyne, l\u2019UEFA va sanctionner l\u2019Olympique Lyonnais et le Borussia Dortmund passe \u00e0 l\u2019action pour Jobe Bellingham.\n\n00:00 Luis Enrique r\u00e9pond \u00e0 Mikel Arteta\n01:23 Daniel Riolo juge l\u2019\u00e9volution du PSG\n02:18 La r\u00e9action de Mbapp\u00e9\n03:13 La r\u00e9action de Philippe Diallo \u00e0 la qualification du PSG\n03:51 Textor explique pourquoi il a fait la paix avec Nasser\n04:45 Sanction pour l'OL ? \n05:40 La commission retire un point avec sursis \u00e0 l\u2019ASSE\n06:07 Aston Villa pr\u00e9pare son mercato\n07:05 le BVB veut Jobe bellingham\n07:31 Deux gros clubs ont fait une offre \u00e0 Kevin de Bruyne\n08:42 Le Real change encore d\u2019avis pour son mercato\n10:04 L'image du jour\n\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhJ4HgkMFpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "Ligue des champions",
                    "Champion's League",
                    "PSG",
                    "paris St germain",
                    "Paris SG",
                    "Arsenal",
                    "John Textor",
                    "OL",
                    "Olympique Lyonnais",
                    "Lyon",
                    "Nasser al Khelaifi",
                    "ASSE",
                    "St Etienne",
                    "Ligue 1",
                    "DAZN",
                    "DroitsTV",
                    "Aston Villa",
                    "Aston",
                    "Villa",
                    "BVB",
                    "Dortmund",
                    "Jobe bellingham",
                    "Bellingham",
                    "Sunderland",
                    "Kevin de Bruyne",
                    "de Bruyne",
                    "KDB",
                    "Manchester City",
                    "Liverpool",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La R\u00c9ACTION FORTE de Mbapp\u00e9 apr\u00e8s la qualif du PSG, Liverpool VEUT De Bruyne | JT Foot Mercato",
                    "description": "Au programme de ce nouveau JT Foot Mercato : Liverpool veut recruter Kevin De Bruyne, l\u2019UEFA va sanctionner l\u2019Olympique Lyonnais et le Borussia Dortmund passe \u00e0 l\u2019action pour Jobe Bellingham.\n\n00:00 Luis Enrique r\u00e9pond \u00e0 Mikel Arteta\n01:23 Daniel Riolo juge l\u2019\u00e9volution du PSG\n02:18 La r\u00e9action de Mbapp\u00e9\n03:13 La r\u00e9action de Philippe Diallo \u00e0 la qualification du PSG\n03:51 Textor explique pourquoi il a fait la paix avec Nasser\n04:45 Sanction pour l'OL ? \n05:40 La commission retire un point avec sursis \u00e0 l\u2019ASSE\n06:07 Aston Villa pr\u00e9pare son mercato\n07:05 le BVB veut Jobe bellingham\n07:31 Deux gros clubs ont fait une offre \u00e0 Kevin de Bruyne\n08:42 Le Real change encore d\u2019avis pour son mercato\n10:04 L'image du jour\n\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287706",
                "likeCount": "8026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90ZSh9hCDny8w62pkSUaJaFV1vQ",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17943079",
                "likeCount": "300051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSF8dAbWGU1vYs7EsR5zgFPB4cc",
            "id": "eIO3JXq4a74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:00:44Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "686515",
                "likeCount": "9871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izzQz5Sy3PU22qxwO-MLvphFPbs",
            "id": "l9D28VUVDjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:00:06Z",
                "channelId": "UCVd0AALHLY9et-UU1r1m_Bw",
                "title": "FERRE GOLA - Amour illusoire (Official Music Video)",
                "description": "Music video by FERRE GOLA performing Amour illusoire (Official Music Video).(C) 2025 Herve Bataringe Gola, exclusively distributed under Sony Music Entertainment Africa (Pty) Ltd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9D28VUVDjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FerreGolaVEVO",
                "tags": [
                    "Amour illusoire",
                    "FERRE GOLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FERRE GOLA - Amour illusoire (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by FERRE GOLA performing Amour illusoire (Official Music Video).(C) 2025 Herve Bataringe Gola, exclusively distributed under Sony Music Entertainment Africa (Pty) Ltd"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1508718",
                "likeCount": "33425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EqYxDE1-stu37wVe9RwaDB3AYAA",
            "id": "_PJdiy6eQ84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T08:17:21Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "24H avec Franck Kessi\u00e9 dans sa nouvelle vie en Arabie saoudite \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 (Avec Riyad Mahrez, Ivan Toney)",
                "description": "Franck Kessi\u00e9 nous a re\u00e7u chez lui \u00e0 Jeddah en Arabie Saoudite afin de nous raconter son nouveau quotidien, revenir sur sa belle carri\u00e8re et parler des d\u00e9fis \u00e0 venir. \n\nRDV d\u00e8s la semaine prochaine pour l'interview longue avec le capitaine d'Al Ahli. \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PJdiy6eQ84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "24H avec Franck Kessi\u00e9 dans sa nouvelle vie en Arabie saoudite \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 (Avec Riyad Mahrez, Ivan Toney)",
                    "description": "Franck Kessi\u00e9 nous a re\u00e7u chez lui \u00e0 Jeddah en Arabie Saoudite afin de nous raconter son nouveau quotidien, revenir sur sa belle carri\u00e8re et parler des d\u00e9fis \u00e0 venir. \n\nRDV d\u00e8s la semaine prochaine pour l'interview longue avec le capitaine d'Al Ahli. \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362799",
                "likeCount": "6744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAnOcAEU0dkvH7C2phPFqVjr0as",
            "id": "dfEGCKeVako",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:15:09Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Le PIRE MOTEUR de l'HISTOIRE ? ( Le moteur rotatif )",
                "description": "Trouvez l\u2019historique de votre voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN : https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\n--------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#ZOOMZOOMZOOM #ROTATIF #FIASCO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfEGCKeVako/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfEGCKeVako/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfEGCKeVako/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfEGCKeVako/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfEGCKeVako/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "rond point",
                    "rotatif",
                    "wankel",
                    "moteur du futur",
                    "mazda",
                    "RX7",
                    "RX8",
                    "citroen",
                    "GS birotor",
                    "787B",
                    "mazda 787B",
                    "le mans mazda",
                    "le mans 787B",
                    "vtech histoire",
                    "vtech volkswagen",
                    "vtech pollution",
                    "voiture h\u00e9lice",
                    "vtech renault",
                    "vtech mazda",
                    "vtech citroen",
                    "vultech mazda",
                    "vultech citroen",
                    "vultech renault",
                    "vultech 24h du mans",
                    "24h du mans",
                    "sauber",
                    "fiasco",
                    "pire concept",
                    "pire moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Le PIRE MOTEUR de l'HISTOIRE ? ( Le moteur rotatif )",
                    "description": "Trouvez l\u2019historique de votre voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN : https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\n--------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#ZOOMZOOMZOOM #ROTATIF #FIASCO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062482",
                "likeCount": "71099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCVdopfWsgIGOmtiVRyn4S7rWtk",
            "id": "Fz8XsvRrokM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:03:38Z",
                "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
                "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE MON FR\u00c8RE ? \ud83d\udc40",
                "description": "Je vous pr\u00e9sente mon grand-fr\u00e8re ! \nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Landy Production\nMonteur : Freddy Mettler\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz8XsvRrokM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juju Fitcats",
                "tags": [
                    "jujufitcats",
                    "jujufitcats hyrox",
                    "jujufitcats hyrox grand palais",
                    "jujufitcats grand frere",
                    "jujufitcats frere",
                    "jujufitcats je vous presente mon frere",
                    "je vous presente mon frere",
                    "jujufitcats competition",
                    "jujufitcats competition hyrox",
                    "jujufitcats famille",
                    "la famille de jujufitcats",
                    "comment s'appelle le frere de jujufitcats",
                    "jujufitcats freres et soeurs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE MON FR\u00c8RE ? \ud83d\udc40",
                    "description": "Je vous pr\u00e9sente mon grand-fr\u00e8re ! \nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Landy Production\nMonteur : Freddy Mettler\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131417",
                "likeCount": "5812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nscH7OVeeNzI2XH9moKoQv7EgNs",
            "id": "KTmJDf6CuZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:15:02Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Mafia Old Country",
                    "Mafia The Old Country",
                    "The Old Country",
                    "Old Country",
                    "Mafia",
                    "Hangar 13",
                    "Mob",
                    "Sicily",
                    "Crime",
                    "Gangster",
                    "Underworld",
                    "Mafia Gameplay",
                    "Mafia Trailer",
                    "Mafia Gameplay Trailer",
                    "Mafia The Old Country Gameplay",
                    "Mafia The Old Country Gameplay Trailer",
                    "Whatever It Takes Trail"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1271450",
                "likeCount": "59895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k4yGQGraPB02jSfj4xrDe5Btw5Y",
            "id": "-UyNfvt8FDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:59:51Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE LE STADE ET LE COACH DE MON CLUB PRO EN ANDORRE ! (SCE #4)",
                "description": "Instagram du club: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\nTiktok du club: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\nSi vous avez des questions sur le club, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser en commentaire ! J'y r\u00e9pondrai =)\n\nMerci aux gars qui ont pos\u00e9 des questions \u00e0 Romain dans la vid\u00e9o:\n@RG28 : https://www.instagram.com/rg28__/\n@AF5 : https://www.instagram.com/arsenef5/\n@TodayitsFootball : https://www.instagram.com/by_lux/\n@ParodieBro : https://www.instagram.com/les_parodie_bros/\n\nEt aux 2 joueurs du FC Pas de la Casa:\nAngel Selva: https://www.instagram.com/selvaxx83/\nNoa Yaguoubi: https://www.instagram.com/noaygb/\n\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UyNfvt8FDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UyNfvt8FDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UyNfvt8FDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UyNfvt8FDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UyNfvt8FDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE VOUS PR\u00c9SENTE LE STADE ET LE COACH DE MON CLUB PRO EN ANDORRE ! (SCE #4)",
                    "description": "Instagram du club: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\nTiktok du club: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\nSi vous avez des questions sur le club, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 les poser en commentaire ! J'y r\u00e9pondrai =)\n\nMerci aux gars qui ont pos\u00e9 des questions \u00e0 Romain dans la vid\u00e9o:\n@RG28 : https://www.instagram.com/rg28__/\n@AF5 : https://www.instagram.com/arsenef5/\n@TodayitsFootball : https://www.instagram.com/by_lux/\n@ParodieBro : https://www.instagram.com/les_parodie_bros/\n\nEt aux 2 joueurs du FC Pas de la Casa:\nAngel Selva: https://www.instagram.com/selvaxx83/\nNoa Yaguoubi: https://www.instagram.com/noaygb/\n\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70361",
                "likeCount": "3898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lb8IMQn-H10QkFiapKGZNpnM1GQ",
            "id": "9ExT87oR1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:46:21Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On Teste 3 Sports compl\u00e8tement Fous !",
                "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:22 Du Foot \u00e0 80km/h...\n11:47 Des frappes atomiques\n21:00 Une Plume et des retourn\u00e9s acrobatiques ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On Teste 3 Sports compl\u00e8tement Fous !",
                    "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:22 Du Foot \u00e0 80km/h...\n11:47 Des frappes atomiques\n21:00 Une Plume et des retourn\u00e9s acrobatiques ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372360",
                "likeCount": "8218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aDpfbvrTHhBUuC31GKG2yRwSyvw",
            "id": "BYdsJFxZQ0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:30:14Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On d\u00e9couvre la skincare gr\u00e2ce \u00e0 Ga\u00eblle et on rajeunit de 15 ans (oui j'exag\u00e8re)",
                "description": "On n'a jamais eu un glow aussi incroyable ! Apr\u00e8s, pour les pieds de Carlito on repassera.\nEt n'oubliez pas : on clean, on treat, puis on prep, et enfin on nourish ! \n\nMerci Ga\u00eblle pour ce soin, vraiment ouvre un salon ! https://www.youtube.com/@UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdsJFxZQ0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On d\u00e9couvre la skincare gr\u00e2ce \u00e0 Ga\u00eblle et on rajeunit de 15 ans (oui j'exag\u00e8re)",
                    "description": "On n'a jamais eu un glow aussi incroyable ! Apr\u00e8s, pour les pieds de Carlito on repassera.\nEt n'oubliez pas : on clean, on treat, puis on prep, et enfin on nourish ! \n\nMerci Ga\u00eblle pour ce soin, vraiment ouvre un salon ! https://www.youtube.com/@UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "905099",
                "likeCount": "50246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j0G1OmwrQMpmWJdO4TCU9FaVkTs",
            "id": "LI6pIbTJFbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:04:44Z",
                "channelId": "UCcXH6W9ey_h8LEx2lFxp5fg",
                "title": "Il r\u00e9cite 30 coups th\u00e9oriques contre MVL\u2026 POUR RIEN !",
                "description": "Chapitrage:\n00:00 Pr\u00e9sentation de la journ\u00e9e\n01:00 MVL vs So \n23:00 Duda vs Firouzja\n\ud83c\udfa5 Mes Cha\u00eenes secondaires\n- Blitzstream Facile des vid\u00e9os p\u00e9dagogiques de d\u00e9butants \u00e0 1500 Elo https://www.youtube.com/channel/UCho9uPByw7z1mOhTqEnfWUA\n\n- Blitz rediff le meilleur (et le pire) de Twitch https://www.youtube.com/channel/UCjylyKydCPV2pK6j5aB92wg\n\n\ud83d\udce2 Restez en contact avec moi\nMe suivre sur Twitter\u25ba https://twitter.com/Blitz_Stream\nRejoignez nous sur Discord\u25ba https://discord.gg/NkdJnHy\nRejoignez nous pour Jouer \u25ba  bit.ly/3IbbFag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LI6pIbTJFbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LI6pIbTJFbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LI6pIbTJFbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LI6pIbTJFbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LI6pIbTJFbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Echecs - Blitzstream",
                "tags": [
                    "\u00e9checs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il r\u00e9cite 30 coups th\u00e9oriques contre MVL\u2026 POUR RIEN !",
                    "description": "Chapitrage:\n00:00 Pr\u00e9sentation de la journ\u00e9e\n01:00 MVL vs So \n23:00 Duda vs Firouzja\n\ud83c\udfa5 Mes Cha\u00eenes secondaires\n- Blitzstream Facile des vid\u00e9os p\u00e9dagogiques de d\u00e9butants \u00e0 1500 Elo https://www.youtube.com/channel/UCho9uPByw7z1mOhTqEnfWUA\n\n- Blitz rediff le meilleur (et le pire) de Twitch https://www.youtube.com/channel/UCjylyKydCPV2pK6j5aB92wg\n\n\ud83d\udce2 Restez en contact avec moi\nMe suivre sur Twitter\u25ba https://twitter.com/Blitz_Stream\nRejoignez nous sur Discord\u25ba https://discord.gg/NkdJnHy\nRejoignez nous pour Jouer \u25ba  bit.ly/3IbbFag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74149",
                "likeCount": "3826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEkyCa_7nRzK4wZDBs6UWFkkd7A",
            "id": "hyPJ43btpU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T10:00:07Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "london",
                    "londres",
                    "mars",
                    "march",
                    "mexico",
                    "lushe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                    "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342485",
                "likeCount": "25517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHHOthFQnplsOVxVyjQGAcA25qg",
            "id": "ClF55GE7zPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:06:59Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                    "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10397684",
                "likeCount": "578399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RsHvd6eqyDc3DZwVoGm9Q1J0FE",
            "id": "FSAz556s0fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:19Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Teaser",
                "description": "Last Case. Last Rites. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events. Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes. \n\nThe executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter and David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith. \n\nThe music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch. New Line Cinema Presents A Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites. The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FSAz556s0fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "BasedOnRealEvents",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Conjuring: Last Rites | Official Teaser",
                    "description": "Last Case. Last Rites. #TheConjuring: Last Rites - Only in Theaters September 5.\n\nFrom New Line Cinema comes the ninth entry in the more than $2 billion theatrical Conjuring universe, The Conjuring: Last Rites, directed by franchise veteran Michael Chaves and produced by franchise architects James Wan and Peter Safran.\n\nThe Conjuring: Last Rites delivers another thrilling chapter of the iconic Conjuring cinematic universe, based on real events. Vera Farmiga and Patrick Wilson reunite for one last case as renowned, real-life paranormal investigators Ed and Lorraine Warren in a powerful and spine-chilling addition to the global box office-breaking franchise.\n\nFarmiga and Wilson star alongside Mia Tomlinson and Ben Hardy, who portray Ed and Lorraine\u2019s daughter Judy Warren and her boyfriend, Tony Spera, as well as Steve Coulter returning as Father Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton and Shannon Kook.\n\nChaves directs from a screenplay by Ian Goldberg & Richard Naing and David Leslie Johnson-McGoldrick, story by David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, based on characters created by Chad Hayes & Carey W. Hayes. \n\nThe executive producers are Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter and David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves is joined behind the camera by his creative team, including director of photography Eli Born, production designer John Frankish, editors Elliot Greenberg and Gregory Plotkin, visual effects supervisor Scott Edelstein, visual effects producer Eric Bruneau and costume designer Graham Churchyard, with casting by Rose Wicksteed and Sophie Kingston-Smith. \n\nThe music supervisor is Ian Broucek and the music is by composer Benjamin Wallfisch. New Line Cinema Presents A Safran Company / An Atomic Monster Production, The Conjuring: Last Rites. The film will be released worldwide by Warner Bros. Pictures and will be only in theaters and IMAX\u00ae in North America on September 5, 2025, and internationally beginning 3 September 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15906105",
                "likeCount": "263605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "06O_ZWslKKDny2bxZbs4w5Yta4k",
            "id": "-CUzC1FbsiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:13:06Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2267691",
                "likeCount": "52318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "579NifzbfXooHt_IPRXP81AHdLY",
            "id": "eJfP3OFXZtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:50Z",
                "channelId": "UCRviBuIq7NHYrQ4PlEfof7w",
                "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "indochineVEVO",
                "tags": [
                    "Indochine",
                    "L'amour fou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                    "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159310",
                "likeCount": "4370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v0-d9n4MG2fKYjH-WrL4CUAizDI",
            "id": "ShR_fQrqsdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6739943",
                "likeCount": "56689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvqL1Qv1pGWd7Lt7XqQ-aQWRC8g",
            "id": "UTXBVgFyVCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:54Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "Morgan Niquet",
                    "TiboInshape",
                    "Tibo Inshape",
                    "oeufs",
                    "prot\u00e9ines",
                    "musculation",
                    "degustation",
                    "decouverte",
                    "food",
                    "restaurant",
                    "humour",
                    "gueuleton",
                    "bons vivants",
                    "France",
                    "gastronomie",
                    "poule",
                    "canard",
                    "Caille",
                    "oie",
                    "emeu",
                    "autruche"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                    "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214650",
                "likeCount": "8720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}