{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NT_b2PGOEaKvvLvxgc915JtwDoI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDV-QCSlpMzxPuQNwXj4DsJc8yY",
            "id": "eCT8JLmAE9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T08:01:06Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES JOUETS VENDUS SUR INTERNET (avec une invit\u00e9e incroyable)",
                "description": "Danielle et H\u00e9m\u00e9r\u00e9 ont test\u00e9 les pires jouets qui existent !\nCertains sont vraiment chelous...\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/hemereetsamaman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES JOUETS VENDUS SUR INTERNET (avec une invit\u00e9e incroyable)",
                    "description": "Danielle et H\u00e9m\u00e9r\u00e9 ont test\u00e9 les pires jouets qui existent !\nCertains sont vraiment chelous...\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/hemereetsamaman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146856",
                "likeCount": "10004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fmmrXAQ7tIB7_sVQSKp-pqutKU4",
            "id": "m7pRqa0-YbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:03:14Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)",
                "description": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/VbiA6pM82s4\nCollaboration commerciale avec @CarrefourFrance, o\u00f9 y'a une large s\u00e9lection de produits non-alimentaires pour tous les budgets! https://www.carrefour.fr/\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "tsuku",
                    "on echange nos carte bleu",
                    "devine le prix",
                    "devine le prix sinon tu payes",
                    "devine le prix sinon t'ach\u00e8tes",
                    "carrefour",
                    "hugoposay 2025",
                    "video drole",
                    "humour"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)",
                    "description": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/VbiA6pM82s4\nCollaboration commerciale avec @CarrefourFrance, o\u00f9 y'a une large s\u00e9lection de produits non-alimentaires pour tous les budgets! https://www.carrefour.fr/\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446769",
                "likeCount": "15037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ux_9hbZyB8gvIkDXSjO0A-jfo4Y",
            "id": "VeRdGGsxzdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:00:47Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 d\u00e9couvrir le Maroc \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (ils n'\u00e9taient pas pr\u00eats)",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric, Rodolphe, Simon\n\nMontage Emeric, Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 d\u00e9couvrir le Maroc \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (ils n'\u00e9taient pas pr\u00eats)",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric, Rodolphe, Simon\n\nMontage Emeric, Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135719",
                "likeCount": "9269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sxmOKUmd7tcVMZHXS0zCwQGVJn8",
            "id": "mewHLjapof0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:57:09Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Isra\u00ebl attaque l\u2019Iran, l\u2019Iran riposte et veut \u00ab\u00a0r\u00e9duire \u00e0 n\u00e9ant\u00a0\u00bb Isra\u00ebl",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:37 Escalade des tensions entre isra\u00ebl et l\u2019iran\n10:44 Accident de car sur l\u2019A81\n11:22 M*urtre \u00e0 Nogent : Derni\u00e8res informations\n12:04 Retour en France de Rima Hassan\n12:57 Fin du \u201cnumerus apertus\u201d\n13:35 \u00c9preuves du bac de fran\u00e7ais\n14:07 Entr\u00e9e d\u2019Aya Nakamura au Mus\u00e9e Gr\u00e9vin\n14:36 Conclusion\n\nISRA\u00cbL IRAN\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/afrique-moyen-orient/frappes-en-iran-pourquoi-israel-a-attaque-maintenant-2170646 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/israel-frappe-l-iran-ce-que-l-on-sait-des-frappes-sur-des-sites-militaires-et-nucleaires_251298.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/13/des-explosions-entendues-a-teheran-israel-annonce-avoir-mene-des-frappes-contre-l-iran_6612636_3210.html \n\nACCIDENT DE CAR\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/au-moins-quatre-morts-dans-un-accident-de-car-sur-l-a81-dans-la-sarthe_7310982.html\n\nhttps://www.la-croix.com/societe/sarthe-4-morts-dans-l-accident-dun-car-transportant-des-ukrainiens-20250613\n\nCOLL\u00c9GIEN DE NOGENT\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/surveillante-tuee-a-nogent-le-parquet-requiert-la-mise-en-examen-du-collegien-pour-meurtre-12-06-2025-OLT4BPCCYZHIHAGFGYUP6DPTEQ.php \n\nhttps://www.20minutes.fr/justice/4158179-20250612-meurtre-surveillante-nogent-comment-etat-sante-psychiatrique-mis-cause-va-etre-evalue \n\nRETOUR DE RIMA HASSAN\nhttps://www.liberation.fr/international/moyen-orient/flotille-de-la-liberte-rima-hassan-de-retour-en-france-apres-un-vol-mouvemente-20250612_3CHUFJWWJZBOFMEL7ER63C6WO4/ \n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250612-flottille-pour-gaza-rima-hassan-cinq-\u00e9quipiers-du-bateau-expulsion-d-israel-avion \n\nNUMERUS APERTUS\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/le-numerus-clausus-en-etudes-de-medecine-va-etre-supprime-annonce-le-ministre-charge-de-la-sante-1901c558-4752-11f0-be2d-492a352fc811 \n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/le-ministre-de-la-sante-annonce-la-fin-du-numerus-apertus-pour-former-plus-de-medecins_AV-202506120498.html \n\nBAC DE FRAN\u00c7AIS\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-baccalaureat-l-epreuve-ecrite-anticipee-de-francais-debute-a-8-heures-pour-plus-de-530-000-lyceens_7296213.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/campus/live/2025/06/13/en-direct-bac-de-francais-2025-les-reponses-a-vos-questions-sur-les-sujets-une-bonne-copie-sera-celle-qui-sait-mobiliser-des-passages-precis-de-la-piece-sans-s-embrouiller_6612653_4401467.html \n\nAYA NAKAMURA\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/aya-nakamura-entre-au-musee-grevin-cest-super-prestigieux-detre-a-cote-de-rihanna-et-beyonce-12-06-2025-DGZNA74MURH4VJLBKXN66E4NSA.php \nhttps://www.bfmtv.com/people/aya-nakamura-presente-sa-statue-de-cire-au-musee-grevin_VN-202506130334.html \n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isra\u00ebl attaque l\u2019Iran, l\u2019Iran riposte et veut \u00ab\u00a0r\u00e9duire \u00e0 n\u00e9ant\u00a0\u00bb Isra\u00ebl",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:37 Escalade des tensions entre isra\u00ebl et l\u2019iran\n10:44 Accident de car sur l\u2019A81\n11:22 M*urtre \u00e0 Nogent : Derni\u00e8res informations\n12:04 Retour en France de Rima Hassan\n12:57 Fin du \u201cnumerus apertus\u201d\n13:35 \u00c9preuves du bac de fran\u00e7ais\n14:07 Entr\u00e9e d\u2019Aya Nakamura au Mus\u00e9e Gr\u00e9vin\n14:36 Conclusion\n\nISRA\u00cbL IRAN\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/afrique-moyen-orient/frappes-en-iran-pourquoi-israel-a-attaque-maintenant-2170646 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/israel-frappe-l-iran-ce-que-l-on-sait-des-frappes-sur-des-sites-militaires-et-nucleaires_251298.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/13/des-explosions-entendues-a-teheran-israel-annonce-avoir-mene-des-frappes-contre-l-iran_6612636_3210.html \n\nACCIDENT DE CAR\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/au-moins-quatre-morts-dans-un-accident-de-car-sur-l-a81-dans-la-sarthe_7310982.html\n\nhttps://www.la-croix.com/societe/sarthe-4-morts-dans-l-accident-dun-car-transportant-des-ukrainiens-20250613\n\nCOLL\u00c9GIEN DE NOGENT\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/surveillante-tuee-a-nogent-le-parquet-requiert-la-mise-en-examen-du-collegien-pour-meurtre-12-06-2025-OLT4BPCCYZHIHAGFGYUP6DPTEQ.php \n\nhttps://www.20minutes.fr/justice/4158179-20250612-meurtre-surveillante-nogent-comment-etat-sante-psychiatrique-mis-cause-va-etre-evalue \n\nRETOUR DE RIMA HASSAN\nhttps://www.liberation.fr/international/moyen-orient/flotille-de-la-liberte-rima-hassan-de-retour-en-france-apres-un-vol-mouvemente-20250612_3CHUFJWWJZBOFMEL7ER63C6WO4/ \n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250612-flottille-pour-gaza-rima-hassan-cinq-\u00e9quipiers-du-bateau-expulsion-d-israel-avion \n\nNUMERUS APERTUS\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/le-numerus-clausus-en-etudes-de-medecine-va-etre-supprime-annonce-le-ministre-charge-de-la-sante-1901c558-4752-11f0-be2d-492a352fc811 \n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/le-ministre-de-la-sante-annonce-la-fin-du-numerus-apertus-pour-former-plus-de-medecins_AV-202506120498.html \n\nBAC DE FRAN\u00c7AIS\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-baccalaureat-l-epreuve-ecrite-anticipee-de-francais-debute-a-8-heures-pour-plus-de-530-000-lyceens_7296213.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/campus/live/2025/06/13/en-direct-bac-de-francais-2025-les-reponses-a-vos-questions-sur-les-sujets-une-bonne-copie-sera-celle-qui-sait-mobiliser-des-passages-precis-de-la-piece-sans-s-embrouiller_6612653_4401467.html \n\nAYA NAKAMURA\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/aya-nakamura-entre-au-musee-grevin-cest-super-prestigieux-detre-a-cote-de-rihanna-et-beyonce-12-06-2025-DGZNA74MURH4VJLBKXN66E4NSA.php \nhttps://www.bfmtv.com/people/aya-nakamura-presente-sa-statue-de-cire-au-musee-grevin_VN-202506130334.html \n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "709846",
                "likeCount": "14957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDvVLUtevF35m_BVaL0wZjjB-EE",
            "id": "nQp7zpqVgds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:09:51Z",
                "channelId": "UC_2qW2_92Tuo9GQ2_GQrV6g",
                "title": "LE RECAP' DE LA SAISON",
                "description": "ABONNEZ-VOUS PAR PITI\u00c9 \n\nInstru du rap : Tidjane Beats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remontada",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE RECAP' DE LA SAISON",
                    "description": "ABONNEZ-VOUS PAR PITI\u00c9 \n\nInstru du rap : Tidjane Beats"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193085",
                "likeCount": "29666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1G34SFJPwnF-t0gUsYropQY7sPE",
            "id": "Vj4474vTtQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:16:06Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                    "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760180",
                "likeCount": "41551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDd4-E5ygIlX1fgJ59a2L83aVo0",
            "id": "dxUzTxNDL18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T08:43:05Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "LA BATTLE DES PAYS : on d\u00e9guste les sp\u00e9cialit\u00e9s Alg\u00e9riennes avec Inox (qui mange JAMAIS de l\u00e9gumes)",
                "description": "Utilise le code BOIS2LEAU pour avoir -10% sur tout le site AIR UP  pendant 1 mois (hors \u00e9dition batman) ici : https://airup.link/mcflyetcarlito - Collaboration commerciale\n\nPr\u00e9parez vos papilles: aujourd\u2019hui on part en voyage gustatif direction l\u2019Alg\u00e9rie !  Tout y passe, et nos estomacs en redemandent. C'est in\u00e9dit : Inox mange des l\u00e9gumes.\nUn jour on saura vraiment si Carlito a des origines alg\u00e9riennes ? \n\nMerci Inox, tu es pr\u00eat pour d\u00e9couvrir l'Alg\u00e9rie IRL maintenant, m\u00eame si tu restes un b\u00e9b\u00e9 cadum.\n\nUn grand merci \u00e0 Sabrina et Karim de la Table de Yema, c'\u00e9tait d\u00e9licieux ! https://www.instagram.com/latabledeyemma/\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Thomas Noyelle\nChef OPS - Martin Bonami \nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Romain Moriconi\nMontage V1 - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BATTLE DES PAYS : on d\u00e9guste les sp\u00e9cialit\u00e9s Alg\u00e9riennes avec Inox (qui mange JAMAIS de l\u00e9gumes)",
                    "description": "Utilise le code BOIS2LEAU pour avoir -10% sur tout le site AIR UP  pendant 1 mois (hors \u00e9dition batman) ici : https://airup.link/mcflyetcarlito - Collaboration commerciale\n\nPr\u00e9parez vos papilles: aujourd\u2019hui on part en voyage gustatif direction l\u2019Alg\u00e9rie !  Tout y passe, et nos estomacs en redemandent. C'est in\u00e9dit : Inox mange des l\u00e9gumes.\nUn jour on saura vraiment si Carlito a des origines alg\u00e9riennes ? \n\nMerci Inox, tu es pr\u00eat pour d\u00e9couvrir l'Alg\u00e9rie IRL maintenant, m\u00eame si tu restes un b\u00e9b\u00e9 cadum.\n\nUn grand merci \u00e0 Sabrina et Karim de la Table de Yema, c'\u00e9tait d\u00e9licieux ! https://www.instagram.com/latabledeyemma/\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Thomas Noyelle\nChef OPS - Martin Bonami \nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Romain Moriconi\nMontage V1 - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1083936",
                "likeCount": "63264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ai8e6ESmTgMV3-a-cusk3EAWiBg",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8812812",
                "likeCount": "1511387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXsSGo1rYtGI5gaoqJG4RhKZ9dY",
            "id": "39cFLHEHVMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:06:38Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "MA NOUVELLE SALLE DE BAIN !",
                "description": "Pour pr\u00e9commander ma nouvelle BD qui sort le 19 Juin ;)\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nMerci \u00e0 Almyr de @Retake pour ne pas du tout avoir \u00e9t\u00e9 co-auteur de cette vid\u00e9o.\nPas du tout du tout.\nSa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=EKuUAnlwtms :p\n\nCadrage par @hxnkiii\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#home #house #bathroom #roomtour #architecturaldigest #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "salle de bain",
                    "bathroom",
                    "home",
                    "house",
                    "pr\u00e9sentation",
                    "room tour"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA NOUVELLE SALLE DE BAIN !",
                    "description": "Pour pr\u00e9commander ma nouvelle BD qui sort le 19 Juin ;)\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nMerci \u00e0 Almyr de @Retake pour ne pas du tout avoir \u00e9t\u00e9 co-auteur de cette vid\u00e9o.\nPas du tout du tout.\nSa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=EKuUAnlwtms :p\n\nCadrage par @hxnkiii\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#home #house #bathroom #roomtour #architecturaldigest #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172248",
                "likeCount": "18664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R-abvvUUTrXF50JWtY8zx2feRao",
            "id": "zQte3__Cbf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:25:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "kyoto et tokyo :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kyoto et tokyo :)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503517",
                "likeCount": "32367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2NPeA0IwMyennLZtIjJxXWyeLU",
            "id": "rE-_FB44ppM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:01:19Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Shinjuku (le quartier le plus extr\u00eame de Tokyo)",
                "description": "\ud83d\udcda Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l'offre \u00e0 vie de Rosetta Stone : \nhttps://partners.rosettastone.com/tev-ici-japon8n0\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Shinjuku (le quartier le plus extr\u00eame de Tokyo)",
                    "description": "\ud83d\udcda Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l'offre \u00e0 vie de Rosetta Stone : \nhttps://partners.rosettastone.com/tev-ici-japon8n0\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180299",
                "likeCount": "9354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2wiHfcG5hec4ms8eWfzpMjQ4d0",
            "id": "4qcTPBPTWwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T08:07:02Z",
                "channelId": "UC4f0qvPJLqGTuLyy2iHOd-g",
                "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF Info",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "rtbf",
                    "jt rtbf",
                    "jt 19h30 rtbf",
                    "jt rtbf 19h30",
                    "journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "auvio",
                    "info rtbf",
                    "news",
                    "rtbf news",
                    "news rtbf",
                    "india",
                    "air india plane crash",
                    "crash air india",
                    "inde",
                    "crash avion inde",
                    "inde avion crash",
                    "londres crash avion",
                    "air india",
                    "crash d'un avion en inde",
                    "survivant crash avion inde"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                    "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350000",
                "likeCount": "2960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CD9zkc_25ZGXze96TR4bPh5vuuI",
            "id": "MjVNQKjMjZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:35Z",
                "channelId": "UC7_THngP20pzk5VRHNKDvtg",
                "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squeezie - Rediffusions",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                    "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257418",
                "likeCount": "7178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZ11510ge4dLc7tZjoeG7LFN_8I",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17106162",
                "likeCount": "332252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6pesnv8APyz3IXnoovhgVtQ3g4",
            "id": "4O4-pWbYjww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:04Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK - Parachute (Clip Officiel)",
                "description": "RK - Parachute (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/parachute\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Parachte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "lola",
                    "solitaire"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK - Parachute (Clip Officiel)",
                    "description": "RK - Parachute (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/parachute\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Parachte"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137258",
                "likeCount": "4738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9T7iHj3V6QbnzC0ZfVivQxHHZVg",
            "id": "xyS50FtNXRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:23Z",
                "channelId": "UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg",
                "title": "KLM - ELLE & MOI (Clip Officiel)",
                "description": "MON NOUVEL EP JUSTE EN CRIME 2 DISPONIBLE PARTOUT : https://lnk.to/wKlwMKd1 \ud83d\ude08 \n\n\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"ELLE & MOI\" \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "KLM PURSANG ",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "klm",
                    "klmpursang",
                    "klm clip rap",
                    "klm freestyle",
                    "La Honda 19",
                    "klm rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KLM - ELLE & MOI (Clip Officiel)",
                    "description": "MON NOUVEL EP JUSTE EN CRIME 2 DISPONIBLE PARTOUT : https://lnk.to/wKlwMKd1 \ud83d\ude08 \n\n\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"ELLE & MOI\" \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38856",
                "likeCount": "1991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gd8eTYPKW-XVWxjDQoQgdJewGMQ",
            "id": "mhVr6TLtou8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T20:30:07Z",
                "channelId": "UCo7RxCWwotM0_nsm0sB4nUA",
                "title": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT",
                "description": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT \n*Pour Les Demandes Commerciales Contactez celainemanagement@comcast.net*\n\u273f *Si vous souhaitez soutenir la cha\u00eene, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aimer, commenter et vous abonner!* \u273f\n\nASMR Tu veux dormir EN 15 MINUTES OU MOINS ! Asmr pour un sommeil rapide avec des chuchotements rapides, des d\u00e9clencheurs incroyables, un asmr rapproch\u00e9 et des distractions pour que vous puissiez vous endormir en paix et vous d\u00e9tendre dans les meilleurs r\u00eaves. ASMR VITE VAS-Y ! plus ou moins une minute ;)\n\n\u273f SUIVEZ-MOI SUR TOUS LES RESEAUX SOCIAUX \u273f\n\u273fTikTok Fran\u00e7ais: https://www.tiktok.com/@coucouasmr\n\u273fTikTok Anglais: https://www.tiktok.com/@celainesasmr\n\n\u273fInstagram : https://www.instagram.com/celainesasmr\n\u273fTwitter : https://twitter.com/celainesasmr\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR EN FRAN\u00c7AIS ! www.youtube.com/@CoucouASMR\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR POUR LE MAQUILLAGE ! https://www.youtube.com/@cecespaasmr\n\u273fLES SITES WEB ONT TOUS LES LIENS https://linktr.ee/celainesasmr\n\u273fCADEAU-MOI\u273f : https://throne.me/u/celainesasmr\n\n\u273f Qu'est-ce que l'ASMR ? \u273f\nLa r\u00e9ponse m\u00e9ridienne sensorielle autonome est une sensation de picotement qui commence g\u00e9n\u00e9ralement sur le cuir chevelu et descend vers la nuque et le haut de la colonne vert\u00e9brale. Utilis\u00e9 pour aider au sommeil et \u00e0 la relaxation !\n\n#asmrfran\u00e7ais  #asmrfastandaggressive  #asmrfast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coucou ASMR",
                "tags": [
                    "asmr for no attention span",
                    "asmr pour ceux qui n'ont pas d'attention",
                    "ASMR francais",
                    "asmr french",
                    "asmr francais pour s'endormir",
                    "asmr sleep in 10 minutes",
                    "asmr dormir vite",
                    "asmr relaxing",
                    "asmr fast",
                    "asmr fast and aggressive",
                    "asmr makeup",
                    "asmr maquillage",
                    "asmr pour dormir",
                    "asmr",
                    "asmr pour dormir rapidement",
                    "ASMR S'ENDORMIR en 15 MINUTES OU MOINS 15 D\u00e9clencheurs VITE et SENSIBLE ~Fast & Aggressive~",
                    "asmr fast & aggressive",
                    "asmr fast and rapid",
                    "asmr rapid",
                    "french asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT",
                    "description": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT \n*Pour Les Demandes Commerciales Contactez celainemanagement@comcast.net*\n\u273f *Si vous souhaitez soutenir la cha\u00eene, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aimer, commenter et vous abonner!* \u273f\n\nASMR Tu veux dormir EN 15 MINUTES OU MOINS ! Asmr pour un sommeil rapide avec des chuchotements rapides, des d\u00e9clencheurs incroyables, un asmr rapproch\u00e9 et des distractions pour que vous puissiez vous endormir en paix et vous d\u00e9tendre dans les meilleurs r\u00eaves. ASMR VITE VAS-Y ! plus ou moins une minute ;)\n\n\u273f SUIVEZ-MOI SUR TOUS LES RESEAUX SOCIAUX \u273f\n\u273fTikTok Fran\u00e7ais: https://www.tiktok.com/@coucouasmr\n\u273fTikTok Anglais: https://www.tiktok.com/@celainesasmr\n\n\u273fInstagram : https://www.instagram.com/celainesasmr\n\u273fTwitter : https://twitter.com/celainesasmr\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR EN FRAN\u00c7AIS ! www.youtube.com/@CoucouASMR\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR POUR LE MAQUILLAGE ! https://www.youtube.com/@cecespaasmr\n\u273fLES SITES WEB ONT TOUS LES LIENS https://linktr.ee/celainesasmr\n\u273fCADEAU-MOI\u273f : https://throne.me/u/celainesasmr\n\n\u273f Qu'est-ce que l'ASMR ? \u273f\nLa r\u00e9ponse m\u00e9ridienne sensorielle autonome est une sensation de picotement qui commence g\u00e9n\u00e9ralement sur le cuir chevelu et descend vers la nuque et le haut de la colonne vert\u00e9brale. Utilis\u00e9 pour aider au sommeil et \u00e0 la relaxation !\n\n#asmrfran\u00e7ais  #asmrfastandaggressive  #asmrfast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41008",
                "likeCount": "1559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLTpBWk_vV0GE160CFXL9pxCArc",
            "id": "g-BrGVShNLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:01:12Z",
                "channelId": "UC3hvby7FTVkfl8-v6utOyKQ",
                "title": "QUI EST LE VRAI RAPPEUR ? (Avec Kalash Criminel & Zepeck)",
                "description": "J'ai ramen\u00e9 2 enqu\u00eateurs d'exceptions : KALASH CRIMINEL & ZEPECK, pour essayer de trouver QUI EST LE VRAI RAPPEUR !! Noiirkii, King Jack, Peka ou Falsch ? J'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment en regardant la vid\u00e9o !!\n\nIG de Kalash Criminel : \nhttps://www.instagram.com/kalash.criminel?igsh=MXF4bDBudjFtNXBqZQ==\n\nIG de Zepeck :\nhttps://www.instagram.com/zepeck93?igsh=MXY0aml1bTQ2NHM3Nw==\n\nIG du vrai rappeur (pas mis son nom pour pas spoil) : \nhttps://www.instagram.com/peka.tplm?igsh=MWRudXRxcmFnejJqZg==\n\nVenez me suivre : \nIG : https://www.instagram.com/bigcolombien/\nDiscord : https://discord.gg/UKPuU8a3Xj\nX : https://twitter.com/nicocolombien\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nicocolombien\n\nR\u00e9al : Docteur Rayan\nMontage : Tom Menetrey\nCadrage : Docteur Rayan / Lucas Bonin\nSon : Noa Imbart  \nGraphisme des manches : Alla\nMinia : Dorian Dxtra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Colombien",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico colombien",
                    "qui est le vrai rappeur",
                    "rappeur",
                    "kalash criminel",
                    "zepeck",
                    "hvmza",
                    "evan",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle",
                    "skyrock",
                    "booska-p",
                    "dans la gova",
                    "raplume",
                    "wesh",
                    "le big",
                    "la vie du big",
                    "nicocolombien",
                    "big colombien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE VRAI RAPPEUR ? (Avec Kalash Criminel & Zepeck)",
                    "description": "J'ai ramen\u00e9 2 enqu\u00eateurs d'exceptions : KALASH CRIMINEL & ZEPECK, pour essayer de trouver QUI EST LE VRAI RAPPEUR !! Noiirkii, King Jack, Peka ou Falsch ? J'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment en regardant la vid\u00e9o !!\n\nIG de Kalash Criminel : \nhttps://www.instagram.com/kalash.criminel?igsh=MXF4bDBudjFtNXBqZQ==\n\nIG de Zepeck :\nhttps://www.instagram.com/zepeck93?igsh=MXY0aml1bTQ2NHM3Nw==\n\nIG du vrai rappeur (pas mis son nom pour pas spoil) : \nhttps://www.instagram.com/peka.tplm?igsh=MWRudXRxcmFnejJqZg==\n\nVenez me suivre : \nIG : https://www.instagram.com/bigcolombien/\nDiscord : https://discord.gg/UKPuU8a3Xj\nX : https://twitter.com/nicocolombien\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nicocolombien\n\nR\u00e9al : Docteur Rayan\nMontage : Tom Menetrey\nCadrage : Docteur Rayan / Lucas Bonin\nSon : Noa Imbart  \nGraphisme des manches : Alla\nMinia : Dorian Dxtra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64274",
                "likeCount": "4024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8du8lkLlp0UXYjnN77oekY4C91k",
            "id": "wYDQI-gnP2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:04:06Z",
                "channelId": "UCePs8uvCAAL0pRMa0L807lw",
                "title": "Au soleil",
                "description": "Provided to YouTube by Black Pearl Music\n\nAu soleil \u00b7 L'Alg\u00e9rino \u00b7 Josas\n\nAu soleil\n\n\u2117 Black Pearl Music / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nProducer: L'Alg\u00e9rino\nComposer: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: Josas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Alg\u00e9rino - Topic",
                "tags": [
                    "L'Alg\u00e9rino",
                    "Josas",
                    "Au soleil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Au soleil",
                    "description": "Provided to YouTube by Black Pearl Music\n\nAu soleil \u00b7 L'Alg\u00e9rino \u00b7 Josas\n\nAu soleil\n\n\u2117 Black Pearl Music / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nProducer: L'Alg\u00e9rino\nComposer: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: Josas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140447",
                "likeCount": "4910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD_UFfmuJqnn96tkxJ41YHDJkgU",
            "id": "hD0JFZwyRGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:24:49Z",
                "channelId": "UCehaZkeWMir2F69TGv5Oo4g",
                "title": "Vendredi13Juin2025",
                "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "menace Santana",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vendredi13Juin2025",
                    "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139502",
                "likeCount": "19579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZOAWXrrWhcV1OhIaDPAYX0aHDVI",
            "id": "kw9E20ksBG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:55Z",
                "channelId": "UCi0vmYdG24IAkx3l62bPcEg",
                "title": "J'la connais, Pt. 3",
                "description": "Provided to YouTube by Hyper Focal\n\nJ'la connais, Pt. 3 \u00b7 Emkal\n\nJ'la connais, Pt. 3\n\n\u2117 2025 Hyper Focal under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Akiloe\nComposer: Mohamed Kaled\nComposer: AniBeatz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emkal - Topic",
                "tags": [
                    "Emkal",
                    "J'la connais, Pt. 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'la connais, Pt. 3",
                    "description": "Provided to YouTube by Hyper Focal\n\nJ'la connais, Pt. 3 \u00b7 Emkal\n\nJ'la connais, Pt. 3\n\n\u2117 2025 Hyper Focal under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Akiloe\nComposer: Mohamed Kaled\nComposer: AniBeatz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87807",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UHtIjoKsqX2Flz8obeg355jJ9_w",
            "id": "37SWDt6YxMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:35:53Z",
                "channelId": "UChjVBecXyrnluLxmbV-wswQ",
                "title": "CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA",
                "description": "Coquille 04:32  train\u00e9e excessive\nComme vous le savez s\u00fbrement, le premier crash d'un 787 Dreamliner, un avion embl\u00e9matique, vient d'avoir lieu. L'appareil appartenait \u00e0 la compagnie Air India.\n\nFly safe ! \n\"At\u00e9\"\n\nSources : \n- https://www.lefigaro.fr/international/2017/06/20/01003-20170620ARTFIG00374-en-arizona-des-avions-cloues-au-sol-en-raison-de-la-chaleur.php\n- https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2017-06-24/vols-annules-a-cause-de-la-chaleur-pourquoi-43958\n- https://www.lesechos.fr/2013/07/boeing-787-dethiopian-airlines-le-mystere-demeure-sur-lincendie-341759\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPour nous faire intervenir dans votre entreprise en conf\u00e9rences, formations, s\u00e9minaires : https://dbrief.org/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS RESEAUX\n\nSite Web : https://dbrief.org/\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/dbrief/\nLinkedIn Laurence : https://www.linkedin.com/in/laurencedbrief/\nInstagram : https://www.instagram.com/ate_chuet/\nVenez voler avec nous : https://dbrief.org/voler-avec-nous\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS LIVRES : \n\nAu del\u00e0 du cockpit - Adoptez les m\u00e9thodes des pilotes de chasse dans votre quotidien\nhttps://amzn.to/3s2KjfN\n\nAu-del\u00e0 de l'Ukraine - Comprendre l'impact de la guerre a\u00e9rienne pour l'Europe\nhttps://amzn.to/3ZiPG8u\n\nD.Brief - Achieving success in an exponential world: supersonic leadership and followership\nhttps://bit.ly/atedbrief\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nCHAPITRAGE :\n00:00 CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA.\n\n02:45 LES IMAGES\n\n07:26 EN CONCLUSION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37SWDt6YxMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ATE CHUET ",
                "tags": [
                    "a\u00e9ronavale",
                    "pilote",
                    "avion de chasse",
                    "militaire",
                    "pilote de chasse",
                    "top gun",
                    "at\u00e9",
                    "chuet",
                    "analyse militaire",
                    "comprendre combat",
                    "rafale",
                    "mirage 2000",
                    "dcs",
                    "flight simulator 2020",
                    "f18",
                    "avion \u00e0 r\u00e9action",
                    "airbus",
                    "boeing",
                    "pilote de ligne",
                    "aviation",
                    "avgeek",
                    "avgeeks",
                    "air india",
                    "787"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA",
                    "description": "Coquille 04:32  train\u00e9e excessive\nComme vous le savez s\u00fbrement, le premier crash d'un 787 Dreamliner, un avion embl\u00e9matique, vient d'avoir lieu. L'appareil appartenait \u00e0 la compagnie Air India.\n\nFly safe ! \n\"At\u00e9\"\n\nSources : \n- https://www.lefigaro.fr/international/2017/06/20/01003-20170620ARTFIG00374-en-arizona-des-avions-cloues-au-sol-en-raison-de-la-chaleur.php\n- https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2017-06-24/vols-annules-a-cause-de-la-chaleur-pourquoi-43958\n- https://www.lesechos.fr/2013/07/boeing-787-dethiopian-airlines-le-mystere-demeure-sur-lincendie-341759\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nPour nous faire intervenir dans votre entreprise en conf\u00e9rences, formations, s\u00e9minaires : https://dbrief.org/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS RESEAUX\n\nSite Web : https://dbrief.org/\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/dbrief/\nLinkedIn Laurence : https://www.linkedin.com/in/laurencedbrief/\nInstagram : https://www.instagram.com/ate_chuet/\nVenez voler avec nous : https://dbrief.org/voler-avec-nous\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nNOS LIVRES : \n\nAu del\u00e0 du cockpit - Adoptez les m\u00e9thodes des pilotes de chasse dans votre quotidien\nhttps://amzn.to/3s2KjfN\n\nAu-del\u00e0 de l'Ukraine - Comprendre l'impact de la guerre a\u00e9rienne pour l'Europe\nhttps://amzn.to/3ZiPG8u\n\nD.Brief - Achieving success in an exponential world: supersonic leadership and followership\nhttps://bit.ly/atedbrief\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nCHAPITRAGE :\n00:00 CRASH D'UN 787 D'AIR INDIA.\n\n02:45 LES IMAGES\n\n07:26 EN CONCLUSION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366701",
                "likeCount": "12278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-ioxlJN4qnE12v3gI0JG8fZUqk",
            "id": "moE3QFMggu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:02Z",
                "channelId": "UC-vYcQ39gufSn-dT_H-0LRg",
                "title": "RUINART",
                "description": "Provided to YouTube by 360 OTG\n\nRUINART \u00b7 R2\n\nRUINART\n\n\u2117 2025 360 OTG, Label Blue Sky\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nComposer: HYDRO4k\nComposer: Artro\nComposer: Donnelli\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R2 - Topic",
                "tags": [
                    "R2",
                    "RUINART"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RUINART",
                    "description": "Provided to YouTube by 360 OTG\n\nRUINART \u00b7 R2\n\nRUINART\n\n\u2117 2025 360 OTG, Label Blue Sky\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nComposer: HYDRO4k\nComposer: Artro\nComposer: Donnelli\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67287",
                "likeCount": "3639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDFzWodTX8_mAlBu6FlMoolDHzg",
            "id": "fz-VAOtiyW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:07Z",
                "channelId": "UC61h6Gz_E_XhcD59j7hRM3g",
                "title": "Candice - Jeu (Clip officiel)",
                "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab Jeu \u00bb disponible sur toutes les plateformes \u265f\ufe0f : https://candice.lnk.to/Jeu \nMon premier EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n \n \n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1  Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1  TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n \nCr\u00e9dits :\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\nR\u00e9alisatrice : Mila Runser \u2013 https://www.instagram.com/milarunser/ \nSoci\u00e9t\u00e9 de production : Datway \u2013 https://www.instagram.com/datway.paris/ \nProducteur : Eden Frelatre \u2013 https://www.instagram.com/thedadouuu/ \nDA image : Eva Quarto \u2013 https://www.instagram.com/evaquarto/ \nDirecteur de production : Damien Schneider - https://www.instagram.com/damien.schneider/ \nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio \u2013 https://www.instagram.com/matteobonaddio/ \nMontage : Leo Larrour \u2013 https://www.instagram.com/leo_larour/ \n\u00c9talonnage : Alexis Muller https://www.instagram.com/muller_alex/ \u2013 Keepgrading \u2013\nVFX : Wiktor Paper \u2013 https://www.instagram.com/piper.wik/ \n1re assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne \u2013 https://www.instagram.com/margguuee/ \nStagiaire mise en sc\u00e8ne : Clara Nottin \u2013 https://www.instagram.com/thaclarattitude/ \nChef d\u00e9corateur : Ga\u00e9tan Roy \u2013 https://www.instagram.com/allasane_roy/\nCheffe d\u00e9coratrice : Nina Feron \u2013 https://www.instagram.com/nina_feron/\nStagiaire d\u00e9co : Diego Tam\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Adriamadison \u2013 https://www.instagram.com/ando93260/\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Benariac \u2013 https://www.instagram.com/benarnaque/\u00c9lectricien : Thomas Roualen \u2013 https://www.instagram.com/thomas.roualen/ \nChef machino : Damien Laubier \u2013 https://www.instagram.com/damienlaubier/\nMachino : Jeanne Autier\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen \u2013 https://www.instagram.com/ethanzerrr/ \n2e assistant cam\u00e9ra : Mathis Aguiar de Souza \u2013 https://www.instagram.com/_tismv__/ \nStylisme : Lola Bezan\u00e7on \u2013 https://www.instagram.com/k__raba/ \nCoiffure : Cassandre Barberon \u2013 https://www.instagram.com/cassbbr/ \nMaquillage : Victoria San Roman \u2013 https://www.instagram.com/thevixx/ \nStagiaire maquillage : Estelle Vandevelde \u2013 https://www.instagram.com/estelle.vandevelde/ \nStagiaire maquillage 2 : Agathe Vassallo \u2013 https://www.instagram.com/agathevass/ \nChor\u00e9graphe : Nad\u00e8ge Berg\u00e9 \u2013 https://www.instagram.com/nadege.berge/ \nDirectrice de casting : Johanna Nebie \u2013 https://www.instagram.com/62.03/ pour https://www.instagram.com/_svn_prod/ \nCasting figurants et r\u00f4les :\nLola Lebaillif \u2013 https://www.instagram.com/lola.lbf/ \nOph\u00e9lie \u2013 https://www.instagram.com/ophelielcrl/ \nMa\u00efsha \u2013 https://www.instagram.com/maishakz/ \nJohanna Nebie \u2013https://www.instagram.com/62.03/ \nJade \u2013 https://www.instagram.com/jade_sptr/ \nYannis Muaka \u2013 https://www.instagram.com/mileslaflame/ \nDahyen Montgenie \u2013 https://www.instagram.com/7.kleinn/ \nAnthony MBANI \u2013 https://www.instagram.com/onlythony/ \nAlexandre Tshisende \u2013 https://www.instagram.com/skynostral/ \nJory Boursinhac \u2013 https://www.instagram.com/jorybhc/ \nAlexi Mondet \u2013 https://www.instagram.com/aleximondet/ \nRuben Garcia \u2013 https://www.instagram.com/benz_lys/ \nSarah Salvador \u2013 https://www.instagram.com/badbsuz/ \n \nDresseuse de cheval : Charlotte Laroche\n \nUn immense merci \u00e0 tous les figurants, au Studio du Kremlin et \u00e0 Picseyes.\n \n#Candice #Jeu #EP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANDICE",
                "tags": [
                    "Candice",
                    "Candiiice",
                    "Candiiice.mp3",
                    "Jeu",
                    "Premier P\u00e9tale",
                    "R&B",
                    "Afro",
                    "Jeu d'\u00e9chec",
                    "\u00c9chec",
                    "Love",
                    "Amour",
                    "Tayc",
                    "Soul",
                    "Candice Clip officiel",
                    "Candiiice503 Clip officiel",
                    "Candiiice503 Clip",
                    "Candiiice503 R&B",
                    "Candicemp3 R&B",
                    "Candice Jeu",
                    "Candiiice503 Jeu",
                    "Candice Laissez-moi",
                    "Candiiice503 Laissez-moi",
                    "Candicemp3 tayc",
                    "Candice fleurs fan\u00e9es",
                    "Candiiice503 fleurs fan\u00e9es",
                    "Candicemp3 fleurs fan\u00e9es",
                    "Candice star acad\u00e9mie",
                    "Candicemp3 star acad\u00e9mie",
                    "Candice starac 23",
                    "Candiiice503 joli coeur"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Candice - Jeu (Clip officiel)",
                    "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab Jeu \u00bb disponible sur toutes les plateformes \u265f\ufe0f : https://candice.lnk.to/Jeu \nMon premier EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n \n \n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1  Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1  TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n \nCr\u00e9dits :\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\nR\u00e9alisatrice : Mila Runser \u2013 https://www.instagram.com/milarunser/ \nSoci\u00e9t\u00e9 de production : Datway \u2013 https://www.instagram.com/datway.paris/ \nProducteur : Eden Frelatre \u2013 https://www.instagram.com/thedadouuu/ \nDA image : Eva Quarto \u2013 https://www.instagram.com/evaquarto/ \nDirecteur de production : Damien Schneider - https://www.instagram.com/damien.schneider/ \nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio \u2013 https://www.instagram.com/matteobonaddio/ \nMontage : Leo Larrour \u2013 https://www.instagram.com/leo_larour/ \n\u00c9talonnage : Alexis Muller https://www.instagram.com/muller_alex/ \u2013 Keepgrading \u2013\nVFX : Wiktor Paper \u2013 https://www.instagram.com/piper.wik/ \n1re assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne \u2013 https://www.instagram.com/margguuee/ \nStagiaire mise en sc\u00e8ne : Clara Nottin \u2013 https://www.instagram.com/thaclarattitude/ \nChef d\u00e9corateur : Ga\u00e9tan Roy \u2013 https://www.instagram.com/allasane_roy/\nCheffe d\u00e9coratrice : Nina Feron \u2013 https://www.instagram.com/nina_feron/\nStagiaire d\u00e9co : Diego Tam\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Adriamadison \u2013 https://www.instagram.com/ando93260/\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Benariac \u2013 https://www.instagram.com/benarnaque/\u00c9lectricien : Thomas Roualen \u2013 https://www.instagram.com/thomas.roualen/ \nChef machino : Damien Laubier \u2013 https://www.instagram.com/damienlaubier/\nMachino : Jeanne Autier\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen \u2013 https://www.instagram.com/ethanzerrr/ \n2e assistant cam\u00e9ra : Mathis Aguiar de Souza \u2013 https://www.instagram.com/_tismv__/ \nStylisme : Lola Bezan\u00e7on \u2013 https://www.instagram.com/k__raba/ \nCoiffure : Cassandre Barberon \u2013 https://www.instagram.com/cassbbr/ \nMaquillage : Victoria San Roman \u2013 https://www.instagram.com/thevixx/ \nStagiaire maquillage : Estelle Vandevelde \u2013 https://www.instagram.com/estelle.vandevelde/ \nStagiaire maquillage 2 : Agathe Vassallo \u2013 https://www.instagram.com/agathevass/ \nChor\u00e9graphe : Nad\u00e8ge Berg\u00e9 \u2013 https://www.instagram.com/nadege.berge/ \nDirectrice de casting : Johanna Nebie \u2013 https://www.instagram.com/62.03/ pour https://www.instagram.com/_svn_prod/ \nCasting figurants et r\u00f4les :\nLola Lebaillif \u2013 https://www.instagram.com/lola.lbf/ \nOph\u00e9lie \u2013 https://www.instagram.com/ophelielcrl/ \nMa\u00efsha \u2013 https://www.instagram.com/maishakz/ \nJohanna Nebie \u2013https://www.instagram.com/62.03/ \nJade \u2013 https://www.instagram.com/jade_sptr/ \nYannis Muaka \u2013 https://www.instagram.com/mileslaflame/ \nDahyen Montgenie \u2013 https://www.instagram.com/7.kleinn/ \nAnthony MBANI \u2013 https://www.instagram.com/onlythony/ \nAlexandre Tshisende \u2013 https://www.instagram.com/skynostral/ \nJory Boursinhac \u2013 https://www.instagram.com/jorybhc/ \nAlexi Mondet \u2013 https://www.instagram.com/aleximondet/ \nRuben Garcia \u2013 https://www.instagram.com/benz_lys/ \nSarah Salvador \u2013 https://www.instagram.com/badbsuz/ \n \nDresseuse de cheval : Charlotte Laroche\n \nUn immense merci \u00e0 tous les figurants, au Studio du Kremlin et \u00e0 Picseyes.\n \n#Candice #Jeu #EP2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125099",
                "likeCount": "3788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kir_78HxSzO1R-Sxbj6kFcqd5FM",
            "id": "BySHsCH664g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:28Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "LACRIM - A Ti (Visualizer)",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yavuz Selim\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #ATi #\u00c9t\u00e9 #NoLoSe #visualizer #hit #rap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BySHsCH664g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACRIM - A Ti (Visualizer)",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yavuz Selim\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #ATi #\u00c9t\u00e9 #NoLoSe #visualizer #hit #rap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214527",
                "likeCount": "7691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUMAzW04ZbYJmM57ieshafXiNFs",
            "id": "2jMVHAebQVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:54:15Z",
                "channelId": "UCJ99r-lqOr0rqsg0MjetNzA",
                "title": "JBZZ JOUE POUR 1 MILLION D'EUROS DANS UN TOURNOI DE POKER A MONACO",
                "description": "J'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 par @PokerStarsFrance pour participer au main event de L'EPT Monaco, un des tournois les plus prestigieux du monde. \nD\u00e9lectez vous de ce contenu en savourant mon malaise face cam\u00e9ra.\n\n\u25ba \ud83d\udda5\ufe0f Ma Cha\u00eene de REPLAY : https://www.youtube.com/channel/UCNwsPr94jRXBtulkp1JZuCg\n\n\u25ba \ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/jbzzed\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@jbzz_tiktok\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Pro : ecjbzz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jMVHAebQVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jbzz",
                "tags": [
                    "VALORANT GAMEPLAY",
                    "JBZZ VALORANT",
                    "RAZE GAMEPLAY",
                    "jbzzed",
                    "jbzzed valorant",
                    "JBZZ POKER",
                    "JBZZ TOURNOI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JBZZ JOUE POUR 1 MILLION D'EUROS DANS UN TOURNOI DE POKER A MONACO",
                    "description": "J'ai \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 par @PokerStarsFrance pour participer au main event de L'EPT Monaco, un des tournois les plus prestigieux du monde. \nD\u00e9lectez vous de ce contenu en savourant mon malaise face cam\u00e9ra.\n\n\u25ba \ud83d\udda5\ufe0f Ma Cha\u00eene de REPLAY : https://www.youtube.com/channel/UCNwsPr94jRXBtulkp1JZuCg\n\n\u25ba \ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/jbzzed\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@jbzz_tiktok\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Pro : ecjbzz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281496",
                "likeCount": "27725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkK8vCEnKIyLAM5TZFmSK6KLzkA",
            "id": "gqFgCBA0YDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:55:42Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "3 mois apr\u00e8s son mariage, Emilie a \u00e9t\u00e9 quitt\u00e9e par t\u00e9l\u00e9phone\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nElles avaient tout pr\u00e9vu : la d\u00e9coration, les bagues, la robe de mari\u00e9e, la bande son et bien s\u00fbr...le mari ! Mais quelques semaines avant ou apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie de leur vie, leur ex-conjoint a fait machine arri\u00e8re...\n\n\u00ab Mariage annul\u00e9 ! \u00bb diffus\u00e9e le 12/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqFgCBA0YDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 mois apr\u00e8s son mariage, Emilie a \u00e9t\u00e9 quitt\u00e9e par t\u00e9l\u00e9phone\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nElles avaient tout pr\u00e9vu : la d\u00e9coration, les bagues, la robe de mari\u00e9e, la bande son et bien s\u00fbr...le mari ! Mais quelques semaines avant ou apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie de leur vie, leur ex-conjoint a fait machine arri\u00e8re...\n\n\u00ab Mariage annul\u00e9 ! \u00bb diffus\u00e9e le 12/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270345",
                "likeCount": "2184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2m5onrRn-jc0tLbfyB8LJxwdfOo",
            "id": "sT5KHUAovXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:08Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143953",
                "likeCount": "6583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jrj-r0RICwrbsesp2095-dDTdD4",
            "id": "wgHJ5LHqyN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:00:16Z",
                "channelId": "UCD_MrT_8bODobOFp6SlrEQQ",
                "title": "Nej' - La Var feat. Keblack (Clip officiel)",
                "description": "Nej' - La Var Feat. Keblack (Clip officiel) \n\nNouveau single disponible \ud83d\udc49 https://nej.lnk.to/lavar \nIRR\u00c9EL TOUR \u2728 https://decibelsprod.com/dates/artiste/nej/ \n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/NejYB \n---------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99 Produit par Miel Noir Productions\n\ud83c\udfb5 Compositeurs : Nordine Achalhi, Salah Achalhi \n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisation : Hypnoz\n---------------------------------------------------------------------------------------------\nRejoins NEJ' sur : \n\n\u2727 Snapchat : https://www.snapchat.com/add/jesuisnej \n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/nejofficiel \n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/nejofficial \n\u2727 Twitter : https://x.com/NejOfficiel \n\u2727 TikTok : https://www.tiktok.com/@nejofficial_   \n\n---------------------------------------------------------------------------------------------\n#Nej #LaVar #KeBlack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wgHJ5LHqyN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wgHJ5LHqyN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wgHJ5LHqyN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wgHJ5LHqyN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wgHJ5LHqyN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NEJ\u2019",
                "tags": [
                    "nej",
                    "nej'",
                    "nej chapeau",
                    "rnb",
                    "mielnoir",
                    "miel noir",
                    "Keblack",
                    "La Var",
                    "\u00c9t\u00e9",
                    "Tiktok",
                    "Trend",
                    "Paro",
                    "Ma Colombe",
                    "Indomptable",
                    "Mood",
                    "Ma Muse",
                    "Muse",
                    "Clip",
                    "2025",
                    "Karaoke"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nej' - La Var feat. Keblack (Clip officiel)",
                    "description": "Nej' - La Var Feat. Keblack (Clip officiel) \n\nNouveau single disponible \ud83d\udc49 https://nej.lnk.to/lavar \nIRR\u00c9EL TOUR \u2728 https://decibelsprod.com/dates/artiste/nej/ \n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 http://bit.ly/NejYB \n---------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99 Produit par Miel Noir Productions\n\ud83c\udfb5 Compositeurs : Nordine Achalhi, Salah Achalhi \n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisation : Hypnoz\n---------------------------------------------------------------------------------------------\nRejoins NEJ' sur : \n\n\u2727 Snapchat : https://www.snapchat.com/add/jesuisnej \n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/nejofficiel \n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/nejofficial \n\u2727 Twitter : https://x.com/NejOfficiel \n\u2727 TikTok : https://www.tiktok.com/@nejofficial_   \n\n---------------------------------------------------------------------------------------------\n#Nej #LaVar #KeBlack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472902",
                "likeCount": "5286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dj2OayhCFJzhPo3V0x6MhojHQGM",
            "id": "qM3RZbGVUQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:55:58Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Je me suis BATTU comme JOHN WICK au cin\u00e9ma !",
                "description": "J'ai une journ\u00e9e pour tourner dans une sc\u00e8ne de combat de film d'action.\nMerci \u00e0 Displate d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de jusqu'\u00e0 -37% avec mon code \"MATHFILMS\" sur https://www.displate.com/@mathfilms.\nValable sur tout le site, hors \u00e9ditions limit\u00e9es et lumino.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c ACTION TEAM :\nACTION DESIGN | SHOT | EDIT: Samuel Kefi Abrikh (@samuel_kefi_abrikh)\nVFX : Younes Boutinane (@younes_boutinane)\nSTUNT PERFORMERS: Valentin Texier (@mr.valentex_) & Younes Boutinane\n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qM3RZbGVUQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qM3RZbGVUQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qM3RZbGVUQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qM3RZbGVUQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qM3RZbGVUQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "action",
                    "combat",
                    "samuel kefi",
                    "john wick",
                    "24h",
                    "cascadeur",
                    "battu",
                    "ballerina",
                    "vlog",
                    "fight",
                    "John Wick",
                    "Wick",
                    "Ballerina",
                    "Continental"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je me suis BATTU comme JOHN WICK au cin\u00e9ma !",
                    "description": "J'ai une journ\u00e9e pour tourner dans une sc\u00e8ne de combat de film d'action.\nMerci \u00e0 Displate d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nProfite de jusqu'\u00e0 -37% avec mon code \"MATHFILMS\" sur https://www.displate.com/@mathfilms.\nValable sur tout le site, hors \u00e9ditions limit\u00e9es et lumino.\nCollaboration commerciale.\n\n\u279c ACTION TEAM :\nACTION DESIGN | SHOT | EDIT: Samuel Kefi Abrikh (@samuel_kefi_abrikh)\nVFX : Younes Boutinane (@younes_boutinane)\nSTUNT PERFORMERS: Valentin Texier (@mr.valentex_) & Younes Boutinane\n\n\u279c Post-prod by @blancrose (instagram)\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74861",
                "likeCount": "8693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VGvd7mfUN9BWMAOASnTS2C72x7g",
            "id": "KbQBVQSicOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:34Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "Cette L\u00e9gende a Vendu son \u00e2me au Diable (... et personne ne le connait vraiment)",
                "description": "Il est le premier artiste talentueux \u00e0 mourir \u00e0 27 ans apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 soup\u00e7onn\u00e9 de pactiser avec le diable. ROBERT JOHNSON a cr\u00e9\u00e9 sans le savoir une autre mani\u00e8re de faire du blues... ainsi qu'un club tr\u00e8s priv\u00e9... le club des 27 !\n\nMon livre sur le Temps : https://amzn.eu/d/5iXYU9U\n\nLES 35 AUTRES EPISODES DE \u00ab HISTOIRES VRAIES \u00bb : \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLUD1bIh6qJDObs3OZWbvVVAw5JkbZqi4G\nLE PODCAST \u00ab HISTOIRES VRAIES \u00bb : \nSpotify - https://open.spotify.com/show/6CvzKbw2SEOkRewsNcLmhO?si=e8cae537e8644514\nApple Podcast - https://podcasts.apple.com/fr/podcast/old-threads-par-fabien-olicard/id1764873238\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbQBVQSicOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbQBVQSicOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbQBVQSicOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbQBVQSicOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbQBVQSicOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Cette L\u00e9gende a Vendu son \u00e2me au Diable (... et personne ne le connait vraiment)",
                    "description": "Il est le premier artiste talentueux \u00e0 mourir \u00e0 27 ans apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 soup\u00e7onn\u00e9 de pactiser avec le diable. ROBERT JOHNSON a cr\u00e9\u00e9 sans le savoir une autre mani\u00e8re de faire du blues... ainsi qu'un club tr\u00e8s priv\u00e9... le club des 27 !\n\nMon livre sur le Temps : https://amzn.eu/d/5iXYU9U\n\nLES 35 AUTRES EPISODES DE \u00ab HISTOIRES VRAIES \u00bb : \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLUD1bIh6qJDObs3OZWbvVVAw5JkbZqi4G\nLE PODCAST \u00ab HISTOIRES VRAIES \u00bb : \nSpotify - https://open.spotify.com/show/6CvzKbw2SEOkRewsNcLmhO?si=e8cae537e8644514\nApple Podcast - https://podcasts.apple.com/fr/podcast/old-threads-par-fabien-olicard/id1764873238\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61830",
                "likeCount": "4067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4lvHhlzioitEcdymVxoAGLegUc",
            "id": "cJzTAqQGKZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:00:07Z",
                "channelId": "UCwKKwo3yWoVfPjlKN62KqQA",
                "title": "Yam\u00ea - \u00c9B\u0112M (Film)",
                "description": "Yam\u00ea - \u00c9B\u0112M (Film)\n\u00c9B\u0112M - First album out now: https://yame.bfan.link/ebem\n\nJoin the Molazone: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\nCreated and written by: Yam\u00ea and Paul Kaminka\nDirected by: Thomas Bertrand\nProduced by: Mathematic\nProducer: Augustin Vernier\n\nYam\u00ea Team\nLabel: na\u00efve and DBS records\nHead of Label: Loic Bony\nArtist Producer: Anne-Claire Heurtebize\nArtist Manager: William Bala\nProject Manager: Maria Gimenez and Arthur Husson\nMarketing Director: Fabiola Hurel\nDigital Manager: Camille Metz \nDigital Marketing Director: Damien Raynaud\n\nMathematic Studio\nCEO & Executive Producer: Guillaume Marien\nCGI Supervisor: Tanguy Didier\n2D Animation Supervisor: Jeanne Dalmas\nStoryboard & Concept Artist: Isa Cotte\nUnreal Lead: Fr\u00e9d\u00e9ric Guiot (Crof), Juliette Battier\nExecutive Producer Shoot : Nicolas Bianchi\nDOP: Fabio Caldironi\nColorist: Nicolas Gautier\nEdit: Thomas Bertrand\n\n3D Artists\nMotion Designers: Andrea Oguey, Pierre Dussaule, Antonin Guittard, Florian Leroy, Julien Missaire, Paulin Girard\nModeling & Shading: Nathan Vidal, Cassandre, Tom Jeanbourquin, Arnaud Richir, L\u00e9a Marie Lune Clo\u00e2tre, Aymeric Bages, Lilian Robert\nMocap: Manu Quinto\nTracking: Adrien Delecroix\nRig: Guillaume Boudeville, Jules Giraud\n3D Animation: Charline Parisot, Aline Hananel, Mo\u00efse Hergaux-Essame, Daphn\u00e9 Kutnowski\n3D Houdini: Dimitri Allonneau\nUnreal: Reda Djebbari, Audrey Turini, Gary Eftimescu\nStop Motion: Loana Berbedj\nCompositing: Emeric Samier, Alexandre Moukala Pez, S\u00e9bastien Folio \nFlame artist: Fred Brandon \nPipeline TD: Sophie Chauvet\nLab Team: Selim Meddeb, Paul Calabrese, Benjamin Mack, Thibault Chanet\n\n2D Artists\nCharacter Design: Maud Le Bras\n2D Animation: Jeanne Dalmas, Lo\u00efck D\u2019Argentr\u00e9, Na\u00eblle Gaveriaux, Maud Le Bras\nBackgrounds: Isa Cotte, L\u00e9opold Gelbard\n\nTournage\nLine Producer: Manon Adler\n1st AD: Philippine D\u00e9vouard\nSet Designer: Emmanuel Le Cerf\nAssistant Set Designer: Brizit Pesquet\n1st AC: Jonas Gayraud\nGaffer: Georges Harnack\nSound Engineer: Kevin Gomes dos Santos\nHair Stylist: Mathilda Hor\nMakeup Artist (MUA): Jos\u00e9phine Richard\nElectricians: St\u00e9phane Blum, Chlo\u00e9 Bouhon No\u00ebl\nKey Grip: William Hererro\nLocation Manager: Steven Joacin\nSteadicam: Gr\u00e9goire Lobut\n\nMocap Day\nStudio Manager & DOP: Yves Kohen\nLACEN Studio: Julie Trang\n\nSchmooze\nSound Designer / Re-recording mixer: Sylvain Rety, Valentin Payeur\nPost Producer: Carla Biancheri\nMusic Editing: Rapha\u00ebl Ayache Anguenot\nFoley Artist: Gilles Marsalet \nFoley Recorder: Antoine Merle\n\nWith the support of the CNC.\nSpecial thanks to Emeric Samier, Alexis Dubor, Nicolas Bianchi, Alexandre Parizet, Mika\u00eblla Zarka, RVZ, Guillaume Cottet, Thibault Cervantes, Sebastien Bouchet, \nValentine Berne, Camille Lorthioy, Adel Tiouririne\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram: https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook: https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #\u00c9B\u0112M",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJzTAqQGKZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJzTAqQGKZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJzTAqQGKZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJzTAqQGKZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJzTAqQGKZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yam\u00ea",
                "tags": [
                    "yam\u00ea",
                    "Becane",
                    "B\u00e9cane",
                    "French Hip Hop",
                    "French Rap",
                    "Naive",
                    "Official Video",
                    "Rap",
                    "Yame",
                    "yam\u00ea clip",
                    "yam\u00ea elowi",
                    "elowi",
                    "yame clip",
                    "yame elowi",
                    "yam\u00ea ebem",
                    "ebem",
                    "yam\u00ea court m\u00e9trage",
                    "yam\u00ea short film",
                    "yam\u00ea shoot",
                    "yam\u00ea insens\u00e9",
                    "yam\u00ea dans 10 ans",
                    "dans 10 ans"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yam\u00ea - \u00c9B\u0112M (Film)",
                    "description": "Yam\u00ea - \u00c9B\u0112M (Film)\n\u00c9B\u0112M - First album out now: https://yame.bfan.link/ebem\n\nJoin the Molazone: https://www.mola-zone.com/\n\nSubscribe to Yam\u00ea's channel: https://bit.ly/45twabN\n\nCreated and written by: Yam\u00ea and Paul Kaminka\nDirected by: Thomas Bertrand\nProduced by: Mathematic\nProducer: Augustin Vernier\n\nYam\u00ea Team\nLabel: na\u00efve and DBS records\nHead of Label: Loic Bony\nArtist Producer: Anne-Claire Heurtebize\nArtist Manager: William Bala\nProject Manager: Maria Gimenez and Arthur Husson\nMarketing Director: Fabiola Hurel\nDigital Manager: Camille Metz \nDigital Marketing Director: Damien Raynaud\n\nMathematic Studio\nCEO & Executive Producer: Guillaume Marien\nCGI Supervisor: Tanguy Didier\n2D Animation Supervisor: Jeanne Dalmas\nStoryboard & Concept Artist: Isa Cotte\nUnreal Lead: Fr\u00e9d\u00e9ric Guiot (Crof), Juliette Battier\nExecutive Producer Shoot : Nicolas Bianchi\nDOP: Fabio Caldironi\nColorist: Nicolas Gautier\nEdit: Thomas Bertrand\n\n3D Artists\nMotion Designers: Andrea Oguey, Pierre Dussaule, Antonin Guittard, Florian Leroy, Julien Missaire, Paulin Girard\nModeling & Shading: Nathan Vidal, Cassandre, Tom Jeanbourquin, Arnaud Richir, L\u00e9a Marie Lune Clo\u00e2tre, Aymeric Bages, Lilian Robert\nMocap: Manu Quinto\nTracking: Adrien Delecroix\nRig: Guillaume Boudeville, Jules Giraud\n3D Animation: Charline Parisot, Aline Hananel, Mo\u00efse Hergaux-Essame, Daphn\u00e9 Kutnowski\n3D Houdini: Dimitri Allonneau\nUnreal: Reda Djebbari, Audrey Turini, Gary Eftimescu\nStop Motion: Loana Berbedj\nCompositing: Emeric Samier, Alexandre Moukala Pez, S\u00e9bastien Folio \nFlame artist: Fred Brandon \nPipeline TD: Sophie Chauvet\nLab Team: Selim Meddeb, Paul Calabrese, Benjamin Mack, Thibault Chanet\n\n2D Artists\nCharacter Design: Maud Le Bras\n2D Animation: Jeanne Dalmas, Lo\u00efck D\u2019Argentr\u00e9, Na\u00eblle Gaveriaux, Maud Le Bras\nBackgrounds: Isa Cotte, L\u00e9opold Gelbard\n\nTournage\nLine Producer: Manon Adler\n1st AD: Philippine D\u00e9vouard\nSet Designer: Emmanuel Le Cerf\nAssistant Set Designer: Brizit Pesquet\n1st AC: Jonas Gayraud\nGaffer: Georges Harnack\nSound Engineer: Kevin Gomes dos Santos\nHair Stylist: Mathilda Hor\nMakeup Artist (MUA): Jos\u00e9phine Richard\nElectricians: St\u00e9phane Blum, Chlo\u00e9 Bouhon No\u00ebl\nKey Grip: William Hererro\nLocation Manager: Steven Joacin\nSteadicam: Gr\u00e9goire Lobut\n\nMocap Day\nStudio Manager & DOP: Yves Kohen\nLACEN Studio: Julie Trang\n\nSchmooze\nSound Designer / Re-recording mixer: Sylvain Rety, Valentin Payeur\nPost Producer: Carla Biancheri\nMusic Editing: Rapha\u00ebl Ayache Anguenot\nFoley Artist: Gilles Marsalet \nFoley Recorder: Antoine Merle\n\nWith the support of the CNC.\nSpecial thanks to Emeric Samier, Alexis Dubor, Nicolas Bianchi, Alexandre Parizet, Mika\u00eblla Zarka, RVZ, Guillaume Cottet, Thibault Cervantes, Sebastien Bouchet, \nValentine Berne, Camille Lorthioy, Adel Tiouririne\n\n\ud83e\uddb7 Follow Yam\u00ea: \nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamebantu\nInstagram: https://www.instagram.com/yamebantu/\nFacebook: https://www.facebook.com/yamelebantu/\n\n#Yam\u00ea #\u00c9B\u0112M"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88290",
                "likeCount": "8794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c1c3q4AtSYDUbUF9h0Iyxoua98",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3138161",
                "likeCount": "253101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NtvzHbTzaxcmRviZVAuukLUl1rI",
            "id": "oL-0Lg6wJjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:07Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL-0Lg6wJjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims contact",
                    "gims",
                    "gims lyrics",
                    "gims clip",
                    "maitre gims rap",
                    "maitre gims 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS - CONTACT (Clip officiel)\nDisponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Contact\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\n\n#GIMS #CONTACT #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781469",
                "likeCount": "39136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xr4wBOM76vL4fe7BdgIiLl3FF3w",
            "id": "dXGUEMpMYFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:32:05Z",
                "channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g",
                "title": "Crash d'un avion en Inde : les images impressionnantes de la catastrophe a\u00e9rienne \u2022 FRANCE 24",
                "description": "Un Boeing 787 de la compagnie Air India avec 242 personnes \u00e0 bord s\u2019est \u00e9cras\u00e9 quelques minutes apr\u00e8s son d\u00e9collage de l\u2019a\u00e9roport d\u2019Ahmedabad alors qu\u2019il devait relier Londres\n#Crash #Avion #Inde\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXGUEMpMYFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FRANCE 24",
                "tags": [
                    "Inde",
                    "avion",
                    "boeing",
                    "crash",
                    "inde",
                    "londres"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Crash d'un avion en Inde : les images impressionnantes de la catastrophe a\u00e9rienne \u2022 FRANCE 24",
                    "description": "Un Boeing 787 de la compagnie Air India avec 242 personnes \u00e0 bord s\u2019est \u00e9cras\u00e9 quelques minutes apr\u00e8s son d\u00e9collage de l\u2019a\u00e9roport d\u2019Ahmedabad alors qu\u2019il devait relier Londres\n#Crash #Avion #Inde\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : https://f24.my/YTfr\n\ud83d\udd34 En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : https://f24.my/YTliveFR\n\n\ud83c\udf0d Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 internationale sur notre site : https://www.france24.com/fr/\n\ud83d\udcf2 Recevez votre concentr\u00e9 d'information sur WhatsApp : https://f24.my/WAfr\net sur Telegram : https://f24.my/TGfr\n\nRejoignez-nous sur Facebook : https://f24.my/FBfr\nSuivez-nous sur X : https://f24.my/Xfr\nBluesky : https://f24.my/BSfr et Threads : https://f24.my/THfr\nParcourez l\u2019actu en images sur Instagram : https://f24.my/IGfr\nD\u00e9couvrez nos vid\u00e9os TikTok : https://f24.my/TKfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627411",
                "likeCount": "2881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yB6AnvevnFCd0qxxTNQXbBi0yi4",
            "id": "NBZgirj_C2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:00:26Z",
                "channelId": "UCHWhn9xw7x8NPPnV6eWQDQA",
                "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE\n#WUMUTI #RUI #HYUN #HARU \n#\uc6b0\ubb34\ud2f0 #\ub8e8\uc774 #\ud604 #\ud558\ub8e8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XLOV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                    "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE\n#WUMUTI #RUI #HYUN #HARU \n#\uc6b0\ubb34\ud2f0 #\ub8e8\uc774 #\ud604 #\ud558\ub8e8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383161",
                "likeCount": "71664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SypFU511On3qcHUP7OEOgN1PeWg",
            "id": "Njt1q9kFODU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:44Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Njt1q9kFODU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch",
                    "mario et luigi",
                    "jeu video",
                    "video games",
                    "super mario",
                    "paul mirabel"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marius et Luis l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Paul Mirabel et J\u00e9r\u00e9my Ferrari en fr\u00e8re Mario et Luigi.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489500",
                "likeCount": "14520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXDf2FAVTZFcWtqAiPMDoSIMyp0",
            "id": "Cxv1_CUzJNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:00:15Z",
                "channelId": "UCceAtrRuCUdsRSBU07GVaIA",
                "title": "LES INFLUENCEURS R\u00c9PONDENT (EN TOUT CAS ILS ESSAIENT...) #316",
                "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxv1_CUzJNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxv1_CUzJNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxv1_CUzJNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxv1_CUzJNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cxv1_CUzJNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00e9rino",
                "tags": [
                    "verino",
                    "comique",
                    "Dis donc internet",
                    "humour",
                    "standup",
                    "humoriste",
                    "spectacle",
                    "comedian",
                    "comedy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES INFLUENCEURS R\u00c9PONDENT (EN TOUT CAS ILS ESSAIENT...) #316",
                    "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81555",
                "likeCount": "6272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SQnbP1qkm3glpQy8MMqXupD_Hwo",
            "id": "X3Ua0vo0b7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:41Z",
                "channelId": "UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g",
                "title": "THEODORT - ADEMO EN 2015",
                "description": "THEODORT - ADEMO EN 2015 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : https://theodort.lnk.to/ademoen2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : D\u00e9nys bourbier & web7\nProduit par : Vengeance\n\n----------------------------------------------------------------------\nRejoins moi : \nInstagram \u25ba @theodortytb https://www.instagram.com/theodortytb  \nTiktok \u25ba theodortytb https://www.tiktok.com/@theodortytb?\n----------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3Ua0vo0b7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORT",
                "tags": [
                    "theodore",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORT - ADEMO EN 2015",
                    "description": "THEODORT - ADEMO EN 2015 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : https://theodort.lnk.to/ademoen2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : D\u00e9nys bourbier & web7\nProduit par : Vengeance\n\n----------------------------------------------------------------------\nRejoins moi : \nInstagram \u25ba @theodortytb https://www.instagram.com/theodortytb  \nTiktok \u25ba theodortytb https://www.tiktok.com/@theodortytb?\n----------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92387",
                "likeCount": "8528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8O7Pqu1wA3BJAsP3BKsqrWil2M",
            "id": "7D-WpFCmvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims",
                    "The Sims Fairies",
                    "The Sims 4 Fairies",
                    "Faeries",
                    "Fairy",
                    "Fairy Sim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799414",
                "likeCount": "46048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2h9HW4FRN9TyRWWt5A0hbpMWSw",
            "id": "4nkcqjTf4ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:10:55Z",
                "channelId": "UC5i9ji_nljs6-mp0jz_hOHg",
                "title": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon",
                "description": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - SND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nkcqjTf4ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allocin\u00e9 | Bandes Annonces",
                "tags": [
                    "bande annonce",
                    "bande annonce vf",
                    "allocine",
                    "2025",
                    "Regarde",
                    "Regarde Bande Annonce",
                    "Audrey Fleurot",
                    "Danny Boon",
                    "fran\u00e7ais",
                    "film fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon",
                    "description": "REGARDE Bande Annonce (2025) Audrey Fleurot, Danny Boon, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - SND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197916",
                "likeCount": "761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eiZNGnbuDzeNyZsmKcHJz70Fabg",
            "id": "sT-VZfAbhp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT-VZfAbhp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127430",
                "likeCount": "6206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FbEb8F3qpa0BhkSEmEyG09Z7rJ4",
            "id": "_wbRZqdMlEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:30:45Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_wbRZqdMlEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "coming-of-age",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'\u00e9t\u00e9 o\u00f9 je suis devenue jolie - Saison 3 Bande Annonce Officielle | Prime Video",
                    "description": "C\u2019est la fin de sa troisi\u00e8me ann\u00e9e d\u2019universit\u00e9, et Belly se r\u00e9jouit de passer un nouvel \u00e9t\u00e9 \u00e0 Cousins avec son \u00e2me s\u0153ur, Jeremiah. Son avenir semble tout trac\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 ce que des \u00e9v\u00e9nements bouleversants ram\u00e8nent son premier amour, Conrad, dans sa vie.\nD\u00e9j\u00e0 presque adulte, Belly se retrouve \u00e0 un point d\u00e9cisif et doit choisir lequel des deux fr\u00e8res d\u00e9tient son c\u0153ur. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne sera plus jamais le m\u00eame\u2026"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101583",
                "likeCount": "2251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-VPP6gJr-Io7tn9SRT2I1UdMQ0",
            "id": "hXzq6Mw6D0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:01:16Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXzq6Mw6D0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "react",
                    "reddit",
                    "design",
                    "id\u00e9es",
                    "crappy",
                    "partie 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES ID\u00c9ES DE DESIGNS #5",
                    "description": "Un reddit avec des inventions qui ont r\u00e9volutionn\u00e9s le monde \u00e0 mon avis\nD\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code WANKIL30 juste ici \u27a1\ufe0f https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2781390/29285\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMiniature par Terracid\nMontage par Sourisf\u00e9roce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895429",
                "likeCount": "58064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TaX54PFfS0tc21oXYoR3Ux7Wt6s",
            "id": "fB3vWgNzucM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:30:18Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fB3vWgNzucM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "flamby",
                    "nico la",
                    "nicotine",
                    "meilleurs moments",
                    "g\u00e9nant",
                    "troll",
                    "nico",
                    "rediff",
                    "mariage",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H DANS UN MARIAGE (on a trop rigol\u00e9 \ud83d\ude2d) avec Nico\u00a0et\u00a0Flamby",
                    "description": "Yo les reufs je vous ai fait un vlog parce qu'on a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 au mariage de Sergo avec Nico et Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587944",
                "likeCount": "39504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lccBUv6rAEzhZX8LwG3ifGbUTH4",
            "id": "BdB6-i7LaJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T08:54:17Z",
                "channelId": "UCvakcz871WBM150XyjLeNSw",
                "title": "UNE OBSESSION MALSAINE VIRE \u00c0 L'HORREUR",
                "description": "Le 28 avril 2023, en plein c\u0153ur de l\u2019Arizona, Lauren Heike sort prendre l\u2019air comme elle en a l\u2019habitude.\nTenue de sport, t\u00e9l\u00e9phone en poche, soleil au z\u00e9nith... Rien ne laisse pr\u00e9sager que ce jour-l\u00e0, tout va basculer.\n\nSi vous aimez les histoires vraies, les faits divers, les enqu\u00eates criminelles et le true crime vous \u00eates au bon endroit.\nLikez, abonnez-vous, partagez si vous appr\u00e9ciez \u00e7a fait vraiment plaisir \ud83d\ude01\n\nInsta : https://www.instagram.com/virginie_restonsprudents/\n\nContact pro : restonsprudentscontact@gmail.com\n\n#truecrime  #restonsprudents   #histoirevraie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdB6-i7LaJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Restons Prudents",
                "tags": [
                    "Lauren Heike",
                    "Zion teasley",
                    "Zion William Teasley",
                    "beaut\u00e9 fatale",
                    "l'histoire de",
                    "true crime",
                    "histoire vraie",
                    "fait divers",
                    "monstre",
                    "restons prudents",
                    "restons prudent",
                    "soyons prudents",
                    "drame",
                    "virginie",
                    "virginie true crime",
                    "virginie nouvelle vid\u00e9o",
                    "affaire criminelle",
                    "Obsession mortelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE OBSESSION MALSAINE VIRE \u00c0 L'HORREUR",
                    "description": "Le 28 avril 2023, en plein c\u0153ur de l\u2019Arizona, Lauren Heike sort prendre l\u2019air comme elle en a l\u2019habitude.\nTenue de sport, t\u00e9l\u00e9phone en poche, soleil au z\u00e9nith... Rien ne laisse pr\u00e9sager que ce jour-l\u00e0, tout va basculer.\n\nSi vous aimez les histoires vraies, les faits divers, les enqu\u00eates criminelles et le true crime vous \u00eates au bon endroit.\nLikez, abonnez-vous, partagez si vous appr\u00e9ciez \u00e7a fait vraiment plaisir \ud83d\ude01\n\nInsta : https://www.instagram.com/virginie_restonsprudents/\n\nContact pro : restonsprudentscontact@gmail.com\n\n#truecrime  #restonsprudents   #histoirevraie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98504",
                "likeCount": "6990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "APS9WFty8eN8W0PznZyQPkgh_VY",
            "id": "HgK8zNXjY2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:17:56Z",
                "channelId": "UC4IvegtE25i1iWDUhb5bQhA",
                "title": "La plus grosse HONTE de la Switch 2 (c'est vraiment chaud)",
                "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Merci \u00e0 Sihoo du soutien, leur magasin officiel: https://fr.sihoooffice.com/DoroC300-Ascuns\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction avec mon code : YTBASC\nPage Amazon: https://www.amazon.fr/dp/B0C3T865C2?maas=maas_adg_0B18C86922AB59BC599406405ECD7BEF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction sur Amazon avec mon code\uff1aYSIHOOSIX\n#sihoo #sihoodoroC300#YouDeserveSihoo\n\nLe Welcome Tour, la d\u00e9mo payante de la switch 2, est une simple honte. C'est pas juste un mauvais jeu, c'est une exp\u00e9rience LUNAIRE, une tentative de me transformer en commercial. Y'a pas d'autres mots. Je vous le prouve en 15 minutes.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgK8zNXjY2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ascuns",
                "tags": [
                    "Ascuns",
                    "Video",
                    "Game",
                    "Gaming",
                    "Test",
                    "Review",
                    "Ascus",
                    "Ascums",
                    "Ascunz",
                    "Askuns",
                    "Askunz",
                    "Ascnus",
                    "Ascnz",
                    "Asckuns",
                    "Ascun",
                    "Askoons",
                    "Ascounse",
                    "Askounse",
                    "Askoune",
                    "Askoon",
                    "Ascoun",
                    "Askun",
                    "A\u00e7cuns",
                    "Asscuns",
                    "A'scuns",
                    "\u00c4scuns",
                    "Asc\u00fcns",
                    "\u00c0scuns",
                    "Acsuns",
                    "Aksuns",
                    "Aksun",
                    "Ascusn",
                    "Akscun",
                    "Askunss",
                    "Ascunns",
                    "Askunsz",
                    "welcome",
                    "tour",
                    "switch",
                    "Deux",
                    "nouvelle"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La plus grosse HONTE de la Switch 2 (c'est vraiment chaud)",
                    "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Merci \u00e0 Sihoo du soutien, leur magasin officiel: https://fr.sihoooffice.com/DoroC300-Ascuns\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction avec mon code : YTBASC\nPage Amazon: https://www.amazon.fr/dp/B0C3T865C2?maas=maas_adg_0B18C86922AB59BC599406405ECD7BEF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\nEt profitez de 6% de r\u00e9duction sur Amazon avec mon code\uff1aYSIHOOSIX\n#sihoo #sihoodoroC300#YouDeserveSihoo\n\nLe Welcome Tour, la d\u00e9mo payante de la switch 2, est une simple honte. C'est pas juste un mauvais jeu, c'est une exp\u00e9rience LUNAIRE, une tentative de me transformer en commercial. Y'a pas d'autres mots. Je vous le prouve en 15 minutes.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72257",
                "likeCount": "4784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hhxfVzNxoEnvuuw_An_81hoQ3_I",
            "id": "KNR2JHsvJ_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:57Z",
                "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA",
                "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNR2JHsvJ_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 : j'avais raison.",
                    "description": "\u2794 Retrouvez le REDMAGIC 10S Pro juste ici : https://bit.ly/4j63gFv\n\nLa voici toute pimpante : la Nintendo Switch 2 ! Enfin dans mes mains, et en plus truc de fou : j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 fini la ludoth\u00e8que compl\u00e8te de la console \u00e0 100% ! Bon en fait j\u2019ai menti, j\u2019ai pas achet\u00e9 le manuel de cette derni\u00e8re, ce qui fait que je n\u2019ai fait que 50% en ne jouant qu\u2019\u00e0 Mario Kart Worlds\u2026 Mais ouais, la nouvelle r\u00e9volution de Nintendo et\u2026 Bah j\u2019avais raison quoi. En effet, pas mal de mes pr\u00e9dictions se sont malheureusement retrouv\u00e9s fond\u00e9s, mais y a quand m\u00eame quelques plot twist ! Genre par exemple, bah la console est quand m\u00eame UN PEU ouverte, vu qu\u2019on peut brancher un peu tout et n\u2019importe quoi sur un des ports USB de la console, chose auquel je ne m\u2019attendais pas ! Mais bon\u2026 Est-ce que cela vaut vraiment le coup d\u2019acheter la console \u00e0 sa sortie ? Est-ce que vous allez gal\u00e9rer \u00e0 l\u2019acheter \u00e0 cause de rupture de stock comme annonc\u00e9 au Japon ou m\u00eame au Br\u00e9sil ? Et bien je vais vous d\u00e9cortiquer tout \u00e7a, vous donner quelques astuces pour gagner des sous si vous comptez vraiment la prendre, mais surtout vous dire ce que vous devriez faire \u00e0 mon humble avis !\n\nLes deux c\u00e2bles pour faire fonctionner la cam\u00e9ra de votre iPhone sur votre Switch 2 : https://amzlink.to/az0lJytlhakET\nEt celui l\u00e0 : https://amzlink.to/az0ScNaJZD3y1\n\n00:00 La Switch 2 Enfin sortie !\n03:13 Disclaimer des fans Nintendo\n06:04 Qu\u2019est ce qu\u2019on retrouve dans cette Switch 2\n12:52 Une Console assez \u00ab gourmande \u00bb \n14:44 Une Console lanc\u00e9e trop t\u00f4t\n19:36 La Switch OLED : le bon compromis ? (en attendant de nouveaux jeux et am\u00e9liorations)\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus...."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311472",
                "likeCount": "20028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5B8HthKSkMcLu3PpPdwUFRFJmPQ",
            "id": "Y6nCG6defEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:00:49Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6nCG6defEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "tags": [
                    "hugo le monteur",
                    "hugo",
                    "riche",
                    "investissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 23 ans mon monteur est d\u00e9j\u00e0 PROPRI\u00c9TAIRE ! (son plan pour \u00eatre riche)",
                    "description": "Hugo revient avec son premier bien immobilier pour nous le pr\u00e9senter !\nQuel est son plan pour devenir millionnaire d\u2019ici 5 ans ! \nDans cette vid\u00e9o Hugo nous d\u00e9voile son objectif pour la retraite !\n\n\u27a1\ufe0f Suivez les comptes insta pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/ \nhttps://www.instagram.com/laboiserie.fr/ \nhttps://www.instagram.com/mxshopmoto/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n05:38 530d\n05:50 Pr\u00e9sentation du RDC\n10:23 Pr\u00e9sentation de la terrasse \n12:17 Pr\u00e9sentation de l\u2019\u00e9tage\n15:00 Chiffres\n22:09 Plan d\u2019action\n37:40 Objectif retraite\n40:30 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202511",
                "likeCount": "8443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N9ExmdwR2bICFtEPT_B7CSMzesM",
            "id": "nJNO-UYhVMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:01:15Z",
                "channelId": "UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ",
                "title": "J\u2019analyse MONSIEUR BIXENTE LIZARAZU ( et c\u2019est PASSIONNANT )",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019ai eu le plaisir de recevoir Bixente Lizarazu, champion du monde 98 et v\u00e9ritable passionn\u00e9 de sport. On s\u2019est retrouv\u00e9 dans son dojo au Pays Basque, un espace unique o\u00f9 il pratique jujitsu br\u00e9silien, renforcement musculaire, yoga, surf, v\u00e9lo\u2026 et bien plus encore.\n\nretrouve Bixente sur Instagram https://www.instagram.com/bixentelizarazu/?hl=fr \n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019   @ITMPphysio     \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\nEnsemble, on a analys\u00e9 son corps apr\u00e8s une carri\u00e8re intense en football professionnel. On a parl\u00e9 mobilit\u00e9, blessures, r\u00e9cup\u00e9ration, mais aussi de motivation, d\u2019\u00e9quilibre et de plaisir dans l\u2019entra\u00eenement. Un moment fort, sinc\u00e8re et inspirant que je suis super fier de partager avec vous.\n\n\ud83d\udcac Dans cet \u00e9pisode, on parle de :\n\n    Son entra\u00eenement apr\u00e8s 50 ans \ud83d\udcaa\n\n    L\u2019impact du JJB, du surf et du v\u00e9lo sur sa forme physique \ud83e\udd4b\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Ses blessures marquantes (crois\u00e9s, pubalgie\u2026) et comment il les a g\u00e9r\u00e9es \u26a0\ufe0f\n\n    Pourquoi il varie les sports pour garder la motivation au top \ud83d\udd01\n\n    Son approche du renforcement, de la souplesse et de la r\u00e9cup\u00e9ration \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Sa philosophie de la long\u00e9vit\u00e9 sportive \u2728\n\n\ud83d\udd25 Si toi aussi tu veux durer, bouger mieux, et prendre soin de ton corps sans t\u2019ennuyer, cette vid\u00e9o est faite pour toi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJNO-UYhVMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Mouvement",
                "tags": [
                    "major mouvement",
                    "kinesith\u00e9rapeuthe",
                    "comment cicatriser?",
                    "douleurs articulation",
                    "tenditinide d'\u00e9paule",
                    "douleur tendinite",
                    "comment \u00e9tirer sur une tendinite",
                    "arthrose",
                    "comment soigner l'arthrose",
                    "tendinite rotulienne",
                    "tendinite d'achile",
                    "lumbago",
                    "comment diagnostiquer une tendinite",
                    "hernie discale",
                    "comment soigner une hernie discale",
                    "mal de dos",
                    "Bixente Lizarazu",
                    "analyse de posture",
                    "liza",
                    "prise de masse",
                    "apr\u00e8s 50 ans",
                    "60 ans",
                    "champion du monde",
                    "foot",
                    "euro",
                    "commentateur"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019analyse MONSIEUR BIXENTE LIZARAZU ( et c\u2019est PASSIONNANT )",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019ai eu le plaisir de recevoir Bixente Lizarazu, champion du monde 98 et v\u00e9ritable passionn\u00e9 de sport. On s\u2019est retrouv\u00e9 dans son dojo au Pays Basque, un espace unique o\u00f9 il pratique jujitsu br\u00e9silien, renforcement musculaire, yoga, surf, v\u00e9lo\u2026 et bien plus encore.\n\nretrouve Bixente sur Instagram https://www.instagram.com/bixentelizarazu/?hl=fr \n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019   @ITMPphysio     \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\nEnsemble, on a analys\u00e9 son corps apr\u00e8s une carri\u00e8re intense en football professionnel. On a parl\u00e9 mobilit\u00e9, blessures, r\u00e9cup\u00e9ration, mais aussi de motivation, d\u2019\u00e9quilibre et de plaisir dans l\u2019entra\u00eenement. Un moment fort, sinc\u00e8re et inspirant que je suis super fier de partager avec vous.\n\n\ud83d\udcac Dans cet \u00e9pisode, on parle de :\n\n    Son entra\u00eenement apr\u00e8s 50 ans \ud83d\udcaa\n\n    L\u2019impact du JJB, du surf et du v\u00e9lo sur sa forme physique \ud83e\udd4b\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Ses blessures marquantes (crois\u00e9s, pubalgie\u2026) et comment il les a g\u00e9r\u00e9es \u26a0\ufe0f\n\n    Pourquoi il varie les sports pour garder la motivation au top \ud83d\udd01\n\n    Son approche du renforcement, de la souplesse et de la r\u00e9cup\u00e9ration \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\n\n    Sa philosophie de la long\u00e9vit\u00e9 sportive \u2728\n\n\ud83d\udd25 Si toi aussi tu veux durer, bouger mieux, et prendre soin de ton corps sans t\u2019ennuyer, cette vid\u00e9o est faite pour toi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295173",
                "likeCount": "10599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}