{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8b0W8LCLoFtaBshL6CIPP5HYysM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8hkf5glRUnfNAfKKThH-8Ww79M",
            "id": "eUqZ1lpkbqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCVYzSWPzEISUBjBrxXE_eqQ",
                "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE",
                "tags": [
                    "Zahide",
                    "ZAHIDE",
                    "ZAH1DE",
                    "zah1de",
                    "lunatix",
                    "lunatix dance",
                    "lunatix dance crew",
                    "zahide lunatix",
                    "zahide tik tok sportlich",
                    "tik tok sportlich",
                    "TikTok Sportlich",
                    "tiktok sportlich zahide",
                    "zahide tiktok",
                    "ballert auf lautlos",
                    "zahide ballert auf lautlos",
                    "mona lisa motion",
                    "zahide mona lisa motion",
                    "zahide did it better",
                    "Zah1de did it better",
                    "zah1de did it better",
                    "zahide won this trend",
                    "won this trend",
                    "ZAH1DE did it better",
                    "Zahide did it better lyrics",
                    "Zahide live",
                    "ZAH1DE Tour",
                    "Zah1de 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299611",
                "likeCount": "20971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xReU4Qlua538291uCJLudOJG01Y",
            "id": "8gyb6FewKJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:28:16Z",
                "channelId": "UC2w2teNMpadicMg3Sd_yiyg",
                "title": "DSCHUNGELFEELING beim FINALTANZ von Diego und Ekat \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83e\udea9| Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nDschungel-Feeling auf dem Parkett! \ud83d\udc12\ud83c\udf34 \u201eProbier\u2019s mal mit Gem\u00fctlichkeit\u201c? Von wegen! Mit viel Energie ertanzen sich Diego und Ekat 27 Punkte. Wie fandet ihr diesen Freestyle?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #Freestyle #Dschungelbuch #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "RTLTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "Stefan Raab",
                    "Eurovision",
                    "ESC",
                    "Eurovion Song Contest",
                    "Lena",
                    "Nicole",
                    "Walde hadde dudde da",
                    "Guildo Horn",
                    "Elton",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovison 2025",
                    "Grand Prix",
                    "Max Mutzke",
                    "Johannes Oerding",
                    "Max Giesinger",
                    "Heavytones",
                    "Raab",
                    "Raab RTL",
                    "Raab ESC",
                    "ESC Vorentscheid",
                    "Eurovision Vorentscheid",
                    "Chefsache ESC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DSCHUNGELFEELING beim FINALTANZ von Diego und Ekat \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83e\udea9| Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nDschungel-Feeling auf dem Parkett! \ud83d\udc12\ud83c\udf34 \u201eProbier\u2019s mal mit Gem\u00fctlichkeit\u201c? Von wegen! Mit viel Energie ertanzen sich Diego und Ekat 27 Punkte. Wie fandet ihr diesen Freestyle?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #Freestyle #Dschungelbuch #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172464",
                "likeCount": "759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rcfwe_MnJv7apW5QCcpoRmxpuGc",
            "id": "76zcqyo02gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T06:00:04Z",
                "channelId": "UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw",
                "title": "Das sind die HIGHLIGHTS aus dem FINALE | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\n\nG\u00e4nsehaut pur! \ud83d\udd25 Im gro\u00dfen Let\u2019s Dance-Finale 2025 war alles mit dabei: Pure Emotionen, packende Performances und nat\u00fcrlich einen neuen Dancing Star!\ud83d\udc83\ud83d\udd7aWas war euer Highlight?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 SelfieSandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #LetsDanceHighlight #RTLPlus #LAWOS #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL+",
                "tags": [
                    "TV",
                    "NOW",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "VoD",
                    "RTL",
                    "Livestream",
                    "Stream",
                    "VOX",
                    "RTL2",
                    "ntv",
                    "RTL Plus",
                    "Nitro",
                    "Toggo",
                    "Super RTL",
                    "Temptation Island",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Der Bachelor",
                    "Die Bachelorette",
                    "Paradise Hotel",
                    "Prince Charming",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Love",
                    "Dating",
                    "Liebe",
                    "Singles",
                    "Bachelor Paradise",
                    "Reality",
                    "Sommerhaus der Stars",
                    "Dschungelcamp",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "Princess Charming",
                    "rtlplus.com"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das sind die HIGHLIGHTS aus dem FINALE | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\n\nG\u00e4nsehaut pur! \ud83d\udd25 Im gro\u00dfen Let\u2019s Dance-Finale 2025 war alles mit dabei: Pure Emotionen, packende Performances und nat\u00fcrlich einen neuen Dancing Star!\ud83d\udc83\ud83d\udd7aWas war euer Highlight?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 SelfieSandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #LetsDanceHighlight #RTLPlus #LAWOS #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73106",
                "likeCount": "521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QryvkTaDeAp5XjvidvtVZek0qnQ",
            "id": "P8GcY04BUL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:07Z",
                "channelId": "UCAR30oDTNbJE-Zd2NDg1mTQ",
                "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Electric Callboy",
                "tags": [
                    "Eskimo Callboy",
                    "We Got The Moves",
                    "Hypa Hypa",
                    "Metal",
                    "Metalcore",
                    "Germany",
                    "Rammstein",
                    "Rock",
                    "Scooter",
                    "Synth",
                    "Synthwave",
                    "80s",
                    "David Friedrich",
                    "New Song",
                    "New Album",
                    "2022",
                    "Castrop-Rauxel",
                    "Ruhrpott",
                    "Music Video",
                    "Musicvideo",
                    "Musikvideo",
                    "Party",
                    "Abriss",
                    "Eskimo Cowboy",
                    "Skimo",
                    "Callboy",
                    "Escimo",
                    "Nico Sallach",
                    "Kevin Ratajczak",
                    "Hair",
                    "Hair cut",
                    "HandOfBlood",
                    "Pump It",
                    "Moustache",
                    "Electric Callboy",
                    "New Name",
                    "Electric",
                    "New Bandname",
                    "Electric Cowboy",
                    "Tekkno",
                    "Spaceman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659086",
                "likeCount": "61992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C-Qj_YYuBRKosD0X5AH1tKbxCUE",
            "id": "ZNvn6mwq2Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:07Z",
                "channelId": "UCFRyPXsG8gPvhxLE_ooOsWw",
                "title": "Apache 207 - Morgen (Official Video)",
                "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album\nAb 25.05. 14:00 Uhr auf https://apache207.shop/ vorbestellen\n\n,,Morgen\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://apache207.lnk.to/morgen\nApache 207 \u2013 \u201eMorgen\u201c\n\nproduced by: Jumpa, Mondee\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nEine Feder Musik Produktion\nDirected by Alexander von Westernhagen\nDoP - Dilnas Bilgic\nAdditional footage & Edit - Richard Hofmann-Apostolou\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apache 207",
                "tags": [
                    "apache",
                    "morgen",
                    "apache207",
                    "apachemorgen",
                    "apache207morgen",
                    "charts",
                    "newrelease",
                    "roller",
                    "neuersong",
                    "deutschrap",
                    "Deutschpop",
                    "hiphop",
                    "deutsch",
                    "rap",
                    "pop",
                    "mannheim",
                    "ludwigshafen",
                    "brandneu",
                    "newsong",
                    "21gramm",
                    "album",
                    "albumrelease",
                    "musik",
                    "hit",
                    "neuemusik",
                    "jungedenkmalanmorgen",
                    "junge",
                    "denkanmorgen",
                    "komet",
                    "musikvideo",
                    "trends",
                    "apachedenkmalanmorgen",
                    "apache207denkmalanmorgen",
                    "apache207junge",
                    "apachejunge",
                    "wunder",
                    "loser",
                    "Miami",
                    "madonna",
                    "gesegnet",
                    "release",
                    "releasefriday",
                    "freitag0uhr",
                    "deutschecharts",
                    "apacheapache",
                    "207",
                    "officialvideo",
                    "official",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apache 207 - Morgen (Official Video)",
                    "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album\nAb 25.05. 14:00 Uhr auf https://apache207.shop/ vorbestellen\n\n,,Morgen\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://apache207.lnk.to/morgen\nApache 207 \u2013 \u201eMorgen\u201c\n\nproduced by: Jumpa, Mondee\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nEine Feder Musik Produktion\nDirected by Alexander von Westernhagen\nDoP - Dilnas Bilgic\nAdditional footage & Edit - Richard Hofmann-Apostolou\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335305",
                "likeCount": "21262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jglV_WWFdNLL0mNdQiD1Qp8xr1A",
            "id": "NJPWivFJfh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:45:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - F20",
                "description": "'F20' Streamen ~ https://bfan.link/f20\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/_basscrime\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - F20",
                    "description": "'F20' Streamen ~ https://bfan.link/f20\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/_basscrime\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270063",
                "likeCount": "19224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Bb8u4_1DOAqKJaes2T_Na1oQ18",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2106101",
                "likeCount": "44895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ylKvH3CA96LlNeNf4q9ZPpuxpk0",
            "id": "AIKdvLRMnNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:44:52Z",
                "channelId": "UCz4NS2XEAfFfla1MJPcv-1Q",
                "title": "Rente wird im Dezember gek\u00fcrzt \u2013 Das sollen Rentner jetzt tun",
                "description": "Zum 1. Dezember 2025 droht Millionen Rentnerinnen und Rentnern eine sp\u00fcrbare K\u00fcrzung ihrer Bez\u00fcge \u2013 und das trotz eines eigentlich positiv gemeinten Rentenzuschlags. In diesem Video erl\u00e4utert Dr. Utz Anhalt, Experte f\u00fcr Sozialrecht bei gegen-hartz.de, warum viele Menschen, insbesondere Bezieher von Witwen- oder Witwerrenten, pl\u00f6tzlich mit weniger Geld dastehen k\u00f6nnten.\n\nHier findet Ihr den Beitrag auf gegen-hartz.de:\nhttps://www.gegen-hartz.de/news/rente-wird-im-dezember-gekrzt-das-sollen-rentner-jetzt-tun\n\nNicht vergessen!\n\ud83d\udccc Abonniert unseren Kanal f\u00fcr mehr wertvolle Informationen zu Sozialrecht, Rente und B\u00fcrgergeld!\n\ud83d\udccc Gebt dem Video einen Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat und teilt es mit Freunden und Bekannten!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nBleibt in Verbindung mit uns:\n\ud83c\udf10 WEBSEITE\n\u25ba https://www.gegen-hartz.de/\n\n\ud83d\udd14 ABONNIERT\n\u25ba  @GegenHartz2023  \n\n#\ufe0f\u20e3 Social Media\n\u25ba https://www.facebook.com/gegenhartz\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Rente2025 #Rentenk\u00fcrzung #Witwenrente #Rentenversicherung #DrUtzAnhalt #Sozialrecht #Rentenzuschlag #gegenhartz #Altersarmut #Rentenberatung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GegenHartz",
                "tags": [
                    "Rente 2025",
                    "Rentenk\u00fcrzung",
                    "Witwenrente",
                    "Rentenversicherung",
                    "Dr. Utz Anhalt",
                    "Sozialrecht",
                    "Rentenzuschlag",
                    "gegen hartz",
                    "Altersarmut",
                    "Rentenberatung",
                    "ruhestand",
                    "sozialgericht"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rente wird im Dezember gek\u00fcrzt \u2013 Das sollen Rentner jetzt tun",
                    "description": "Zum 1. Dezember 2025 droht Millionen Rentnerinnen und Rentnern eine sp\u00fcrbare K\u00fcrzung ihrer Bez\u00fcge \u2013 und das trotz eines eigentlich positiv gemeinten Rentenzuschlags. In diesem Video erl\u00e4utert Dr. Utz Anhalt, Experte f\u00fcr Sozialrecht bei gegen-hartz.de, warum viele Menschen, insbesondere Bezieher von Witwen- oder Witwerrenten, pl\u00f6tzlich mit weniger Geld dastehen k\u00f6nnten.\n\nHier findet Ihr den Beitrag auf gegen-hartz.de:\nhttps://www.gegen-hartz.de/news/rente-wird-im-dezember-gekrzt-das-sollen-rentner-jetzt-tun\n\nNicht vergessen!\n\ud83d\udccc Abonniert unseren Kanal f\u00fcr mehr wertvolle Informationen zu Sozialrecht, Rente und B\u00fcrgergeld!\n\ud83d\udccc Gebt dem Video einen Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat und teilt es mit Freunden und Bekannten!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nBleibt in Verbindung mit uns:\n\ud83c\udf10 WEBSEITE\n\u25ba https://www.gegen-hartz.de/\n\n\ud83d\udd14 ABONNIERT\n\u25ba  @GegenHartz2023  \n\n#\ufe0f\u20e3 Social Media\n\u25ba https://www.facebook.com/gegenhartz\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Rente2025 #Rentenk\u00fcrzung #Witwenrente #Rentenversicherung #DrUtzAnhalt #Sozialrecht #Rentenzuschlag #gegenhartz #Altersarmut #Rentenberatung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112632",
                "likeCount": "4696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c75UmbAy_HZbYdue7EhGhZ_nMDo",
            "id": "vGmXXS5qOAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:34Z",
                "channelId": "UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw",
                "title": "Jetzt reicht's - Ich rede Klartext!",
                "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levella",
                "tags": [
                    "levella",
                    "reifenprofi",
                    "performance",
                    "tuning",
                    "car",
                    "cars",
                    "exhaust",
                    "wheels",
                    "felgen",
                    "cartuning",
                    "tuningcar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Jetzt reicht's - Ich rede Klartext!",
                    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128784",
                "likeCount": "14626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qwtqp_IatZnognXY0id3AiJzBiM",
            "id": "-_hhz4j7lVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - 10 SOMMER",
                "description": "SHINDY - 10 SOMMER\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/shindy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shindy\n\nHier streamen:\nhttps://www.Shindy.lnk.to/10Sommer\n \nShop: https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nTour Tickets: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nMerch: https://www.bluete2.com/en/\n\n#SHINDY #10SOMMER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_hhz4j7lVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_hhz4j7lVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_hhz4j7lVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_hhz4j7lVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_hhz4j7lVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "shindy",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "in meiner bl\u00fcte",
                    "shindy album",
                    "shindy in meiner bl\u00fcte",
                    "dodi",
                    "hot summer",
                    "mami freestyle",
                    "babyblau",
                    "drama",
                    "shindy drama",
                    "fbgm",
                    "classic",
                    "EFH",
                    "Shindy Big Bro",
                    "Shindy",
                    "Big Bro",
                    "Shindy Big Bro Visualizer",
                    "Shindy Big Bro Reaction",
                    "Shindy 10 Sommer",
                    "Shindy album",
                    "shindy neues album",
                    "shindy 40 tage",
                    "40 tage",
                    "shindy neuer song",
                    "40 tage shindy",
                    "shindy tour",
                    "SHINDY F**KIN' 1",
                    "F**KIN' 1",
                    "shindy 10 sommer",
                    "10 sommer",
                    "Shindy 10 Sommer Video",
                    "SHINDY 10 Sommer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - 10 SOMMER",
                    "description": "SHINDY - 10 SOMMER\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/shindy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shindy\n\nHier streamen:\nhttps://www.Shindy.lnk.to/10Sommer\n \nShop: https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nTour Tickets: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nMerch: https://www.bluete2.com/en/\n\n#SHINDY #10SOMMER"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145035",
                "likeCount": "9620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DUYiNMihg3H4EGxmOF8TcN_z47w",
            "id": "1zH5JhvdX_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:45:00Z",
                "channelId": "UCDIDXF4WM1qQzerrxeEfSdA",
                "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #32",
                "description": "Falls ihr auch solche harmonischen Produktbeschreibungen auf euer Bohrinsel findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk.\nWebsite: https://go.funk.net \nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/\nnetiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "coldmirror",
                "tags": [
                    "Amazon Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Coldmirror Produktbeschreibung Playlist",
                    "Coldmirror produkt",
                    "Lustige Produktbeschreibung",
                    "Produktbeschreibung Amazon",
                    "Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Produktbeschreibungen",
                    "Produktbeschreibungen coldmirror",
                    "cold mirror",
                    "coldmiror",
                    "coldmirror",
                    "coldmirror produktbeschreibung",
                    "diverse kack produktbeschreibungen",
                    "kack produktbeschreibungen",
                    "produktbeschreibung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #32",
                    "description": "Falls ihr auch solche harmonischen Produktbeschreibungen auf euer Bohrinsel findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk.\nWebsite: https://go.funk.net \nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/\nnetiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83762",
                "likeCount": "13021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RnMt3THnWQX9rcztU5VA2F_YtE",
            "id": "hn6x1fCjJdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:00:11Z",
                "channelId": "UCjPvfXJmB0pVSYAgchVOTbA",
                "title": "TUNA & 2TON - DuDU",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/tuna-2ton-dudu\n\nProduced by: SBS Ent (\u00c7elik Lipa) \nMelody by: Tuna, Fifi, 2Ton\nLyrics: Fifi, 2Ton, Ghulo\nDirected by: The Claudia \nVideo by: Fullmoon Production\nMake up by: Eriel Studio\nHair by: Poku\nCostumed by: Valdrin Sahiti\nSpecial appearance with Nomi Wellness\nChoreography: Dori Staka\nYour Space Albania\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow TUNA:\nInstagram: https://www.instagram.com/tunasejdi/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#Tuna\n#DuDu\n#albanian",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hn6x1fCjJdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hn6x1fCjJdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hn6x1fCjJdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hn6x1fCjJdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hn6x1fCjJdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2TONoffical",
                "tags": [
                    "2TON",
                    "2ton",
                    "2Ton",
                    "TUNA",
                    "Ermal Fejzullahu",
                    "2Ton & Tuna",
                    "2ton tuna",
                    "dudu",
                    "DUDU",
                    "DuDu",
                    "2TON DUDU",
                    "2ton tuna dudu",
                    "2TON & TUNA - DuDU",
                    "2Ton Tuna - DuDu",
                    "Shqip",
                    "Tirana",
                    "Prishtina",
                    "Kosova",
                    "Albania",
                    "Music",
                    "Hite shqip",
                    "Hite 2025",
                    "HipHop",
                    "shqip",
                    "hitet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNA & 2TON - DuDU",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/tuna-2ton-dudu\n\nProduced by: SBS Ent (\u00c7elik Lipa) \nMelody by: Tuna, Fifi, 2Ton\nLyrics: Fifi, 2Ton, Ghulo\nDirected by: The Claudia \nVideo by: Fullmoon Production\nMake up by: Eriel Studio\nHair by: Poku\nCostumed by: Valdrin Sahiti\nSpecial appearance with Nomi Wellness\nChoreography: Dori Staka\nYour Space Albania\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow TUNA:\nInstagram: https://www.instagram.com/tunasejdi/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#Tuna\n#DuDu\n#albanian"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1163305",
                "likeCount": "15702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9iItwDjhoqBmjwke9XFCaRrQd4",
            "id": "0BvWNaJjNvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:03:56Z",
                "channelId": "UCI_7ZfCLlHu5IOvyQv2O9TQ",
                "title": "Zahide Did It Better",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nComposer Lyricist, Producer, Mixing Engineer: 2sick\nMixing Engineer, Producer, Composer Lyricist: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nComposer Lyricist, Vocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BvWNaJjNvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BvWNaJjNvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BvWNaJjNvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BvWNaJjNvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BvWNaJjNvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE - Topic",
                "tags": [
                    "ZAH1DE",
                    "Zahide Did It Better"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zahide Did It Better",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nComposer Lyricist, Producer, Mixing Engineer: 2sick\nMixing Engineer, Producer, Composer Lyricist: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nComposer Lyricist, Vocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170080",
                "likeCount": "9856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l5JfGpTAed7CqoGAQ1iQL7Bgui4",
            "id": "dwf1cGzdvmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - PSYCHOPATH (prod. by Lukas Loules & FOB) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - PSYCHOPATH (prod. by Lukas Loules & FOB)\nhttps://lnk.site/samrapsychopath\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Loules\nhttps://www.instagram.com/lukasloules\n\n\u25ba Produced by FOB\nhttps://www.instagram.com/fireonblack\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Roman Romacher\nhttps://www.instagram.com/romanromacher\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #PSYCHOPATH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwf1cGzdvmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwf1cGzdvmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwf1cGzdvmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwf1cGzdvmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwf1cGzdvmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "Shindy",
                    "Bonez",
                    "BonezMC",
                    "Apache",
                    "Apache207",
                    "Zahide",
                    "Zah1de",
                    "Lacazette",
                    "Bausa",
                    "KontraK",
                    "Eno",
                    "Sampagne",
                    "Amo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - PSYCHOPATH (prod. by Lukas Loules & FOB) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - PSYCHOPATH (prod. by Lukas Loules & FOB)\nhttps://lnk.site/samrapsychopath\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Loules\nhttps://www.instagram.com/lukasloules\n\n\u25ba Produced by FOB\nhttps://www.instagram.com/fireonblack\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by Roman Romacher\nhttps://www.instagram.com/romanromacher\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #PSYCHOPATH"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109680",
                "likeCount": "8310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BEg9h64uk0dPtaQZnCYyHaEhPWY",
            "id": "m4DVbm9zeR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:00:07Z",
                "channelId": "UC2a9zmrdjvLsrRgi4G4blWw",
                "title": "mgk - clich\u00e9 (Official Music Video)",
                "description": "mgk  - \u2018clich\u00e9\u2019 available now - https://mgk.lnk.to/cliche\n \nDirected by: Sam Cahill\n \nFollow mgk:\nhttps://x.com/machinegunkelly\nhttps://www.instagram.com/machinegunkelly\nhttps://www.tiktok.com/@mgk\nhttps://www.facebook.com/machinegunkelly\nhttp://discord.gg/mgk\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n \n#mgk #cliche\n\n\nMusic video by mgk performing clich\u00e9.\u00a9 2025 EST 19XX, LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4DVbm9zeR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4DVbm9zeR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4DVbm9zeR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4DVbm9zeR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4DVbm9zeR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MGKVEVO",
                "tags": [
                    "mgk",
                    "EST 19XX LLC under exclusive license to Interscope Records",
                    "Alternative",
                    "cliche",
                    "clich\u00e9",
                    "machine gun kelly",
                    "baby",
                    "I'm rolling stone",
                    "2025",
                    "new music",
                    "tell me would you wait for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - clich\u00e9 (Official Music Video)",
                    "description": "mgk  - \u2018clich\u00e9\u2019 available now - https://mgk.lnk.to/cliche\n \nDirected by: Sam Cahill\n \nFollow mgk:\nhttps://x.com/machinegunkelly\nhttps://www.instagram.com/machinegunkelly\nhttps://www.tiktok.com/@mgk\nhttps://www.facebook.com/machinegunkelly\nhttp://discord.gg/mgk\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n \n#mgk #cliche\n\n\nMusic video by mgk performing clich\u00e9.\u00a9 2025 EST 19XX, LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1179741",
                "likeCount": "54602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atRCUqyB_bU3iv8NxHO7tRDuO0A",
            "id": "ul7hP2pkmns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:49Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "1. FC Heidenheim \u2013 SV Elversberg | Relegation, Hinspiel Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Trotz einer verspielten Zwei-Tore-F\u00fchrung kann die SV Elversberg auf den erstmaligen Aufstieg in die Fu\u00dfball-Bundesliga hoffen. Die SV erreichte im Relegations-Hinspiel beim 1. FC Heidenheim ein 2:2 (2:0). Elversberg brillierte mit sehenswerten Toren, doch leidenschaftliche Heidenheimer erk\u00e4mpften sich das Remis.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein danach komplett neu aufgestellt. Wie die Arminia auf und neben dem Platz wieder erfolgreich wurde, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/iS5/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 15.000 Zuschauern in der ausverkauften Heidenheimer Arena legte der Bundesligist einen schwungvollen Start hin. Nach einem Elversberger Eckball gelangte der Ball zu Niklas Dorsch, der aus der eigenen H\u00e4lfte bis in den gegnerischen Strafraum sprintete, SVE-Torh\u00fcter Nicolas Kristof umkurvte und auf den Boden fiel (2.) - Schiedsrichter Sven Jablonski lie\u00df richtigerweise weiterspielen. Nach weiteren Chancen von Frans Kr\u00e4tzig und Adrian Beck jubelten jedoch die G\u00e4ste. Elversberg spielte sich durch die Reihen des FCH und nach Vorlage von Topscorer Fisnik Asllani vollendete Lukas Petkov f\u00fcr die G\u00e4ste aus dem Saarland. In der Folge ging es hin und her, die besseren Gelegenheiten hatte jedoch Elversberg. Eine davon nutzte Asllani zum 2:0. Die Stimmung kippte auf der Ostalb, zumal der vermeintliche Anschlusstreffer von Omar Traor\u00e9 (45.+3) aufgrund einer Abseitsposition einkassiert wurde.\n\nSchmidt tauschte zur Halbzeit gleich dreimal und brachte unter anderem Paul Wanner, der in der Vorsaison noch f\u00fcr die SVE aufgelaufen war. Die Wechsel zeigten sofort Wirkung. Heidenheim war nun deutlich aktiver, Elversberg konnte sich kaum noch befreien. Mathias Honsak traf die Latte (58.), dann staubte Tim Siersleben nach einem Patzer von SVE-Torwart Kristof zum 1:2 ab. Nur drei Minuten sp\u00e4ter wieder ein Abstauber - und Honsak erzielte den Ausgleich. Der eingewechselte Leo Scienza war bei der Entstehung beider Treffer beteiligt.\n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \n1. FC Heidenheim:\u202f M\u00fcller - Busch, Mainka, Siersleben - Traor\u00e9, Dorsch (46. Scienza), Sch\u00f6ppner, Kr\u00e4tzig - Beck (46. Wanner), Honsak (76. Conteh) - Pieringer (46. Siwsiwadse).\n\nTrainer:\u202fFrank Schmidt \n \nSV Elversberg:\u202f Kristof - Baum, Rohr, Le Joncour, Neubauer - Fellhauer (78. Sickinger), Sahin - Petkov (86. Schmahl), Damar, Zimmerschied (78. Schnellbacher) - Asllani (89. Ebnoutalib).\n \nTrainer:\u202fHorst Steffen \n \nSchiedsrichter: Sven Jablonski (Bremen)\n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau\n \n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul7hP2pkmns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul7hP2pkmns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul7hP2pkmns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul7hP2pkmns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul7hP2pkmns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Zweite Bundesliga",
                    "Zweite Liga",
                    "Relegation",
                    "1. FC Heidenheim",
                    "SV Elversberg",
                    "1. FC Heidenheim SV Elversberg",
                    "SV Elversberg 1. FC Heidenheim",
                    "1. FC Heidenheim Highlights",
                    "SV Elversberg Highlights",
                    "1. FC Heidenheim SV Elversberg Highlights",
                    "SV Elversberg 1. FC Heidenheim Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Petkov",
                    "Asllani",
                    "Siersleben",
                    "Honsak",
                    "Dorsch",
                    "Mainka",
                    "M\u00fcller",
                    "Kr\u00e4tzig",
                    "Frank Schmidt",
                    "Horst Steffen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. FC Heidenheim \u2013 SV Elversberg | Relegation, Hinspiel Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Trotz einer verspielten Zwei-Tore-F\u00fchrung kann die SV Elversberg auf den erstmaligen Aufstieg in die Fu\u00dfball-Bundesliga hoffen. Die SV erreichte im Relegations-Hinspiel beim 1. FC Heidenheim ein 2:2 (2:0). Elversberg brillierte mit sehenswerten Toren, doch leidenschaftliche Heidenheimer erk\u00e4mpften sich das Remis.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein danach komplett neu aufgestellt. Wie die Arminia auf und neben dem Platz wieder erfolgreich wurde, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/iS5/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 15.000 Zuschauern in der ausverkauften Heidenheimer Arena legte der Bundesligist einen schwungvollen Start hin. Nach einem Elversberger Eckball gelangte der Ball zu Niklas Dorsch, der aus der eigenen H\u00e4lfte bis in den gegnerischen Strafraum sprintete, SVE-Torh\u00fcter Nicolas Kristof umkurvte und auf den Boden fiel (2.) - Schiedsrichter Sven Jablonski lie\u00df richtigerweise weiterspielen. Nach weiteren Chancen von Frans Kr\u00e4tzig und Adrian Beck jubelten jedoch die G\u00e4ste. Elversberg spielte sich durch die Reihen des FCH und nach Vorlage von Topscorer Fisnik Asllani vollendete Lukas Petkov f\u00fcr die G\u00e4ste aus dem Saarland. In der Folge ging es hin und her, die besseren Gelegenheiten hatte jedoch Elversberg. Eine davon nutzte Asllani zum 2:0. Die Stimmung kippte auf der Ostalb, zumal der vermeintliche Anschlusstreffer von Omar Traor\u00e9 (45.+3) aufgrund einer Abseitsposition einkassiert wurde.\n\nSchmidt tauschte zur Halbzeit gleich dreimal und brachte unter anderem Paul Wanner, der in der Vorsaison noch f\u00fcr die SVE aufgelaufen war. Die Wechsel zeigten sofort Wirkung. Heidenheim war nun deutlich aktiver, Elversberg konnte sich kaum noch befreien. Mathias Honsak traf die Latte (58.), dann staubte Tim Siersleben nach einem Patzer von SVE-Torwart Kristof zum 1:2 ab. Nur drei Minuten sp\u00e4ter wieder ein Abstauber - und Honsak erzielte den Ausgleich. Der eingewechselte Leo Scienza war bei der Entstehung beider Treffer beteiligt.\n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \n1. FC Heidenheim:\u202f M\u00fcller - Busch, Mainka, Siersleben - Traor\u00e9, Dorsch (46. Scienza), Sch\u00f6ppner, Kr\u00e4tzig - Beck (46. Wanner), Honsak (76. Conteh) - Pieringer (46. Siwsiwadse).\n\nTrainer:\u202fFrank Schmidt \n \nSV Elversberg:\u202f Kristof - Baum, Rohr, Le Joncour, Neubauer - Fellhauer (78. Sickinger), Sahin - Petkov (86. Schmahl), Damar, Zimmerschied (78. Schnellbacher) - Asllani (89. Ebnoutalib).\n \nTrainer:\u202fHorst Steffen \n \nSchiedsrichter: Sven Jablonski (Bremen)\n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau\n \n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "776186",
                "likeCount": "11644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iet3Z6zS3nxkM-tOMq9iAtAT-Xo",
            "id": "KdKvxsCB8bU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCjjQJvPiK1nUKKT0tls2DkA",
                "title": "NGEE - RIBERY (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \" Ribery \" von NGEE \n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030\n\n\n\n\u25ba BEAT: HEKU & ROCKS\nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/prod.rocks\n\n\u25ba REC & MIX : HEKU\nhttps://www.instagram.com/hekubree\n\n\u25ba MASTER: HEKU & EFE \nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/i_am_efe\n\n\u25ba VIDEO: Gordienko Films \nInstagram: https://www.instagram.com/gordienkofilms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdKvxsCB8bU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdKvxsCB8bU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdKvxsCB8bU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdKvxsCB8bU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdKvxsCB8bU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NGEE",
                "tags": [
                    "ngee",
                    "engee",
                    "kinder der strasse",
                    "kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der strasse",
                    "kinder strasse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NGEE - RIBERY (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \" Ribery \" von NGEE \n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030\n\n\n\n\u25ba BEAT: HEKU & ROCKS\nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/prod.rocks\n\n\u25ba REC & MIX : HEKU\nhttps://www.instagram.com/hekubree\n\n\u25ba MASTER: HEKU & EFE \nhttps://www.instagram.com/hekubree\nhttps://www.instagram.com/i_am_efe\n\n\u25ba VIDEO: Gordienko Films \nInstagram: https://www.instagram.com/gordienkofilms"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73719",
                "likeCount": "4369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e5gGMFKuPeRF5ECeWtZSN03hLow",
            "id": "BdaWus5kKeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:00:14Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "SCHN\u00c4PPCHEN oder SCHROTT?! - Ford Escort RS TURBO gekauft! - Jean Pierre & Marco im ZWIESPALT!",
                "description": "Marco (Halle77 Dortmund) und Jean Pierre (JP Performance) waren auf Oldtimer Schn\u00e4ppchenjagd. Ob sich der Spontankauf als Fehlkauf entpuppt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SCHN\u00c4PPCHEN oder SCHROTT?! - Ford Escort RS TURBO gekauft! - Jean Pierre & Marco im ZWIESPALT!",
                    "description": "Marco (Halle77 Dortmund) und Jean Pierre (JP Performance) waren auf Oldtimer Schn\u00e4ppchenjagd. Ob sich der Spontankauf als Fehlkauf entpuppt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232867",
                "likeCount": "17688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OwQtLE35V5P-5FdRNlLHx_7W89I",
            "id": "yN0Bw9Aah14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:37:16Z",
                "channelId": "UCOK_An4e3Um5pkziO3e1Qyw",
                "title": "Messerattacke an Berliner Grundschule | 11-J\u00e4hriger schwer verletzt \u2013 T\u00e4ter auf der Flucht",
                "description": "Am 22. Mai 2025 wurde ein elfj\u00e4hriger Sch\u00fcler an der Grundschule am Weinmeisterhorn in Berlin-Spandau mit einer Stichverletzung aufgefunden. Er musste notoperiert werden und befindet sich nun in stabilem Zustand. Die Polizei ermittelt gegen einen 13-j\u00e4hrigen Mitsch\u00fcler, der derzeit fl\u00fcchtig ist. Rund 20 Kinder standen nach dem Vorfall unter Schock und wurden von Seelsorgern betreut. Die Ermittlungen dauern an.\n\n\u00bb Mehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/news/bericht-11-jaehriger-bei-messer-attacke-an-berliner-grundschule-verletzt-li.2327275\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0Bw9Aah14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0Bw9Aah14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0Bw9Aah14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0Bw9Aah14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0Bw9Aah14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berliner Zeitung",
                "tags": [
                    "Berliner Zeitung",
                    "Berlin",
                    "News"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Messerattacke an Berliner Grundschule | 11-J\u00e4hriger schwer verletzt \u2013 T\u00e4ter auf der Flucht",
                    "description": "Am 22. Mai 2025 wurde ein elfj\u00e4hriger Sch\u00fcler an der Grundschule am Weinmeisterhorn in Berlin-Spandau mit einer Stichverletzung aufgefunden. Er musste notoperiert werden und befindet sich nun in stabilem Zustand. Die Polizei ermittelt gegen einen 13-j\u00e4hrigen Mitsch\u00fcler, der derzeit fl\u00fcchtig ist. Rund 20 Kinder standen nach dem Vorfall unter Schock und wurden von Seelsorgern betreut. Die Ermittlungen dauern an.\n\n\u00bb Mehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/news/bericht-11-jaehriger-bei-messer-attacke-an-berliner-grundschule-verletzt-li.2327275\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189695",
                "likeCount": "3131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cdzc4a3A1hftIWGGgV7Rc7TvoUE",
            "id": "H4qYU6FZgKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:07Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "FOURTY x YAKARY - WASTE MY TIME NO MORE (Official Video)",
                "description": "Jetzt Fourty x Yakary- WASTE MY TIME streamen:\nhttps://fourty-yakary.lnk.to/Wastemytimenomore\n\n\u25baMusik: Chekaa, eliel\n\u25baMix:Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram FOURTY:\nhttps://www.instagram.com/itsfourty/?hl=de\n\u25baTikTok FOURTY \nhttps://www.tiktok.com/@itsfourty?lang=de-DE\n\n\u25ba Instagram YAKARY:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok YAKARY:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baVideo directed by:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n@emilyjosic\n\nDOP:\nKevin Jerome \n@kev_dop\n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nB-Cam:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\n1AC:\nJannick Hartmann\n@Jnnickhrtmnn\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nStylist & Make Up:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nLeyla Stitz\n@trendgesichter\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nModel Agencys:\nJay Models | Events \nNia Agency\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n@emilyjosic\n\nDOP:\nKevin Jerome \n@kev_dop\n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nB-Cam:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nStylist & Make Up:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nLeyla Stitz\n@trendgesichter\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nModel Agencys:\nJay Models | Events \nNia Agency",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4qYU6FZgKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4qYU6FZgKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4qYU6FZgKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4qYU6FZgKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4qYU6FZgKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOURTY x YAKARY - WASTE MY TIME NO MORE (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Fourty x Yakary- WASTE MY TIME streamen:\nhttps://fourty-yakary.lnk.to/Wastemytimenomore\n\n\u25baMusik: Chekaa, eliel\n\u25baMix:Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram FOURTY:\nhttps://www.instagram.com/itsfourty/?hl=de\n\u25baTikTok FOURTY \nhttps://www.tiktok.com/@itsfourty?lang=de-DE\n\n\u25ba Instagram YAKARY:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok YAKARY:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baVideo directed by:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n@emilyjosic\n\nDOP:\nKevin Jerome \n@kev_dop\n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nB-Cam:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\n1AC:\nJannick Hartmann\n@Jnnickhrtmnn\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nStylist & Make Up:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nLeyla Stitz\n@trendgesichter\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nModel Agencys:\nJay Models | Events \nNia Agency\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n@emilyjosic\n\nDOP:\nKevin Jerome \n@kev_dop\n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nB-Cam:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nStylist & Make Up:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nLeyla Stitz\n@trendgesichter\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nModel Agencys:\nJay Models | Events \nNia Agency"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48260",
                "likeCount": "3003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YzwVXj462rOHxCxkmmfFywoEz0",
            "id": "yTgTRD54CXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:01:37Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Papaplatte, Zarbex, Nooreax & Wichtiger",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/papaplatte\nhttps://www.twitch.tv/zarbex\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "schmobin",
                    "robin",
                    "twitch",
                    "quiz",
                    "show",
                    "duell",
                    "quizshow",
                    "quizduell",
                    "r\u00e4tsel",
                    "ki",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "clip",
                    "clips",
                    "satter hugo",
                    "satter",
                    "hugo",
                    "papaplatte",
                    "kevin",
                    "crexpy",
                    "lattensep",
                    "lattensepp",
                    "papaplatte gaming",
                    "wichtiger",
                    "mike",
                    "nooreax",
                    "nooreacts",
                    "noreax",
                    "zarbex",
                    "zabex",
                    "live",
                    "jeopardy",
                    "quiz duell"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Papaplatte, Zarbex, Nooreax & Wichtiger",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/papaplatte\nhttps://www.twitch.tv/zarbex\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212453",
                "likeCount": "10595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LLbKcX9RIMT12wkY1q8TXlZYlZk",
            "id": "jLpf79y1Xts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:16:43Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "14 j\u00e4hrige trainieren bei den Herren?! \ud83d\ude33\u26bd\ufe0f Trainingsvlog",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLpf79y1Xts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLpf79y1Xts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLpf79y1Xts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLpf79y1Xts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLpf79y1Xts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 j\u00e4hrige trainieren bei den Herren?! \ud83d\ude33\u26bd\ufe0f Trainingsvlog",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156368",
                "likeCount": "7655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KM7yn9nTy7BMlXVfKXFvoV96e4g",
            "id": "gKTD8pNiO0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:54Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY -  BIG BRO [Visualizer]",
                "description": "SHINDY - BIG BRO\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/shindy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shindy\n \nShop: https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nTour Tickets: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nMerch: https://www.bluete2.com/en/\n\nText: Shindy\nMusik: Stickle, Cemo & Falco\n\n#SHINDY #BIGBRO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKTD8pNiO0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKTD8pNiO0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKTD8pNiO0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKTD8pNiO0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKTD8pNiO0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Big Bro",
                    "Shindy",
                    "Big Bro",
                    "Shindy Big Bro Visualizer",
                    "Shindy Big Bro Reaction",
                    "Shindy 10 Sommer",
                    "Shindy album",
                    "shindy neues album",
                    "Shindy F**kin 1",
                    "F**kin 1",
                    "Shindy F**kin 1 video",
                    "shindy",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "in meiner bl\u00fcte",
                    "shindy album",
                    "shindy in meiner bl\u00fcte",
                    "dodi",
                    "hot summer",
                    "mami freestyle",
                    "babyblau",
                    "drama",
                    "shindy drama",
                    "fbgm",
                    "classic",
                    "EFH",
                    "shindy 40 tage",
                    "40 tage",
                    "shindy neuer song",
                    "40 tage shindy",
                    "shindy tour",
                    "SHINDY F**KIN' 1",
                    "F**KIN' 1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY -  BIG BRO [Visualizer]",
                    "description": "SHINDY - BIG BRO\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/shindy/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shindy\n \nShop: https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nTour Tickets: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nMerch: https://www.bluete2.com/en/\n\nText: Shindy\nMusik: Stickle, Cemo & Falco\n\n#SHINDY #BIGBRO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58961",
                "likeCount": "3804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ayyzirgUIn5CaqehWBZaJ_kOtA",
            "id": "Q4J5bZayjJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:50Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Fieber f\u00fchlt sich schrecklich an, ist aber eigentlich fantastisch!",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.incogni.com/kurzgesagtde - um 60% Rabatt f\u00fcr dich oder das Familien- und Freundeabo zu bekommen! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-fever/\n\nFieber f\u00fchlt sich schlecht an. Also nehmen wir Medikamente, um es zu unterdr\u00fccken \u2013 aber ist das eine gute Idee?\nEs stellt sich heraus, dass Fieber eine der \u00e4ltesten Abwehrmechanismen gegen Krankheiten ist.\nWas genau ist Fieber, und wie st\u00e4rkt es deine Immunabwehr und olltest du Medikamente dagegen einnehmen?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3yANGR6\nBandcamp: https://bit.ly/3Ap5csk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fieber f\u00fchlt sich schrecklich an, ist aber eigentlich fantastisch!",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.incogni.com/kurzgesagtde - um 60% Rabatt f\u00fcr dich oder das Familien- und Freundeabo zu bekommen! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-fever/\n\nFieber f\u00fchlt sich schlecht an. Also nehmen wir Medikamente, um es zu unterdr\u00fccken \u2013 aber ist das eine gute Idee?\nEs stellt sich heraus, dass Fieber eine der \u00e4ltesten Abwehrmechanismen gegen Krankheiten ist.\nWas genau ist Fieber, und wie st\u00e4rkt es deine Immunabwehr und olltest du Medikamente dagegen einnehmen?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3yANGR6\nBandcamp: https://bit.ly/3Ap5csk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211968",
                "likeCount": "16960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6a7W8od1J8S-tjaiEOlxG9hNHpw",
            "id": "0C1g3xEjKTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:16:17Z",
                "channelId": "UCIw7ViganL17_FVsrJV175g",
                "title": "D\u00e4nemark vs. Kanada | Highlights - Eishockey-WM 2025 - Viertelfinale",
                "description": "Die Highlights der Eishockey-WM-Partie Kanada gegen D\u00e4nemark.\n\nDie Eishockey-WM 2025 live auf ProSieben, ProSieben MAXX, Joyn, ran.de und in der ran-App.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C1g3xEjKTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C1g3xEjKTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C1g3xEjKTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C1g3xEjKTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C1g3xEjKTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Sport",
                "tags": [
                    "d\u00e4nemark",
                    "kanada",
                    "Eishockey",
                    "wm",
                    "highlights",
                    "ran",
                    "deb",
                    "Deutschland",
                    "Germany",
                    "st\u00fctzle",
                    "Norwegen",
                    "seider",
                    "grubauer",
                    "usa",
                    "schweiz",
                    "ungarn",
                    "tschechien",
                    "Noebels",
                    "finnland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e4nemark vs. Kanada | Highlights - Eishockey-WM 2025 - Viertelfinale",
                    "description": "Die Highlights der Eishockey-WM-Partie Kanada gegen D\u00e4nemark.\n\nDie Eishockey-WM 2025 live auf ProSieben, ProSieben MAXX, Joyn, ran.de und in der ran-App."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60303",
                "likeCount": "395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rSu9_Lk8OtmtvQse-nRGYh7Ba8",
            "id": "G7Cnigp18XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:34Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Podcast Studio einrichten mit @JoeysJungle (es wird ganz toll \ud83d\ude0d\ud83c\udf99\ufe0f)",
                "description": "\u25b9 Podcast Studio einrichten mit  \u2068@JoeysJungle\u2069  (es wird ganz toll \ud83d\ude0d\ud83c\udf99\ufe0f)\n\nBananenbrot Rezept: https://www.instagram.com/reel/DI_umfPMEFX/?igsh=MnllOHI5Z214aXM5 (ich hab Mohn weggelassen und stattdessen gequollene Chia Samen benutzt) \nLasst es l\u00e4nger im Ofen, falls ihr es nachmacht \ud83d\ude02 und macht es nur, wenn ihr auf matschige Kuchen steht, ist nicht sehr fluffig leider\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7Cnigp18XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7Cnigp18XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7Cnigp18XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7Cnigp18XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7Cnigp18XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Podcast Studio einrichten mit @JoeysJungle (es wird ganz toll \ud83d\ude0d\ud83c\udf99\ufe0f)",
                    "description": "\u25b9 Podcast Studio einrichten mit  \u2068@JoeysJungle\u2069  (es wird ganz toll \ud83d\ude0d\ud83c\udf99\ufe0f)\n\nBananenbrot Rezept: https://www.instagram.com/reel/DI_umfPMEFX/?igsh=MnllOHI5Z214aXM5 (ich hab Mohn weggelassen und stattdessen gequollene Chia Samen benutzt) \nLasst es l\u00e4nger im Ofen, falls ihr es nachmacht \ud83d\ude02 und macht es nur, wenn ihr auf matschige Kuchen steht, ist nicht sehr fluffig leider\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208377",
                "likeCount": "11852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m14nVaLT2j7wnXMSZ9k5ojQW6Eg",
            "id": "YfAFBOECxw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:01:02Z",
                "channelId": "UC3Nho5FPo__hIFbg_UlaCgA",
                "title": "Robbie Williams - Rocket (Official Video)",
                "description": "Taken from the brand new album BRITPOP - Pre-Order Now - http://britpop.robbiewilliams.com\nStream 'Rocket' - http://robbiewilliams.lnk.to/Rocket\nBritpop - Tour Dates 2025 - http://tickets.robbiewilliams.com \n\n\nDirector: Charlie Lightening\nProducer: Emma Jane Thompson\nDOP: Dan Lightening \nEditor: Charlie France\nProduction Designer: Russell De Rozario\nChoreographer: Ashley Wallen\nProduction Company: Lightening Films\n \nCreative Director: Kim Gavin\n\n#PEAQxRobbieWilliams\n#MediaMarkt  \n#MediaMarktSaturn \n#MediaWorld \n\nLYRICS\nAnd I hurt but it\u2019s worth it, I guess I deserve it\nI secretly love it I can\u2019t stop getting off\nand it burns\nand it burns\nand it burns\nand it burns\nAnd you die or you learn\nAre you just wasting your turn\n\nAnd I came and I maim, but I don\u2019t explain\nIt\u2019s the fame, it\u2019s a shame, it\u2019s the name of the game\nand it works\nand it works\nand it works\nand it works\n\u2019til it don\u2019t, then it hurts\nAnd it just keeps getting worse\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya do with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\n\nIf you\u2019re coming for me, better come for the head\nWho knows when it\u2019s over, we\u2019ll see when your dead\nFirst I get off my face, then I take off my clothes\nI can leave you with nothing, like only God knows\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya do with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\n\nI\u2019m a disgrace, and I do deserve it\nBut look at your face, nobody\u2019s perfect\nWhat a waste, what a waste, and I\u2019m proper worthless\nI get it all out when I\u2019m feeling nervous\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\nI just wanna be your rocket\n\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\n\n\u2013\nConnect with Robbie Williams\nWebsite \u2013 http://www.robbiewilliams.com\nInstagram \u2013 http://www.instagram.com/robbiewilliams/\nX \u2013 https://X.com/robbiewilliams\nTikTok - https://www.tiktok.com/@robbiewilliams\nFacebook \u2013 http://www.facebook.com/robbiewilliams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfAFBOECxw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfAFBOECxw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfAFBOECxw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfAFBOECxw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfAFBOECxw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robbie Williams",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Robbie Williams - Rocket (Official Video)",
                    "description": "Taken from the brand new album BRITPOP - Pre-Order Now - http://britpop.robbiewilliams.com\nStream 'Rocket' - http://robbiewilliams.lnk.to/Rocket\nBritpop - Tour Dates 2025 - http://tickets.robbiewilliams.com \n\n\nDirector: Charlie Lightening\nProducer: Emma Jane Thompson\nDOP: Dan Lightening \nEditor: Charlie France\nProduction Designer: Russell De Rozario\nChoreographer: Ashley Wallen\nProduction Company: Lightening Films\n \nCreative Director: Kim Gavin\n\n#PEAQxRobbieWilliams\n#MediaMarkt  \n#MediaMarktSaturn \n#MediaWorld \n\nLYRICS\nAnd I hurt but it\u2019s worth it, I guess I deserve it\nI secretly love it I can\u2019t stop getting off\nand it burns\nand it burns\nand it burns\nand it burns\nAnd you die or you learn\nAre you just wasting your turn\n\nAnd I came and I maim, but I don\u2019t explain\nIt\u2019s the fame, it\u2019s a shame, it\u2019s the name of the game\nand it works\nand it works\nand it works\nand it works\n\u2019til it don\u2019t, then it hurts\nAnd it just keeps getting worse\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya do with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\n\nIf you\u2019re coming for me, better come for the head\nWho knows when it\u2019s over, we\u2019ll see when your dead\nFirst I get off my face, then I take off my clothes\nI can leave you with nothing, like only God knows\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya do with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\n\nI\u2019m a disgrace, and I do deserve it\nBut look at your face, nobody\u2019s perfect\nWhat a waste, what a waste, and I\u2019m proper worthless\nI get it all out when I\u2019m feeling nervous\n\nI just wanna be your rocket\n\nWhat a time to be alive\nWhat a time to be alive\nWhat d\u2019ya with your big fat life\nAre you gonna let it blow your mind?\n\nI just wanna be your rocket\nI just wanna be your rocket\n\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\nBe, be, be a rocket\n\n\u2013\nConnect with Robbie Williams\nWebsite \u2013 http://www.robbiewilliams.com\nInstagram \u2013 http://www.instagram.com/robbiewilliams/\nX \u2013 https://X.com/robbiewilliams\nTikTok - https://www.tiktok.com/@robbiewilliams\nFacebook \u2013 http://www.facebook.com/robbiewilliams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287941",
                "likeCount": "13859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-EqeRPC8W4Xsct6HwSW-F7aorHc",
            "id": "p1LM1MyaBsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:01:28Z",
                "channelId": "UCYhqrhFCVFBxiQAlgbH1SPA",
                "title": "Amir vs YAMI - der GRO\u00dfE KAMPF in Minecraft Helden 2",
                "description": "Minecraft mit: @OfficialYami_ \n\nLIKE & ABO DA LASSEN wenn ihr mehr sehen wollt!\nWHATSAPP GRUPPE: https://whatsapp.com/channel/0029VaoTW5dDTkK4osXI4K1t\n\n\u25baHauptkanal: @Amir1107 \n\u25baKanalmitglied werden: https://bit.ly/3ykKJ1u\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/1107amir\n\u25baDiscord: https://discord.gg/aryaFURtkZ\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/1107amore/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/1107amore?s=20\n\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1LM1MyaBsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1LM1MyaBsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1LM1MyaBsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1LM1MyaBsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1LM1MyaBsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Craftmir",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "MinecraftDeutsch",
                    "MinecraftFilm",
                    "MinecraftStory",
                    "MinecraftAbenteuer",
                    "MinecraftRP",
                    "MinecraftSerie",
                    "MinecraftMods",
                    "MinecraftChallenge",
                    "MinecraftHardcore",
                    "MinecraftMovie",
                    "MinecraftRoleplay",
                    "MinecraftRealismus",
                    "MinecraftCinematic",
                    "MinecraftAnimation",
                    "Craftmir"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amir vs YAMI - der GRO\u00dfE KAMPF in Minecraft Helden 2",
                    "description": "Minecraft mit: @OfficialYami_ \n\nLIKE & ABO DA LASSEN wenn ihr mehr sehen wollt!\nWHATSAPP GRUPPE: https://whatsapp.com/channel/0029VaoTW5dDTkK4osXI4K1t\n\n\u25baHauptkanal: @Amir1107 \n\u25baKanalmitglied werden: https://bit.ly/3ykKJ1u\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/1107amir\n\u25baDiscord: https://discord.gg/aryaFURtkZ\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/1107amore/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/1107amore?s=20\n\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96848",
                "likeCount": "4958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-UPhoT-m9DUkS3ekdK5FB3axcy8",
            "id": "tLyLesSxgvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:18:54Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Tottenham Hotspur vs. Manchester United - Highlights | UEFA Europa League Finale | RTL Sport",
                "description": "\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\nAm Mittwoch, den 21. Mai 2025, kommt es im Estadio San Mam\u00e9s in Bilbao zum rein englischen Finale der UEFA Europa League: Manchester United trifft auf Tottenham Hotspur. Beide Teams hatten in der Premier League eine entt\u00e4uschende Saison \u2013 United beendete sie auf Platz 16, Tottenham auf Platz 17 \u2013 und sehen in diesem Spiel die letzte Chance, die Saison mit einem Titel zu retten und sich f\u00fcr die Champions League zu qualifizieren. \n\nManchester United erreichte das Finale durch einen beeindruckenden 7:1-Gesamtsieg gegen Athletic Bilbao im Halbfinale. Zuvor setzten sie sich in einem dramatischen Viertelfinale mit 5:4 nach Verl\u00e4ngerung gegen Olympique Lyon durch. Wichtige Spieler wie Bruno Fernandes, Casemiro und Alejandro Garnacho waren entscheidend f\u00fcr diesen Erfolg. \nBILD\n\nTottenham Hotspur besiegte im Halbfinale den norwegischen Klub FK Bod\u00f8/Glimt mit einem Gesamtergebnis von 5:1. Zuvor hatten sie Eintracht Frankfurt ausgeschaltet. Trotz Verletzungen von Schl\u00fcsselspielern wie James Maddison und Dejan Kulusevski f\u00fchrt Heung-Min Son die Spurs an, die ihren ersten europ\u00e4ischen Titel seit 1984 anstreben.\n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #tottenhamhotspur #manchesterunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLyLesSxgvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLyLesSxgvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLyLesSxgvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLyLesSxgvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLyLesSxgvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "NFL",
                    "Europa League",
                    "Conference League",
                    "Oktagon",
                    "Super Bowl",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Formel 1",
                    "F1",
                    "MMA",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "2. Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "Highlights",
                    "Zusammenfassung",
                    "Fussball",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Tottenham Hotspur vs. Manchester United - Highlights | UEFA Europa League Finale | RTL Sport",
                    "description": "\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\nAm Mittwoch, den 21. Mai 2025, kommt es im Estadio San Mam\u00e9s in Bilbao zum rein englischen Finale der UEFA Europa League: Manchester United trifft auf Tottenham Hotspur. Beide Teams hatten in der Premier League eine entt\u00e4uschende Saison \u2013 United beendete sie auf Platz 16, Tottenham auf Platz 17 \u2013 und sehen in diesem Spiel die letzte Chance, die Saison mit einem Titel zu retten und sich f\u00fcr die Champions League zu qualifizieren. \n\nManchester United erreichte das Finale durch einen beeindruckenden 7:1-Gesamtsieg gegen Athletic Bilbao im Halbfinale. Zuvor setzten sie sich in einem dramatischen Viertelfinale mit 5:4 nach Verl\u00e4ngerung gegen Olympique Lyon durch. Wichtige Spieler wie Bruno Fernandes, Casemiro und Alejandro Garnacho waren entscheidend f\u00fcr diesen Erfolg. \nBILD\n\nTottenham Hotspur besiegte im Halbfinale den norwegischen Klub FK Bod\u00f8/Glimt mit einem Gesamtergebnis von 5:1. Zuvor hatten sie Eintracht Frankfurt ausgeschaltet. Trotz Verletzungen von Schl\u00fcsselspielern wie James Maddison und Dejan Kulusevski f\u00fchrt Heung-Min Son die Spurs an, die ihren ersten europ\u00e4ischen Titel seit 1984 anstreben.\n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #tottenhamhotspur #manchesterunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808485",
                "likeCount": "12599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gOEjT7uBhNg_QbwDnZ7Ut1KAnQQ",
            "id": "pZUCE3Wz0r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:36:35Z",
                "channelId": "UCK4LDHLxBqiAtcwCm4z7DRg",
                "title": "B\u00f6hmermann vs. Clownswelt - War es das wert?",
                "description": "Jan B\u00f6hmermann und die Zeit legen sich mit der rechten Bubble auf YouTube an. \"\"Willkommen im Mainstream\"\" war das Motto unter dem B\u00f6hmermann die Identit\u00e4t des Youtubers Clownswelt mit der \u00d6ffentlichkeit geteilt hat. Hat die Systempresse hier eine kritische Stimme gedoxxt? Oder noch schlimmer einfach einen armen jungen, wegen seiner Meinung attackiert? Das ist zumindest das Fazit des \"\"Angeverse\"\" und generell die \u00dcberzeugung im Vorfeld der AfD. Statt einer dramatischen Demaskierung, ging aber nur ein lange brodelnder Kulturkampf in die n\u00e4chste Runde, von der immerhin Clownswelt einen dicken Aboboost mitnehmen kann. \n\nZur\u00fcck bleibt eine Diskussion dar\u00fcber ob das jetzt illegales Doxxing war oder doch eine wohl\u00fcberlegte Aktion, mit ungeplanten Auswirkungen. Ich habe mich durch den Wust an Informationen und Anschuldigungen gew\u00fchlt und einen Medienanwalt dazugeschaltet. Mit Ruhm hat sich hier keine Seite bekleckert, doch immerhin konnte man bei der ganzen Sache gut den Flugsandeffekt beobachten. Was genau den auszeichnet, kl\u00e4ren wir auch im Video.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\n00:00:00 B\u00f6hmermann vs. Clownswelt - War es das wert?\n00:00:32 B\u00d6HMI VS. CLOWNIE\n00:03:21 Was war da schon wieder los?\n00:07:43 Wie Clownswelt die Oberhand gewinnen konnte\n00:14:18 DOXXING?\n00:19:40 Das Problem mit Clownswelt\n00:27:13 MEIN FAZIT\n\nQuellenliste: https://text.is/86VPP\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZUCE3Wz0r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZUCE3Wz0r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZUCE3Wz0r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZUCE3Wz0r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZUCE3Wz0r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Dunkle Parabelritter",
                "tags": [
                    "der dunkle parabelritter",
                    "b\u00f6hmermann clownsworld",
                    "b\u00f6hmermann clownswelt",
                    "b\u00f6hmermann song",
                    "b\u00f6hmermann clownswelt reaction",
                    "b\u00f6hmermann clownsworld reaction",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "\u00f6ffentlich rechtlicher",
                    "neo magazin royal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann vs. Clownswelt - War es das wert?",
                    "description": "Jan B\u00f6hmermann und die Zeit legen sich mit der rechten Bubble auf YouTube an. \"\"Willkommen im Mainstream\"\" war das Motto unter dem B\u00f6hmermann die Identit\u00e4t des Youtubers Clownswelt mit der \u00d6ffentlichkeit geteilt hat. Hat die Systempresse hier eine kritische Stimme gedoxxt? Oder noch schlimmer einfach einen armen jungen, wegen seiner Meinung attackiert? Das ist zumindest das Fazit des \"\"Angeverse\"\" und generell die \u00dcberzeugung im Vorfeld der AfD. Statt einer dramatischen Demaskierung, ging aber nur ein lange brodelnder Kulturkampf in die n\u00e4chste Runde, von der immerhin Clownswelt einen dicken Aboboost mitnehmen kann. \n\nZur\u00fcck bleibt eine Diskussion dar\u00fcber ob das jetzt illegales Doxxing war oder doch eine wohl\u00fcberlegte Aktion, mit ungeplanten Auswirkungen. Ich habe mich durch den Wust an Informationen und Anschuldigungen gew\u00fchlt und einen Medienanwalt dazugeschaltet. Mit Ruhm hat sich hier keine Seite bekleckert, doch immerhin konnte man bei der ganzen Sache gut den Flugsandeffekt beobachten. Was genau den auszeichnet, kl\u00e4ren wir auch im Video.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\n00:00:00 B\u00f6hmermann vs. Clownswelt - War es das wert?\n00:00:32 B\u00d6HMI VS. CLOWNIE\n00:03:21 Was war da schon wieder los?\n00:07:43 Wie Clownswelt die Oberhand gewinnen konnte\n00:14:18 DOXXING?\n00:19:40 Das Problem mit Clownswelt\n00:27:13 MEIN FAZIT\n\nQuellenliste: https://text.is/86VPP\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272480",
                "likeCount": "14291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pMtiHpT29Z7nemA0aZn9JHSxq1A",
            "id": "x9Jmq3U9P38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T13:01:49Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Singularit\u00e4t: endlich gel\u00f6st? | Harald Lesch | Terra X Lesch & Co",
                "description": "In dieser Folge: Harald auf Stehparty mit Einstein, G\u00f6del und Heisenberg.\nWas passiert im Zentrum eines schwarzen Lochs? \ud83c\udf00\u2753Laut Relativtit\u00e4tstheorie f\u00e4llt dort die Raumzeit zusammen \u2013 in einem einzelnen Punkt unendlicher Dichte. Kann das wirklich sein? Mathematisch sind Singularit\u00e4ten schlie\u00dflich kein Problem. Doch die Physik hat da ein nicht ganz so kleines Problem ...\n\n #Singularit\u00e4t #Physik #Einstein \n\n\ud83d\udca1 Das erfahrt Ihr im Video: \nWas eine Singularit\u00e4t in der Mathematik bedeutet und wie sie mit schwarzen L\u00f6chern zusammenh\u00e4ngt\nSchwarzschild- und Kerr-L\u00f6sungen der Einstein\u2019schen Feldgleichungen \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Schwarzen L\u00f6chern: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIFNFsqe3_tjw46eRJFvsPdl\nSchwarze L\u00f6cher - Ursprung unseres Lebens \u25b6\ufe0f https://www.zdf.de/play/dokus/3sat-dokus-104/210506-schwarzeloecher-wido-102\nSchwarze L\u00f6cher - die unendliche Geschichte \u25b6\ufe0f https://www.zdf.de/play/explainer/frag-den-lesch-104/schwarze-loecher---die-unendliche-geschichte-100 \n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Links:\nSingularit\u00e4t bei Wassertropfen:\nhttps://pro-physik.de/zeitschriften/download/18652\nSingularit\u00e4ten-Theorem\nhttps://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.14.57\nSchwarzschild Metrik:\nhttps://www.spektrum.de/lexikon/astronomie/schwarzschild-loesung/431\nKerr Metrik:\nhttps://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.11.237\nhttps://arxiv.org/abs/0706.0622\nhttps://www.spektrum.de/lexikon/astronomie/kerr-loesung/219\nKerr's Paper: Haben schwarze L\u00f6cher Singularit\u00e4ten?\nhttps://arxiv.org/abs/2312.00841\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:in: Jana Steuer\nRedaktion: Victor Riley, Jana Steuer \nProduktion: Moritz B\u00f6micke, Andrea B\u00f6hmer\nProducer:in (objektiv media):  Anne Westphal \nKamera: Thorsten Eifler \nTon: Regina Popfinger\nSchnitt: Dennis Burneleit \nThumbnail: David Weber\nGrafiken: Claus Ast / Dennis Burneleit / Kurzgesagt\nMusik von Extreme Music & YouTube Audio Library\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit objektiv media.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Jmq3U9P38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Jmq3U9P38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Jmq3U9P38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Jmq3U9P38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro",
                    "schwarze L\u00f6cher",
                    "Schwarzschild",
                    "Kerr-Metrik",
                    "Allgemeine Relativit\u00e4tstheorie",
                    "Quantengravitation",
                    "Kerr Singularit\u00e4t",
                    "Raumzeit",
                    "Gravitation",
                    "Einstein",
                    "astrophysikalische Singularit\u00e4t",
                    "Neutronensterne",
                    "Raum-Zeit Kr\u00fcmmung",
                    "Wissenschaft schwarze L\u00f6cher",
                    "Event Horizon",
                    "schwarze L\u00f6cher erkl\u00e4ren",
                    "Black Hole",
                    "Singularity",
                    "theory"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Singularit\u00e4t: endlich gel\u00f6st? | Harald Lesch | Terra X Lesch & Co",
                    "description": "In dieser Folge: Harald auf Stehparty mit Einstein, G\u00f6del und Heisenberg.\nWas passiert im Zentrum eines schwarzen Lochs? \ud83c\udf00\u2753Laut Relativtit\u00e4tstheorie f\u00e4llt dort die Raumzeit zusammen \u2013 in einem einzelnen Punkt unendlicher Dichte. Kann das wirklich sein? Mathematisch sind Singularit\u00e4ten schlie\u00dflich kein Problem. Doch die Physik hat da ein nicht ganz so kleines Problem ...\n\n #Singularit\u00e4t #Physik #Einstein \n\n\ud83d\udca1 Das erfahrt Ihr im Video: \nWas eine Singularit\u00e4t in der Mathematik bedeutet und wie sie mit schwarzen L\u00f6chern zusammenh\u00e4ngt\nSchwarzschild- und Kerr-L\u00f6sungen der Einstein\u2019schen Feldgleichungen \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Schwarzen L\u00f6chern: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIFNFsqe3_tjw46eRJFvsPdl\nSchwarze L\u00f6cher - Ursprung unseres Lebens \u25b6\ufe0f https://www.zdf.de/play/dokus/3sat-dokus-104/210506-schwarzeloecher-wido-102\nSchwarze L\u00f6cher - die unendliche Geschichte \u25b6\ufe0f https://www.zdf.de/play/explainer/frag-den-lesch-104/schwarze-loecher---die-unendliche-geschichte-100 \n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Links:\nSingularit\u00e4t bei Wassertropfen:\nhttps://pro-physik.de/zeitschriften/download/18652\nSingularit\u00e4ten-Theorem\nhttps://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.14.57\nSchwarzschild Metrik:\nhttps://www.spektrum.de/lexikon/astronomie/schwarzschild-loesung/431\nKerr Metrik:\nhttps://journals.aps.org/prl/abstract/10.1103/PhysRevLett.11.237\nhttps://arxiv.org/abs/0706.0622\nhttps://www.spektrum.de/lexikon/astronomie/kerr-loesung/219\nKerr's Paper: Haben schwarze L\u00f6cher Singularit\u00e4ten?\nhttps://arxiv.org/abs/2312.00841\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:in: Jana Steuer\nRedaktion: Victor Riley, Jana Steuer \nProduktion: Moritz B\u00f6micke, Andrea B\u00f6hmer\nProducer:in (objektiv media):  Anne Westphal \nKamera: Thorsten Eifler \nTon: Regina Popfinger\nSchnitt: Dennis Burneleit \nThumbnail: David Weber\nGrafiken: Claus Ast / Dennis Burneleit / Kurzgesagt\nMusik von Extreme Music & YouTube Audio Library\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit objektiv media."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364583",
                "likeCount": "10544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "seOcz4JyoLDcssXCH8916QtgfHc",
            "id": "bnnOr_TbtYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:00:11Z",
                "channelId": "UCCvmKot7oQIZSBwhdk6qaQw",
                "title": "Elena f\u00e4hrt 510 PS im Auto Zoo! | BMW M4 Facelift | Tom Supreme",
                "description": "Wir waren im Serengeti Park und Elena ist den 510Ps BMW M4 gedriftet!\n\nWerbung:\nSpiele jetzt GTA Grand Rp und sichere dir zum 30 Mai ein Bonus  Auto und 15 Grand Coins pro 4 Stunden spielen: \nhttps://gta5grand.com/?ref=55325",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnnOr_TbtYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnnOr_TbtYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnnOr_TbtYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnnOr_TbtYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnnOr_TbtYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Supreme",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elena f\u00e4hrt 510 PS im Auto Zoo! | BMW M4 Facelift | Tom Supreme",
                    "description": "Wir waren im Serengeti Park und Elena ist den 510Ps BMW M4 gedriftet!\n\nWerbung:\nSpiele jetzt GTA Grand Rp und sichere dir zum 30 Mai ein Bonus  Auto und 15 Grand Coins pro 4 Stunden spielen: \nhttps://gta5grand.com/?ref=55325"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359943",
                "likeCount": "21033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pyYG8nQ1ltkJaYBrIb6krTYqHhE",
            "id": "YUSbKQO674w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:43Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938782",
                "likeCount": "103748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMkw_hstv_jr7FF5VraCAk4qc0Q",
            "id": "NmhDcZHg7ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:52:55Z",
                "channelId": "UC9RM-iSvTu1uPJb8X5yp3EQ",
                "title": "The Logistics of Fruit",
                "description": "Get Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/wendover\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Sam Denby, Tristan Purdy, and Christine Benedetti\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Gabriel Ferreras, Austin Glass, and Kate Ermolenkko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NmhDcZHg7ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NmhDcZHg7ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NmhDcZHg7ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NmhDcZHg7ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NmhDcZHg7ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wendover Productions",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Logistics of Fruit",
                    "description": "Get Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/wendover\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Sam Denby, Tristan Purdy, and Christine Benedetti\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Gabriel Ferreras, Austin Glass, and Kate Ermolenkko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510781",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXaQvzR6AKw8A_IbX9OSL29P5OM",
            "id": "q5D03igRCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:01:22Z",
                "channelId": "UC227XjDqtW6Vba5PNqqWn3g",
                "title": "Diese DM Produkte braucht jeder Haushalt (absolut GENIAL)",
                "description": "Diese Haushalts-Produkte lohnen sich bei DM zu kaufen! Andere gibt's woanders deutlich besser. In diesem Video gibt es viele Geheimtipps, Testsieger und Haushaltstipps - und nerdige Facts obendrauf :) \n\n_______________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25 40% Rabatt bei Formel Skin - mit Code: YAMMIBEAN\n\u27a1\ufe0f Hier geht's zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/YAMM-m \n(26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\n_______________________________________________________________________\n\n\ud83c\udf6b Unsere Lieblingsprodukte *:\n\n* Food Processor: https://geni.us/food_processor\n* Schnellkochtopf: https://geni.us/schnellkochtopf\n* Die leckersten Hefeflocken: https://geni.us/hefeflocken\n* Der beste Kakao: https://geni.us/kakao\n* Curry Paste: https://geni.us/curry-paste\n* Abgie\u00df-Hilfe: https://geni.us/abgiesshilfe\n* Spiralschneider: https://geni.us/l-spiralschneider\n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nFolgt uns auf Insta f\u00fcr mehr Food Hacks und Infos:\n\u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/yammibean.com\n \nAuf unserem Kanal zeigen wir euch regelm\u00e4\u00dfig, wie einfach, lecker und vielseitig vegan sein kann. Abonniert also gerne den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst \ud83d\ude0a\n \n\u27a1\ufe0f ABONNIEREN: https://www.youtube.com/c/Yammibean?sub_confirmation=1\n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7 Unser Equipment zum Filmen: \n* Unsere Kamera: https://geni.us/a-kamera\n* Lieblings-Objektiv (Low Budget): https://geni.us/DOXbVuT\n* Audio-Recorder: https://geni.us/audio-recorder\n* Mikrofon: https://geni.us/mikro\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n \nVideos von uns, die euch vielleicht interessieren k\u00f6nnten:\n\u27a1\ufe0f 7 K\u00fcchenger\u00e4te, die sich wirklich lohnen: https://youtu.be/9YlQdIoyudI \n\u27a1\ufe0f Geheimtipps aus dem ASIA MARKT: https://youtu.be/FMlRgzDDbBg \n\u27a1\ufe0f Mit nur 2 Gerichten alle N\u00e4hrstoffe decken: https://youtu.be/-2CmTqST6E0 \n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n \n\ud83c\udfac Lieben Dank f\u00fcr das tolle Editing auch an unsere Cutterin Rebekka:\nhttps://x.com/salzbrezeI\n____________________________________________________________________________________\n \n*Die mit Sternchen (*) gekennzeichneten Verweise sind sogenannte Affiliate-Links.\nWenn du \u00fcber diesen Link einkaufst, bekommen wir f\u00fcr deinen Einkauf eine Provision vom Unternehmen. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis dadurch nicht. Das ist eine M\u00f6glichkeit, wie du uns kostenlos unterst\u00fctzen kannst, wenn dir gef\u00e4llt, was wir hier machen. Danke dir! :-)\n \n____________________________________________________________________________________\n\n\n\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a 175.374 - Join the family \ud83d\ude0a\n\u27a1\ufe0f Yammibean ABONNIEREN: https://www.youtube.com/c/Yammibean?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q5D03igRCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q5D03igRCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q5D03igRCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q5D03igRCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q5D03igRCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yammibean",
                "tags": [
                    "dm neuheiten",
                    "dm produkte",
                    "dm haul",
                    "dm favoriten",
                    "must haves",
                    "neu bei dm",
                    "dm haul 2025",
                    "vegan",
                    "vegane produkte",
                    "veganismus",
                    "dm",
                    "dm vegan",
                    "vegan dm",
                    "vegan bei dm",
                    "vegane produkte dm",
                    "veganer kanal",
                    "vegan im supermarkt",
                    "dm favoriten 2025",
                    "must have",
                    "dm must haves",
                    "must haves dm",
                    "dm drogerie",
                    "drogerie geheimtipps",
                    "dm haul 2024",
                    "dm favoriten 2024",
                    "testsieger",
                    "waschmittel dm test",
                    "sp\u00fclmittel dm test",
                    "dm testsieger",
                    "waschmittel testsieger",
                    "sp\u00fclmittel testsieger",
                    "dm haushalt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diese DM Produkte braucht jeder Haushalt (absolut GENIAL)",
                    "description": "Diese Haushalts-Produkte lohnen sich bei DM zu kaufen! Andere gibt's woanders deutlich besser. In diesem Video gibt es viele Geheimtipps, Testsieger und Haushaltstipps - und nerdige Facts obendrauf :) \n\n_______________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25 40% Rabatt bei Formel Skin - mit Code: YAMMIBEAN\n\u27a1\ufe0f Hier geht's zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/YAMM-m \n(26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\n_______________________________________________________________________\n\n\ud83c\udf6b Unsere Lieblingsprodukte *:\n\n* Food Processor: https://geni.us/food_processor\n* Schnellkochtopf: https://geni.us/schnellkochtopf\n* Die leckersten Hefeflocken: https://geni.us/hefeflocken\n* Der beste Kakao: https://geni.us/kakao\n* Curry Paste: https://geni.us/curry-paste\n* Abgie\u00df-Hilfe: https://geni.us/abgiesshilfe\n* Spiralschneider: https://geni.us/l-spiralschneider\n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nFolgt uns auf Insta f\u00fcr mehr Food Hacks und Infos:\n\u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/yammibean.com\n \nAuf unserem Kanal zeigen wir euch regelm\u00e4\u00dfig, wie einfach, lecker und vielseitig vegan sein kann. Abonniert also gerne den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst \ud83d\ude0a\n \n\u27a1\ufe0f ABONNIEREN: https://www.youtube.com/c/Yammibean?sub_confirmation=1\n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7 Unser Equipment zum Filmen: \n* Unsere Kamera: https://geni.us/a-kamera\n* Lieblings-Objektiv (Low Budget): https://geni.us/DOXbVuT\n* Audio-Recorder: https://geni.us/audio-recorder\n* Mikrofon: https://geni.us/mikro\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n \nVideos von uns, die euch vielleicht interessieren k\u00f6nnten:\n\u27a1\ufe0f 7 K\u00fcchenger\u00e4te, die sich wirklich lohnen: https://youtu.be/9YlQdIoyudI \n\u27a1\ufe0f Geheimtipps aus dem ASIA MARKT: https://youtu.be/FMlRgzDDbBg \n\u27a1\ufe0f Mit nur 2 Gerichten alle N\u00e4hrstoffe decken: https://youtu.be/-2CmTqST6E0 \n \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n \n\ud83c\udfac Lieben Dank f\u00fcr das tolle Editing auch an unsere Cutterin Rebekka:\nhttps://x.com/salzbrezeI\n____________________________________________________________________________________\n \n*Die mit Sternchen (*) gekennzeichneten Verweise sind sogenannte Affiliate-Links.\nWenn du \u00fcber diesen Link einkaufst, bekommen wir f\u00fcr deinen Einkauf eine Provision vom Unternehmen. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis dadurch nicht. Das ist eine M\u00f6glichkeit, wie du uns kostenlos unterst\u00fctzen kannst, wenn dir gef\u00e4llt, was wir hier machen. Danke dir! :-)\n \n____________________________________________________________________________________\n\n\n\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a 175.374 - Join the family \ud83d\ude0a\n\u27a1\ufe0f Yammibean ABONNIEREN: https://www.youtube.com/c/Yammibean?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168096",
                "likeCount": "7615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqgILrcG26hW6r0-Blf7gtJQ87g",
            "id": "v-NgB-4PAKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:04:06Z",
                "channelId": "UCg1-w2x7jwdQ8-3pM9aUQ6g",
                "title": "Das Ende der freien Presse in den USA? | NDR",
                "description": "Klagen gegen Medienh\u00e4user, Ausschluss bei Pressekonferenzen und ein US-amerikanischer Pr\u00e4sident, der die freie Presse immer wieder als \u201eEnemy of the People\u201c diffamiert. Die Trump-Regierung greift aktuell gezielt die Pressefreiheit auf mehreren Ebenen an, um die \u00f6ffentliche Meinung zu beeinflussen.\n\nUnd das mit Erfolg: W\u00e4hrend Trump ihm zugewandte Pressevertreter dicht um sich schart, werden andere Medien konsequent ausgegrenzt. Renommierte Journalistinnen und Journalisten geben auf. Andere halten dagegen und berichten weiter kritisch, wie etwa die New York Times. \n\nZAPP hat sich die Lage in den USA n\u00e4her angeschaut und mit Expertinnen und Experten gesprochen, die die Entwicklung mit gro\u00dfer Sorge beobachten. Droht nun das Ende der freien Presse in den USA?\n\nhttps://www.ndr.de/zapp\n\n00:00 Intro\n01:50 Mit Auslandskorrespondentin Klein in Washington\n02:45 Die Journalisten hinter Trump\n06:36 Trumps \"Neue Medien\"\n07:34 Interview mit Vizekanzler Sigmar Gabriel\n09:00 Attacken auf Journalisten\n14:00 Mittel f\u00fcr Auslandssender werden gek\u00fcrzt\n17:28 Fazit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-NgB-4PAKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-NgB-4PAKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-NgB-4PAKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-NgB-4PAKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAPP - Das Medienmagazin",
                "tags": [
                    "Bill Owens",
                    "CBS",
                    "Dokumantation",
                    "Donald Trump",
                    "Fake News",
                    "JJ Green",
                    "Jameel Jaffer",
                    "Jim Acosta",
                    "Journalismus",
                    "Karoline Leavitt",
                    "Medien und Demokratie",
                    "Medienangriff",
                    "Medienfreiheit",
                    "Medienkritik",
                    "NDR",
                    "NDR Doku",
                    "NDR Dokumentation",
                    "NPR",
                    "New York Times",
                    "PBS",
                    "Paramount",
                    "Pressefreiheit",
                    "Reportage",
                    "Sigmar Gabriel",
                    "Trump",
                    "Trump Und Medien",
                    "Truth Social",
                    "US Medien",
                    "Unabh\u00e4ngige Medien",
                    "Voice of America",
                    "Wei\u00dfes Haus",
                    "Wendy McMahon",
                    "White House"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das Ende der freien Presse in den USA? | NDR",
                    "description": "Klagen gegen Medienh\u00e4user, Ausschluss bei Pressekonferenzen und ein US-amerikanischer Pr\u00e4sident, der die freie Presse immer wieder als \u201eEnemy of the People\u201c diffamiert. Die Trump-Regierung greift aktuell gezielt die Pressefreiheit auf mehreren Ebenen an, um die \u00f6ffentliche Meinung zu beeinflussen.\n\nUnd das mit Erfolg: W\u00e4hrend Trump ihm zugewandte Pressevertreter dicht um sich schart, werden andere Medien konsequent ausgegrenzt. Renommierte Journalistinnen und Journalisten geben auf. Andere halten dagegen und berichten weiter kritisch, wie etwa die New York Times. \n\nZAPP hat sich die Lage in den USA n\u00e4her angeschaut und mit Expertinnen und Experten gesprochen, die die Entwicklung mit gro\u00dfer Sorge beobachten. Droht nun das Ende der freien Presse in den USA?\n\nhttps://www.ndr.de/zapp\n\n00:00 Intro\n01:50 Mit Auslandskorrespondentin Klein in Washington\n02:45 Die Journalisten hinter Trump\n06:36 Trumps \"Neue Medien\"\n07:34 Interview mit Vizekanzler Sigmar Gabriel\n09:00 Attacken auf Journalisten\n14:00 Mittel f\u00fcr Auslandssender werden gek\u00fcrzt\n17:28 Fazit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108826",
                "likeCount": "2450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fXR5NaqJMHbfAjSfEzW5IZ6vnc",
            "id": "Pa-SVe0nrMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:42:45Z",
                "channelId": "UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ",
                "title": "Oblivion Remastered is A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS - Making A New God",
                "description": "Well here we are the year is 2025 and the Classic Oblivion is gone and now we have brand new Oblivion Remastered 2025 eddition and it changes Everything. By that I mean it changes very few things and keeps in a lot of the jank we know and love. However the Developers and bethesda did have the time to patch out and remove some of This Elder Scrolls most famous exploits, bugs and glitches. The Oblivion Item Duplication with scrolls is gone, Dorian Infinite Gold Glitch Gone and many more have been taken in the name of making a more perfectly balanced video game experience. \n\nHowever I Am The Spiffing brit and my goal today is to see if this is in fact a perfectly balanced game with no exploits or if perhaps the developers over at Virtuos have in fact added in brand new perfectly overpowered bugs and glitches for someone like myself to use to break the game! So today we summon our greatest skyrim hero into the world with the creation of Oblivion Reanu Keeves the single most powerful video game entity ever created. \n\nChapters:\n00:00 We\u2019re So back\n01:33 He has Returned\n03:45 Exploits Begin\n05:33 Archer? I hardly Know Her!\n07:00 Breaking the Timeline\n10:03 We Out\n11:34 Breaking the Economy\n16:49 A Treacherous Journey\n19:06 Don\u2019t Let this Man in\n20:59 Shopping Spree\n22:20 A Quest for Invisibility\n24:18 Necromancer? I hardly Know Her!\n27:27 Last Loot Run\n28:40 Welcome to Hell\n30:43 They Call Him RNJesus\n32:31 These Boots were made for Stealthing\n34:57 A familiar Foe\n36:50 The True Ultimate Weapon\n39:01 Zero Hit Kill\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Oblivion Remastered is A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS - Making A New God\n\n#oblivion #gameplay #funny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa-SVe0nrMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa-SVe0nrMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa-SVe0nrMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa-SVe0nrMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa-SVe0nrMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Spiffing Brit",
                "tags": [
                    "Spiffing",
                    "Brit",
                    "oblivion",
                    "the spiffing brit",
                    "elder scrolls oblivion",
                    "bethesda",
                    "remaster",
                    "oblivion remastered",
                    "perfectly balanced",
                    "Making A New God",
                    "oblivion god",
                    "overpowered",
                    "exploit",
                    "glitch",
                    "oblivion bug",
                    "bug",
                    "oblivion exploit",
                    "infinite money",
                    "item duplication",
                    "100% chameleon",
                    "oblivion funny",
                    "funny moments",
                    "oblivion remake",
                    "the elder scrolls iv: oblivion",
                    "gameplay",
                    "rpg",
                    "beat oblivion",
                    "skyrim exploit",
                    "british",
                    "todd howard",
                    "money exploit",
                    "skyrim",
                    "kcd2",
                    "elder scrolls",
                    "spiffing brit"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Oblivion Remastered is A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS - Making A New God",
                    "description": "Well here we are the year is 2025 and the Classic Oblivion is gone and now we have brand new Oblivion Remastered 2025 eddition and it changes Everything. By that I mean it changes very few things and keeps in a lot of the jank we know and love. However the Developers and bethesda did have the time to patch out and remove some of This Elder Scrolls most famous exploits, bugs and glitches. The Oblivion Item Duplication with scrolls is gone, Dorian Infinite Gold Glitch Gone and many more have been taken in the name of making a more perfectly balanced video game experience. \n\nHowever I Am The Spiffing brit and my goal today is to see if this is in fact a perfectly balanced game with no exploits or if perhaps the developers over at Virtuos have in fact added in brand new perfectly overpowered bugs and glitches for someone like myself to use to break the game! So today we summon our greatest skyrim hero into the world with the creation of Oblivion Reanu Keeves the single most powerful video game entity ever created. \n\nChapters:\n00:00 We\u2019re So back\n01:33 He has Returned\n03:45 Exploits Begin\n05:33 Archer? I hardly Know Her!\n07:00 Breaking the Timeline\n10:03 We Out\n11:34 Breaking the Economy\n16:49 A Treacherous Journey\n19:06 Don\u2019t Let this Man in\n20:59 Shopping Spree\n22:20 A Quest for Invisibility\n24:18 Necromancer? I hardly Know Her!\n27:27 Last Loot Run\n28:40 Welcome to Hell\n30:43 They Call Him RNJesus\n32:31 These Boots were made for Stealthing\n34:57 A familiar Foe\n36:50 The True Ultimate Weapon\n39:01 Zero Hit Kill\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Oblivion Remastered is A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS - Making A New God\n\n#oblivion #gameplay #funny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506820",
                "likeCount": "84330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MiBFEAvj8NkV4YqVYdybTT7kwMc",
            "id": "-9DFsfgJiRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T15:00:00Z",
                "channelId": "UCE2hJ9CYR57BYhk3TjGVG6w",
                "title": "Stromausfall in Spanien erkl\u00e4rt: Der gr\u00f6\u00dfte Blackout Europas",
                "description": "Werbung: G\u00f6nn dir leckere Softdrinks ohne schlechtes Gewissen mit Holy! Mit dem Code BREAKINGLAB5 spart ihr euch 5\u20ac auf eure erste Bestellung. Kein Neukunde? Kein Problem! Mit dem Code BREAKINGLAB bekommt ihr 10% Rabatt auf eure n\u00e4chste Bestellung. Achtung! Es kann nur ein Code benutzt werden, die Codes sind nur im deutschen Shop g\u00fcltig. \n\nHier kommt ihr direkt zu Holy: \nhttps://de.weareholy.com/?ref=BREAKINGLAB&utm_medium=creator&utm_source=creator \n\nHier k\u00f6nnt ihr noch das Starterset Deluxe bestellen: \nhttps://de.weareholy.com/products/starter-set-deluxe?ref=BREAKINGLAB&utm_medium=creator&utm_source=creator&variant=4918895414503\n\nHinweis: Im Video wird der Tag des Blackouts f\u00e4lschlicherweise als der 29. April angegeben. Tats\u00e4chlich fand der Blackout am 28. April statt. \n\nSpanien und Portugal haben den gr\u00f6\u00dften Blackout ihrer Geschichte erlebt! Am 28. April um 12:33 gingen die Lichter aus, Z\u00fcge blieben stehen, Aufz\u00fcge stecken und im Grunde ging nichts mehr. Erst viele Stunden sp\u00e4ter konnte des Netz wiederhergestellt werden. Inzwischen sind viele Ger\u00fcchte im Umlauf was da so passiert ist. Wie die Faktenlage ist, warum die Iberische Halbinsel diesen Mega-Blackout erlebt hat und warum auch Deutschland gef\u00e4hrdet ist, darum geht\u2019s jetzt.\n\nBreaking Lab bei Instagram: https://www.instagram.com/breakinglab/?hl=de\n\nDieses Video ist in meinem Breaking Lab-Team entstanden. Verantwortlich aus der Redaktion: Florian Krupka, Jacob Beautemps; Editing: S\u00f6ren Rensch, Aron Kamenz und Neo Sanjuan Thiele\n\nKapitel:\n00:00 Gr\u00f6\u00dfter Blackout Europas\n00:36 Stromausfall auf der iberischen Halbinsel\n01:23 Wie funktioniert unser Stromsystem?\n05:55 Was ist in Spanien passiert?\n09:55 Was war die Ursache?\n10:48 Diese Ursachen k\u00f6nnen ausgeschlossen werden\n11:53 Das sind die wahrscheinlichsten Ursachen\n16:00 Das gro\u00dfe Aber\n19:36 Fazit\n\nQuellen:\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSKd1Ysa7-xfvSD_H_g9lJ5aRNQW4DKRVS-mHTfpHFVM205HfmbuiIBVQNZl9mF7pwXJgvpTjg35UgV/pub\n\nIch bin Jacob Beautemps und mache gerade meinen Doktor an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Vor vier Jahren habe ich zusammen mit Philip H\u00e4usser diesen YouTube Kanal gegr\u00fcndet und seit 2018 stehe ich nun selbst vor der Kamera. In meiner Forschung an der Uni geht es um das Thema \"What comprises a successful educational YouTube video?: the optimization of YouTube videos\u2019 educational value through the analysis of viewer behavior and development via machine learning.\" Oder kurzgesagt: Wie lernt man auf YouTube und wie k\u00f6nnen wir das mit k\u00fcnstlicher Intelligenz optimieren. Dies flie\u00dft nat\u00fcrlich stark in meine YouTube Videos mit ein, denn hier geht es auch darum m\u00f6glichst viel \u00fcber Physik, Chemie, Technik und andere naturwissenschaftliche Themen zu lernen.\n\nHat dir das Video gefallen? Klick auf \"Daumen hoch\" und lass ein Abo da! Dein Feedback motiviert mich zu neuen Videos. Dankesch\u00f6n :-)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9DFsfgJiRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9DFsfgJiRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9DFsfgJiRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9DFsfgJiRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-9DFsfgJiRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Breaking Lab",
                "tags": [
                    "breaking lab",
                    "breakinglab",
                    "lab",
                    "Wissenschaft",
                    "Science",
                    "Jacob Beautemps",
                    "Philip H\u00e4usser",
                    "Phil's Physics",
                    "Experiment",
                    "Physik",
                    "Chemie",
                    "Biologie",
                    "Informatik",
                    "Wissenschaft News",
                    "Neuigkeiten",
                    "Experimente",
                    "Deutsch",
                    "breaking lap",
                    "breaking lab jakob",
                    "breaking lap jakob",
                    "jakob beautomps",
                    "jacob beautomp",
                    "jacob breaking lab",
                    "blackout spanien",
                    "stromausfall portugal",
                    "energiekrise",
                    "spanien",
                    "portugal",
                    "stromausfall",
                    "blackout",
                    "hertz",
                    "reuters",
                    "faktencheck",
                    "photovoltaik",
                    "pv anlagen",
                    "solaranlage",
                    "cyberangriff",
                    "antenne"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Stromausfall in Spanien erkl\u00e4rt: Der gr\u00f6\u00dfte Blackout Europas",
                    "description": "Werbung: G\u00f6nn dir leckere Softdrinks ohne schlechtes Gewissen mit Holy! Mit dem Code BREAKINGLAB5 spart ihr euch 5\u20ac auf eure erste Bestellung. Kein Neukunde? Kein Problem! Mit dem Code BREAKINGLAB bekommt ihr 10% Rabatt auf eure n\u00e4chste Bestellung. Achtung! Es kann nur ein Code benutzt werden, die Codes sind nur im deutschen Shop g\u00fcltig. \n\nHier kommt ihr direkt zu Holy: \nhttps://de.weareholy.com/?ref=BREAKINGLAB&utm_medium=creator&utm_source=creator \n\nHier k\u00f6nnt ihr noch das Starterset Deluxe bestellen: \nhttps://de.weareholy.com/products/starter-set-deluxe?ref=BREAKINGLAB&utm_medium=creator&utm_source=creator&variant=4918895414503\n\nHinweis: Im Video wird der Tag des Blackouts f\u00e4lschlicherweise als der 29. April angegeben. Tats\u00e4chlich fand der Blackout am 28. April statt. \n\nSpanien und Portugal haben den gr\u00f6\u00dften Blackout ihrer Geschichte erlebt! Am 28. April um 12:33 gingen die Lichter aus, Z\u00fcge blieben stehen, Aufz\u00fcge stecken und im Grunde ging nichts mehr. Erst viele Stunden sp\u00e4ter konnte des Netz wiederhergestellt werden. Inzwischen sind viele Ger\u00fcchte im Umlauf was da so passiert ist. Wie die Faktenlage ist, warum die Iberische Halbinsel diesen Mega-Blackout erlebt hat und warum auch Deutschland gef\u00e4hrdet ist, darum geht\u2019s jetzt.\n\nBreaking Lab bei Instagram: https://www.instagram.com/breakinglab/?hl=de\n\nDieses Video ist in meinem Breaking Lab-Team entstanden. Verantwortlich aus der Redaktion: Florian Krupka, Jacob Beautemps; Editing: S\u00f6ren Rensch, Aron Kamenz und Neo Sanjuan Thiele\n\nKapitel:\n00:00 Gr\u00f6\u00dfter Blackout Europas\n00:36 Stromausfall auf der iberischen Halbinsel\n01:23 Wie funktioniert unser Stromsystem?\n05:55 Was ist in Spanien passiert?\n09:55 Was war die Ursache?\n10:48 Diese Ursachen k\u00f6nnen ausgeschlossen werden\n11:53 Das sind die wahrscheinlichsten Ursachen\n16:00 Das gro\u00dfe Aber\n19:36 Fazit\n\nQuellen:\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSKd1Ysa7-xfvSD_H_g9lJ5aRNQW4DKRVS-mHTfpHFVM205HfmbuiIBVQNZl9mF7pwXJgvpTjg35UgV/pub\n\nIch bin Jacob Beautemps und mache gerade meinen Doktor an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Vor vier Jahren habe ich zusammen mit Philip H\u00e4usser diesen YouTube Kanal gegr\u00fcndet und seit 2018 stehe ich nun selbst vor der Kamera. In meiner Forschung an der Uni geht es um das Thema \"What comprises a successful educational YouTube video?: the optimization of YouTube videos\u2019 educational value through the analysis of viewer behavior and development via machine learning.\" Oder kurzgesagt: Wie lernt man auf YouTube und wie k\u00f6nnen wir das mit k\u00fcnstlicher Intelligenz optimieren. Dies flie\u00dft nat\u00fcrlich stark in meine YouTube Videos mit ein, denn hier geht es auch darum m\u00f6glichst viel \u00fcber Physik, Chemie, Technik und andere naturwissenschaftliche Themen zu lernen.\n\nHat dir das Video gefallen? Klick auf \"Daumen hoch\" und lass ein Abo da! Dein Feedback motiviert mich zu neuen Videos. Dankesch\u00f6n :-)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605812",
                "likeCount": "21429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tYBmQTUveafzM1EazLcdOfLTJjo",
            "id": "uqxynQ1aXPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:30:41Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - 1000 NM! Neue Teile, neue Hoffnung! | Schl\u00e4gt er den URUS?",
                "description": "Heute geht es Julias Bomber an den Kragen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqxynQ1aXPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqxynQ1aXPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqxynQ1aXPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqxynQ1aXPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqxynQ1aXPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "RSQ8",
                    "RS6",
                    "URUS",
                    "APR"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - 1000 NM! Neue Teile, neue Hoffnung! | Schl\u00e4gt er den URUS?",
                    "description": "Heute geht es Julias Bomber an den Kragen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438840",
                "likeCount": "18623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gj7HLz5WWq0Zjrp5abGJ4yw_rg4",
            "id": "jXJODqfaJto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:36:53Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Why Apple, Samsung and Google Need Each Other",
                "description": "Samsung. Apple. Google. Enemies. But also friends.\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Samsung and Apple\n2:47 Apple and Google\n7:17 Samsung and Google",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXJODqfaJto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXJODqfaJto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXJODqfaJto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXJODqfaJto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXJODqfaJto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "Samsung",
                    "Google",
                    "Apple",
                    "MKBHD"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why Apple, Samsung and Google Need Each Other",
                    "description": "Samsung. Apple. Google. Enemies. But also friends.\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Samsung and Apple\n2:47 Apple and Google\n7:17 Samsung and Google"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643922",
                "likeCount": "69455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIDcop8lswMIP7pY1knh2jHmS0c",
            "id": "Kt5MNR9Yi1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:00:38Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Ein RENNEN mit der COMMUNITY?! - Werkstattalltag Halle77 - Marco gibt euch die Chance!",
                "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, zeigt euch den Fortschritt im Autohaus, belebt den neu erworbenen Turbomanta in der Werkstatt wieder und teasert euch ein neues Event an! :D\n-----------------------\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kt5MNR9Yi1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kt5MNR9Yi1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kt5MNR9Yi1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kt5MNR9Yi1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kt5MNR9Yi1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ein RENNEN mit der COMMUNITY?! - Werkstattalltag Halle77 - Marco gibt euch die Chance!",
                    "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, zeigt euch den Fortschritt im Autohaus, belebt den neu erworbenen Turbomanta in der Werkstatt wieder und teasert euch ein neues Event an! :D\n-----------------------\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188590",
                "likeCount": "13315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V8wL214p1vcbGNaQRUteVblWPGI",
            "id": "8xE2ujKi_eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T12:00:14Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "WIEDER SCH\u00d6NE ACHSELN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 102\n\nQuellen:\n@zarbex @BastiGHG @Trymacs @ApoRed @Rohatc @LetsHugo @luca @HowToBeHuman @Aditotoro @Chefstrobel @paulfrege @alexisshv @rewinside @montanablack @ehrenpflaume @papaplatte @Reeze \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xE2ujKi_eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xE2ujKi_eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xE2ujKi_eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xE2ujKi_eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xE2ujKi_eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIEDER SCH\u00d6NE ACHSELN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 102\n\nQuellen:\n@zarbex @BastiGHG @Trymacs @ApoRed @Rohatc @LetsHugo @luca @HowToBeHuman @Aditotoro @Chefstrobel @paulfrege @alexisshv @rewinside @montanablack @ehrenpflaume @papaplatte @Reeze \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559735",
                "likeCount": "36332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KuXPprVjkaxrdR-K66IcnM-Hpeg",
            "id": "_KIixHk2uDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T11:30:28Z",
                "channelId": "UC0AzgxC1et1RdIacZNXdTlQ",
                "title": "BESTE SAISONPROGNOSE ALLER ZEITEN \u2049\ufe0f\ud83d\ude31 GamerBrother REAGIERT auf seine BUNDESLIGA PREDICTION \ud83d\udc40",
                "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KIixHk2uDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KIixHk2uDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KIixHk2uDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KIixHk2uDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KIixHk2uDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother STREAM HIGHLIGHTS",
                "tags": [
                    "gamerbrother stream",
                    "gamerbrother stream highlights",
                    "fifa",
                    "fifa deutschland",
                    "stream highlights",
                    "fifa stream highlights",
                    "gamerbrother reaktion",
                    "GamerBrother EA FC 24",
                    "ea fc 25",
                    "GamerBrother EA FC 25",
                    "GamerBrother EA FC 25 Pack Opening",
                    "FIFA 25",
                    "EA FC 25 deutsch",
                    "EA FC 25 packs",
                    "GamerBrother FIFA 25",
                    "GamerBrother Fu\u00dfball Talk",
                    "gamerbrother bundesliga reaktion",
                    "gamerbrother bundesliga prognose",
                    "gamerbrother reagiert auf bundesliga prognose",
                    "bundesliga prognose"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BESTE SAISONPROGNOSE ALLER ZEITEN \u2049\ufe0f\ud83d\ude31 GamerBrother REAGIERT auf seine BUNDESLIGA PREDICTION \ud83d\udc40",
                    "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301286",
                "likeCount": "20337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttmNKx_QY4UQFI0sAaf7-XGextw",
            "id": "G3x0awnN7jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T15:36:36Z",
                "channelId": "UCfEkarF_pUayXFVWHHsm11w",
                "title": "Calcio Berlin REAGIERT auf die Bundesliga Prognose 2024/25",
                "description": "Weitere Informationen gibt es hier: www.calcio.berlin\n\nF\u00fcr Anfragen zwecks Zusammenarbeit kontaktiert uns bitte hier: business@calcio.berlin\n\nPhoto-Credits: Imago \n\nWir freuen uns \u00fcber alle, die uns supporten wollen und das geht ab sofort auch bei Patreon: https://www.patreon.com/calcioberlin\nTwitch: https://www.twitch.tv/calcioberlin\nSpotify: https://tinyurl.com/calcioberlinspotify\nInsta: https://www.instagram.com/calcioberlin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calcioberlinofficial\n\nCalcio Berlin REAGIERT auf die Bundesliga Prognose 2024/25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3x0awnN7jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3x0awnN7jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3x0awnN7jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3x0awnN7jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3x0awnN7jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CALCIO BERLIN",
                "tags": [
                    "Calcio Berlin",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "Onefootball",
                    "Niklas Levinsohn",
                    "Christoph Kr\u00f6ger",
                    "Nico Heymer",
                    "Calcio Berlin REAGIERT auf die Bundesliga Prognose 2024/25",
                    "Bundesliga",
                    "Prognose",
                    "Prediction",
                    "Reaction",
                    "Reaktion",
                    "Tipps",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Harry Kane",
                    "Bayer Leverkusen",
                    "Keke Topp",
                    "Hugo Ekitike",
                    "Junior Adamu",
                    "Mainz 05",
                    "Borussia Dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calcio Berlin REAGIERT auf die Bundesliga Prognose 2024/25",
                    "description": "Weitere Informationen gibt es hier: www.calcio.berlin\n\nF\u00fcr Anfragen zwecks Zusammenarbeit kontaktiert uns bitte hier: business@calcio.berlin\n\nPhoto-Credits: Imago \n\nWir freuen uns \u00fcber alle, die uns supporten wollen und das geht ab sofort auch bei Patreon: https://www.patreon.com/calcioberlin\nTwitch: https://www.twitch.tv/calcioberlin\nSpotify: https://tinyurl.com/calcioberlinspotify\nInsta: https://www.instagram.com/calcioberlin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calcioberlinofficial\n\nCalcio Berlin REAGIERT auf die Bundesliga Prognose 2024/25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275785",
                "likeCount": "16797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwlc21dceKPRNQnfHqdeCFOw0KA",
            "id": "jnk9nZ0I89Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:01:16Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "Hermitcraft 10: Episode 37 - SUPER STORAGE",
                "description": "Hermitcraft 10: Episode 37 - SUPER STORAGE! Grian is back on Hermitcraft working on more build stone projects and finishing his base!\n\nPlease note: When there is a break between episodes, it's probably because I'm working on another project or maybe taking a break, I need time off too sometimes. Check out my second channel for more content if the wait is too long: https://www.youtube.com/@TwoMuchGrian",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnk9nZ0I89Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnk9nZ0I89Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnk9nZ0I89Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnk9nZ0I89Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnk9nZ0I89Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "hermitcraft",
                    "grian hermitcraft",
                    "season 10",
                    "episode 35"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hermitcraft 10: Episode 37 - SUPER STORAGE",
                    "description": "Hermitcraft 10: Episode 37 - SUPER STORAGE! Grian is back on Hermitcraft working on more build stone projects and finishing his base!\n\nPlease note: When there is a break between episodes, it's probably because I'm working on another project or maybe taking a break, I need time off too sometimes. Check out my second channel for more content if the wait is too long: https://www.youtube.com/@TwoMuchGrian"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "915047",
                "likeCount": "57709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "THhkyQhGhGOsRRzD5nKhto9Akg4",
            "id": "gdmT4LhgLWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T16:00:37Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "BESTE FREUNDE Tag mit @JuliaBeautx & @JoeysJungle",
                "description": "Ich habe einen Beste Freunde Tag mit den Liebsten Julia und Joey gemacht!\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdmT4LhgLWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdmT4LhgLWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdmT4LhgLWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdmT4LhgLWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdmT4LhgLWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "julia",
                    "joey",
                    "julia beautx",
                    "julia beautx joey",
                    "joeys jungle",
                    "rewi julia",
                    "juia rewi",
                    "holland",
                    "tag",
                    "bester freund",
                    "beste freunde",
                    "freundin",
                    "podcast",
                    "die nervigen",
                    "rewi joey julia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BESTE FREUNDE Tag mit @JuliaBeautx & @JoeysJungle",
                    "description": "Ich habe einen Beste Freunde Tag mit den Liebsten Julia und Joey gemacht!\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589074",
                "likeCount": "35417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vhGEgMCzN0rwdrWY7JadJNBuiNo",
            "id": "5wF-XZLHynU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-79UOlP48-QNGgCko5p2g",
                "title": "How We Make Our Deadly Traps",
                "description": "The real insanity happens off-camera, and we captured it\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wF-XZLHynU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wF-XZLHynU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wF-XZLHynU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wF-XZLHynU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wF-XZLHynU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How We Make Our Deadly Traps",
                    "description": "The real insanity happens off-camera, and we captured it\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10586910",
                "likeCount": "381182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pahLOw9sGsQoqOgFbvoAVoW9PQQ",
            "id": "bDVpI23q8Zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T22:13:53Z",
                "channelId": "UCddiUEpeqJcYeBxX1IVBKvQ",
                "title": "Google I/O 2025 keynote in 32 minutes",
                "description": "Google just wrapped up its big keynote at I/O 2025. As expected, it was full of AI-related announcements, ranging from updates across Google\u2019s image and video generation models to new features in Search and Gmail. We got a look at Project Astra\u2019s latest prototype that will complete tasks on your behalf, Gemini 2.5 Pro updates, a new AI filmmaking app called Flow, Project Starline is now Google Beam. Plus, a look at Xreal\u2019s new Project Aura prototype. Here\u2019s everything you missed.\n\n0:00 Intro\n0:10 Ironwood\n0:26 Google Beam/Project Starline\n1:06 Speech Translation in Google Meet\n1:55 Project Astra/Gemini Live Demo\n2:34 Project Mariner\n3:12 Gemini is MCP Compatible\n3:25 Agent Mode\n4:11 Personal context\n4:29 Personalized Smart Replies\n5:28 Gemini 2.5 Flash\n5:51 Text-to-speech updates\n6:45 Security updates and Thought Summaries\n7:13 Thinking Budgets\n7:30 Gemini 2.5 Flash coding Demo\n8:38 Jules coding assistant\n8:59 Gemini Diffusion\n9:30 Gemini 2.5 Pro Deep Think\n10:11 Gemini 2.5 and Project Astra demo\n10:55 Scientific AI research apps\n11:40 AI Mode in Google Search\n12:45 Deep Search and demo\n13:57 Search Live\n14:11 Visual shopping virtual try-on clothes demo\n14:47 Agentic checkout\n15:28 Gemini Live demo\n16:00 Deep research\n16:20 canvas\n17:00 Imagen 4\n18:00 Veo 3\n19:00 Lyria 2\n19:30 synthID\n20:00 Aronofsky is using AI\n20:48 Flow for creators\n21:00 Flow video demo\n22:30 Google AI pro and Ultra\n23:30 Gemini is everywhere\n24:25 Gemini on Headsets\n25:12 Android XR\n26:00 Android XR Live Demo\n26:35 Dieter cameo\n29:54 Live translation on Android XR\n31:35 AI counter\n\nSubscribe: http://goo.gl/G5RXGs\nLike The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc\nFollow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61\nFollow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX\nFollow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU\n\nWatch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg\nThe Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ\nDecoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc \nMore about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts\n\nRead More: http://www.theverge.com\nCommunity guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv\nWallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr\nShop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc\n\nSubscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S \n\nSubscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz\n\nIf you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDVpI23q8Zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDVpI23q8Zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDVpI23q8Zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDVpI23q8Zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDVpI23q8Zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Verge",
                "tags": [
                    "google i/o",
                    "google i/o 2025",
                    "google",
                    "google io",
                    "google io keynote",
                    "artificial intelligence",
                    "machine learning",
                    "google io highlights",
                    "google io announcement",
                    "ai",
                    "i/o",
                    "generative ai",
                    "google gemini",
                    "deep learning",
                    "developers",
                    "ai news",
                    "io",
                    "ai explained",
                    "ai tools",
                    "prompt engineering",
                    "google beam",
                    "veo 3",
                    "android",
                    "android xr"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Google I/O 2025 keynote in 32 minutes",
                    "description": "Google just wrapped up its big keynote at I/O 2025. As expected, it was full of AI-related announcements, ranging from updates across Google\u2019s image and video generation models to new features in Search and Gmail. We got a look at Project Astra\u2019s latest prototype that will complete tasks on your behalf, Gemini 2.5 Pro updates, a new AI filmmaking app called Flow, Project Starline is now Google Beam. Plus, a look at Xreal\u2019s new Project Aura prototype. Here\u2019s everything you missed.\n\n0:00 Intro\n0:10 Ironwood\n0:26 Google Beam/Project Starline\n1:06 Speech Translation in Google Meet\n1:55 Project Astra/Gemini Live Demo\n2:34 Project Mariner\n3:12 Gemini is MCP Compatible\n3:25 Agent Mode\n4:11 Personal context\n4:29 Personalized Smart Replies\n5:28 Gemini 2.5 Flash\n5:51 Text-to-speech updates\n6:45 Security updates and Thought Summaries\n7:13 Thinking Budgets\n7:30 Gemini 2.5 Flash coding Demo\n8:38 Jules coding assistant\n8:59 Gemini Diffusion\n9:30 Gemini 2.5 Pro Deep Think\n10:11 Gemini 2.5 and Project Astra demo\n10:55 Scientific AI research apps\n11:40 AI Mode in Google Search\n12:45 Deep Search and demo\n13:57 Search Live\n14:11 Visual shopping virtual try-on clothes demo\n14:47 Agentic checkout\n15:28 Gemini Live demo\n16:00 Deep research\n16:20 canvas\n17:00 Imagen 4\n18:00 Veo 3\n19:00 Lyria 2\n19:30 synthID\n20:00 Aronofsky is using AI\n20:48 Flow for creators\n21:00 Flow video demo\n22:30 Google AI pro and Ultra\n23:30 Gemini is everywhere\n24:25 Gemini on Headsets\n25:12 Android XR\n26:00 Android XR Live Demo\n26:35 Dieter cameo\n29:54 Live translation on Android XR\n31:35 AI counter\n\nSubscribe: http://goo.gl/G5RXGs\nLike The Verge on Facebook: https://goo.gl/2P1aGc\nFollow on Twitter: https://goo.gl/XTWX61\nFollow on Instagram: https://goo.gl/7ZeLvX\nFollow on TikTok: http://bit.ly/42VeCVU\n\nWatch The Vergecast on YouTube: https://bit.ly/40RFRkg\nThe Vergecast Podcast: https://bit.ly/3WQDexZ\nDecoder with Nilay Patel: http://apple.co/3v29nDc \nMore about our podcasts: https://www.theverge.com/podcasts\n\nRead More: http://www.theverge.com\nCommunity guidelines: http://bit.ly/2D0hlAv\nWallpapers from The Verge: https://bit.ly/2xQXYJr\nShop our Verge merch store here: https://bit.ly/4kPCmEc\n\nSubscribe to The Verge: https://bit.ly/3FT6n5S \n\nSubscribe to The Vergecast on YouTube, new episodes on Tuesday and Friday: https://bit.ly/3I6nJtz\n\nIf you buy something from a Verge link, Vox Media may receive a commission without exerting any influence on editorial content. For more information about our ethics policy, visit: https://www.theverge.com/ethics-state..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013968",
                "likeCount": "14576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PYJvOE2eMigELHjBbFVzZVst1vM",
            "id": "QMLoZvQr8iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T19:00:21Z",
                "channelId": "UC8hMxhgTKxIA30Uays3wdkw",
                "title": "WIEDERSEHEN MIT QUARESMA \ud83d\ude0d MIT @EliasN97",
                "description": "\u279c Dollarsandisyans Shop: https://dollarsandisyans.com/\n\u279c Folgt Dollarsandisyans auf Instagram: https://www.instagram.com/dollarsandisyans/\n\n\u279c Folgt CanBroke auf Instagram: https://www.instagram.com/canbroke\n\u279c CanBroke Vlogs: https://www.youtube.com/user/AntiiLwTv\n\n\u279c Bei gesch\u00e4ftlichen Anfragen : CanBrokeBusiness@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMLoZvQr8iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMLoZvQr8iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMLoZvQr8iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMLoZvQr8iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMLoZvQr8iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CanBroke LIVE",
                "tags": [
                    "canbroke2",
                    "canbroke",
                    "CanBroke",
                    "Live",
                    "canroke"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIEDERSEHEN MIT QUARESMA \ud83d\ude0d MIT @EliasN97",
                    "description": "\u279c Dollarsandisyans Shop: https://dollarsandisyans.com/\n\u279c Folgt Dollarsandisyans auf Instagram: https://www.instagram.com/dollarsandisyans/\n\n\u279c Folgt CanBroke auf Instagram: https://www.instagram.com/canbroke\n\u279c CanBroke Vlogs: https://www.youtube.com/user/AntiiLwTv\n\n\u279c Bei gesch\u00e4ftlichen Anfragen : CanBrokeBusiness@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118209",
                "likeCount": "9163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4Jfkc9q0-YaFhPf8z-MVFish_A",
            "id": "wV6MN8hDFuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T11:30:48Z",
                "channelId": "UC0AzgxC1et1RdIacZNXdTlQ",
                "title": "SCHLECHTESTE PROGNOSE ALLER ZEITEN \u2620\ufe0f GamerBrother REAGIERT auf seine 2. LIGA SAISONPROGNOSE.. \ud83d\ude43",
                "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV6MN8hDFuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV6MN8hDFuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV6MN8hDFuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV6MN8hDFuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV6MN8hDFuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother STREAM HIGHLIGHTS",
                "tags": [
                    "gamerbrother stream",
                    "gamerbrother stream highlights",
                    "fifa",
                    "fifa deutschland",
                    "stream highlights",
                    "fifa stream highlights",
                    "GamerBrother Pack Opening",
                    "gamerbrother reaktion",
                    "ea fc 25",
                    "GamerBrother EA FC 25",
                    "GamerBrother EA FC 25 Pack Opening",
                    "FIFA 25",
                    "EA FC 25 deutsch",
                    "EA FC 25 packs",
                    "GamerBrother FIFA 25",
                    "GamerBrother Fu\u00dfball Talk",
                    "GamerBrother Saisonprognose",
                    "2. liga saison prognose",
                    "gamerbrother reagiert auf saisonprognose",
                    "gamerbrother prognose reaktion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHLECHTESTE PROGNOSE ALLER ZEITEN \u2620\ufe0f GamerBrother REAGIERT auf seine 2. LIGA SAISONPROGNOSE.. \ud83d\ude43",
                    "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369560",
                "likeCount": "25093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}