{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VtyBYQxXqhU5bKTA5vz9mSvN6xM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "50jKF55s8XtZehJ4RwNs7R5mczo",
            "id": "prd-oyaxhCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:20Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454539",
                "likeCount": "52517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kja5p0V6LxUFQ2IH8stjkzKhqH4",
            "id": "wXZAYekSNIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "roues de bus",
                    "sylvain lyve roues de bus",
                    "roues de camion",
                    "rouler avec des roues de camion",
                    "citroen C1",
                    "voiture \u00e0 h\u00e9lice",
                    "voiture h\u00e9lice",
                    "sylvain lyve h\u00e9lice",
                    "voiture avion",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "100 tonnes voiture",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "monster truck",
                    "roues de bus voiture"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881241",
                "likeCount": "78221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rfKi7234BgIhfneMI4Vinz7Ecw4",
            "id": "TUyvT65c9ok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:37:43Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane \u2013 maman (LIVE) | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane from France performed maman in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (LIVE) | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane from France performed maman in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209775",
                "likeCount": "7479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F7RSUvJtIFX7rkxGpYr5gonaHfg",
            "id": "OZcrv2WHL2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:24Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "tags": [
                    "iss",
                    "iss fresh la douille",
                    "i2s",
                    "iss l'argent des gens",
                    "l'argent des gens",
                    "sans refrain",
                    "iss sans refrain",
                    "iss fresh la douille pas carr\u00e9",
                    "iss pas carr\u00e9",
                    "fresh la douille pas carr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102012",
                "likeCount": "7491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCUVkLNXPKtPd1drOH639RYlhn4",
            "id": "s74QikY6Dzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:16Z",
                "channelId": "UCgb3sWYoMa05Pzzd7mpwrCw",
                "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niaks",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                    "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101721",
                "likeCount": "6226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bfmgwbt0Wtv3PkJA3U7w1QMtpag",
            "id": "ArrAfgfgshU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:15Z",
                "channelId": "UCEy0G2tLuWRtaXVKzrkg0Sg",
                "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEN1",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                    "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222188",
                "likeCount": "16134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UokylrQtrwkTsze2vZbd4AYn7SE",
            "id": "8YpvNMqMlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:57:12Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "Les Flammes",
                    "Flammes",
                    "C\u00e9r\u00e9monie",
                    "C\u00e9r\u00e9monie Rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133994",
                "likeCount": "28435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZhYNq5j9xgzupzQ7A5FDVTDpVsw",
            "id": "wveDUnZJAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:12:02Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                    "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302808",
                "likeCount": "16101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7VhLZUscKHIYT9-62lb5-Nk7NMo",
            "id": "85-bGNXkd34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:30:07Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Le Retour Du Roi... anim\u00e9 ? ft. Fred (JDG) HARD CORNER @joueurdugrenier",
                "description": "https://www.cyberghostvpn.com/benzaieTV pour profiter des offres CYBERGHOST VPN: 4 mois offert & 80% de r\u00e9duction pour profiter de catalogues \u00e9toff\u00e9s et d'une plus grande protection!\n#collaborationcommerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "tags": [
                    "joueur du grenier"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Retour Du Roi... anim\u00e9 ? ft. Fred (JDG) HARD CORNER @joueurdugrenier",
                    "description": "https://www.cyberghostvpn.com/benzaieTV pour profiter des offres CYBERGHOST VPN: 4 mois offert & 80% de r\u00e9duction pour profiter de catalogues \u00e9toff\u00e9s et d'une plus grande protection!\n#collaborationcommerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194812",
                "likeCount": "15093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "95_nLaviV9xdlU8bEgn6muL5TUo",
            "id": "Ox8ZLF6cGM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:45:45Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "BehindTheScenesLook",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                    "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17067224",
                "likeCount": "446310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYou5Hj61oAg43Sm5mvZnq1LgCk",
            "id": "JKXYAWruyQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:02Z",
                "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ",
                "title": "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Elle 2.0\" disponible en streaming : https://mig.lnk.to/Elle20\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : Uno Seis\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIG",
                "tags": [
                    "MIG",
                    "mig",
                    "migue",
                    "mige",
                    "mig 2020",
                    "mig officiel",
                    "mig official",
                    "mig clip video",
                    "mig rap",
                    "mig clip",
                    "mig rap fran\u00e7ais",
                    "mig Barbara kean clip",
                    "mig comme johny",
                    "mig faits divers",
                    "mig paroles",
                    "mig 18 mars",
                    "mig 30 septembre",
                    "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                    "mig elle",
                    "MIG Elle 2.0 paroles",
                    "MIG ELLE 2",
                    "MIG elle paroles",
                    "mig elle skyrock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Elle 2.0\" disponible en streaming : https://mig.lnk.to/Elle20\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : Uno Seis\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275738",
                "likeCount": "6651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBLt3Q-UHJzk3xJl0x5L0_ic5hc",
            "id": "3975x796WBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:01:23Z",
                "channelId": "UCVMfjO8tFOlYQvg1rDBNnAg",
                "title": "De nombreux b\u00e9b\u00e9s phoques vont mourir par ma faute. CHEVROLET TAHOE - RENOVATION Episode 1",
                "description": "J'allais partir pour une nouvelle mission absurde pour rapatrier un v\u00e9hicule stupide dans un \u00e9tat probl\u00e9matique quand j'ai on m'a fait une proposition ind\u00e9cente pour une voiture qui l'est \u00e0 peu pr\u00e8s autant. Et comme c'\u00e9tait pas tr\u00e8s loin de l\u00e0 o\u00f9 je devais aller... J'ai \u00e9t\u00e9 OBLIG\u00c9 d'accepter.\n5 m\u00e8tres, 2400kg, 280cv pour 5.3 de cylindr\u00e9e : c'est un d\u00e9sastre.\nLe prix : PAS CHER ! Pourquoi ? Pour une \"mauvaise raison\". \nMais rassurez vous, y a des trucs \u00e0 faire !\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Smells Like GASOLINE",
                "tags": [
                    "smells like gasoline",
                    "top gear",
                    "restauration voiture abandonn\u00e9e",
                    "r\u00e9novation voiture",
                    "wheeler dealers",
                    "youngtimer",
                    "ann\u00e9es 80",
                    "ann\u00e9es 90",
                    "v8",
                    "v12",
                    "automobile",
                    "voiture",
                    "barn find restoration",
                    "r\u00e9novation sortie de grange",
                    "chevy tahoe",
                    "gmt800",
                    "voiture am\u00e9ricaine",
                    "suburban",
                    "restauration voiture am\u00e9ricaine",
                    "r\u00e9novation am\u00e9ricaine",
                    "will it run"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "De nombreux b\u00e9b\u00e9s phoques vont mourir par ma faute. CHEVROLET TAHOE - RENOVATION Episode 1",
                    "description": "J'allais partir pour une nouvelle mission absurde pour rapatrier un v\u00e9hicule stupide dans un \u00e9tat probl\u00e9matique quand j'ai on m'a fait une proposition ind\u00e9cente pour une voiture qui l'est \u00e0 peu pr\u00e8s autant. Et comme c'\u00e9tait pas tr\u00e8s loin de l\u00e0 o\u00f9 je devais aller... J'ai \u00e9t\u00e9 OBLIG\u00c9 d'accepter.\n5 m\u00e8tres, 2400kg, 280cv pour 5.3 de cylindr\u00e9e : c'est un d\u00e9sastre.\nLe prix : PAS CHER ! Pourquoi ? Pour une \"mauvaise raison\". \nMais rassurez vous, y a des trucs \u00e0 faire !\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140505",
                "likeCount": "11892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bwf_d-HcPUyT81Ff8B3nekxBedM",
            "id": "aq6-Kfxr4Jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:13Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (avec dooms )",
                "description": "Bon ba je crois qu\u2019on s\u2019en est pas trop mal tir\u00e9 pour une fois \ud83d\udc40\ud83d\udc85\n\n\nMerci @Doomsytb pour tout \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma Graziano",
                    "Cuisine",
                    "Tiktok",
                    "Hack tiktok",
                    "Food hack",
                    "Dooms",
                    "Emma et dooms",
                    "Recettes tiktok",
                    "Humour",
                    "Divertissement"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (avec dooms )",
                    "description": "Bon ba je crois qu\u2019on s\u2019en est pas trop mal tir\u00e9 pour une fois \ud83d\udc40\ud83d\udc85\n\n\nMerci @Doomsytb pour tout \u2764\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160242",
                "likeCount": "18569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "19WRP2h3rFtfj0m1dEHudwzuzw8",
            "id": "1oorgSnpQoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:39:27Z",
                "channelId": "UCFqGa9uitcB-fWyNZK2xImw",
                "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emmanuel Macron",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "france",
                    "\u00e9lys\u00e9e",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "gouvernement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                    "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301228",
                "likeCount": "5254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NNy7vtf1w8vARht88AeUCqnr93s",
            "id": "5f1CUznnG_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:00:08Z",
                "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
                "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hassan",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                    "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497375",
                "likeCount": "23150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCNzuB4bXn2pYy8wE3YJ-6Pchas",
            "id": "efYDu5mON5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:46:00Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 BRILLE encore, le Real Madrid sur le GONG et retarde le SACRE du FC Barcelone !",
                "description": "\u2728 Malgr\u00e9 un gardien h\u00e9ro\u00efque, le Real Madrid renverse Majorque \u00e0 la toute derni\u00e8re seconde et retarde le sacre du FC Barcelone !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 son 40eme but TTC cette saison !\n\ud83d\udd25 Jacobo Ramon d\u00e9cisif sur le gong ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Majorque",
                    "Kylian",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Jacobo",
                    "Ramon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 BRILLE encore, le Real Madrid sur le GONG et retarde le SACRE du FC Barcelone !",
                    "description": "\u2728 Malgr\u00e9 un gardien h\u00e9ro\u00efque, le Real Madrid renverse Majorque \u00e0 la toute derni\u00e8re seconde et retarde le sacre du FC Barcelone !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 son 40eme but TTC cette saison !\n\ud83d\udd25 Jacobo Ramon d\u00e9cisif sur le gong ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797019",
                "likeCount": "12578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8H5RIlXZbPG2MbREzZAA-Z5aB1g",
            "id": "Mm72geKWiVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:03:58Z",
                "channelId": "UC59RK_AEwNpJcwSqlyh0Etg",
                "title": "Celibataire Polygame",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCelibataire Polygame \u00b7 TKS 2G \u00b7 TKS2G \u00b7 CEDRYC EUDARIC\n\nCelibataire Polygame\n\n\u2117 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nReleased on: 2025-03-22\n\nProducer: SAS SHEDWAVE RECORDS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G - Topic",
                "tags": [
                    "TKS 2G",
                    "TKS2G",
                    "CEDRYC EUDARIC",
                    "Celibataire Polygame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celibataire Polygame",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCelibataire Polygame \u00b7 TKS 2G \u00b7 TKS2G \u00b7 CEDRYC EUDARIC\n\nCelibataire Polygame\n\n\u2117 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nReleased on: 2025-03-22\n\nProducer: SAS SHEDWAVE RECORDS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45247",
                "likeCount": "1782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kD56rKptnTdBYlmuesR4RSQr3KE",
            "id": "sOeeAIKh3XM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:40:40Z",
                "channelId": "UCZTxOvGsnZ_BpCwyO8SBkaw",
                "title": "AZAYA - MES AZAYA BOSS",
                "description": "Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 tous mes fans \ud83e\udef6\ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Azaya Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAYA - MES AZAYA BOSS",
                    "description": "Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 tous mes fans \ud83e\udef6\ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190041",
                "likeCount": "8656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UyeXerGJxKJejZ9tdbq7l4q7zCM",
            "id": "4j8NfYOllkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:11:54Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282443",
                "likeCount": "5860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aIrxoIaOMfP5wZDbPRYwwgTYpVA",
            "id": "ddXnU-PtLt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:21:22Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "ET SI la TERRE \u00e9tait 2 FOIS PLUS GROSSE ?",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Science/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez nos codes :\n- Science5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Science : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\n\nEt si je vous disais que notre plan\u00e8te a failli \u00eatre BEAUCOUP plus grosse ? \u00c7a c'est vraiment jouer \u00e0 pas grand chose. Avant, notre syst\u00e8me solaire ressemblait \u00e0 \u00e7a : un gros nuage, qui a fini par s\u2019aplatir pour devenir la n\u00e9buleuse solaire. Les poussi\u00e8res ont form\u00e9 des cailloux, puis des satellites et des plan\u00e8tes. Celle qui sort du lot, c\u2019est Jupiter. 318 fois la masse de la Terre ! Sa gravit\u00e9 aspire presque tous les ast\u00e9ro\u00efdes qui passent. Ne la remerciez pas ! En faisant \u00e7a, elle prive tout le monde de mati\u00e8re pour grossir. Qu\u2019est-ce qui aurait chang\u00e9 si notre globe avait pu devenir deux fois plus gros ?  Lune, oc\u00e9an, plante, humanit\u00e9, est-ce que ca aurait eu la moindre chance d\u2019exister ?\n\nDoc Recherche : https://docs.google.com/document/d/1zlw5m4ypkJCTYSBQJOpLaC3V5hR9h8RZccPu9-G5lvU/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:34 P1\n5:42 P2\n7:57 P3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "terre",
                    "superterre",
                    "gravit\u00e9",
                    "plan\u00e8te",
                    "astronomie",
                    "espace",
                    "physique",
                    "biosph\u00e8re",
                    "vie",
                    "oc\u00e9an",
                    "atmosph\u00e8re",
                    "volcans",
                    "s\u00e9ismes",
                    "magn\u00e9tisme",
                    "tectonique",
                    "rotation",
                    "jupiter",
                    "lune",
                    "univers",
                    "hypoth\u00e8se",
                    "simulation",
                    "\u00e9volution",
                    "biologie",
                    "adaptation",
                    "insectes",
                    "plantes",
                    "arbustes",
                    "arbres",
                    "temp\u00eates",
                    "cyclones",
                    "orages",
                    "pression",
                    "densit\u00e9",
                    "temp\u00e9rature",
                    "radioactivit\u00e9",
                    "noyau",
                    "aurore",
                    "boreale",
                    "habitable",
                    "exoplan\u00e8te",
                    "kepler22b",
                    "photosynth\u00e8se",
                    "anatomie",
                    "otolithes",
                    "piezo1",
                    "volcanisme",
                    "cataclysme",
                    "apocalypse",
                    "curiosit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ET SI la TERRE \u00e9tait 2 FOIS PLUS GROSSE ?",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Science/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez nos codes :\n- Science5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Science : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\n\nEt si je vous disais que notre plan\u00e8te a failli \u00eatre BEAUCOUP plus grosse ? \u00c7a c'est vraiment jouer \u00e0 pas grand chose. Avant, notre syst\u00e8me solaire ressemblait \u00e0 \u00e7a : un gros nuage, qui a fini par s\u2019aplatir pour devenir la n\u00e9buleuse solaire. Les poussi\u00e8res ont form\u00e9 des cailloux, puis des satellites et des plan\u00e8tes. Celle qui sort du lot, c\u2019est Jupiter. 318 fois la masse de la Terre ! Sa gravit\u00e9 aspire presque tous les ast\u00e9ro\u00efdes qui passent. Ne la remerciez pas ! En faisant \u00e7a, elle prive tout le monde de mati\u00e8re pour grossir. Qu\u2019est-ce qui aurait chang\u00e9 si notre globe avait pu devenir deux fois plus gros ?  Lune, oc\u00e9an, plante, humanit\u00e9, est-ce que ca aurait eu la moindre chance d\u2019exister ?\n\nDoc Recherche : https://docs.google.com/document/d/1zlw5m4ypkJCTYSBQJOpLaC3V5hR9h8RZccPu9-G5lvU/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:34 P1\n5:42 P2\n7:57 P3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151858",
                "likeCount": "8702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpiU2Ipw_laskAunsZw9dHS2CCk",
            "id": "K9-h61WN0bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:00:21Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "ESCABEAU",
                "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "puzzle",
                    "petit pinceau",
                    "jeux de societe",
                    "activit\u00e9 manuelle",
                    "stickers"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCABEAU",
                    "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75230",
                "likeCount": "6599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BbqBu8vkhz-TmjwTHBTOEoW3RoI",
            "id": "NaZznqme2hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:14:15Z",
                "channelId": "UCX2Pm1JoWF3chsVOR9e1hbQ",
                "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                    "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353391",
                "likeCount": "15526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gl0N-vEXr3GBuO2kB8sCzP9arB4",
            "id": "lnI4OJDWFjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:30:09Z",
                "channelId": "UC7eFR4qa2k8lqxoouHdl8_g",
                "title": "LES FEMMES ONT TROP DE CRIT\u00c8RES !? (micro-trottoir)\ufffc",
                "description": "Kalos \n\nhttps://kalos-france.com/?gad_source=1&gad_campaignid=20517743254&gbraid=0AAAAAoj1tN2I9UvctA9xFaksSRl5VBrdR\n\nFormation timidit\u00e9 0\ufffc \n\nhttps://www.hugotournier.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Tournier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FEMMES ONT TROP DE CRIT\u00c8RES !? (micro-trottoir)\ufffc",
                    "description": "Kalos \n\nhttps://kalos-france.com/?gad_source=1&gad_campaignid=20517743254&gbraid=0AAAAAoj1tN2I9UvctA9xFaksSRl5VBrdR\n\nFormation timidit\u00e9 0\ufffc \n\nhttps://www.hugotournier.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zb0ENyM-sooa1EMfWImTMQFgGY",
            "id": "-cISCD9OHlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:13:52Z",
                "channelId": "UCE9fNq-CmN0q56sNm9Np-kA",
                "title": "YORSSY - MILLI (Clip Officiel)",
                "description": "\"MILLI\" DISPONIBLE SUR LES PLATEFORMES DE STREAMING : https://orcd.co/yorssy-milli \ud83c\udf7f\ud83d\udeab\ud83d\udcfa\n\nRetrouve Yorssy en concert \u00e0 la Cigale (Paris) ! R\u00e9serve t\u2019as place d\u00e8s maintenant, via le lien de la billetterie : https://playtwo.fr/live/concert/yorssy/\n\nClip R\u00e9alis\u00e9 par Anti Fame134\n\nProd par Dany Synth\u00e9\nEnrengistr\u00e9 par Kouny & J-Key OTB\nInstruments et programmation par Dany Synth\u00e9\nMix par Vincent Audou Stduio N.V.I.L et Kouny Studio O-vnee\nMasteris\u00e9 par Eric Chevet @Masterdisk\n\nRetrouvez Yorssy sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/yorssy.dad.boy/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@yorssy_/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/Yorssyace/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YORSSY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YORSSY - MILLI (Clip Officiel)",
                    "description": "\"MILLI\" DISPONIBLE SUR LES PLATEFORMES DE STREAMING : https://orcd.co/yorssy-milli \ud83c\udf7f\ud83d\udeab\ud83d\udcfa\n\nRetrouve Yorssy en concert \u00e0 la Cigale (Paris) ! R\u00e9serve t\u2019as place d\u00e8s maintenant, via le lien de la billetterie : https://playtwo.fr/live/concert/yorssy/\n\nClip R\u00e9alis\u00e9 par Anti Fame134\n\nProd par Dany Synth\u00e9\nEnrengistr\u00e9 par Kouny & J-Key OTB\nInstruments et programmation par Dany Synth\u00e9\nMix par Vincent Audou Stduio N.V.I.L et Kouny Studio O-vnee\nMasteris\u00e9 par Eric Chevet @Masterdisk\n\nRetrouvez Yorssy sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/yorssy.dad.boy/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@yorssy_/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/Yorssyace/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116263",
                "likeCount": "7724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0xFDPbZhPN-g1xkbFxC0jBlG3Rg",
            "id": "4L_L-yr7oJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:31:21Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "Tendue, l\u2019audition de Bayrou sur B\u00e9tharram a vir\u00e9 au bazar \u00e0 cause d\u2019une vid\u00e9o",
                "description": "Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 la Commission d\u2019enqu\u00eate pr\u00e9sid\u00e9e par la socialiste Fatiha Keloua Hachi de partialit\u00e9. \n\nL\u2019audition tr\u00e8s attendue de Fran\u00e7ois Bayrou par la commission d\u2019enqu\u00eate sur l\u2019affaire Betharram a donn\u00e9 lieu, ce mercredi 14 mai, a plusieurs sc\u00e8nes pour le moins particuli\u00e8res \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 l\u2019instance de partialit\u00e9, et tent\u00e9 d\u2019imposer la projection d\u2019une vid\u00e9o pour le d\u00e9montrer. Ce qui n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu. \n\n\u00ab Vous m\u2019avez demand\u00e9 de vous soumettre \u00e0 l\u2019avance les documents et je n\u2019avais aucune envie de vous soumettre les documents \u00bb, a donc assum\u00e9 le chef du gouvernement, apr\u00e8s plus d\u2019une heure de premiers \u00e9changes tendus. Et d\u2019ajouter, comme vous pouvez le voir dans notre vid\u00e9o en t\u00eate de l\u2019article : \u00ab Il se trouve que je n\u2019ai pas eu le sentiment que la commission \u00e9tait totalement objective. \u00bb\n\nLire l'article : https://www.huffingtonpost.fr/politique/video/affaire-betharram-l-audition-de-bayrou-tourne-au-bazar-entre-mises-en-cause-video-et-bug-technique_250029.html\n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "fran\u00e7ois bayrou",
                    "bayrou",
                    "premier ministre",
                    "commission",
                    "audition",
                    "assembl\u00e9e nationale",
                    "b\u00e9tharram",
                    "betharram",
                    "affaire betharram",
                    "d\u00e9put\u00e9s",
                    "commission culturelle",
                    "\u00e9ducation",
                    "violences"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tendue, l\u2019audition de Bayrou sur B\u00e9tharram a vir\u00e9 au bazar \u00e0 cause d\u2019une vid\u00e9o",
                    "description": "Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 la Commission d\u2019enqu\u00eate pr\u00e9sid\u00e9e par la socialiste Fatiha Keloua Hachi de partialit\u00e9. \n\nL\u2019audition tr\u00e8s attendue de Fran\u00e7ois Bayrou par la commission d\u2019enqu\u00eate sur l\u2019affaire Betharram a donn\u00e9 lieu, ce mercredi 14 mai, a plusieurs sc\u00e8nes pour le moins particuli\u00e8res \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 l\u2019instance de partialit\u00e9, et tent\u00e9 d\u2019imposer la projection d\u2019une vid\u00e9o pour le d\u00e9montrer. Ce qui n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu. \n\n\u00ab Vous m\u2019avez demand\u00e9 de vous soumettre \u00e0 l\u2019avance les documents et je n\u2019avais aucune envie de vous soumettre les documents \u00bb, a donc assum\u00e9 le chef du gouvernement, apr\u00e8s plus d\u2019une heure de premiers \u00e9changes tendus. Et d\u2019ajouter, comme vous pouvez le voir dans notre vid\u00e9o en t\u00eate de l\u2019article : \u00ab Il se trouve que je n\u2019ai pas eu le sentiment que la commission \u00e9tait totalement objective. \u00bb\n\nLire l'article : https://www.huffingtonpost.fr/politique/video/affaire-betharram-l-audition-de-bayrou-tourne-au-bazar-entre-mises-en-cause-video-et-bug-technique_250029.html\n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223776",
                "likeCount": "1974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLbg5NSyXv5F8MrPGLyYG_tSR4I",
            "id": "9I-HouhJ_CA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:15:00Z",
                "channelId": "UC0wUHVc3bCNPgmfArYrkaIw",
                "title": "Choc ! Vers un \u00c9NORME REBONDISSEMENT entre J.MARTIN et APRILIA ? PECCO a touch\u00e9 le FOND ! (MotoGP)",
                "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'actu, on parle de la p\u00e9nalit\u00e9 de Fabio Quartararo, des propos de Francesco Bagnaia sur sa situation, des propos de Johann Zarco sur son avenir, et de l'\u00e9tonnante situation entre Aprilia et Jorge Martin.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #jorgemartin             \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/quartararo-sanction-desobei-commissaires-bastianini-penalite/10721897/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/bagnaia-touche-fond-sensations-ducati/10722265/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/zarco-espere-victoire-aider-negociations-honda/10722404/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/martin-rupture-contrat-aprilia-poursuites-judiciaires/10722029/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1er Sujet\n04:55 - 2\u00e8me Sujet\n10:12 - 3\u00e8me Sujet\n13:49 - 4\u00e8me Sujet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100%GP",
                "tags": [
                    "motogp",
                    "moto gp",
                    "100gp",
                    "100%GP",
                    "100 gp",
                    "motogp 2025",
                    "moto gp 2025",
                    "fabio quartararo",
                    "marc marquez",
                    "moto gp honda",
                    "moto gp 2025 honda",
                    "moto gp ktm",
                    "moto gp 2025 yamaha",
                    "moto gp 2025 ducati",
                    "moto gp ducati",
                    "ducati 2025 motogp",
                    "motogp bagnaia",
                    "moto gp 2025 bagnaia",
                    "motogp fabio quartaro",
                    "motogp marc marquez",
                    "motogp le mans",
                    "moto gp mans",
                    "motogp pecco",
                    "motogp ducati",
                    "motogp jorge martin",
                    "jorge martin aprilia",
                    "motogp martin aprilia",
                    "johann zarco honda",
                    "jorge martin honda"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Choc ! Vers un \u00c9NORME REBONDISSEMENT entre J.MARTIN et APRILIA ? PECCO a touch\u00e9 le FOND ! (MotoGP)",
                    "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'actu, on parle de la p\u00e9nalit\u00e9 de Fabio Quartararo, des propos de Francesco Bagnaia sur sa situation, des propos de Johann Zarco sur son avenir, et de l'\u00e9tonnante situation entre Aprilia et Jorge Martin.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #jorgemartin             \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/quartararo-sanction-desobei-commissaires-bastianini-penalite/10721897/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/bagnaia-touche-fond-sensations-ducati/10722265/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/zarco-espere-victoire-aider-negociations-honda/10722404/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/martin-rupture-contrat-aprilia-poursuites-judiciaires/10722029/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1er Sujet\n04:55 - 2\u00e8me Sujet\n10:12 - 3\u00e8me Sujet\n13:49 - 4\u00e8me Sujet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51585",
                "likeCount": "3698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdHhCH21JdYbdKFhi8_ofhHe43k",
            "id": "1nHYZjViSvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:09Z",
                "channelId": "UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ",
                "title": "4 ERREURS qui t'emp\u00eachent de gu\u00e9rir ( arthrose- hernie - tendinite )",
                "description": "Tu ressens des douleurs chroniques ou un blocage physique ? D\u00e9couvre le SWEAT SPOT, un mouvement cl\u00e9 pour rel\u00e2cher les tensions et am\u00e9liorer ta mobilit\u00e9, pr\u00e9sent\u00e9 par Major Mouvement, kin\u00e9sith\u00e9rapeute passionn\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on t\u2019explique comment activer ton \u201csweet spot\u201d, cette zone juste entre confort et inconfort, l\u00e0 o\u00f9 se trouve le vrai progr\u00e8s. Un exercice simple, progressif et accessible, id\u00e9al pour retrouver le contr\u00f4le de ton corps, soulager les douleurs musculaires, et pr\u00e9venir les blessures.\n\n\ud83d\udc49 Que tu sois sportif ou s\u00e9dentaire, cette routine est faite pour toi.\n\n\ud83d\udccc Au programme :\n0:00 - Introduction au Sweat Spot\n1:44 - Ecouter son corps\n08:09 - Sensation d'inconfort\n09:21 - Douleur persistante\n11:09 - Gonflement des tissus\n11:58 - Conclusion\n\n\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019    @ITMPphysio    \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\n\n\n\ud83d\udcac Laisse un commentaire pour partager ton ressenti ou poser tes questions \u2013 je r\u00e9ponds \u00e0 tout le monde !\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi pour plus de conseils sur la mobilit\u00e9, la posture, et la r\u00e9\u00e9ducation : @MajorMouvement\n\n#Kinesitherapie #DouleurDos #Mobilit\u00e9 #ExerciceDouleur #MajorMouvement #SweetSpot #Stretching #Bien\u00catre #Posture #R\u00e9\u00e9ducation #Pr\u00e9ventionBlessures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Mouvement",
                "tags": [
                    "major mouvement",
                    "kinesith\u00e9rapeuthe",
                    "qu'est ce que le sweet spot?",
                    "comment cicatriser?",
                    "douleurs articulation",
                    "remise en contrainte progressive des structures",
                    "l'exp\u00e9rience du sportif",
                    "tenditinide d'\u00e9paule",
                    "douleur tendinite",
                    "comment \u00e9tirer sur une tendinite",
                    "arthrose",
                    "comment soigner l'arthrose",
                    "tendinite rotulienne",
                    "tendinite d'achile",
                    "lumbago",
                    "comment diagnostiquer une tendinite",
                    "hernie discale",
                    "comment soigner une hernie discale",
                    "syndr\u00f4me du fascia lata",
                    "mal de dos"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 ERREURS qui t'emp\u00eachent de gu\u00e9rir ( arthrose- hernie - tendinite )",
                    "description": "Tu ressens des douleurs chroniques ou un blocage physique ? D\u00e9couvre le SWEAT SPOT, un mouvement cl\u00e9 pour rel\u00e2cher les tensions et am\u00e9liorer ta mobilit\u00e9, pr\u00e9sent\u00e9 par Major Mouvement, kin\u00e9sith\u00e9rapeute passionn\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on t\u2019explique comment activer ton \u201csweet spot\u201d, cette zone juste entre confort et inconfort, l\u00e0 o\u00f9 se trouve le vrai progr\u00e8s. Un exercice simple, progressif et accessible, id\u00e9al pour retrouver le contr\u00f4le de ton corps, soulager les douleurs musculaires, et pr\u00e9venir les blessures.\n\n\ud83d\udc49 Que tu sois sportif ou s\u00e9dentaire, cette routine est faite pour toi.\n\n\ud83d\udccc Au programme :\n0:00 - Introduction au Sweat Spot\n1:44 - Ecouter son corps\n08:09 - Sensation d'inconfort\n09:21 - Douleur persistante\n11:09 - Gonflement des tissus\n11:58 - Conclusion\n\n\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019    @ITMPphysio    \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\n\n\n\ud83d\udcac Laisse un commentaire pour partager ton ressenti ou poser tes questions \u2013 je r\u00e9ponds \u00e0 tout le monde !\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi pour plus de conseils sur la mobilit\u00e9, la posture, et la r\u00e9\u00e9ducation : @MajorMouvement\n\n#Kinesitherapie #DouleurDos #Mobilit\u00e9 #ExerciceDouleur #MajorMouvement #SweetSpot #Stretching #Bien\u00catre #Posture #R\u00e9\u00e9ducation #Pr\u00e9ventionBlessures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57323",
                "likeCount": "3387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTR8q7w_ZFzCWMJTn6bvOMoiFfU",
            "id": "mdSyw2rrDqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:06:22Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "tags": [
                    "les flammes",
                    "flammes",
                    "les flammes 2023",
                    "c\u00e9r\u00e9monie les flammes",
                    "c\u00e9r\u00e9monie rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                    "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628762",
                "likeCount": "43277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tFKbWdYP-pLtWM9GEvWKBVOuTaY",
            "id": "NMqnfCncR0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:20:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "thread horreur",
                    "bioshock",
                    "bioshock 1",
                    "Histoire bioshock",
                    "lore bioshock",
                    "hunter gaming",
                    "lore jeux vid\u00e9o",
                    "histoire jeux vid\u00e9o",
                    "l'histoire de bioshock",
                    "fins bioshock",
                    "toutes les fins de bioshock",
                    "comprendre bioshock",
                    "andrew ryan",
                    "atlas",
                    "fank fontaine",
                    "retrospective bioshock"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                    "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186894",
                "likeCount": "12689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8XU_LtGxE4SjtBO6E_GhTlIrUrM",
            "id": "UVUod-KW8W0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:00:51Z",
                "channelId": "UC6WGCFe8X00zt1e2Zv2Gxlw",
                "title": "[EXCLU] Niaks - Morveux #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Niaks d\u00e9voile Morveux, un nouveau titre en exclusivit\u00e9 sur Plan\u00e8te Rap. Toujours fid\u00e8le \u00e0 son style incisif et authentique, le rappeur impose sa voix avec un morceau brut, charg\u00e9 d\u2019\u00e9motions et de v\u00e9rit\u00e9s, au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVUod-KW8W0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan\u00e8te Rap",
                "tags": [
                    "Skyrock",
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Niaks",
                    "Morveux"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Niaks - Morveux #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Niaks d\u00e9voile Morveux, un nouveau titre en exclusivit\u00e9 sur Plan\u00e8te Rap. Toujours fid\u00e8le \u00e0 son style incisif et authentique, le rappeur impose sa voix avec un morceau brut, charg\u00e9 d\u2019\u00e9motions et de v\u00e9rit\u00e9s, au micro de Fred Musa.\n\nNiaks en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90679",
                "likeCount": "1417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KwXP5ogMipXtZMh2Po8ave9Qwg",
            "id": "Ujp4aKTDyfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:56:24Z",
                "channelId": "UC-PTqxIdpslwlcaj_0dpKQA",
                "title": "MISSION IMPOSSIBLE - THE FINAL RECKONING - Les Marches - Version Fran\u00e7aise - Cannes 2025",
                "description": "L'incroyable \u00e9quipe de Mission Impossible The Final Reckoning sur le tapis rouge du Festival de Cannes 2025 avec le r\u00e9alisateur Christopher McQuarrie et le c\u00e9l\u00e8bre acteur Tom Cruise. \n\nSubscribe to the Festival de Cannes channel: http://bit.ly/FestivaldeCannes-YouTube\nOur official website: http://www.festival-cannes.com\nFacebook : https://www.facebook.com/pages/Festival-de-Cannes-Page-Officielle/197710070249937\nInstagram: https://instagram.com/festivaldecannes \n\n********************************************************\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene du Festival de Cannes pour ne rien rater de la Comp\u00e9tition:  http://bit.ly/FestivaldeCannes-YouTube\nLe site officiel du festival de Cannes: http://www.festival-cannes.fr/ \nFacebook : https://www.facebook.com/pages/Festival-de-Cannes-Page-Officielle/197710070249937\nInstagram: https://instagram.com/festivaldecannes\n\n#Cannes2025 #Festivaldecannes #Festivaldecannes2025 #photocall #movie #film #viral #pourtoi #foryou #francetv #Cannes #Tvfestival #78emeedition #RendezVousACannes #PalaisdesFestivals \n#tomcruise #missionimpossible",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ujp4aKTDyfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ujp4aKTDyfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ujp4aKTDyfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ujp4aKTDyfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ujp4aKTDyfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Festival de Cannes",
                "tags": [
                    "CANNES",
                    "MARCHES"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MISSION IMPOSSIBLE - THE FINAL RECKONING - Les Marches - Version Fran\u00e7aise - Cannes 2025",
                    "description": "L'incroyable \u00e9quipe de Mission Impossible The Final Reckoning sur le tapis rouge du Festival de Cannes 2025 avec le r\u00e9alisateur Christopher McQuarrie et le c\u00e9l\u00e8bre acteur Tom Cruise. \n\nSubscribe to the Festival de Cannes channel: http://bit.ly/FestivaldeCannes-YouTube\nOur official website: http://www.festival-cannes.com\nFacebook : https://www.facebook.com/pages/Festival-de-Cannes-Page-Officielle/197710070249937\nInstagram: https://instagram.com/festivaldecannes \n\n********************************************************\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene du Festival de Cannes pour ne rien rater de la Comp\u00e9tition:  http://bit.ly/FestivaldeCannes-YouTube\nLe site officiel du festival de Cannes: http://www.festival-cannes.fr/ \nFacebook : https://www.facebook.com/pages/Festival-de-Cannes-Page-Officielle/197710070249937\nInstagram: https://instagram.com/festivaldecannes\n\n#Cannes2025 #Festivaldecannes #Festivaldecannes2025 #photocall #movie #film #viral #pourtoi #foryou #francetv #Cannes #Tvfestival #78emeedition #RendezVousACannes #PalaisdesFestivals \n#tomcruise #missionimpossible"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55199",
                "likeCount": "451",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_gWhe4hV9lswfOXDEQ6JtD1v9gA",
            "id": "UDeJ2qkFYxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:00:50Z",
                "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ",
                "title": "\ud83e\ude90Une catastrophe a\u00e9rienne majeure \u00e9vit\u00e9e \u00e0 2m pr\u00e8s \u00e0 Roissy : l'histoire de Red Nose 4311",
                "description": "Vous aimez les vieux avions ?\nhttps://www.billetweb.fr/meeting-aerien-la-ferte-alais-2025&discount=astronogeek-youtube\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n**00:00 SPONSO\n**00:00 EPISODE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDeJ2qkFYxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AstronoGeek",
                "tags": [
                    "astronogeek",
                    "astronomie",
                    "geek",
                    "arnaud",
                    "thiry"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\ude90Une catastrophe a\u00e9rienne majeure \u00e9vit\u00e9e \u00e0 2m pr\u00e8s \u00e0 Roissy : l'histoire de Red Nose 4311",
                    "description": "Vous aimez les vieux avions ?\nhttps://www.billetweb.fr/meeting-aerien-la-ferte-alais-2025&discount=astronogeek-youtube\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n**00:00 SPONSO\n**00:00 EPISODE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250915",
                "likeCount": "18999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxFpM4rAMzetacfUClj1stjWr6Y",
            "id": "uhhkRxleZY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:30:30Z",
                "channelId": "UC42nXiIFF9Tq5wpV7mtbdUg",
                "title": "J'AI UNE ANNONCE \u00c0 VOUS FAIRE",
                "description": "Encore un \u00e9venement incroyable \u00e0 vous annoncer ! \n\n-20% sur Wild avec le code\u00a0\"STELLE20\" :  https://shopwildrefill.com/stelle-2\n\nStylisme et location de robe : https://rowstudio.fr/\n\nNV GALLERY: https://www.nvgallery.com/fr-fr/cat/new?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable d\u2019appoint CALYPSO** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/SITCAYBRBR001/calypso-table-appoint-fibre-de-verre-travertin-45?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable basse KOS** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/COTCLLBRBR001/kos-table-basse-indoor-outdoor-travertin-100?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable d\u2019appoint MANAROLA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/SITMA8RERE001/manarola-table-appoint-modulable-indoor-outdoor-marron-brique-glossy?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nChaise outdoor LAMPEDUSA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/OCHLA1YEWH001/lampedusa-chaise-outdoor-blanc-jaune-metal-blanc?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable \u00e0 manger ATHENA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/ODTCLLWHWH002/athena-table-manger-indoor-outdoor-blanc-120?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nNoka Matcha : https://nokamatcha.com/\nMon tapis de marche : https://fr.walkingpad.com/products/wa...\n\nSUIVEZ MOI \u2730 \ninstagram \u2023 @stelle_cautres\ntiktok  \u2023@stellecautres\n\n\u25b9 MONTAGE & EQUIPEMENT\n\u2023 Montage : @clemenceherkt\n\u2023 Miniature : Stelle\n\u2023 Cam\u00e9ra : Nikon Z30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhhkRxleZY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhhkRxleZY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhhkRxleZY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhhkRxleZY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhhkRxleZY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stelle",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "festival de cannes",
                    "fashion",
                    "mode",
                    "shooping"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI UNE ANNONCE \u00c0 VOUS FAIRE",
                    "description": "Encore un \u00e9venement incroyable \u00e0 vous annoncer ! \n\n-20% sur Wild avec le code\u00a0\"STELLE20\" :  https://shopwildrefill.com/stelle-2\n\nStylisme et location de robe : https://rowstudio.fr/\n\nNV GALLERY: https://www.nvgallery.com/fr-fr/cat/new?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable d\u2019appoint CALYPSO** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/SITCAYBRBR001/calypso-table-appoint-fibre-de-verre-travertin-45?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable basse KOS** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/COTCLLBRBR001/kos-table-basse-indoor-outdoor-travertin-100?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable d\u2019appoint MANAROLA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/SITMA8RERE001/manarola-table-appoint-modulable-indoor-outdoor-marron-brique-glossy?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nChaise outdoor LAMPEDUSA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/OCHLA1YEWH001/lampedusa-chaise-outdoor-blanc-jaune-metal-blanc?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nTable \u00e0 manger ATHENA** : https://www.nvgallery.com/fr-fr/product/ODTCLLWHWH002/athena-table-manger-indoor-outdoor-blanc-120?utm_source=instagram&utm_medium=collab&utm_campaign=stelle_cautres\n\nNoka Matcha : https://nokamatcha.com/\nMon tapis de marche : https://fr.walkingpad.com/products/wa...\n\nSUIVEZ MOI \u2730 \ninstagram \u2023 @stelle_cautres\ntiktok  \u2023@stellecautres\n\n\u25b9 MONTAGE & EQUIPEMENT\n\u2023 Montage : @clemenceherkt\n\u2023 Miniature : Stelle\n\u2023 Cam\u00e9ra : Nikon Z30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84092",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gAZ7jXt_GlCW0BrKA290hPmcsZs",
            "id": "Gi8PLePW0f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:00:16Z",
                "channelId": "UCcEJwxURVimfFFhBFSfgpQw",
                "title": "Damiano David - FUNNY little STORIES",
                "description": "FUNNY little FEARS, the first album by Damiano David, out on May 16th: https://damianodavid.lnk.to/funnylittlefears \nDon't miss the TikTok live @Joshua Tree on May 15th at 9pm CEST / 3pm ET - register now: https://www.tiktok.com/live/event/7503954435345743894\nFollow Damiano David:\n\nhttps://www.instagram.com/damianodavid/\nhttps://www.tiktok.com/@damianodavid\nhttps://twitter.com/daviddamiano99\nhttps://m.facebook.com/61565049621933/\nCREATIVE / DIRECTOR // Shake Plastik Dreamer\nD.O.P. // Marco Bassano\nManagement: Exit Management\nLabel: Sony Music Italy / Arista Records\nCreative Team: Damiano David, Alessandro Fabrizi, & Fabrizio Ferraguzzo\n \nProduction Company: Columinati Films\nProducer: Christopher Acosta\nLine Producer: Zebulon Griffin\nProduction Coordinator: Alessandro Serradimigni\n \nDIT // Michele Garofoli\nPOST PRODUCTION // Plastik Dreamer\nEDITING // Plastik Dreamer\nDESIGNER // Pasquale Alfieri\n3D ARTIST // Donato Marotta\nMOTION DESIGNER // Viola Masella \nMOTION DESIGNER // Andrea Giacinti\nCOLOR CORRECTION // crush studio\n1st AD: Anthony Chirco\nKey PA: Manuel Lagoteta\n1st AC: Trevor Jackson\n2nd AC: Patrick Bellante\nSteadicam: Stefano Ben\nCamera PA: Nicola De Prato \nBTS: Alessandro Serradimigni\nBTS: Mario Contini\n \nDrone Pilot: Jaron Denson\nDrone Camera Operator: Randall Berkeley\n \nStylist: Michele Potenza\nMUA: Heather Weppler\n \nGaffer: Spencer Dubaich\nBBE: David McGrory\nSLT: Nick Lombardo\nSLT: Nate Brown\nKey Grip: Steve Todey\nBBG: Derek Holub\nGrip: Kevin Frame\nPyro Tech: Tristan Crisol\nPyro Tech: Scott Rosen\nPA / Driver: Tanner Gordon\nPA / Driver: Tyler Gouldy\n \nKey Grip: Jay Lopez\nGrip: Colin MacDonald\nCamera Car Driver: Ajay Hateley\nCamera Car Tech: Art Ortiz\nRigger: Daniel Korspaek\nMotorized Tech: Mehran Salamati\nHead Tech: Mykola Semenenko\nPicture Car Driver: Michael Lave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi8PLePW0f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi8PLePW0f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi8PLePW0f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi8PLePW0f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi8PLePW0f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DamianoDavidVEVO",
                "tags": [
                    "Damiano David",
                    "FUNNY little STORIES"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Damiano David - FUNNY little STORIES",
                    "description": "FUNNY little FEARS, the first album by Damiano David, out on May 16th: https://damianodavid.lnk.to/funnylittlefears \nDon't miss the TikTok live @Joshua Tree on May 15th at 9pm CEST / 3pm ET - register now: https://www.tiktok.com/live/event/7503954435345743894\nFollow Damiano David:\n\nhttps://www.instagram.com/damianodavid/\nhttps://www.tiktok.com/@damianodavid\nhttps://twitter.com/daviddamiano99\nhttps://m.facebook.com/61565049621933/\nCREATIVE / DIRECTOR // Shake Plastik Dreamer\nD.O.P. // Marco Bassano\nManagement: Exit Management\nLabel: Sony Music Italy / Arista Records\nCreative Team: Damiano David, Alessandro Fabrizi, & Fabrizio Ferraguzzo\n \nProduction Company: Columinati Films\nProducer: Christopher Acosta\nLine Producer: Zebulon Griffin\nProduction Coordinator: Alessandro Serradimigni\n \nDIT // Michele Garofoli\nPOST PRODUCTION // Plastik Dreamer\nEDITING // Plastik Dreamer\nDESIGNER // Pasquale Alfieri\n3D ARTIST // Donato Marotta\nMOTION DESIGNER // Viola Masella \nMOTION DESIGNER // Andrea Giacinti\nCOLOR CORRECTION // crush studio\n1st AD: Anthony Chirco\nKey PA: Manuel Lagoteta\n1st AC: Trevor Jackson\n2nd AC: Patrick Bellante\nSteadicam: Stefano Ben\nCamera PA: Nicola De Prato \nBTS: Alessandro Serradimigni\nBTS: Mario Contini\n \nDrone Pilot: Jaron Denson\nDrone Camera Operator: Randall Berkeley\n \nStylist: Michele Potenza\nMUA: Heather Weppler\n \nGaffer: Spencer Dubaich\nBBE: David McGrory\nSLT: Nick Lombardo\nSLT: Nate Brown\nKey Grip: Steve Todey\nBBG: Derek Holub\nGrip: Kevin Frame\nPyro Tech: Tristan Crisol\nPyro Tech: Scott Rosen\nPA / Driver: Tanner Gordon\nPA / Driver: Tyler Gouldy\n \nKey Grip: Jay Lopez\nGrip: Colin MacDonald\nCamera Car Driver: Ajay Hateley\nCamera Car Tech: Art Ortiz\nRigger: Daniel Korspaek\nMotorized Tech: Mehran Salamati\nHead Tech: Mykola Semenenko\nPicture Car Driver: Michael Lave"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280582",
                "likeCount": "22905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kt9xsOkLbqZKPaB82YM6aRe_kE",
            "id": "iMyzyKJ4FIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:29:34Z",
                "channelId": "UCjfIMz-a7tpPZCYQoD8pMEQ",
                "title": "Radical \ud83d\udca5",
                "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kery James",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Radical \ud83d\udca5",
                    "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115184",
                "likeCount": "10506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXAazZKq4uu1bq3fU7CsB_jzkFk",
            "id": "D-qY30iPv-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:31Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Le poisson pan\u00e9 revisit\u00e9 - On monte le niveau avec des produits simples",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4jPc2sF\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qY30iPv-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qY30iPv-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qY30iPv-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qY30iPv-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qY30iPv-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "Gastronomie",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "poisson pan\u00e9",
                    "revisit\u00e9",
                    "premium"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Le poisson pan\u00e9 revisit\u00e9 - On monte le niveau avec des produits simples",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4jPc2sF\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56063",
                "likeCount": "2220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hFpbcPEtRJkeUmuuCq9ZLGy75Dw",
            "id": "LBK4gSKPzWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:27:18Z",
                "channelId": "UCIMQkGYX0MBZstb_19FeECg",
                "title": "Les MEILLEURES IMPROS gard\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran \ud83d\udcdc",
                "description": "Est-ce que tu savais que pour cette sc\u00e8ne de The Dark Knight, ils ont d\u00e9truit un vrai b\u00e2timent ? Une seule prise possible ! Le Joker avance alors que tout explose derri\u00e8re lui. Et soudain il s\u2019arr\u00eate, hausse les \u00e9paules et tripote le d\u00e9tonateur. Un dernier boom le fait sursauter. C\u2019\u00e9tait absolument pas pr\u00e9vu ! L\u2019acteur devait rejoindre le bus avant la derni\u00e8re explosion. Mais il a improvis\u00e9, jouant la confusion comme si quelque chose n\u2019allait pas. \u00c7a colle au c\u00f4t\u00e9 chaotique et impr\u00e9visible de son perso, c\u2019est brillant !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix : Teromik / Mai-Lie\nMontage : Ollacart / Aymen\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n1:06 Des r\u00e9pliques improvis\u00e9es devant la cam\u00e9ra\n8:04 Les accidents de tournage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBK4gSKPzWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cin\u00e9ma Trash",
                "tags": [
                    "Trash",
                    "Cin\u00e9ma Trash",
                    "Analyse",
                    "Critique",
                    "Review",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "El Nox",
                    "S\u00e9rie",
                    "Cin\u00e9ma",
                    "improvisation",
                    "cin\u00e9ma",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "joker",
                    "marvel",
                    "script",
                    "sc\u00e9nario",
                    "acteurs"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les MEILLEURES IMPROS gard\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran \ud83d\udcdc",
                    "description": "Est-ce que tu savais que pour cette sc\u00e8ne de The Dark Knight, ils ont d\u00e9truit un vrai b\u00e2timent ? Une seule prise possible ! Le Joker avance alors que tout explose derri\u00e8re lui. Et soudain il s\u2019arr\u00eate, hausse les \u00e9paules et tripote le d\u00e9tonateur. Un dernier boom le fait sursauter. C\u2019\u00e9tait absolument pas pr\u00e9vu ! L\u2019acteur devait rejoindre le bus avant la derni\u00e8re explosion. Mais il a improvis\u00e9, jouant la confusion comme si quelque chose n\u2019allait pas. \u00c7a colle au c\u00f4t\u00e9 chaotique et impr\u00e9visible de son perso, c\u2019est brillant !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix : Teromik / Mai-Lie\nMontage : Ollacart / Aymen\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n1:06 Des r\u00e9pliques improvis\u00e9es devant la cam\u00e9ra\n8:04 Les accidents de tournage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192799",
                "likeCount": "9908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hCwmgJ05FuzyW3ntfoL-9erbRf8",
            "id": "9137LDqH3Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:01:42Z",
                "channelId": "UC386AgI_d2NJ7KHoRCoE77Q",
                "title": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3",
                "description": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3 DE @Squeezie!!\ud83c\udfce\ufe0f\n\nJe ne peux pas y croire\u2026 Je passe d\u2019animatrice \u00e0 pilote pour l\u2019un des meilleurs \u00e9v\u00e9nements de France! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nC\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous que je peux vivre ces exp\u00e9riences aussi INCROYABLE! Je suis infiniment reconnaissante pour tout! MERCI\ud83e\udd79\ud83e\udef6\nJE VAIS TOUT P\u00c9TER, PR\u00c9PAREZ-VOUS\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\n\nVIENT SUR MON TWITCH: https://www.twitch.tv/cocottee_ \ud83d\ude09\n\nAyez du fun \u00e0 regarder la vid\u00e9o autant que j'ai aim\u00e9 la faire!\nAbonne-toi et balance un pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n\nMES SOCIALS \ud83d\udcf1 :\nTWITCH : https://www.twitch.tv/cocottee_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/cocottee._\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@cocottee_?lan...\nYOUTUBE CHA\u00ceNE SECONDAIRE: http://www.youtube.com/@CocotteeLive\nTWITTER : https://twitter.com/cocottee\nE-MAIL : cocottee.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9137LDqH3Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cocottee_",
                "tags": [
                    "Cocottee_ streameuse",
                    "cocotte",
                    "cocottee",
                    "twitch",
                    "Cocottee_",
                    "GP Explorer",
                    "GP3",
                    "GP",
                    "GP Squeezie",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "Djilsi",
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Anaonair",
                    "Kaatsup",
                    "Gotaga",
                    "Cocotte GP Explorer",
                    "Vlog",
                    "Dr\u00f4le",
                    "Th\u00e9odort",
                    "GP Explorer Squeezie",
                    "SCH",
                    "PLK",
                    "Vlog GP Explorer",
                    "Bagherra",
                    "Maghla",
                    "Billy",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "GP Explorer Cocotte",
                    "Aminematue",
                    "Mister V",
                    "F4",
                    "Course Automobile",
                    "Course",
                    "Grand Prix",
                    "Grand Prix Explorer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3",
                    "description": "JE FAIS LE GP EXPLORER 3 DE @Squeezie!!\ud83c\udfce\ufe0f\n\nJe ne peux pas y croire\u2026 Je passe d\u2019animatrice \u00e0 pilote pour l\u2019un des meilleurs \u00e9v\u00e9nements de France! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nC\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 vous que je peux vivre ces exp\u00e9riences aussi INCROYABLE! Je suis infiniment reconnaissante pour tout! MERCI\ud83e\udd79\ud83e\udef6\nJE VAIS TOUT P\u00c9TER, PR\u00c9PAREZ-VOUS\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\n\nVIENT SUR MON TWITCH: https://www.twitch.tv/cocottee_ \ud83d\ude09\n\nAyez du fun \u00e0 regarder la vid\u00e9o autant que j'ai aim\u00e9 la faire!\nAbonne-toi et balance un pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n\nMES SOCIALS \ud83d\udcf1 :\nTWITCH : https://www.twitch.tv/cocottee_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/cocottee._\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@cocottee_?lan...\nYOUTUBE CHA\u00ceNE SECONDAIRE: http://www.youtube.com/@CocotteeLive\nTWITTER : https://twitter.com/cocottee\nE-MAIL : cocottee.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626949",
                "likeCount": "33437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1q-M1i3PhpCazgTMetE_itdi7go",
            "id": "NFUbXFbW4ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:52:09Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFUbXFbW4ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "Clasico",
                    "ElClasico",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "FC",
                    "barcelone",
                    "Barcelona",
                    "Barca",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius",
                    "Yamal",
                    "Raphinha",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Barcelone-Real Madrid : Le CLASICO du SI\u00c8CLE ! Tripl\u00e9 de MBAPP\u00c9, YAMAL et RAPHINHA buteurs,...",
                    "description": "Le Real Madrid et le FC Barcelone nous ont offert le Clasico du si\u00e8cle !!! \n7 buts dont un tripl\u00e9 de Mbapp\u00e9 et des buts de Raphinha et Yamal !\nUn match dingue qui permet aux Catalans de faire un IMMENSE pas vers le titre \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1861495",
                "likeCount": "32081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFQTj_N8QLTL7USPXCm7W8oKvQk",
            "id": "0x3zro87YfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:45:00Z",
                "channelId": "UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw",
                "title": "J\u2019AI FINI DANS UN FOSS\u00c9 AVEC MA M4 \ud83d\ude2d",
                "description": "J\u2019ai eu un petit accident avec ma m4..\n\nD\u00e9couvrez ma nouvelle collection de maillots NFL sur ma boutique en ligne : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0x3zro87YfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0x3zro87YfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0x3zro87YfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0x3zro87YfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0x3zro87YfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Cantenot",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI FINI DANS UN FOSS\u00c9 AVEC MA M4 \ud83d\ude2d",
                    "description": "J\u2019ai eu un petit accident avec ma m4..\n\nD\u00e9couvrez ma nouvelle collection de maillots NFL sur ma boutique en ligne : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91087",
                "likeCount": "4942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hio-VeXgNMe8Ghd1G_QCotVN3oQ",
            "id": "ZvZ6ek8rGxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:00:29Z",
                "channelId": "UCj_Q7eNhiuqCeR-gQ_0bM4A",
                "title": "Confession",
                "description": "Provided to YouTube by Stuffed Monkey\n\nConfession \u00b7 Myl\u00e8ne Farmer\n\nConfession\n\n\u2117 2025 Stuffed Monkey, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nComposer: Olivier Schultheis\nComposer: Jean-Pierre Pilot\nMastering Engineer: Mike Marsh\nComposer: Rodrigue Janois\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvZ6ek8rGxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvZ6ek8rGxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvZ6ek8rGxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvZ6ek8rGxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvZ6ek8rGxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Myl\u00e8ne Farmer - Topic",
                "tags": [
                    "Myl\u00e8ne Farmer",
                    "Confession"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Confession",
                    "description": "Provided to YouTube by Stuffed Monkey\n\nConfession \u00b7 Myl\u00e8ne Farmer\n\nConfession\n\n\u2117 2025 Stuffed Monkey, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nComposer: Olivier Schultheis\nComposer: Jean-Pierre Pilot\nMastering Engineer: Mike Marsh\nComposer: Rodrigue Janois\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49952",
                "likeCount": "3186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMtb6pB0F0VkvzyR4DqgYdKFQlE",
            "id": "UKetKaKtq9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:14:51Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "Mbapp\u00e9 POSE d\u00e9j\u00e0 PROBL\u00c8ME \u00e0 Xabi Alonso, Jonathan David ANNONCE son D\u00c9PART | JT Foot Mercato",
                "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : Kylian Mbapp\u00e9 pose un premier probl\u00e8me \u00e0 Xabi Alonso sur son organisation, Jonathan David annonce son d\u00e9part du LOSC et Cristiano Junior qui a la cote sur le mercato.\n\n00:00 L\u2019OM creuse une piste surprise\n00:47 Le petit coup de pression d\u2019Amine Gouiri \u00e0 Cherki et Akliouche\n01:36 Nicolas Tagliafico a une porte de sortie\n02:05 Rodrygo prend la parole\n02:38 Mbapp\u00e9 met d\u00e9j\u00e0 Xabi Alonso dans l\u2019embarras\n03:32 Le casse-t\u00eate mercato qui peut faire exploser le vestiaire\n04:21 Le pr\u00e9sident du Br\u00e9sil s\u2019en prend \u00e0 Carlo Ancelotti\n04:49 Flick et Simeone rendent hommage \u00e0 Ancelotti\n05:34 16 \u00e9quipes bataillent pour signer Cristiano Ronaldo Jr\n06:13 Une nouvelle piste au poste d\u2019avant-centre\n06:44 La Juve a tranch\u00e9 pour Tudor\n07:11 Les 4 joueurs \u00e0 330 millions d\u2019euros qui vont animer le mercato\n07:55 L'officiel du jour\n08:14 L\u2019image du jour\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKetKaKtq9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKetKaKtq9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKetKaKtq9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKetKaKtq9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKetKaKtq9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Xabi Alonso",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "KM9",
                    "Amine Gouiri",
                    "Akliouche",
                    "Cherki",
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "Ligue 1",
                    "Lille",
                    "OL",
                    "Monaco",
                    "Juventus",
                    "Tudor",
                    "RB Lepzig",
                    "Openda",
                    "Sesko",
                    "Xavi Simons",
                    "Lukeba",
                    "Cristiano Ronaldo Jr",
                    "CR7",
                    "Tagliafico",
                    "Rodrygo",
                    "Ancelotti",
                    "Bresil",
                    "Hansi Flick",
                    "Diego Simeone",
                    "Liam Delap",
                    "Manchester United",
                    "Cheslea",
                    "Manchester City",
                    "Marcus Thuram",
                    "Inter Milan",
                    "Ter Stegen",
                    "Diogo Costa",
                    "Joan Garcia",
                    "LDC",
                    "UEFA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mbapp\u00e9 POSE d\u00e9j\u00e0 PROBL\u00c8ME \u00e0 Xabi Alonso, Jonathan David ANNONCE son D\u00c9PART | JT Foot Mercato",
                    "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : Kylian Mbapp\u00e9 pose un premier probl\u00e8me \u00e0 Xabi Alonso sur son organisation, Jonathan David annonce son d\u00e9part du LOSC et Cristiano Junior qui a la cote sur le mercato.\n\n00:00 L\u2019OM creuse une piste surprise\n00:47 Le petit coup de pression d\u2019Amine Gouiri \u00e0 Cherki et Akliouche\n01:36 Nicolas Tagliafico a une porte de sortie\n02:05 Rodrygo prend la parole\n02:38 Mbapp\u00e9 met d\u00e9j\u00e0 Xabi Alonso dans l\u2019embarras\n03:32 Le casse-t\u00eate mercato qui peut faire exploser le vestiaire\n04:21 Le pr\u00e9sident du Br\u00e9sil s\u2019en prend \u00e0 Carlo Ancelotti\n04:49 Flick et Simeone rendent hommage \u00e0 Ancelotti\n05:34 16 \u00e9quipes bataillent pour signer Cristiano Ronaldo Jr\n06:13 Une nouvelle piste au poste d\u2019avant-centre\n06:44 La Juve a tranch\u00e9 pour Tudor\n07:11 Les 4 joueurs \u00e0 330 millions d\u2019euros qui vont animer le mercato\n07:55 L'officiel du jour\n08:14 L\u2019image du jour\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199531",
                "likeCount": "6623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vi10ZJbrHkmkeaoINHLdYpMCZh4",
            "id": "GArRiMF6URg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:00:26Z",
                "channelId": "UC4Euikzr0bLKsnNuIKW6Sfg",
                "title": "Michel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ! https://bit.ly/onnestpascouche\nMichel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GArRiMF6URg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On n'est pas couch\u00e9",
                "tags": [
                    "france 2",
                    "ONPC",
                    "On n'est pas couch\u00e9",
                    "On est pas couch\u00e9",
                    "On n'est pas couch\u00e9s",
                    "clash",
                    "Yann moix",
                    "laurent ruquier",
                    "zemmour",
                    "fugain",
                    "sardou",
                    "f\u00e2ch\u00e9s",
                    "retrouvailles",
                    "reconciliation",
                    "chanteur",
                    "lacs du connemara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene ! https://bit.ly/onnestpascouche\nMichel Fugain & Michel Sardou : les retrouvailles ! - On n'est pas couch\u00e9 17 janvier 2009 #ONPC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "795418",
                "likeCount": "1383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_fMT7ZiMQYC-q8z0GEZwuqHb6k",
            "id": "iIy7oZ9Fhck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T11:01:13Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "DEVINE QUI MENT ? (3 anecdotes 1 menteur)",
                "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Men Expert qui sponsorise cette vid\u00e9o.\nGamme Derma Control : https://www.amazon.fr/dp/B0DQPPWQ8T/?maas=maas_adg_2BDDA1A2E9ACAB1AAFDF0251A65261EC_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=1\n@lorealparis #lorealmenexpert #skincare #collaborationcommerciale\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIy7oZ9Fhck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIy7oZ9Fhck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIy7oZ9Fhck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIy7oZ9Fhck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIy7oZ9Fhck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI MENT ? (3 anecdotes 1 menteur)",
                    "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Men Expert qui sponsorise cette vid\u00e9o.\nGamme Derma Control : https://www.amazon.fr/dp/B0DQPPWQ8T/?maas=maas_adg_2BDDA1A2E9ACAB1AAFDF0251A65261EC_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=1\n@lorealparis #lorealmenexpert #skincare #collaborationcommerciale\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308207",
                "likeCount": "14869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x_rBDSXsFCv1VGAsCdLUjLBvsAA",
            "id": "WpW36ldAqnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:00:29Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                    "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6790057",
                "likeCount": "173716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kX8QrIqLvMq0r-_pHOQWFrwn75Y",
            "id": "Ok8C39o2k7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:34:05Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire de Bachar al-Assad",
                "description": "Le 8 d\u00e9cembre 2024, les rebelles syriens s\u2019emparent de la ville de Damas pendant que le pr\u00e9sident du pays prend la fuite. C\u2019est la chute de l\u2019homme qui tyrannisait la Syrie depuis plus de 20 ans. Mais qui est Bachar al-Assad ? Comment cet homme, qui voulait devenir m\u00e9decin, est-il arriv\u00e9 \u00e0 la t\u00eate d\u2019un r\u00e9gime aussi r\u00e9pressif et violent ? Voici l\u2019histoire de Bachar al-Assad, le docteur devenu dictateur...\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nDocument \u00e0 venir ce jeudi 15 mai \n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Julia Neuville\nDocumentaliste \u2013 Julia Neuville\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet et Th\u00e9o Birambeau\nChef monteur et motion designer \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Ziad Majed (professeur d\u2019\u00e9tudes du Moyen-Orient \u00e0 l\u2019universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Paris et auteur du livre \u201cDans la t\u00eate de Bachar al-Assad\u201d) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:18 Docteur Bachar\n7:55 L'apprenti dictateur \n16:21 Le boucher de Damas\n27:08 La chute d'un tyran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ok8C39o2k7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Bachar",
                    "Syrie",
                    "Guerre",
                    "Dictateur",
                    "Al Assad",
                    "Russie",
                    "Massacre",
                    "Dictature",
                    "Vladimir Poutine",
                    "Ben Laden",
                    "moyen orient",
                    "arte",
                    "poisson fecond",
                    "hugo d\u00e9crypte",
                    "simon puech",
                    "charles villa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire de Bachar al-Assad",
                    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 2024, les rebelles syriens s\u2019emparent de la ville de Damas pendant que le pr\u00e9sident du pays prend la fuite. C\u2019est la chute de l\u2019homme qui tyrannisait la Syrie depuis plus de 20 ans. Mais qui est Bachar al-Assad ? Comment cet homme, qui voulait devenir m\u00e9decin, est-il arriv\u00e9 \u00e0 la t\u00eate d\u2019un r\u00e9gime aussi r\u00e9pressif et violent ? Voici l\u2019histoire de Bachar al-Assad, le docteur devenu dictateur...\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nDocument \u00e0 venir ce jeudi 15 mai \n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Julia Neuville\nDocumentaliste \u2013 Julia Neuville\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet et Th\u00e9o Birambeau\nChef monteur et motion designer \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Ziad Majed (professeur d\u2019\u00e9tudes du Moyen-Orient \u00e0 l\u2019universit\u00e9 am\u00e9ricaine de Paris et auteur du livre \u201cDans la t\u00eate de Bachar al-Assad\u201d) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:18 Docteur Bachar\n7:55 L'apprenti dictateur \n16:21 Le boucher de Damas\n27:08 La chute d'un tyran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358114",
                "likeCount": "14060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dwefwti6ZIlLQTZ7Q8w2GYVdHbw",
            "id": "-_UKBU8tOz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:10:36Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "Le mensonge de l'ENTREPRENEURIAT sur les r\u00e9seaux sociaux",
                "description": "\u27a1 Profite de 3 mois premium chez Deblock avec mon code AMISTORY ou en cliquant ici : https://deblock.com/f-amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\n************\n\nSur les r\u00e9seaux sociaux, on peut voir un tas de personnes nous dire que depuis qu\u2019ils sont entrepreneurs, ils travaillent seulement 2h par jour. \n\nTout en voyageant tout autour du monde et en d\u00e9couvrant de nouvelles cultures chaque mois.\u00a0\n\nLe truc c\u2019est qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, l\u2019entreprenariat et le mode de vie qu\u2019il offre ne sont pas toujours aussi beaux que la majorit\u00e9 le pr\u00e9tendent.\u00a0\n\nOn peut voir un grand nombre de personnes t\u00e9moigner qu\u2019au lieu de travailler moins, ils n\u2019ont jamais autant travaill\u00e9, qu\u2019ils subissent un stress quotidien, une instabilit\u00e9 financi\u00e8re terrible ou souffrent d\u2019isolement.\n\nAlors qu\u2019est-ce qui se cache vraiment derri\u00e8re ce \u201cmythe de l\u2019entreprenariat\u201d sur les r\u00e9seaux ? \n\nEst-ce que cette vie de libert\u00e9 existe vraiment ?\u00a0Et surtout : pourquoi autant de personnes d\u00e9chantent aussi vite apr\u00e8s s\u2019\u00eatre lanc\u00e9s dans l\u2019aventure ?\n\n************\n\n0:00 : Intro\n6:20 : La face cach\u00e9e de l\u2019entrepreneuriat sur les r\u00e9seaux\n28:45 : \u201cWantrepreneur\u201d : L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de faux entrepreneurs\n\n************\n\nMiniature : @by_amx\nCo-auteur : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://pubs.aeaweb.org/doi/pdfplus/10.1257/aeri.20180582\u00a0\n* https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=3479042\u00a0\n* https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S2352673418300180\u00a0\n* https://successfulhumans.com/business/the-fake-entrepreneur-epidemic/\u00a0\n* https://www.justice.gov/usao-cdca/pr/former-owner-timepiece-gentleman-luxury-watch-consignment-store-beverly-hills\u00a0\n* https://technologymagazine.com/digital-transformation/mark-zuckerberg-college-dropout-billionaire\u00a0\n* https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/dossier-1137-entrepreneur-gagne-forcement-plus-salarie.html\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8246378\u00a0\n* https://www.campusfrance.org/fr/actu/entrepreneuriat-en-france-plus-d-un-million-de-creations-d-entreprises-en-2022\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8231755",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_UKBU8tOz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le mensonge de l'ENTREPRENEURIAT sur les r\u00e9seaux sociaux",
                    "description": "\u27a1 Profite de 3 mois premium chez Deblock avec mon code AMISTORY ou en cliquant ici : https://deblock.com/f-amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\n************\n\nSur les r\u00e9seaux sociaux, on peut voir un tas de personnes nous dire que depuis qu\u2019ils sont entrepreneurs, ils travaillent seulement 2h par jour. \n\nTout en voyageant tout autour du monde et en d\u00e9couvrant de nouvelles cultures chaque mois.\u00a0\n\nLe truc c\u2019est qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, l\u2019entreprenariat et le mode de vie qu\u2019il offre ne sont pas toujours aussi beaux que la majorit\u00e9 le pr\u00e9tendent.\u00a0\n\nOn peut voir un grand nombre de personnes t\u00e9moigner qu\u2019au lieu de travailler moins, ils n\u2019ont jamais autant travaill\u00e9, qu\u2019ils subissent un stress quotidien, une instabilit\u00e9 financi\u00e8re terrible ou souffrent d\u2019isolement.\n\nAlors qu\u2019est-ce qui se cache vraiment derri\u00e8re ce \u201cmythe de l\u2019entreprenariat\u201d sur les r\u00e9seaux ? \n\nEst-ce que cette vie de libert\u00e9 existe vraiment ?\u00a0Et surtout : pourquoi autant de personnes d\u00e9chantent aussi vite apr\u00e8s s\u2019\u00eatre lanc\u00e9s dans l\u2019aventure ?\n\n************\n\n0:00 : Intro\n6:20 : La face cach\u00e9e de l\u2019entrepreneuriat sur les r\u00e9seaux\n28:45 : \u201cWantrepreneur\u201d : L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de faux entrepreneurs\n\n************\n\nMiniature : @by_amx\nCo-auteur : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://pubs.aeaweb.org/doi/pdfplus/10.1257/aeri.20180582\u00a0\n* https://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract_id=3479042\u00a0\n* https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S2352673418300180\u00a0\n* https://successfulhumans.com/business/the-fake-entrepreneur-epidemic/\u00a0\n* https://www.justice.gov/usao-cdca/pr/former-owner-timepiece-gentleman-luxury-watch-consignment-store-beverly-hills\u00a0\n* https://technologymagazine.com/digital-transformation/mark-zuckerberg-college-dropout-billionaire\u00a0\n* https://lemagdelaconso.ouest-france.fr/dossier-1137-entrepreneur-gagne-forcement-plus-salarie.html\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8246378\u00a0\n* https://www.campusfrance.org/fr/actu/entrepreneuriat-en-france-plus-d-un-million-de-creations-d-entreprises-en-2022\u00a0\n* https://www.insee.fr/fr/statistiques/8231755"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411449",
                "likeCount": "16753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xqrE49ku9zx3XOztcN3WrBMJClg",
            "id": "Rfyn7zR0oAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:30:05Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Standing ovation pour Robert De Niro, Palme d'Or d'Honneur \u00e0 #Cannes2025",
                "description": "Leonardo DiCaprio remet \u00e0 Robert De Niro une Palme d'Or d'Honneur pour sa carri\u00e8re impressionnante : Casino, Taxi Driver, Voyage au bout de l'enfer, Le Parrain 2, Heat... et de nombreux autres r\u00f4les qui ont marqu\u00e9 le cin\u00e9ma !\n\nLe 78\u00e8me Festival de Cannes est \u00e0 suivre sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/Cannes2025-FTV\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#cannes2025 #robertdeniro #dicaprio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rfyn7zR0oAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Standing ovation pour Robert De Niro, Palme d'Or d'Honneur \u00e0 #Cannes2025",
                    "description": "Leonardo DiCaprio remet \u00e0 Robert De Niro une Palme d'Or d'Honneur pour sa carri\u00e8re impressionnante : Casino, Taxi Driver, Voyage au bout de l'enfer, Le Parrain 2, Heat... et de nombreux autres r\u00f4les qui ont marqu\u00e9 le cin\u00e9ma !\n\nLe 78\u00e8me Festival de Cannes est \u00e0 suivre sur france.tv \ud83d\udc49 https://bit.ly/Cannes2025-FTV\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#cannes2025 #robertdeniro #dicaprio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163062",
                "likeCount": "2324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jApjerpjuGAviDFcr25XKXN84bQ",
            "id": "gCU3Qd613T4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:20:42Z",
                "channelId": "UCfl5hER45ci1_WtLs1NeBnQ",
                "title": "\"JE PEUX R\u00c9V\u00c9LER CE QU'IL S'EST PASS\u00c9\" NOTRE ENTRETIEN AVEC ARTHUR PERTICOZ",
                "description": "On a profit\u00e9 du passage du LEC aux Ar\u00e8nes de la Karmine Corp pour s'entretenir avec Arthur Perticoz.\n\nOTP - le premier diffuseur de League of Legends en France sur Twitch : https://www.twitch.tv/otplol_\n\nNos r\u00e9seaux sociaux : \n\u25aa Twitter OTP : https://twitter.com/OTP_LoL\n\u25aa  Instagram OTP : https://www.instagram.com/onetrickprod/\n\u25aa TikTok OTP : https://www.tiktok.com/@otp_lol\n\nRetrouvez toutes les VODs des matchs sur la chaine replay : https://www.youtube.com/@OTP_VODs\n\nCasters : Chips, Noi, Tweekz, Chreak, Peaxy, Yellowstar, Splinter, Marex, Finghin, Zerotick, Rhobalas, Glopo, Blackbigo, Wakz\n\n___",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCU3Qd613T4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCU3Qd613T4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCU3Qd613T4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCU3Qd613T4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCU3Qd613T4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OTP - League of Legends",
                "tags": [
                    "league of legends",
                    "otp",
                    "chips",
                    "noi",
                    "trayton",
                    "tweekz",
                    "lfl",
                    "lec",
                    "lck",
                    "div2",
                    "emea",
                    "worlds",
                    "msi",
                    "\u00e9mission",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"JE PEUX R\u00c9V\u00c9LER CE QU'IL S'EST PASS\u00c9\" NOTRE ENTRETIEN AVEC ARTHUR PERTICOZ",
                    "description": "On a profit\u00e9 du passage du LEC aux Ar\u00e8nes de la Karmine Corp pour s'entretenir avec Arthur Perticoz.\n\nOTP - le premier diffuseur de League of Legends en France sur Twitch : https://www.twitch.tv/otplol_\n\nNos r\u00e9seaux sociaux : \n\u25aa Twitter OTP : https://twitter.com/OTP_LoL\n\u25aa  Instagram OTP : https://www.instagram.com/onetrickprod/\n\u25aa TikTok OTP : https://www.tiktok.com/@otp_lol\n\nRetrouvez toutes les VODs des matchs sur la chaine replay : https://www.youtube.com/@OTP_VODs\n\nCasters : Chips, Noi, Tweekz, Chreak, Peaxy, Yellowstar, Splinter, Marex, Finghin, Zerotick, Rhobalas, Glopo, Blackbigo, Wakz\n\n___"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66576",
                "likeCount": "3028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vn3xUAOSAKVGxEvk7sqz8W3xfQk",
            "id": "mjxYv19HGrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:46:27Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Le hacker \u201c\u00e9thique\u201d qui a bern\u00e9 tous les m\u00e9dias fran\u00e7ais (Florent Curtet)",
                "description": "Derri\u00e8re le r\u00e9cit h\u00e9ro\u00efque du 'hacker repenti' poursuivi par la CIA se cache une r\u00e9alit\u00e9 bien moins glorieuse que nous d\u00e9voilent deux journalistes pr\u00e9sents \u00e0 son proc\u00e8s.\n\nD\u00e9couvrir l'offre d'Holberton : https://www.holbertonschool.fr/who/reorientations?utm_source=sponso&utm_medium=underscore&utm_campaign=2025_MC \nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou McDonald's : https://youtu.be/HlSPoMBqSdQ\n\nLe substack de Gabriel Thierry: https://pwned.substack.com\n\n---\nSources :\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/10/03/florent-curtet-un-hackeur-ethique-au-parcours-nebuleux_6342328_4408996.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/25/les-negociations-troubles-du-hackeur-florent-curtet-dans-une-affaire-de-rancongiciel_6342256_4408997.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/27/infiltre-de-la-dgsi-ou-complice-au-proces-de-florent-curtet-l-autoproclame-hacker-repenti_6417100_4408996.html\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/vous-avez-fait-de-largent-sur-des-morts-d4edd7a57190\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/il-vous-est-arriv\u00e9-de-vous-faire-plus-beau-que-vous-ne-l\u00eates-c839ba34519a\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/la-relaxe-compl\u00e8te-cinq-ans-de-prison-et-636-000-euros-de-dommages-et-int\u00e9r\u00eats-d99f032f170f\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/pas-un-pirate-mais-un-amateur-voulant-aider-227e864e0691\n- live tweet du proc\u00e8s: https://bsky.app/profile/gabrielthierry.bsky.social/post/3lbrk6y4efk2i\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjxYv19HGrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker \u201c\u00e9thique\u201d qui a bern\u00e9 tous les m\u00e9dias fran\u00e7ais (Florent Curtet)",
                    "description": "Derri\u00e8re le r\u00e9cit h\u00e9ro\u00efque du 'hacker repenti' poursuivi par la CIA se cache une r\u00e9alit\u00e9 bien moins glorieuse que nous d\u00e9voilent deux journalistes pr\u00e9sents \u00e0 son proc\u00e8s.\n\nD\u00e9couvrir l'offre d'Holberton : https://www.holbertonschool.fr/who/reorientations?utm_source=sponso&utm_medium=underscore&utm_campaign=2025_MC \nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou McDonald's : https://youtu.be/HlSPoMBqSdQ\n\nLe substack de Gabriel Thierry: https://pwned.substack.com\n\n---\nSources :\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/10/03/florent-curtet-un-hackeur-ethique-au-parcours-nebuleux_6342328_4408996.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/25/les-negociations-troubles-du-hackeur-florent-curtet-dans-une-affaire-de-rancongiciel_6342256_4408997.html\n- https://www.lemonde.fr/pixels/article/2024/11/27/infiltre-de-la-dgsi-ou-complice-au-proces-de-florent-curtet-l-autoproclame-hacker-repenti_6417100_4408996.html\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/vous-avez-fait-de-largent-sur-des-morts-d4edd7a57190\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/il-vous-est-arriv\u00e9-de-vous-faire-plus-beau-que-vous-ne-l\u00eates-c839ba34519a\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/la-relaxe-compl\u00e8te-cinq-ans-de-prison-et-636-000-euros-de-dommages-et-int\u00e9r\u00eats-d99f032f170f\n- https://medium.com/@gabriel-thierry/pas-un-pirate-mais-un-amateur-voulant-aider-227e864e0691\n- live tweet du proc\u00e8s: https://bsky.app/profile/gabrielthierry.bsky.social/post/3lbrk6y4efk2i\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363480",
                "likeCount": "8368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}