{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "P61YP4hFOBvSUUhhaAFX8Vh-UPA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94mM64dDzQbQ4Lx7FFAiNR-o9sI",
            "id": "TU0AxQ2of7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T17:00:08Z",
                "channelId": "UC_ixBF2BWlWc9Bxo7fReiSA",
                "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sergio Ramos",
                "tags": [
                    "sergio ramos",
                    "ramos",
                    "sr93",
                    "sr 93",
                    "93",
                    "ovy on the drums",
                    "latin music",
                    "pop urbano",
                    "futbol musica",
                    "musica futbol",
                    "cancion futbolista",
                    "real madrid",
                    "cibeles",
                    "madrid",
                    "cancion sergio ramos",
                    "sergio ramos cancion",
                    "musica ramos",
                    "ramos cancion",
                    "real madrid cancion",
                    "sergio ramos video oficial",
                    "ovy",
                    "prod ovy",
                    "cibeles sergio ramos",
                    "sergio ramos cibeles",
                    "ovy on the drums cibeles",
                    "sergio ramos reaccion",
                    "madridistas",
                    "bernabeu",
                    "no me contradigas",
                    "sergio ramos song",
                    "sergio ramos new music."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                    "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3878718",
                "likeCount": "287734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D3dv-l3XSXiPX2JCZBV-EnlpOBY",
            "id": "JSwk05Yhess",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T09:18:19Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Subway Surfers in Brawl Stars!? - Animation Trailer",
                "description": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Subway Surfers is coming to Brawl on September 4th! \ud83d\ude87 #BrawlStars #subwaysurfers \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSwk05Yhess/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSwk05Yhess/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSwk05Yhess/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSwk05Yhess/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSwk05Yhess/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "subway surfers",
                    "janet",
                    "tricky",
                    "jake",
                    "frank",
                    "byron",
                    "poco",
                    "ollie",
                    "hank",
                    "emz",
                    "guard",
                    "brawl animation",
                    "brawl x subway surfers",
                    "brawl collab"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Subway Surfers in Brawl Stars!? - Animation Trailer",
                    "description": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Subway Surfers is coming to Brawl on September 4th! \ud83d\ude87 #BrawlStars #subwaysurfers \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3924255",
                "likeCount": "107428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FYuiwcIF9TzxVhvmH9TOODZc-54",
            "id": "_7WRM1hRBho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T18:38:00Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "MARBELLA 3 - EP\u00cdSODIO 1",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MARBELLA 3 - EP\u00cdSODIO 1",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792249",
                "likeCount": "38959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e1egbZLxIsPIHGF0A4yOSXA-gzE",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4418131",
                "likeCount": "357335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcR1-Wb_7OcBMpckSK7NBZ9gYMA",
            "id": "PTQ1naoCw88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T07:09:22Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                    "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39520",
                "likeCount": "1699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jibRFg7G2ILSJVwK2oeajm392g",
            "id": "VvkU6sE8jNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:53:54Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "JUEGO CLASH ROYALE EN PC POR PRIMERA VEZ -\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "juego",
                    "clash royale",
                    "pc",
                    "por primera vez",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO CLASH ROYALE EN PC POR PRIMERA VEZ -\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "769513",
                "likeCount": "30396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5VUqMNSZMjxFD2j7bJfOrZzgWw",
            "id": "_XnVo1EzeQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T13:01:08Z",
                "channelId": "UC3OfGMtDvPmzMz5XjBNcxdw",
                "title": "Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)",
                "description": "\u266b Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Kapo - OHNANA\n\n[Intro]\nOh-na-na, oh-na-na\nAy, mami\n\n[Verso 1]\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #OHNANA #Letra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chicano Tunes",
                "tags": [
                    "kapo ohnana",
                    "ohnana lyrics",
                    "ohnana kapo letra",
                    "kapo ohnana letra lyrics",
                    "kapo ohnana lyrics",
                    "ohnana lyrics kapo",
                    "kapo ohnana letra",
                    "ohnana letra kapo",
                    "ohnana kapo lyrics",
                    "kapo letra ohnana",
                    "Sigo pensando en tu boca me encierro en cuatro paredes",
                    "Una historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve",
                    "Y yo tan loco tan loco",
                    "Siempre pensando en tu baile",
                    "Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando",
                    "Oh-na-na oh-na-na oh-na-na",
                    "Una historia tan hermosa en estos tiempos no se ve"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\u266b Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Kapo - OHNANA\n\n[Intro]\nOh-na-na, oh-na-na\nAy, mami\n\n[Verso 1]\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #OHNANA #Letra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159053",
                "likeCount": "220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXEXqE3dju-EeMsM4v2EzcUQhpo",
            "id": "n7yobs9pQso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:29:03Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Marvel Zombies | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "\u00bfQui\u00e9n nos salvar\u00e1 de nuestros h\u00e9roes?\n\n#MarvelZombies, estreno el 24 de septiembre en #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "tags": [
                    "marvel zombies trailer",
                    "marvel zombies",
                    "marvel studios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Zombies | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "\u00bfQui\u00e9n nos salvar\u00e1 de nuestros h\u00e9roes?\n\n#MarvelZombies, estreno el 24 de septiembre en #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545663",
                "likeCount": "40010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YyjRbi-DsdK-fkffTwAj3FdAz84",
            "id": "4e8Wthq636o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T13:07:24Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "La vuelta de JUAN DEMONIO...Marbella 3 #1",
                "description": "Juan Demonio en Marbella 3!!!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e8Wthq636o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e8Wthq636o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e8Wthq636o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e8Wthq636o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4e8Wthq636o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La vuelta de JUAN DEMONIO...Marbella 3 #1",
                    "description": "Juan Demonio en Marbella 3!!!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104240",
                "likeCount": "4377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IrHf6aHlpfBnrGMLCaoczN9_QjE",
            "id": "F7Gs2G0u02o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UC5vXWX9hIn2vV6SRItx2oWw",
                "title": "Ela Taubert, Jay Wheeler - NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2)| Official Video",
                "description": "Disfruta de \u2018No Supiste Cuidarnos\u2019 en todas las plataformas: https://elataubert.lnk.to/NSCR2!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@ElaTaubert \n\n\nEla Taubert\nInstagram: https://www.instagram.com/elataubert/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@elataubert \nFacebook: https://www.facebook.com/ElaTaubert \nX: https://twitter.com/elataubert \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaywheeler  \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita  \nX: https://x.com/jaywheelerpr \n\n\nLETRA\n\nPor qu\u00e9 ahora querernos es complicado\nSi antes no pod\u00edamos estar separados\nQuiz\u00e1s no fue perfecto pero mi amor por ti era honesto\nYa no se si fue por mi o fue por alguien\nHasta tu forma de mirar me la cambiaste\nY ahora me siento tan tonta\nNo s\u00e9 c\u00f3mo no lo vi antes\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nT\u00fa y yo nos perdimos\nYa no es ni la mitad de lo que un d\u00eda fuimos\nDe tanto querernos el coraz\u00f3n lo fundimos\nYo creo que nos fue mal por querer ser m\u00e1s que amigos\nY cogimos otro camino\n\nPero ahora estas por otro lao\nY no duermo si no te siento\nTengo el reloj congelao\u2019\nPor no querer perder el tiempo\nCon otra que no seas t\u00fa\nPero es que ya fallamos en el intento\nHace tiempo lo da\u00f1amos y eso t\u00fa lo sabes\nBebe, yo lo siento\n\n\u00bfC\u00f3mo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nNo supiste\n\n\n#ElaTaubert #JayWheeler #NSC #Respuesta2\n\n\nMusic video by Ela Taubert, Jay Wheeler performing NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElaTaubertVEVO",
                "tags": [
                    "Ela Taubert",
                    "Jay Wheeler",
                    "Joe Jonas",
                    "Ela Taubert Joe Jonas",
                    "\u00bfQui\u00e9n Dir\u00eda?",
                    "No Supiste Cuidarnos",
                    "quien diria ela taubert",
                    "yo primero",
                    "nueva cancion ela taubert",
                    "letra No Supiste Cuidarnos",
                    "que hubiera pasado",
                    "si eras tu",
                    "crecer",
                    "quien dijo que era facil",
                    "dime si hay algo",
                    "los rotos",
                    "donde esta el amor",
                    "baladas",
                    "pop",
                    "universal music",
                    "latin",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "como paso",
                    "morat",
                    "morat faltas tu",
                    "latin mafia",
                    "humbe",
                    "premios juventud ela",
                    "premios juventud",
                    "ela tini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ela Taubert, Jay Wheeler - NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2)| Official Video",
                    "description": "Disfruta de \u2018No Supiste Cuidarnos\u2019 en todas las plataformas: https://elataubert.lnk.to/NSCR2!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@ElaTaubert \n\n\nEla Taubert\nInstagram: https://www.instagram.com/elataubert/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@elataubert \nFacebook: https://www.facebook.com/ElaTaubert \nX: https://twitter.com/elataubert \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaywheeler  \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita  \nX: https://x.com/jaywheelerpr \n\n\nLETRA\n\nPor qu\u00e9 ahora querernos es complicado\nSi antes no pod\u00edamos estar separados\nQuiz\u00e1s no fue perfecto pero mi amor por ti era honesto\nYa no se si fue por mi o fue por alguien\nHasta tu forma de mirar me la cambiaste\nY ahora me siento tan tonta\nNo s\u00e9 c\u00f3mo no lo vi antes\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nT\u00fa y yo nos perdimos\nYa no es ni la mitad de lo que un d\u00eda fuimos\nDe tanto querernos el coraz\u00f3n lo fundimos\nYo creo que nos fue mal por querer ser m\u00e1s que amigos\nY cogimos otro camino\n\nPero ahora estas por otro lao\nY no duermo si no te siento\nTengo el reloj congelao\u2019\nPor no querer perder el tiempo\nCon otra que no seas t\u00fa\nPero es que ya fallamos en el intento\nHace tiempo lo da\u00f1amos y eso t\u00fa lo sabes\nBebe, yo lo siento\n\n\u00bfC\u00f3mo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nNo supiste\n\n\n#ElaTaubert #JayWheeler #NSC #Respuesta2\n\n\nMusic video by Ela Taubert, Jay Wheeler performing NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43181",
                "likeCount": "7140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKPshTVhs_pnxgQe69-UJeeQKTs",
            "id": "ID0rqEWrN44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:06Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                    "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2000616",
                "likeCount": "9389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-LzYHIhFW2YyPqzK4Q259ptvT4",
            "id": "6Qxk2H2E8hA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T18:55:27Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ABR\u00cd UN PARQUE ACUATICO | Waterpark Simulator",
                "description": "Like si vienes a mi parque a pasar un d\u00eda aquafant\u00e1stico! (odio mi vida)\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qxk2H2E8hA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qxk2H2E8hA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qxk2H2E8hA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qxk2H2E8hA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qxk2H2E8hA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN PARQUE ACUATICO | Waterpark Simulator",
                    "description": "Like si vienes a mi parque a pasar un d\u00eda aquafant\u00e1stico! (odio mi vida)\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1228770",
                "likeCount": "69555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CIG3BfWcgCHM0BdoKJDzx3cBnuA",
            "id": "73bEsqpRYXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T12:30:07Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "Don Omar",
                    "Lucenzo",
                    "Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro",
                    "Danza Kuduro Don Omar",
                    "Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo",
                    "Letra",
                    "Letra Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics",
                    "Danza Kuduro Don Omar Letra",
                    "Don Omar Letra",
                    "Danza Kuduro Letra Don Omar",
                    "Latin Music",
                    "Latin",
                    "Danza Kuduro song",
                    "trending",
                    "Don Omar song",
                    "Latin viral song",
                    "La mano arriba cintura sola",
                    "Da media vuelta danza kuduro",
                    "No te canse' ahora que esto solo empieza",
                    "Mueve la cabeza danza kuduro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                    "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207329",
                "likeCount": "451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOZ46n1keJpAqlLUICUdVEgalW4",
            "id": "67FVMNGMFXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:19Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 4: The Heart of the Dragon Official Trailer | Clashes unfold Sept 12, 2025 | Marvel Rivals",
                "description": "\ud83d\udc09 Marvel Rivals Season 4: Heart of the Dragon begins on September 12th\n\nThe Timestream Entanglement has drawn the Seven Capitals together, forming the Heart of Heaven. After Knull\u2019s fall, Hela is imprisoned in the An'Hay-Zhidi, where Dizang\u2014Devil of the Eighth City\u2014dares her to atone for her sins. But Angela will not forgive her betrayal. She arrives in the Heart of Heaven demanding Hela be handed over, yet its guardian refuses to surrender someone under his protection. Justice will be served and a debt will be paid.\n\nBut while they fight, an even greater danger stirs. Doctor Doom seeks to steal the Chronal Chi of the slumbering dragon Shou-Lao, threatening to unravel the fate of the Heavens themselves.\n\n\u2694\ufe0f Can Iron Fist protect the Immortal Dragon\u2026 or will Doom claim its power? Find out when the Heart of the Dragon awakens on September 12 UTC.\n\nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "tags": [
                    "Marvel Rivals",
                    "Marvel Rivals Season 4",
                    "Angela Marvel Rivals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Season 4: The Heart of the Dragon Official Trailer | Clashes unfold Sept 12, 2025 | Marvel Rivals",
                    "description": "\ud83d\udc09 Marvel Rivals Season 4: Heart of the Dragon begins on September 12th\n\nThe Timestream Entanglement has drawn the Seven Capitals together, forming the Heart of Heaven. After Knull\u2019s fall, Hela is imprisoned in the An'Hay-Zhidi, where Dizang\u2014Devil of the Eighth City\u2014dares her to atone for her sins. But Angela will not forgive her betrayal. She arrives in the Heart of Heaven demanding Hela be handed over, yet its guardian refuses to surrender someone under his protection. Justice will be served and a debt will be paid.\n\nBut while they fight, an even greater danger stirs. Doctor Doom seeks to steal the Chronal Chi of the slumbering dragon Shou-Lao, threatening to unravel the fate of the Heavens themselves.\n\n\u2694\ufe0f Can Iron Fist protect the Immortal Dragon\u2026 or will Doom claim its power? Find out when the Heart of the Dragon awakens on September 12 UTC.\n\nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1046069",
                "likeCount": "60520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Z89ZgionBwclyCBJ37xFvyS_jQ",
            "id": "-tyoFt26YWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T13:15:01Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "EL REMAKE QUE M\u00c1S HE ESPERADO \u2757 - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #1",
                "description": "Vivir este momento para m\u00ed es incre\u00edble. Remake de uno de los mejores juegos de la historia, y el juego que me hizo click en la cabeza cuando ten\u00eda 13 a\u00f1os. Probablemente el motivo por el cual me dedico a esto. Metal Gear Solid 3: Snake Eater. Espero que lo goc\u00e9is tanto como yo. Perdonad por las frikadas y lo lento que juego, pero es que me flipa esto. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-tyoFt26YWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-tyoFt26YWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-tyoFt26YWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-tyoFt26YWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-tyoFt26YWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL REMAKE QUE M\u00c1S HE ESPERADO \u2757 - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #1",
                    "description": "Vivir este momento para m\u00ed es incre\u00edble. Remake de uno de los mejores juegos de la historia, y el juego que me hizo click en la cabeza cuando ten\u00eda 13 a\u00f1os. Probablemente el motivo por el cual me dedico a esto. Metal Gear Solid 3: Snake Eater. Espero que lo goc\u00e9is tanto como yo. Perdonad por las frikadas y lo lento que juego, pero es que me flipa esto. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538776",
                "likeCount": "17533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WArr4sJZB3XfdhSbVhcAIg0PxQk",
            "id": "4GmvX3Lbp9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:00:13Z",
                "channelId": "UCnD0OseWT-jVB3xX1TAo1jg",
                "title": "Yandel - Encantadora (Letra)",
                "description": "Yandel - Encantadora\nYandel - Encantadora (Letra)\nYandel - Encantadora (Letra/Lyrics)\n\n\u2705 Follow Yandel\nhttp://www.instagram.com/yandel\nhttp://www.facebook.com/YandelelOficial\nhttps://twitter.com/yandeloficial\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLetra\n\n[Letra de \"Encantadora\"]\n\n[Coro]\nNa, na, naeh (Woh, oh)\nNa, na, naoh (Woh, oh)\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Verso 1]\nElla tiene algo que me atrapa\nSe me hace muy f\u00e1cil extra\u00f1arla (Oh)\nYo que no creo en el amor\nEn su juego redondito ca\u00ed, y me enamor\u00e9\n\n[Pre-Coro]\nIgnora (Oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora (Oh-oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora (Woh, oh, oh, oh)\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh (Woh, oh, oh, oh, oh)\nNa, na, naeh, eh-eh (Woh, oh, oh, oh, oh; mi amada; jajaja; woh, oh, oh, oh, oh)\n\n[Verso 2]\nBaby, t\u00fa tienes algo, algo muy diferente\nD\u00e9jame conocerte a fondo, m\u00e1s \u00edntimamente (Eh)\nPorque es que cuando t\u00fa te mueves sexy, mami (Ouh, woh)\nMe provocas y me entran m\u00e1s ganas a m\u00ed (Yey, yeh-eh)\nDe jalarte por el pelo, y besarte por el cuello\nAy, beb\u00e9, no tengas miedo, qu\u00edtate la ropa (Oh)\nHazlo paso por paso y b\u00e9same la boca\nVamos a disfrutar de este momento (Eh)\n\n[Puente]\nPorque nadie no' est\u00e1 viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\nPorque nadie no' est\u00e1 viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\nNa, naeh\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Pre-Coro]\nIgnora (Oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Refr\u00e1n]\nCerquita de m\u00ed, tan sola, baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed, pendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\n[Verso 3]\nNo la dejo sola\nLas horas me roba y la dejo\nYa veo en sus ojos el deseo\nNo se va a arruinar el momento (No, oh)\nY es que me mata pensarte\nIgnorarte un rato y luego buscarte (Oh)\nQuiero amanecerme esta noche, eah\nNo sabes c\u00f3mo quiero a usted verla\n\n[Refr\u00e1n]\nCerquita de m\u00ed, tan sola, baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed pendiente de ti (Oh, oh, oh)\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede (Eh)\n\n[Pre-Coro]\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es, encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh\n\n[Outro]\nDangerous\n\nTags\n#Yandel #Encantadora #Letra #Lyrics\nyandel encantadora, encantadora, encantadora yandel, yandel encantadora letra, encantadora letra, encantadora yandel letra, yandel encantadora lyrics, encantadora lyrics, encantadora yandel lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GmvX3Lbp9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GmvX3Lbp9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GmvX3Lbp9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GmvX3Lbp9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GmvX3Lbp9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOD LYRICS",
                "tags": [
                    "yandel encantadora",
                    "encantadora",
                    "encantadora yandel",
                    "yandel encantadora letra",
                    "encantadora letra",
                    "encantadora yandel letra",
                    "yandel encantadora lyrics",
                    "encantadora lyrics",
                    "encantadora yandel lyrics",
                    "tiktok",
                    "tiktok song",
                    "tiktok remix",
                    "lyrics on screen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Yandel - Encantadora (Letra)",
                    "description": "Yandel - Encantadora\nYandel - Encantadora (Letra)\nYandel - Encantadora (Letra/Lyrics)\n\n\u2705 Follow Yandel\nhttp://www.instagram.com/yandel\nhttp://www.facebook.com/YandelelOficial\nhttps://twitter.com/yandeloficial\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLetra\n\n[Letra de \"Encantadora\"]\n\n[Coro]\nNa, na, naeh (Woh, oh)\nNa, na, naoh (Woh, oh)\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Verso 1]\nElla tiene algo que me atrapa\nSe me hace muy f\u00e1cil extra\u00f1arla (Oh)\nYo que no creo en el amor\nEn su juego redondito ca\u00ed, y me enamor\u00e9\n\n[Pre-Coro]\nIgnora (Oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora (Oh-oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora (Woh, oh, oh, oh)\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh (Woh, oh, oh, oh, oh)\nNa, na, naeh, eh-eh (Woh, oh, oh, oh, oh; mi amada; jajaja; woh, oh, oh, oh, oh)\n\n[Verso 2]\nBaby, t\u00fa tienes algo, algo muy diferente\nD\u00e9jame conocerte a fondo, m\u00e1s \u00edntimamente (Eh)\nPorque es que cuando t\u00fa te mueves sexy, mami (Ouh, woh)\nMe provocas y me entran m\u00e1s ganas a m\u00ed (Yey, yeh-eh)\nDe jalarte por el pelo, y besarte por el cuello\nAy, beb\u00e9, no tengas miedo, qu\u00edtate la ropa (Oh)\nHazlo paso por paso y b\u00e9same la boca\nVamos a disfrutar de este momento (Eh)\n\n[Puente]\nPorque nadie no' est\u00e1 viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\nPorque nadie no' est\u00e1 viendo aqu\u00ed\nEstamos solitos aqu\u00ed\nD\u00e9jame sentir todo tu cuerpo\nNa, naeh\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Pre-Coro]\nIgnora (Oh)\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh (Eh)\n\n[Refr\u00e1n]\nCerquita de m\u00ed, tan sola, baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed, pendiente de ti\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede\n\n[Verso 3]\nNo la dejo sola\nLas horas me roba y la dejo\nYa veo en sus ojos el deseo\nNo se va a arruinar el momento (No, oh)\nY es que me mata pensarte\nIgnorarte un rato y luego buscarte (Oh)\nQuiero amanecerme esta noche, eah\nNo sabes c\u00f3mo quiero a usted verla\n\n[Refr\u00e1n]\nCerquita de m\u00ed, tan sola, baby\nVamos a pasarla como se debe\nEn cambio yo aqu\u00ed pendiente de ti (Oh, oh, oh)\nBuscando una manera pa' que aqu\u00ed se quede (Eh)\n\n[Pre-Coro]\nIgnora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es, encantadora y cazadora\nSin tocarla me acalora\nLa veo bailar, no la dejo sola, sola\nQuiero hacerla mi se\u00f1ora\nElla es encantadora y cazadora\n\n[Coro]\nNa, na, naeh\nNa, na, naoh\nNa, na, naeh\nNa, na, naeh, eh-eh\n\n[Outro]\nDangerous\n\nTags\n#Yandel #Encantadora #Letra #Lyrics\nyandel encantadora, encantadora, encantadora yandel, yandel encantadora letra, encantadora letra, encantadora yandel letra, yandel encantadora lyrics, encantadora lyrics, encantadora yandel lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240557",
                "likeCount": "526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6xqsCFHmaSnhFcCCryzCpXCbsGs",
            "id": "RYI-WG_HFV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T15:00:45Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "JUJUTSU KAISEN The Culling Game | Official Teaser | Crunchyroll",
                "description": "JUJUTSU KAISEN Season 3 is coming exclusively to Crunchyroll January 2026! Watch JUJUTSU KAISEN Crunchyroll! https://got.cr/cc-jjkpv\n\nYuji Itadori is a boy with tremendous physical strength, though he lives a completely ordinary high school life. One day, to save a classmate who has been attacked by curses, he eats the finger of Ryomen Sukuna, taking the curse into his own soul. From then on, he shares one body with Ryomen Sukuna. Guided by the most powerful of sorcerers, Satoru Gojo, Itadori is admitted to Tokyo Jujutsu High School, an organization that fights the curses... and thus begins the heroic tale of a boy who became a curse to exorcise a curse, a life from which he could never turn back.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#JUJUTSUKAISEN #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "jujutsu kaisen",
                    "jujutsu kaisen anime",
                    "jjk",
                    "jjk anime",
                    "jujutsu kaisen season 3",
                    "jujutsu kaisen s3",
                    "jjk s3",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime pv",
                    "anime trailer",
                    "jujutsu kaisen season 3 release date",
                    "jujutsu kaisen season 3 trailer",
                    "jujutsu kaisen season 3 trailer official",
                    "jujutsu kaisen season 3 teaser",
                    "jujutsu kaisen season 3 news",
                    "jujutsu kaisen the culling game",
                    "jujutsu kaisen the culling game arc",
                    "jujutsu kaisen the culling game trailer",
                    "jjk season 3",
                    "jjk season 3 trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JUJUTSU KAISEN The Culling Game | Official Teaser | Crunchyroll",
                    "description": "JUJUTSU KAISEN Season 3 is coming exclusively to Crunchyroll January 2026! Watch JUJUTSU KAISEN Crunchyroll! https://got.cr/cc-jjkpv\n\nYuji Itadori is a boy with tremendous physical strength, though he lives a completely ordinary high school life. One day, to save a classmate who has been attacked by curses, he eats the finger of Ryomen Sukuna, taking the curse into his own soul. From then on, he shares one body with Ryomen Sukuna. Guided by the most powerful of sorcerers, Satoru Gojo, Itadori is admitted to Tokyo Jujutsu High School, an organization that fights the curses... and thus begins the heroic tale of a boy who became a curse to exorcise a curse, a life from which he could never turn back.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#JUJUTSUKAISEN #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7421834",
                "likeCount": "500861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4kfKHFdgW7OwVceoK1jAhSAdkY",
            "id": "oXOmKjI0m5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T19:36:01Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "MI PRIMERA VEZ ROBANDO BRAINROTS en ROBLOX",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\nMi primera vez robando brainrots en Roblox\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXOmKjI0m5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXOmKjI0m5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXOmKjI0m5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXOmKjI0m5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXOmKjI0m5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot",
                    "robando brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox roba un brainrot",
                    "roba un brainrot roblox",
                    "godeik",
                    "brainrot roblox",
                    "roblox brainrot",
                    "un brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ ROBANDO BRAINROTS en ROBLOX",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\nMi primera vez robando brainrots en Roblox\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142910",
                "likeCount": "7463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DxazYHvyq_cbpAMqIQdakaS2ZFE",
            "id": "ciRftriyejM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T14:00:03Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"0801\" Video (Street Ver.)",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"0801\" Video (Street Ver.)\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY\n#0801\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "skz 0801",
                    "Stray Kids 0801",
                    "SKZ 0801",
                    "0801 MV",
                    "0801 Street Ver.",
                    "Stray Kids Street Ver.",
                    "SKZ MV",
                    "Stray Kids MV",
                    "STRAY KIDS 0801",
                    "0801 Music Video",
                    "0801 Street Ver Video",
                    "0801 Video",
                    "0801 Stray Kids",
                    "0801",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 0801",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 0801"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"0801\" Video (Street Ver.)",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"0801\" Video (Street Ver.)\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY\n#0801\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570894",
                "likeCount": "342873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4mG7IIjQTMUScY7L7j2xHHciR0",
            "id": "Sh1MYnxeQa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:03:32Z",
                "channelId": "UCECLpDchXGkpxX_qXIkZ0PQ",
                "title": "\ud83e\udddf\u200d\u2642 MARVEL ZOMBIES\ud83e\udddf\u200d\u2642 O la AMO, o la ODIO \u00a1Reacci\u00f3n\u00a0Tr\u00e1iler!",
                "description": "Chicos, este es mi Patreon \ud83d\udc49 https://www.patreon.com/c/stripmarvel/membership?view_as=patron\n\n\ud83d\udd25 Sorteos cada mes de figuras, c\u00f3mics y merch exclusivo.\n\ud83d\udcac Grupo privado en Telegram para enterarte de todo antes.\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeos exclusivos de Q&A solo para mecenas.\n\n\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Strip Marvel",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comic con",
                    "marvel phase 5",
                    "marvel phase 6",
                    "avengers",
                    "secret wars",
                    "kang dynasty",
                    "captain america new world order",
                    "black panther",
                    "kang",
                    "guardians of the galaxy",
                    "she-hulk",
                    "wakanda forever",
                    "namor",
                    "fantastic four",
                    "thunderbolts",
                    "daredevil",
                    "FASE 5",
                    "FASE 4 MARVEL",
                    "FASE 5 MARVEL",
                    "FASE 6 MARVEL",
                    "avengers secret wars",
                    "avengers kang dynasty",
                    "vengadores dinastia de kang",
                    "kevin feige",
                    "noticias marvel",
                    "actualidad marvel",
                    "trailer avengers kang dinasty",
                    "trailer avengers secret wars"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udddf\u200d\u2642 MARVEL ZOMBIES\ud83e\udddf\u200d\u2642 O la AMO, o la ODIO \u00a1Reacci\u00f3n\u00a0Tr\u00e1iler!",
                    "description": "Chicos, este es mi Patreon \ud83d\udc49 https://www.patreon.com/c/stripmarvel/membership?view_as=patron\n\n\ud83d\udd25 Sorteos cada mes de figuras, c\u00f3mics y merch exclusivo.\n\ud83d\udcac Grupo privado en Telegram para enterarte de todo antes.\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeos exclusivos de Q&A solo para mecenas.\n\n\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43643",
                "likeCount": "4044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCerEbqCKbV85BocPIUa1gv0mJc",
            "id": "Fgnsw_5KP24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T00:27:04Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34 - CONSEGUIMOS EL NUEVO COCHE - MARBELLA  3",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fgnsw_5KP24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fgnsw_5KP24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fgnsw_5KP24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fgnsw_5KP24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fgnsw_5KP24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 - CONSEGUIMOS EL NUEVO COCHE - MARBELLA  3",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207945",
                "likeCount": "11703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4SfsQBD9g55UNeQIr5Z4Vhx_S4",
            "id": "luSFvMcG6dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T14:55:12Z",
                "channelId": "UCvPuM3g03QwNIVugw7zquFw",
                "title": "RUBENICO VS NOCRE - (BATALL\u00d3N) - 16AVOS - NACIONAL GENERAL RAP 2025",
                "description": "S\u00edguenos en @generalrrap\n\nGrabado por @CamachoPK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luSFvMcG6dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luSFvMcG6dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luSFvMcG6dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luSFvMcG6dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luSFvMcG6dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENERAL RAP ALICANTE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "RUBENICO VS NOCRE - (BATALL\u00d3N) - 16AVOS - NACIONAL GENERAL RAP 2025",
                    "description": "S\u00edguenos en @generalrrap\n\nGrabado por @CamachoPK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7374",
                "likeCount": "496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSpH5IUpSepa_zwFCxiHS5EdFGs",
            "id": "_TtG9CdoZck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T01:00:04Z",
                "channelId": "UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A",
                "title": "Explicado trailer Marvel Zombies con Spider Man clase R, Blade, Namor, Wanda, Thanos",
                "description": "Marvel Zombies trailer espa\u00f1ol latino reacci\u00f3n, an\u00e1lisis y explicaci\u00f3n, Blade Moon Knight, Spider-Man acaba con los zombies, Namor zombie, Scarlet Witch y Thor.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pelicomic",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Explicado trailer Marvel Zombies con Spider Man clase R, Blade, Namor, Wanda, Thanos",
                    "description": "Marvel Zombies trailer espa\u00f1ol latino reacci\u00f3n, an\u00e1lisis y explicaci\u00f3n, Blade Moon Knight, Spider-Man acaba con los zombies, Namor zombie, Scarlet Witch y Thor.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265741",
                "likeCount": "18439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcLQ-U3trRycS4P-0edXh8j1gSE",
            "id": "SX2CWJ5ZsWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:17:29Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Consegu\u00ed los BRAINROTS SECRETOS mas RAROS en 24 HORAS en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed los BRAINROTS SECRETOS mas RAROS en 24 HORAS en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1299309",
                "likeCount": "20778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F-8lNwHgjeCmaZe7C1BrgDabQoQ",
            "id": "2odrbAeG2gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T02:18:51Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "Becky G, Karol G - MAMIII (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: MAMIII\n\ud83c\udfa4 Artista: Becky G, Karol G\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2022\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beckyg?si=IErnLBMf5e_K-WV9\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/iambeckyg/#\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/vb8wloc4Xpw?si=NqQUs2y87h3RAshr\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#mamiii #beckyg #karolg #ovyonthedrums #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2odrbAeG2gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2odrbAeG2gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2odrbAeG2gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2odrbAeG2gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2odrbAeG2gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Becky G, Karol G - MAMIII (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: MAMIII\n\ud83c\udfa4 Artista: Becky G, Karol G\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2022\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beckyg?si=IErnLBMf5e_K-WV9\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/iambeckyg/#\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/vb8wloc4Xpw?si=NqQUs2y87h3RAshr\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#mamiii #beckyg #karolg #ovyonthedrums #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138866",
                "likeCount": "379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hPqtJAQgTTdT5oEh28f_4BOM0t4",
            "id": "aBiR-cEHp8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:05:51Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "OT 2025: Los elegidos - Tr\u00e1iler | Prime Video",
                "description": "Despu\u00e9s de recorrer todo el pa\u00eds y ver a m\u00e1s de 11.500 personas en 9 ciudades de Espa\u00f1a, 83 finalistas llegaron al casting final. \n\nConoce a los 18 aspirantes el pr\u00f3ximo 12 de septiembre en los dos programas especiales del Casting Final #OT2025, disponible en exclusiva en Prime Video. \n\n#OT2025\n\nNo te olvides de visitar la web de Amazon Prime Video ni de suscribirte a nuestras redes sociales:\n\nWeb: https://www.primevideo.com/    \nInstagram: https://www.instagram.com/primevideoes/    \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideoes    \nCanal de WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VafyqC672WU5AM9i1Z36    \n\nTu suscripci\u00f3n Amazon Prime te da acceso a Prime Video y te permite acceder a series y pel\u00edculas, incluyendo Amazon Originals como The Boys, Culpa M\u00eda o Fallout. \ud83d\udc99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBiR-cEHp8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBiR-cEHp8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBiR-cEHp8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBiR-cEHp8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBiR-cEHp8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "OT 2025: Los elegidos - Tr\u00e1iler | Prime Video",
                    "description": "Despu\u00e9s de recorrer todo el pa\u00eds y ver a m\u00e1s de 11.500 personas en 9 ciudades de Espa\u00f1a, 83 finalistas llegaron al casting final. \n\nConoce a los 18 aspirantes el pr\u00f3ximo 12 de septiembre en los dos programas especiales del Casting Final #OT2025, disponible en exclusiva en Prime Video. \n\n#OT2025\n\nNo te olvides de visitar la web de Amazon Prime Video ni de suscribirte a nuestras redes sociales:\n\nWeb: https://www.primevideo.com/    \nInstagram: https://www.instagram.com/primevideoes/    \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideoes    \nCanal de WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VafyqC672WU5AM9i1Z36    \n\nTu suscripci\u00f3n Amazon Prime te da acceso a Prime Video y te permite acceder a series y pel\u00edculas, incluyendo Amazon Originals como The Boys, Culpa M\u00eda o Fallout. \ud83d\udc99"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90517",
                "likeCount": "657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JpGvo8Kpq7qpsBSGDtcpCxL1WBI",
            "id": "_i10SWXWa6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T23:21:19Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.8 - FOLAGOR ROBA UN POK\u00c9MON",
                "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03",
                    "pokemon",
                    "dedsafio",
                    "randomlocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.8 - FOLAGOR ROBA UN POK\u00c9MON",
                    "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83150",
                "likeCount": "5076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUfNLPTBv8rJ-udKBa7RmCljiK8",
            "id": "g98ahyYKmBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T19:57:36Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa \"El Jefe\" - JamRock | Video Oficial",
                "description": "One Billion Records presents JAMROCK, performed by El Alfa, filmed at Santo Domingo, directed by Fluffydesignz & Brutal Films. \u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g98ahyYKmBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g98ahyYKmBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g98ahyYKmBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g98ahyYKmBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g98ahyYKmBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa \"El Jefe\" - JamRock | Video Oficial",
                    "description": "One Billion Records presents JAMROCK, performed by El Alfa, filmed at Santo Domingo, directed by Fluffydesignz & Brutal Films. \u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255887",
                "likeCount": "24932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "suQ0Po2ugIlqE38kIX1XFuIg8a8",
            "id": "rsieex77idM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T18:03:27Z",
                "channelId": "UCh4x2sW7hf59JiQKed2GuDw",
                "title": "\u00a1QU\u00c9 FUERTE EL TR\u00c1ILER DE MARVEL ZOMBIES!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsieex77idM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsieex77idM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsieex77idM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsieex77idM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsieex77idM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De todo un Paco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1QU\u00c9 FUERTE EL TR\u00c1ILER DE MARVEL ZOMBIES!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79912",
                "likeCount": "6446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnxie7YSouYrhtpQv5qFBD5sj7E",
            "id": "CqlcDqKZ3LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:00:58Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "HACIENDO LAS MEJORES PLANTILLAS DE FC 26 en DIRECTO ! DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqlcDqKZ3LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqlcDqKZ3LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqlcDqKZ3LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqlcDqKZ3LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqlcDqKZ3LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HACIENDO LAS MEJORES PLANTILLAS DE FC 26 en DIRECTO ! DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137360",
                "likeCount": "3239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1br_5ifJT3VFpVUScdqA2WzYRnc",
            "id": "qEN6Vdw21rY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UC2Qw1dzXDBAZPwS7zm37g8g",
                "title": "rusowsky - (ecco) | A COLORS SHOW",
                "description": "Spanish producer and pianist rusowsky (@rusowsky) shares a raw and intimate rendition of \u2018(ecco)\u2019, a sparkling gem taken from his recently released debut album \u2018DAISY\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@_rusowsky\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/_rusowsky\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #rusowsky #ecco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEN6Vdw21rY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEN6Vdw21rY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEN6Vdw21rY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEN6Vdw21rY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEN6Vdw21rY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLORS",
                "tags": [
                    "colorsstudios",
                    "colorsberlin",
                    "All Colors Shows",
                    "A COLORS SHOW",
                    "colors",
                    "colorsxstudios",
                    "live session",
                    "live performance",
                    "colours",
                    "studios",
                    "Music Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "rusowsky - (ecco) | A COLORS SHOW",
                    "description": "Spanish producer and pianist rusowsky (@rusowsky) shares a raw and intimate rendition of \u2018(ecco)\u2019, a sparkling gem taken from his recently released debut album \u2018DAISY\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@_rusowsky\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/_rusowsky\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #rusowsky #ecco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31619",
                "likeCount": "3850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xDpGpsaxsJpkG6bMguA0ryG-7vQ",
            "id": "AafBPL156-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-11T09:00:13Z",
                "channelId": "UCrtU-I_pl2d2FvZoJ--AJ7g",
                "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elastica Films",
                "tags": [
                    "Romer\u00eda",
                    "Carla Sim\u00f3n",
                    "R\u00eda de Vigo",
                    "Vigo",
                    "R\u00edas Baixas",
                    "Llucia Garc\u00eda",
                    "trailer",
                    "trailer de romer\u00eda",
                    "alcarr\u00e0s",
                    "verano 1993",
                    "estiu1993",
                    "elastica",
                    "elastica films",
                    "mitch",
                    "mitch robles",
                    "trist\u00e1n ulloa",
                    "alberto gracia",
                    "miriam gallego",
                    "pr\u00f3ximos estrenos",
                    "festival de cannes",
                    "cannes 2025",
                    "cannes film festival",
                    "nyiff"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                    "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433563",
                "likeCount": "134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8uh7xF5giNJCkkFpslxLOXZG9bM",
            "id": "E8zzNHhIo9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T15:00:32Z",
                "channelId": "UCMnZ3qm76jc3SUi9Z-5OdcA",
                "title": "La historia COMPLETA del DESARROLLO de SILKSONG",
                "description": "El primer anuncio de Hollow Knight: Silksong fue hace \u00a1Seis a\u00f1os! y finalmente saldr\u00e1 ma\u00f1ana, a fecha de este v\u00eddeo, as\u00ed que un repaso a todo lo ocurrido desde entonces es ideal como celebraci\u00f3n por la salida.\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8zzNHhIo9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8zzNHhIo9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8zzNHhIo9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8zzNHhIo9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8zzNHhIo9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyendas & Videojuegos",
                "tags": [
                    "leyendas",
                    "videojuegos",
                    "curiosidades",
                    "lyv",
                    "l&v",
                    "ericrod",
                    "ensayo",
                    "critica",
                    "juegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La historia COMPLETA del DESARROLLO de SILKSONG",
                    "description": "El primer anuncio de Hollow Knight: Silksong fue hace \u00a1Seis a\u00f1os! y finalmente saldr\u00e1 ma\u00f1ana, a fecha de este v\u00eddeo, as\u00ed que un repaso a todo lo ocurrido desde entonces es ideal como celebraci\u00f3n por la salida.\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117533",
                "likeCount": "16638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Og_8GRlR6TNuPwtBkfktctnkX_s",
            "id": "wcVXVKJeNq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T18:00:01Z",
                "channelId": "UCv0Gdfwyin6w3vbpZnEpmrQ",
                "title": "Mora - PISTA DE ATERRIZAJE (Video Oficial) | LO MISMO DE SIEMPRE",
                "description": "Mora - PISTA DE ATERRIZAJE\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/lomismodesiempre\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/MoraYT\n\nFollow:\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/MoraSpotify\nApple Music: https://RIMAS.lnk.to/MoraAppleMusic\nInstagram: https://RIMAS.lnk.to/MoraInstagram\n\n#MORA #LOMISMODESIEMPRE #PISTADEATERRIZAJE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcVXVKJeNq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcVXVKJeNq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcVXVKJeNq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcVXVKJeNq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wcVXVKJeNq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mora",
                "tags": [
                    "Mora",
                    "PISTA DE ATERRIZAJE",
                    "LO MISMO DE SIEMPRE",
                    "Mora PISTA DE ATERRIZAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mora - PISTA DE ATERRIZAJE (Video Oficial) | LO MISMO DE SIEMPRE",
                    "description": "Mora - PISTA DE ATERRIZAJE\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/lomismodesiempre\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/MoraYT\n\nFollow:\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/MoraSpotify\nApple Music: https://RIMAS.lnk.to/MoraAppleMusic\nInstagram: https://RIMAS.lnk.to/MoraInstagram\n\n#MORA #LOMISMODESIEMPRE #PISTADEATERRIZAJE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111448",
                "likeCount": "9201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Tu4vX1HVGnSbhnWcJGCNsnpu9s",
            "id": "SKQWT0As7oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:00:48Z",
                "channelId": "UC-5MT-BUxTzkPTWMediyV0w",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito | TRAILER  EN ESPA\u00d1OL",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito | TRAILER  EN ESPA\u00d1OL\n\nLo que viene superar\u00e1 todo lo que imaginaste \ud83d\udd25\n\nVe Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito este 11 de septiembre en cines.\n\nPRUEBA GRATUITA DE 7 D\u00cdAS: https://got.cr/7DiasGratis\n\nCrunchyroll Latinoam\u00e9rica: \nFACEBOOK:  https://www.facebook.com/Crunchyroll.la\nX:  https://twitter.com/crunchyroll_la\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/crunchyroll_la/\n\nCrunchyroll Espa\u00f1a:\nFACEBOOK:  https://www.facebook.com/Crunchyroll.es\nX:  https://twitter.com/crunchyroll_es\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/crunchyroll_es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKQWT0As7oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKQWT0As7oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKQWT0As7oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKQWT0As7oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKQWT0As7oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gratis",
                    "episodio anime",
                    "episodio completo",
                    "espa\u00f1ol",
                    "castellano",
                    "subtitulado",
                    "doblado",
                    "crunchyroll",
                    "crunchyroll espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "crunchyroll es",
                    "crunchyroll la",
                    "sub espa\u00f1ol",
                    "anime en espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito | TRAILER  EN ESPA\u00d1OL",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito | TRAILER  EN ESPA\u00d1OL\n\nLo que viene superar\u00e1 todo lo que imaginaste \ud83d\udd25\n\nVe Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Castillo Infinito este 11 de septiembre en cines.\n\nPRUEBA GRATUITA DE 7 D\u00cdAS: https://got.cr/7DiasGratis\n\nCrunchyroll Latinoam\u00e9rica: \nFACEBOOK:  https://www.facebook.com/Crunchyroll.la\nX:  https://twitter.com/crunchyroll_la\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/crunchyroll_la/\n\nCrunchyroll Espa\u00f1a:\nFACEBOOK:  https://www.facebook.com/Crunchyroll.es\nX:  https://twitter.com/crunchyroll_es\nINSTAGRAM:  https://www.instagram.com/crunchyroll_es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417206",
                "likeCount": "24099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7841YVs2hVhXsRWMt-iGdKQAG68",
            "id": "s7qsEtJrDmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T16:30:19Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Prob\u00e9 el Nuevo Juego m\u00e1s Popular del Mundo... \ud83d\udc76",
                "description": "Steal a brainrot (roba un brairot) va a ser mi nuevo contenido principal, mi pr\u00f3ximo v\u00eddeo ser\u00e1 Roba un brainrot no es para ni\u00f1os \ud83e\udd75\nNo olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- \u200b\u2060@IsmaCarra \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s7qsEtJrDmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s7qsEtJrDmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s7qsEtJrDmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s7qsEtJrDmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s7qsEtJrDmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 el Nuevo Juego m\u00e1s Popular del Mundo... \ud83d\udc76",
                    "description": "Steal a brainrot (roba un brairot) va a ser mi nuevo contenido principal, mi pr\u00f3ximo v\u00eddeo ser\u00e1 Roba un brainrot no es para ni\u00f1os \ud83e\udd75\nNo olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- \u200b\u2060@IsmaCarra \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206522",
                "likeCount": "10892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8pDIVqTdh2VWZvvm6IhXVhodi7E",
            "id": "9CsygtY8fLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T15:22:58Z",
                "channelId": "UCAruFBYLugQOEkhy-Kh6ZiQ",
                "title": "ROCHY RD - OMG  INFINITO - | VIDEO OFICIAL ",
                "description": "LIKE Y COMENTA SOLTERA 99% ADITIVA 99% M\u00cdRAME 99%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CsygtY8fLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CsygtY8fLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CsygtY8fLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CsygtY8fLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CsygtY8fLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rochy RD",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ROCHY RD - OMG  INFINITO - | VIDEO OFICIAL ",
                    "description": "LIKE Y COMENTA SOLTERA 99% ADITIVA 99% M\u00cdRAME 99%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213153",
                "likeCount": "27535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h3CYBe0s-UyZ6wzrGxVAtop7FTo",
            "id": "2aua3byharo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:02Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "\"Cumbres Borrascosas\" | Teaser Oficial | Subtitulado",
                "description": "Enloqu\u00e9ceme. #CumbresBorrascosas llega a los cines el 12 de febrero.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2026",
                    "Alison Oliver",
                    "Amor",
                    "Cine",
                    "Cumbres Borrascosas",
                    "Dia de los Enamorados",
                    "Emerald Fennell",
                    "Estreno",
                    "Ewan Mitchell",
                    "Febrero 2026",
                    "Hong Chau",
                    "Jacob Elordi",
                    "Margot Robbie",
                    "Martin Clunes",
                    "Pelicula",
                    "Proximamente",
                    "San Valentin",
                    "Shazad Latif",
                    "Trailer",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "Wuthering Heights",
                    "libro"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Cumbres Borrascosas\" | Teaser Oficial | Subtitulado",
                    "description": "Enloqu\u00e9ceme. #CumbresBorrascosas llega a los cines el 12 de febrero."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392694",
                "likeCount": "432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsznHVj2veU1dv2V0XzdwD_X7qo",
            "id": "aY3Egx-N8MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T17:00:01Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "EL MONTA QUE MAS CORRE EN LA HISTORIA DE CLASH ROYALE\ud83e\udd75",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY3Egx-N8MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY3Egx-N8MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY3Egx-N8MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY3Egx-N8MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aY3Egx-N8MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MONTA QUE MAS CORRE EN LA HISTORIA DE CLASH ROYALE\ud83e\udd75",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250643",
                "likeCount": "13460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8icvoGUcmJ4Ph3cxaptpv41pS8w",
            "id": "s3a4OQR-10M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCEGJtJpwHlpUoMlAOlCWdAA",
                "title": "Tame Impala - Loser (Official Video)",
                "description": "Official video for \u201cLoser\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/Loser\n \nDirected & Edited by Sam Kristofski\nCreative Direction by Imogene Strauss\nProduced by Screens, Iconoclast, & Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Loser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tameimpalaVEVO",
                "tags": [
                    "Tame Impala Loser",
                    "tame impala djo",
                    "Joe Keery loser",
                    "Kevin Parker",
                    "New Tame",
                    "New Tame Impala",
                    "I\u2019m loser babe tame impala",
                    "Tame End Of Summer",
                    "The Slow Rush",
                    "Currents",
                    "Lonerism",
                    "Inner Speaker",
                    "The Less Know The Better",
                    "Borderline",
                    "End Of Summer",
                    "Dance",
                    "Indie",
                    "Loser",
                    "Tame Impala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tame Impala - Loser (Official Video)",
                    "description": "Official video for \u201cLoser\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/Loser\n \nDirected & Edited by Sam Kristofski\nCreative Direction by Imogene Strauss\nProduced by Screens, Iconoclast, & Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Loser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447693",
                "likeCount": "56140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkNmSQd0mvUcp1dRtdepGezqdNw",
            "id": "0w6wUqWU3yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T13:15:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "A HOUSE OF DYNAMITE | Official Teaser | Netflix",
                "description": "When a single, unattributed missile is launched at the United States, a race begins to determine who is responsible and how to respond.\n\nFrom Academy Award winning director Kathryn Bigelow comes A HOUSE OF DYNAMITE. Starring Idris Elba, Rebecca Ferguson, Gabriel Basso, Jared Harris, Tracy Letts, Anthony Ramos, Moses Ingram, Jonah Hauer-King, Greta Lee, and Jason Clarke.\n\nIn select theaters October 3 in the UK, globally October 10 and on Netflix October 24.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744537\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nA HOUSE OF DYNAMITE | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w6wUqWU3yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w6wUqWU3yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w6wUqWU3yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w6wUqWU3yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w6wUqWU3yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "A House of Dynamite",
                    "Anthony Ramos",
                    "Award Season",
                    "Craft",
                    "Drama",
                    "Film",
                    "Film Festival",
                    "Gabriel Basso",
                    "Greta Lee",
                    "Idris Elba",
                    "Jared Harris",
                    "Jason Clarke",
                    "Jonah Hauer-King",
                    "Kathryn Bigelow",
                    "Moses Ingram",
                    "Netflix",
                    "Noah Oppenheim",
                    "Oscars",
                    "Political Thriller",
                    "Rebecca Ferguson",
                    "The Hurt Locker",
                    "Thriller",
                    "Tracy Letts",
                    "Venice Film Festival",
                    "War Movie",
                    "Zero Dark Thirty"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A HOUSE OF DYNAMITE | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "When a single, unattributed missile is launched at the United States, a race begins to determine who is responsible and how to respond.\n\nFrom Academy Award winning director Kathryn Bigelow comes A HOUSE OF DYNAMITE. Starring Idris Elba, Rebecca Ferguson, Gabriel Basso, Jared Harris, Tracy Letts, Anthony Ramos, Moses Ingram, Jonah Hauer-King, Greta Lee, and Jason Clarke.\n\nIn select theaters October 3 in the UK, globally October 10 and on Netflix October 24.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744537\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nA HOUSE OF DYNAMITE | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881511",
                "likeCount": "12986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "auMlRUBXz9wIsaprE9aGfCV0Jfg",
            "id": "0-OjCfLxLtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T16:30:00Z",
                "channelId": "UCAZFqjcuUv_Ew_iEZ8r-kQg",
                "title": "TOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL",
                "description": "Dale Like!\nTerminamos la serie WaterPark Simulator, construiremos los toboganes m\u00e1s grandes del juego, ense\u00f1ar\u00e9 mi parque acu\u00e1tico terminado con todas las decoraciones y lo mejor que he podido poner.\n\n-------------------------------------------------------V\u00cdDEOS DEL CANAL---------------------------------------------------\n \n\ud83d\udd34 Juego al POPPY PLAYTIME y esto es lo que pasa ...\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0GpmpQIIOCU&t=1s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 Soy Un BEBE | Simulador de Abuela\n\n\n  https://www.youtube.com/watch?v=lUMPL306cnU&t=24s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 SOY UN PEZ #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mnsu2kO9sTs&t=9s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 TERROR Y DIVERSI\u00d3N !! | FNAF Security Breach #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0wVyrtbeiZ8&ab_channel=UVESITOO\n\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-OjCfLxLtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-OjCfLxLtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-OjCfLxLtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-OjCfLxLtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-OjCfLxLtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UVESITOO",
                "tags": [
                    "uve",
                    "uvesitoo",
                    "uve games",
                    "uvesitoo games",
                    "uve juega",
                    "uvesitoo juega",
                    "uve juegos",
                    "uvesitoo juegos",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "mi propio parque acuatico",
                    "simulador de parque acuatico",
                    "EXPANDIENDO MI PARQUE ACU\u00c1TICO \ud83c\udf0a #3",
                    "Los SUPER TOBOGANES crean ACCIDENTES \ud83c\udf0a #4",
                    "TOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL",
                    "description": "Dale Like!\nTerminamos la serie WaterPark Simulator, construiremos los toboganes m\u00e1s grandes del juego, ense\u00f1ar\u00e9 mi parque acu\u00e1tico terminado con todas las decoraciones y lo mejor que he podido poner.\n\n-------------------------------------------------------V\u00cdDEOS DEL CANAL---------------------------------------------------\n \n\ud83d\udd34 Juego al POPPY PLAYTIME y esto es lo que pasa ...\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0GpmpQIIOCU&t=1s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 Soy Un BEBE | Simulador de Abuela\n\n\n  https://www.youtube.com/watch?v=lUMPL306cnU&t=24s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 SOY UN PEZ #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mnsu2kO9sTs&t=9s&ab_channel=UVESITOO\n\n\n\ud83d\udd34 TERROR Y DIVERSI\u00d3N !! | FNAF Security Breach #1\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0wVyrtbeiZ8&ab_channel=UVESITOO\n\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL\nTOBOG\u00c1N GIGANTE (me quedo atrapado) \ud83c\udf0a #FINAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176229",
                "likeCount": "8411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DgHnWFK1JyGGQZ43CaXeasgvkk",
            "id": "F4l4n7zgfCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T22:00:06Z",
                "channelId": "UCu_CZvWjKZx1G2w6uWRRJEA",
                "title": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes (Video Oficial)",
                "description": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nFollow #jcreyes  :\nhttps://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nProd by Robinson \n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #jcreyes #yapi #dondeteescondes\n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4l4n7zgfCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yapi",
                "tags": [
                    "jcreyes",
                    "yapi",
                    "donde te escondes",
                    "donde te escondes?",
                    "afro",
                    "afrobeat",
                    "remix",
                    "2.0",
                    "dondeteescondes",
                    "jc reyes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes (Video Oficial)",
                    "description": "Yapi - DONDE TE ESCONDES? 2.0 ft JC Reyes\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nFollow #jcreyes  :\nhttps://www.instagram.com/_theyounggypsy/\n\nProd by Robinson \n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #jcreyes #yapi #dondeteescondes\n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1532073",
                "likeCount": "25445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nMx9KgZhB3ZazA3uqBj0lPAmdOk",
            "id": "RU-SHyPyODQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UC2Dw_6M4WG-zxKIVRrHsdNw",
                "title": "Disney Dreamlight Valley: Wishblossom Ranch - Expansion Announcement Trailer Premiere",
                "description": "Join us for an exclusive first look at our next expansion, this September 3 at 9 am PT, 12 pm ET, 6 pm CEST!\n\nJoin the community on:\n\nInstagram:\u00a0https://gmlft.co/DDV-Instagram\nX:\u00a0https://gmlft.co/DDV-X\nFacebook:\u00a0https://gmlft.co/DDV-Facebook\nYouTube:\u00a0https://gmlft.co/DDV-YouTube\nTikTok:\u00a0https://gmlft.co/DDV-TikTok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU-SHyPyODQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU-SHyPyODQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU-SHyPyODQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU-SHyPyODQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU-SHyPyODQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Dreamlight Valley",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Disney Dreamlight Valley: Wishblossom Ranch - Expansion Announcement Trailer Premiere",
                    "description": "Join us for an exclusive first look at our next expansion, this September 3 at 9 am PT, 12 pm ET, 6 pm CEST!\n\nJoin the community on:\n\nInstagram:\u00a0https://gmlft.co/DDV-Instagram\nX:\u00a0https://gmlft.co/DDV-X\nFacebook:\u00a0https://gmlft.co/DDV-Facebook\nYouTube:\u00a0https://gmlft.co/DDV-YouTube\nTikTok:\u00a0https://gmlft.co/DDV-TikTok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95977",
                "likeCount": "5636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XeWC84COSF4AZszZZ-jHU-fJU2A",
            "id": "y_B2xig5_Ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T19:00:57Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "MEJORAMOS nuestra CASA en SCHEDULE 1 #11",
                "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_B2xig5_Ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_B2xig5_Ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_B2xig5_Ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_B2xig5_Ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_B2xig5_Ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "schedule vegetta777",
                    "schedule juego de drogas",
                    "schedule el nuevo juego",
                    "schedule videojuego",
                    "juego de simulaci\u00f3n vegetta",
                    "juego de gangsters",
                    "vegetta777",
                    "schedule juego de simulaci\u00f3n",
                    "drogas videojuego",
                    "droga el juego de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n de bandas",
                    "simulador de criminales",
                    "schedule juego",
                    "schedule juego gesti\u00f3n",
                    "simulador de gesti\u00f3n",
                    "schedule gameplay",
                    "schedule partida",
                    "schedule serie vegetta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MEJORAMOS nuestra CASA en SCHEDULE 1 #11",
                    "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103053",
                "likeCount": "13865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5PXOBeZARTslYWYsciL0jt7sx4k",
            "id": "EtctW90eyHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T18:00:15Z",
                "channelId": "UCPuX8g7wUnEWVJ-81rs6i5g",
                "title": "Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301 (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301 (Letra/Lyrics)\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte para estar en el Pulse\n\u2b07\ufe0f Stream/Download: https://nanpabasico.lnk.to/HastaAquiLlegue\n\nFollow Nanpa Ba\u0301sico\nhttps://www.instagram.com/nanpabasicooficial\nhttps://www.facebook.com/nanpabasico\nhttps://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\n\nFollow Bee\u0301le\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\n\ud83d\udcc4 Letra: Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301\n\nAlright\nSi sigo con esto, no acabar\u00e1\nMe siento hablando con la pared\nEstoy nadando con la marea\nTratando de olvidarte y en el cabaret\nY aunque no lloro, juro que te a\u00f1oro\nA\u00fan siento de todo, no s\u00e9 c\u00f3mo te olvidar\u00e9\nBe\u00e9le\nY antes que me olvides, yo te recordar\u00e9\nFuiste lo mejor que ha habido, pero, baby, hasta aqu\u00ed llegu\u00e9\nY antes que lo olvides, baby, perd\u00f3name\nPor siempre haber sabido que no eras para m\u00ed\nDiga usted qu\u00e9 decirles, o qu\u00e9 excusa sacarles\nTus sobras no me sirven, me voy solo a este baile\nYa no quiero estar triste, me cans\u00e9 del desaire\nMe voy solo en la 15, con flores pa' quemarle\nPude entender que no eras pa' m\u00ed solo por tus fallas\nVayas donde vayas, te recordar\u00e9\nYo no soy lo que est\u00e1s diciendo, soy lo que callas\nDime a qui\u00e9n enga\u00f1as, ya nada va a estar bien\nY antes que me olvides, yo te recordar\u00e9\nFuiste lo mejor que ha habido, pero, baby, hasta aqu\u00ed llegu\u00e9\nY antes que lo olvides, baby, perd\u00f3name\nPor siempre haber sabido que no eras para m\u00ed\nBaby, qu\u00e9 loquera, esperaba full, ahora s\u00e9 el dilema\nQue dar m\u00e1s de lo que uno recibe en s\u00ed, da\u00f1a lo que sea\nYo trabajo, ma, t\u00fa pasea, no s\u00e9 si al amor yo a\u00fan le crea\nNo solo hieres, t\u00fa noqueas, t\u00fa las vainas las piloteas\nEsto se volvi\u00f3 una odisea, t\u00fa est\u00e1s err\u00f3nea, aunque no lo veas\nHuele todav\u00eda a tu perfume, duele todav\u00eda, esto me golpea\nUn diablo labrado como yo, no vuelvo a enamorarme\nConmigo lo ten\u00edas to', lo valioso no siempre se ve\nDe amor na-, na-, na-na-na-na-na-\nNa-na-na-na-na-, nadie se muere\nDe amor na-, na-, na-na-na-na-na-\nNa-na-na-na-na-, nadie se muere\nEspero que no te caigas del cielo en el que est\u00e1s\nAlright\nBe\u00e9le\nNanpa\nSuper Da'\n\n#NanpaBasico #Beele #HastaAquiLlegue #letra #lyrics #lyricvideo #karaoke #pulse #pulselatin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtctW90eyHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtctW90eyHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtctW90eyHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtctW90eyHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtctW90eyHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pulse Latin",
                "tags": [
                    "hasta aqui llegue nanpa basico beele",
                    "musica indie",
                    "hasta aqui llegue letra",
                    "nanpa basico",
                    "Hasta Aqu\u00ed Llegu\u00e9",
                    "Nanpa B\u00e1sico Be\u00e9le",
                    "musica latina",
                    "exitos beele",
                    "musica con letra",
                    "beele musica",
                    "nanpa basico beele hasta aqui llegue",
                    "beele hasta aqui llegue",
                    "beele hasta aqui llegue letra",
                    "nanpa basico hasta aqui llegue",
                    "nanpa basico hasta aqui llegue letra",
                    "musica nanpa basico",
                    "musica beele",
                    "pulse latin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301 (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301 (Letra/Lyrics)\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte para estar en el Pulse\n\u2b07\ufe0f Stream/Download: https://nanpabasico.lnk.to/HastaAquiLlegue\n\nFollow Nanpa Ba\u0301sico\nhttps://www.instagram.com/nanpabasicooficial\nhttps://www.facebook.com/nanpabasico\nhttps://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\n\nFollow Bee\u0301le\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\n\ud83d\udcc4 Letra: Nanpa Ba\u0301sico & Bee\u0301le - Hasta Aqui\u0301 Llegue\u0301\n\nAlright\nSi sigo con esto, no acabar\u00e1\nMe siento hablando con la pared\nEstoy nadando con la marea\nTratando de olvidarte y en el cabaret\nY aunque no lloro, juro que te a\u00f1oro\nA\u00fan siento de todo, no s\u00e9 c\u00f3mo te olvidar\u00e9\nBe\u00e9le\nY antes que me olvides, yo te recordar\u00e9\nFuiste lo mejor que ha habido, pero, baby, hasta aqu\u00ed llegu\u00e9\nY antes que lo olvides, baby, perd\u00f3name\nPor siempre haber sabido que no eras para m\u00ed\nDiga usted qu\u00e9 decirles, o qu\u00e9 excusa sacarles\nTus sobras no me sirven, me voy solo a este baile\nYa no quiero estar triste, me cans\u00e9 del desaire\nMe voy solo en la 15, con flores pa' quemarle\nPude entender que no eras pa' m\u00ed solo por tus fallas\nVayas donde vayas, te recordar\u00e9\nYo no soy lo que est\u00e1s diciendo, soy lo que callas\nDime a qui\u00e9n enga\u00f1as, ya nada va a estar bien\nY antes que me olvides, yo te recordar\u00e9\nFuiste lo mejor que ha habido, pero, baby, hasta aqu\u00ed llegu\u00e9\nY antes que lo olvides, baby, perd\u00f3name\nPor siempre haber sabido que no eras para m\u00ed\nBaby, qu\u00e9 loquera, esperaba full, ahora s\u00e9 el dilema\nQue dar m\u00e1s de lo que uno recibe en s\u00ed, da\u00f1a lo que sea\nYo trabajo, ma, t\u00fa pasea, no s\u00e9 si al amor yo a\u00fan le crea\nNo solo hieres, t\u00fa noqueas, t\u00fa las vainas las piloteas\nEsto se volvi\u00f3 una odisea, t\u00fa est\u00e1s err\u00f3nea, aunque no lo veas\nHuele todav\u00eda a tu perfume, duele todav\u00eda, esto me golpea\nUn diablo labrado como yo, no vuelvo a enamorarme\nConmigo lo ten\u00edas to', lo valioso no siempre se ve\nDe amor na-, na-, na-na-na-na-na-\nNa-na-na-na-na-, nadie se muere\nDe amor na-, na-, na-na-na-na-na-\nNa-na-na-na-na-, nadie se muere\nEspero que no te caigas del cielo en el que est\u00e1s\nAlright\nBe\u00e9le\nNanpa\nSuper Da'\n\n#NanpaBasico #Beele #HastaAquiLlegue #letra #lyrics #lyricvideo #karaoke #pulse #pulselatin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130825",
                "likeCount": "130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzgAsJOXjYpZjrKGOFHE95spwdQ",
            "id": "BPsqqp-WDPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T14:00:01Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "El Refugio At\u00f3mico | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "Un b\u00fanker de lujo dise\u00f1ado para sobrevivir al fin del mundo. Dos familias multimillonarias atrapadas bajo tierra, obligadas a convivir mientras viejas heridas resurgen y nuevos secretos salen a la luz. Afuera, un conflicto global sin precedentes amenaza con destruirlo todo. Adentro, la tensi\u00f3n, las traiciones y el poder se convierten en la verdadera bomba de relojer\u00eda. \n\nEl Refugio At\u00f3mico, la nueva serie de los creadores de La Casa de Papel, fusiona drama, thriller psicol\u00f3gico y s\u00e1tira social en una producci\u00f3n ambiciosa que redefine el g\u00e9nero apocal\u00edptico. \n\nEstreno mundial el 19 de septiembre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81606700\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana \nhttps://Instagram.com/NetflixES \nhttps://Twitter.com/NetflixES \n\nTe puede interesar:\nLa mujer del camarote 10 | Netflix Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=rL8Vn4Is_sk\nAnuncio de estreno El Refugio At\u00f3mico: https://www.youtube.com/watch?v=qneWqE8NlpI\n\n#Elrefugioat\u00f3mico\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix\n#lacasadepapel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPsqqp-WDPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPsqqp-WDPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPsqqp-WDPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPsqqp-WDPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPsqqp-WDPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "alex pina",
                    "billionaires bunker",
                    "el refugio at\u00f3mico",
                    "la casa de papel",
                    "miren ibarguren",
                    "money heist",
                    "netflix thriller",
                    "netflix espa\u00f1a",
                    "bunker serie netflix",
                    "series de suspense",
                    "el refugio at\u00f3mico netflix",
                    "el refugio atomico trailer",
                    "alex pina serie",
                    "series espa\u00f1olas netflix",
                    "bunker para millonarios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Refugio At\u00f3mico | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "Un b\u00fanker de lujo dise\u00f1ado para sobrevivir al fin del mundo. Dos familias multimillonarias atrapadas bajo tierra, obligadas a convivir mientras viejas heridas resurgen y nuevos secretos salen a la luz. Afuera, un conflicto global sin precedentes amenaza con destruirlo todo. Adentro, la tensi\u00f3n, las traiciones y el poder se convierten en la verdadera bomba de relojer\u00eda. \n\nEl Refugio At\u00f3mico, la nueva serie de los creadores de La Casa de Papel, fusiona drama, thriller psicol\u00f3gico y s\u00e1tira social en una producci\u00f3n ambiciosa que redefine el g\u00e9nero apocal\u00edptico. \n\nEstreno mundial el 19 de septiembre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81606700\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana \nhttps://Instagram.com/NetflixES \nhttps://Twitter.com/NetflixES \n\nTe puede interesar:\nLa mujer del camarote 10 | Netflix Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=rL8Vn4Is_sk\nAnuncio de estreno El Refugio At\u00f3mico: https://www.youtube.com/watch?v=qneWqE8NlpI\n\n#Elrefugioat\u00f3mico\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix\n#lacasadepapel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658910",
                "likeCount": "221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8giARssnOIitPurLiwrr43N7Euw",
            "id": "pQ82qpWefVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:34:45Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "QUIEN ROBARA PRIMERO UNA VAQUITA SATURNITA YO O MI AMIGO EN ROBA UN BRAINROT!\ud83e\udd9d",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQ82qpWefVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQ82qpWefVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQ82qpWefVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQ82qpWefVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQ82qpWefVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "tags": [
                    "abrahahamflores",
                    "stream",
                    "entretenimiento",
                    "divertido",
                    "risa",
                    "gracioso",
                    "gamer",
                    "videojuegos",
                    "elabrahaham",
                    "copilacion",
                    "videos graciosos",
                    "antes vs ahora",
                    "mexico vs usa",
                    "abrahaham",
                    "directos",
                    "shorts",
                    "tiktoks",
                    "streams",
                    "twitch",
                    "reaccion",
                    "reacciones"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "QUIEN ROBARA PRIMERO UNA VAQUITA SATURNITA YO O MI AMIGO EN ROBA UN BRAINROT!\ud83e\udd9d",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1524606",
                "likeCount": "28907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zENiNV5SyWV8n2rBJa0ICV7vRZU",
            "id": "oq-Yx5Lf-kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T22:23:25Z",
                "channelId": "UCU9Ax8p9UyEa_sAlldeGnDA",
                "title": "Canci\u00f3n Fichajes 25/26 (Parodia LA MOROCHA)",
                "description": "Si te ha gustado Dale a LIKE y SUSCRIBETE!!\nParodia de la canci\u00f3n Luck Ra, BM - LA MOROCHA (Official Video) de todos los fichajes y salidas de este mercado de fichajes de la temporada 2025 y 2026\n\nGmail de contacto - erovertops@gmail.com\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 94 minutos, sino que se usan clips cortos de 5 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 90 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oq-Yx5Lf-kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oq-Yx5Lf-kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oq-Yx5Lf-kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oq-Yx5Lf-kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oq-Yx5Lf-kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Erovertops",
                "tags": [
                    "Parodias",
                    "Musicales",
                    "F\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Fichajes 25/26 (Parodia LA MOROCHA)",
                    "description": "Si te ha gustado Dale a LIKE y SUSCRIBETE!!\nParodia de la canci\u00f3n Luck Ra, BM - LA MOROCHA (Official Video) de todos los fichajes y salidas de este mercado de fichajes de la temporada 2025 y 2026\n\nGmail de contacto - erovertops@gmail.com\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 94 minutos, sino que se usan clips cortos de 5 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 90 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49984",
                "likeCount": "1213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZ_uosP7pdSc36j8s2hf2RKpYzQ",
            "id": "wP9a1ftYZqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T18:01:01Z",
                "channelId": "UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "title": "S\u00e9rie : DEBBO - Teaser - VOSTFR",
                "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wP9a1ftYZqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wP9a1ftYZqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wP9a1ftYZqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wP9a1ftYZqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wP9a1ftYZqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marodi TV S\u00e9n\u00e9gal",
                "tags": [
                    "S\u00e9ries",
                    "S\u00e9rie",
                    "t\u00e9l\u00e9visions",
                    "s\u00e9n\u00e9gal",
                    "s\u00e9ries s\u00e9n\u00e9galaises",
                    "marodi tv",
                    "Marodi",
                    "s\u00e9ries africaines",
                    "mbarodi",
                    "vid\u00e9os s\u00e9n\u00e9gal",
                    "karma",
                    "maitresse",
                    "pod et marichou",
                    "decheance",
                    "virginie",
                    "emprises",
                    "credule",
                    "baabel",
                    "kay&za"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rie : DEBBO - Teaser - VOSTFR",
                    "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144506",
                "likeCount": "6920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}