{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TZomgcI-zLpk7ZLaP7j_7cJixkg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7HbLXF8PH1xiRlUqBVjwR0lmUg",
            "id": "SapxiTOApOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:43:19Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "ES TUT MIR LEID NADER \ud83d\ude14 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapxiTOApOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES TUT MIR LEID NADER \ud83d\ude14 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1272515",
                "likeCount": "47801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXDyP-hRfI3Tzm4GXSBkN1indM8",
            "id": "L_g6E6Jr7W8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:18:15Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: Drama pur! DFB-Team zittert sich ins Halbfinale",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Italien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_g6E6Jr7W8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Nebel",
                    "Noah Atubolu",
                    "Italien",
                    "Viertelfinale",
                    "Tresoldi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: Drama pur! DFB-Team zittert sich ins Halbfinale",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Italien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675287",
                "likeCount": "7304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyZCoSrIBU-R--8fGyyKZX13-9s",
            "id": "KJicBaF9rgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T12:10:17Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmte Rezept mit Erdbeeren",
                "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDieses einfache Erdbeerkuchen Rezept ist perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie diesen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist dieser Kuchen ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJicBaF9rgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "tutorial",
                    "leckeres Rezept",
                    "k\u00f6stliches Rezept",
                    "schnelles kuchenrezept",
                    "Kuchen in 10 Minuten",
                    "apfelkuchen",
                    "kuchen einfach und schnell",
                    "kuchen mit pfirsich",
                    "kuchen einfaches rezept",
                    "einfaches rezept backen",
                    "kuchenrezept",
                    "Obstkuchen",
                    "kuchen in 5 minuten jeder sucht nach diesem rezept",
                    "kuchen in 5 Minuten",
                    "kuchen rezept",
                    "kuchen",
                    "schnelles rezept",
                    "pfirsichkuchen",
                    "paradiescreme dessert",
                    "lecker mit rika",
                    "Rezepte",
                    "erdbeerkuchen",
                    "erdbeeren",
                    "wie man kocht"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmte Rezept mit Erdbeeren",
                    "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDieses einfache Erdbeerkuchen Rezept ist perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie diesen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist dieser Kuchen ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\nZutaten / Rezept: \n(1 Tasse = 250 ml)\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152159",
                "likeCount": "2366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aINUKiFLLuWNtjP3aopXTC5meI",
            "id": "nYMTNiS1BjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:30:30Z",
                "channelId": "UCKXi0qdTaYHCauWIUyj_eqw",
                "title": "Melissa Naschenweng & Florian Silbereisen - Hochzeitsmarsch (Schlagerboom Open Air)",
                "description": "Melissa Naschenweng und Florian Silbereisen bringen mit dem \u201eHochzeitsmarsch\u201c die ganz gro\u00dfe Romantik auf die B\u00fchne des Schlagerboom Open Air. Ein besonderer Moment voller Gef\u00fchl, Herzklopfen und musikalischer Harmonie \u2013 live und unverf\u00e4lscht.\n\nHier geht's zu Melissas Album: MelissaNaschenweng.lnk.to/Alpenbarbie\n\nAbonniert unseren Kanal um keine Videos zu verpassen: https://www.youtube.com/c/filtrschlager?sub_confirmation=1 \n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" gibt es auch auf: \n\u2661 Facebook: https://www.facebook.com/meinherzschlaegtschlager \n\u2661 Instagram: https://www.instagram.com/meinherzschlaegtschlager/ \n\u2661 TikTok: https://www.tiktok.com/@meinherzschlaegtschlager",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYMTNiS1BjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mein Herz schl\u00e4gt Schlager",
                "tags": [
                    "MelissaNaschenweng",
                    "FlorianSilbereisen",
                    "Hochzeitsmarsch",
                    "SchlagerboomOpenAir",
                    "Schlagerromantik",
                    "LiveDuett",
                    "Schlagerliebe",
                    "\u00d6sterreichSchlager",
                    "FloriFans",
                    "MelissaLive",
                    "Hochzeitsschlager",
                    "TVShow",
                    "ARDShow",
                    "Herzensmoment",
                    "B\u00fchnenzauber",
                    "Publikumsliebling",
                    "Schlagerhighlight",
                    "Sommerb\u00fchne",
                    "Schlagerpaar",
                    "Herzensduett",
                    "Schlagerlegenden",
                    "Traumduett",
                    "RomantischerSchlager",
                    "Hochzeitslied",
                    "SilbereisenLive",
                    "MelissaundFlorian"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melissa Naschenweng & Florian Silbereisen - Hochzeitsmarsch (Schlagerboom Open Air)",
                    "description": "Melissa Naschenweng und Florian Silbereisen bringen mit dem \u201eHochzeitsmarsch\u201c die ganz gro\u00dfe Romantik auf die B\u00fchne des Schlagerboom Open Air. Ein besonderer Moment voller Gef\u00fchl, Herzklopfen und musikalischer Harmonie \u2013 live und unverf\u00e4lscht.\n\nHier geht's zu Melissas Album: MelissaNaschenweng.lnk.to/Alpenbarbie\n\nAbonniert unseren Kanal um keine Videos zu verpassen: https://www.youtube.com/c/filtrschlager?sub_confirmation=1 \n\n\"Mein Herz schl\u00e4gt Schlager\" gibt es auch auf: \n\u2661 Facebook: https://www.facebook.com/meinherzschlaegtschlager \n\u2661 Instagram: https://www.instagram.com/meinherzschlaegtschlager/ \n\u2661 TikTok: https://www.tiktok.com/@meinherzschlaegtschlager"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53363",
                "likeCount": "385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7EDd_L7zasK3cZwktcsgWleNcY",
            "id": "u_UTLlQ3wvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:47:18Z",
                "channelId": "UCucMlG7a_4kewYrXhTK_PKg",
                "title": "Chaos in Berlin: S-Bahn-Verkehr nach Sturm eingestellt",
                "description": "Nachdem #Sturmtief \"Ziros\" am Montagnachmittag \u00fcber die Region gefegt ist, hat die S-Bahn ihren kompletten Verkehr in Berlin eingestellt. Mehrere B\u00e4ume sollen auf Gleise gest\u00fcrzt sein. Und auch im Fernverkehr gibt es #Einschr\u00e4nkungen. \n \nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen. Nachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nBericht: J. Kubowicz / H. Trzeczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_UTLlQ3wvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_UTLlQ3wvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_UTLlQ3wvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_UTLlQ3wvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u_UTLlQ3wvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb24",
                "tags": [
                    "Abendschau Berlin",
                    "Abendschau rbb",
                    "Berliner Abendschau",
                    "Nachrichten Berlin",
                    "Nachrichten aus Berlin",
                    "RBB",
                    "Rundfunk Berlin-Brandenburg",
                    "rbb Abendschau",
                    "rbb24",
                    "Sturm",
                    "Sturm Berlin",
                    "Sturm Ziros",
                    "Sturmsch\u00e4den",
                    "S-Bahn",
                    "S-Bahn Berlin",
                    "S-Bahn Sch\u00e4den",
                    "Unwetter"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Chaos in Berlin: S-Bahn-Verkehr nach Sturm eingestellt",
                    "description": "Nachdem #Sturmtief \"Ziros\" am Montagnachmittag \u00fcber die Region gefegt ist, hat die S-Bahn ihren kompletten Verkehr in Berlin eingestellt. Mehrere B\u00e4ume sollen auf Gleise gest\u00fcrzt sein. Und auch im Fernverkehr gibt es #Einschr\u00e4nkungen. \n \nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen. Nachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nBericht: J. Kubowicz / H. Trzeczak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77601",
                "likeCount": "917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqhpvDCE0zoubJE_kCb14WvGBYs",
            "id": "_gHmFBsxupU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:23:12Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "USA greifen Iran an! Und jetzt? | #analyse",
                "description": "Die USA haben drei Atomanlagen im Iran angegriffen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump will den Iran damit an den Verhandlungstisch bringen, um \u00fcber das Atomprogramm des Landes zu verhandeln. K\u00f6nnte dieser Angriff zum Gegenteil f\u00fchren und einen gro\u00dfen Krieg ausl\u00f6sen? Darum geht es in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Geschichte der Beziehungen zwischen den USA und Iran - https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/28502/die-beziehungen-zwischen-den-usa-und-iran-seit-1953\n\nDie Rede von Donald Trump zum Angriff auf Iran - https://www.youtube.com/watch?v=C7eSJ011Muc\n\nDer (inzwischen nicht mehr aktive) Vertrag zum iranischen Atomprogramm - https://www.europarl.europa.eu/cmsdata/122460/full-text-of-the-iran-nuclear-deal.pdf\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Resolution der Internationalen Atomenergiebeh\u00f6rde (IAEA) - https://www.iaea.org/sites/default/files/25/06/gov2025-38.pdf\n\nDie Bedeutung der Stra\u00dfe von Hormus - https://www.zdfheute.de/heute/ausland-energie-strasse-hormus-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer \"Nordatlantikvertrag\" der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gHmFBsxupU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "usa",
                    "iran",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "angriff",
                    "attack",
                    "israel",
                    "nato",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USA greifen Iran an! Und jetzt? | #analyse",
                    "description": "Die USA haben drei Atomanlagen im Iran angegriffen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump will den Iran damit an den Verhandlungstisch bringen, um \u00fcber das Atomprogramm des Landes zu verhandeln. K\u00f6nnte dieser Angriff zum Gegenteil f\u00fchren und einen gro\u00dfen Krieg ausl\u00f6sen? Darum geht es in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Geschichte der Beziehungen zwischen den USA und Iran - https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/28502/die-beziehungen-zwischen-den-usa-und-iran-seit-1953\n\nDie Rede von Donald Trump zum Angriff auf Iran - https://www.youtube.com/watch?v=C7eSJ011Muc\n\nDer (inzwischen nicht mehr aktive) Vertrag zum iranischen Atomprogramm - https://www.europarl.europa.eu/cmsdata/122460/full-text-of-the-iran-nuclear-deal.pdf\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Resolution der Internationalen Atomenergiebeh\u00f6rde (IAEA) - https://www.iaea.org/sites/default/files/25/06/gov2025-38.pdf\n\nDie Bedeutung der Stra\u00dfe von Hormus - https://www.zdfheute.de/heute/ausland-energie-strasse-hormus-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDer \"Nordatlantikvertrag\" der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885838",
                "likeCount": "37209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJf6uNae-_jtMn-b1xYA7NjvLvw",
            "id": "3H1VZlonot8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:10Z",
                "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
                "title": "Privatschule oder Pech gehabt? Wenn Bildung vom Geld abh\u00e4ngt | Y-Kollektiv",
                "description": "Wenn du dieses Video spannend findest \u2013 warte ab, was in der Schweiz passiert. Le Rosey kostet 160.000 Euro im Jahr und ist die teuerste Schule der Welt. Nur alle zehn Jahre l\u00e4sst die Schule Kameras rein \u2013 und Tim Schreder durfte exklusiv drehen. Die Reportage jetzt in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/Y-Kollektiv_Teuerste_Schule?yt=Yd\n-----------\nWer sich Bildung leisten kann, hat oft bessere Chancen im Leben \u2013 doch wie gerecht ist das eigentlich? Y-Kollektiv Reporter Tim Schreder nimmt in seiner Reportage Privatschulen in Deutschland unter die Lupe: Wer geht hin, was kostet das und was bedeutet das f\u00fcr Chancengleichheit? Er spricht mit Sch\u00fcler:innen, Eltern und einem Bildungsforscher \u00fcber soziale Ungleichheit, Bildungsgerechtigkeit und ein System, das viele ausschlie\u00dft. \n-----------\nAutor:in: Tim Schreder \nSchnitt: Christian Hill, Tim Schreder \nKamera: Christian Hill \nTon: Christian Hill, Dustin Evans \nRedakteur:in und Sender/LRA: Klaus Geiges (WDR) \nProducer:in: Christian Wulf (WDR)\n-----------\nVerwendete Musik: \nBossy - BAER // whatchagonnado - messwave // Come Closer- Notize // Stay Strong - IamDayLight // Expensive - Yarin Primak // Come Closer - Notize // Alpha Theme III  - Kyle Preston // Anthill - Kadir Demir\n-----------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: 1.ard.de/y-kollektiv_podcast??yt=Yd\n\n-----------\nEine Produktion der erzaehlfabrik GbR f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3H1VZlonot8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y-Kollektiv",
                "tags": [
                    "Schule",
                    "Privat",
                    "Privatschule Y-Kollektiv",
                    "reich",
                    "superreich",
                    "unternehmer",
                    "Royals",
                    "Schauspieler",
                    "Internat",
                    "rich",
                    "Unterricht",
                    "schweiz",
                    "geld",
                    "Ski",
                    "Y-Kollektiv Reportage",
                    "Reportage Privatschule",
                    "Lernen",
                    "Kurs",
                    "gerecht",
                    "Gerechtigkeit",
                    "Finanzen",
                    "Schloss",
                    "Bildung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Privatschule oder Pech gehabt? Wenn Bildung vom Geld abh\u00e4ngt | Y-Kollektiv",
                    "description": "Wenn du dieses Video spannend findest \u2013 warte ab, was in der Schweiz passiert. Le Rosey kostet 160.000 Euro im Jahr und ist die teuerste Schule der Welt. Nur alle zehn Jahre l\u00e4sst die Schule Kameras rein \u2013 und Tim Schreder durfte exklusiv drehen. Die Reportage jetzt in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/Y-Kollektiv_Teuerste_Schule?yt=Yd\n-----------\nWer sich Bildung leisten kann, hat oft bessere Chancen im Leben \u2013 doch wie gerecht ist das eigentlich? Y-Kollektiv Reporter Tim Schreder nimmt in seiner Reportage Privatschulen in Deutschland unter die Lupe: Wer geht hin, was kostet das und was bedeutet das f\u00fcr Chancengleichheit? Er spricht mit Sch\u00fcler:innen, Eltern und einem Bildungsforscher \u00fcber soziale Ungleichheit, Bildungsgerechtigkeit und ein System, das viele ausschlie\u00dft. \n-----------\nAutor:in: Tim Schreder \nSchnitt: Christian Hill, Tim Schreder \nKamera: Christian Hill \nTon: Christian Hill, Dustin Evans \nRedakteur:in und Sender/LRA: Klaus Geiges (WDR) \nProducer:in: Christian Wulf (WDR)\n-----------\nVerwendete Musik: \nBossy - BAER // whatchagonnado - messwave // Come Closer- Notize // Stay Strong - IamDayLight // Expensive - Yarin Primak // Come Closer - Notize // Alpha Theme III  - Kyle Preston // Anthill - Kadir Demir\n-----------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: 1.ard.de/y-kollektiv_podcast??yt=Yd\n\n-----------\nEine Produktion der erzaehlfabrik GbR f\u00fcr den Westdeutschen Rundfunk."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105957",
                "likeCount": "2127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVX6Adrhir0LR-jPTz2aGeZzk5Y",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tuphMPTffqlnWnFuYjr2XJfyK3Q",
            "id": "SzwSAybhn00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:51Z",
                "channelId": "UCx7d4GbmiN5o8EPgSYW_mVw",
                "title": "Polizei setzt auf V-Mann | WDR Lokalzeit MordOrte",
                "description": "Eine Tote Sch\u00fclerin und keine Beweise - Polizei setzt auf V-Mann: Am 7. April 2002 unternimmt Rebeccas Familie einen Ausflug. Die 15-J\u00e4hrige bleibt zu Hause im K\u00f6lner Stadtteil Z\u00fcndorf. Als die Familie zur\u00fcckkehrt, ist Rebecca nicht da. Am n\u00e4chsten Tag erscheint sie auch nicht in der Schule. Es beginnt eine langwierige Suche nach der Sch\u00fclerin. Zwei Monate sp\u00e4ter sto\u00dfen Jugendliche nahe einer Stra\u00dfenbahnhaltestelle dann auf ihre verweste Leiche.\n\nDie Polizei hat einen Tatverd\u00e4chtigen im Visier, doch es fehlt an belastbaren Beweisen. Um ihn zu \u00fcberf\u00fchren, greift die K\u00f6lner Kripo zu einem ungew\u00f6hnlichen Mittel: sie setzen einen so genannten V-Mann ein, also eine Vertrauensperson. Murat Cem soll dem Verd\u00e4chtigen ein Gest\u00e4ndnis entlocken. \n\nWie genau setzte die Polizei V-Mann Murat Cem ein, wie weit d\u00fcrfen Vertrauenspersonen gehen und wo liegen ihre rechtlichen Grenzen? Dar\u00fcber spricht Hamzi mit Peter Schnieders, dem ehemaligen Mordermittler der Polizei K\u00f6ln, und Damien Nippen vom Institut f\u00fcr Strafrecht der Universit\u00e4t K\u00f6ln.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-00:37 Intro\n00:38-03:14 Rebeccas Verschwinden\n03:15-04:59 Die Suche\n05:00-08:13 Ein grausamer Fund\n08:14-10:16 \u00c4ngste der Anwohner\n10:17-11:47 Suche nach dem T\u00e4ter\n11:48-14:44 Vertrauensperson\n14:45-16:23 Murat Cem\n16:24-16:54 Regeln f\u00fcr V-Personen\n16:55-19:52 Das Gest\u00e4ndnis\n19:53-22:31 V-Personen vor Gericht\n22:32-22:57 Fazit \n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nWenn ihr noch mehr zum Fall erfahren wollt, dann k\u00f6nnt ihr hier weiterlesen: https://www1.wdr.de/lokalzeit/verbrechen/fall-rebecca-v-mann-ueberfuehrt-taeter-100.html?at_medium=youtube&at_campaign=lokalzeit_mordorte&at_content=v-mann\n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Hamzi Ismail (Insta: @hamziismail_)\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Gerd Linberg\nSchnitt: Bj\u00f6rn Knocke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzwSAybhn00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Lokalzeit MordOrte",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Lokalzeit",
                    "Crime",
                    "True Crime",
                    "Mord",
                    "Mordorte",
                    "Verbrechen",
                    "K\u00f6ln",
                    "K\u00f6ln-Z\u00fcndorf",
                    "Rebecca",
                    "Rebecca K\u00f6ln",
                    "V-Mann",
                    "V-Person",
                    "Vertrauensperson",
                    "Anis Amri",
                    "Kind vermisst",
                    "Jugendliche vermisst",
                    "Stra\u00dfenbahn",
                    "Leiche",
                    "verdeckte Ermittlung",
                    "Ermittlung",
                    "Sp\u00fcrhunde"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Polizei setzt auf V-Mann | WDR Lokalzeit MordOrte",
                    "description": "Eine Tote Sch\u00fclerin und keine Beweise - Polizei setzt auf V-Mann: Am 7. April 2002 unternimmt Rebeccas Familie einen Ausflug. Die 15-J\u00e4hrige bleibt zu Hause im K\u00f6lner Stadtteil Z\u00fcndorf. Als die Familie zur\u00fcckkehrt, ist Rebecca nicht da. Am n\u00e4chsten Tag erscheint sie auch nicht in der Schule. Es beginnt eine langwierige Suche nach der Sch\u00fclerin. Zwei Monate sp\u00e4ter sto\u00dfen Jugendliche nahe einer Stra\u00dfenbahnhaltestelle dann auf ihre verweste Leiche.\n\nDie Polizei hat einen Tatverd\u00e4chtigen im Visier, doch es fehlt an belastbaren Beweisen. Um ihn zu \u00fcberf\u00fchren, greift die K\u00f6lner Kripo zu einem ungew\u00f6hnlichen Mittel: sie setzen einen so genannten V-Mann ein, also eine Vertrauensperson. Murat Cem soll dem Verd\u00e4chtigen ein Gest\u00e4ndnis entlocken. \n\nWie genau setzte die Polizei V-Mann Murat Cem ein, wie weit d\u00fcrfen Vertrauenspersonen gehen und wo liegen ihre rechtlichen Grenzen? Dar\u00fcber spricht Hamzi mit Peter Schnieders, dem ehemaligen Mordermittler der Polizei K\u00f6ln, und Damien Nippen vom Institut f\u00fcr Strafrecht der Universit\u00e4t K\u00f6ln.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-00:37 Intro\n00:38-03:14 Rebeccas Verschwinden\n03:15-04:59 Die Suche\n05:00-08:13 Ein grausamer Fund\n08:14-10:16 \u00c4ngste der Anwohner\n10:17-11:47 Suche nach dem T\u00e4ter\n11:48-14:44 Vertrauensperson\n14:45-16:23 Murat Cem\n16:24-16:54 Regeln f\u00fcr V-Personen\n16:55-19:52 Das Gest\u00e4ndnis\n19:53-22:31 V-Personen vor Gericht\n22:32-22:57 Fazit \n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nWenn ihr noch mehr zum Fall erfahren wollt, dann k\u00f6nnt ihr hier weiterlesen: https://www1.wdr.de/lokalzeit/verbrechen/fall-rebecca-v-mann-ueberfuehrt-taeter-100.html?at_medium=youtube&at_campaign=lokalzeit_mordorte&at_content=v-mann\n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Hamzi Ismail (Insta: @hamziismail_)\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Gerd Linberg\nSchnitt: Bj\u00f6rn Knocke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87225",
                "likeCount": "1897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AmXOLYi1CjChC79GM2yTcuedLI",
            "id": "02i0q9tCya0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:00:05Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer dreht das bessere Actionvideo? \u2013 RINOS VS. SCHLAPPEN",
                "description": "WERBUNG | Zur Bootsschule1\u00ae\ufe0f: https://bootsschule1.de/\n\ud83d\udd39 Mit Bootsschule1 startet ihr flexibel und stressfrei mit dem Bootsf\u00fchrerschein \u2013 an \u00fcber 100 Standorten in ganz Deutschland. \ud83d\udea4\n\ud83d\udc49 Jetzt durchstarten und 80\u202f\u20ac sparen mit dem Code \u201eRINOS\u201c!\n\nVielen Dank an Freerunning Schlappen \u2013 ihr habt wirklich abgeliefert!\nhttps://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen\nhttps://www.instagram.com/freerunningschlappen\n\nAuch Danke an Paul Frege:\nhttps://www.youtube.com/@paulfrege\nhttps://www.instagram.com/fregepaul\nhttps://www.tiktok.com/@fregepaul\n\nEin besonderer Dank geht auch an die Filmanalyse \u2013 schaut unbedingt auf seinem Kanal vorbei f\u00fcr gro\u00dfartige Filmkritiken:\nhttps://www.youtube.com/user/Filmanalyse\n\nUnd nicht zuletzt: ein riesiges Dankesch\u00f6n an die talentierten Editoren Teejay und Simon!\nhttps://www.instagram.com/teejayartz\nhttps://www.instagram.com/simonwill\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico https://www.tiktok.com/@inscope21\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers https://www.tiktok.com/@marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger https://www.tiktok.com/@saschahellinger2\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel https://www.tiktok.com/@tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram https://www.tiktok.com/@rewinside\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nBen Ermert \nElias Peters \nFynn Kamke\nJer\u00f4me M\u00fcller\n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/02i0q9tCya0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer dreht das bessere Actionvideo? \u2013 RINOS VS. SCHLAPPEN",
                    "description": "WERBUNG | Zur Bootsschule1\u00ae\ufe0f: https://bootsschule1.de/\n\ud83d\udd39 Mit Bootsschule1 startet ihr flexibel und stressfrei mit dem Bootsf\u00fchrerschein \u2013 an \u00fcber 100 Standorten in ganz Deutschland. \ud83d\udea4\n\ud83d\udc49 Jetzt durchstarten und 80\u202f\u20ac sparen mit dem Code \u201eRINOS\u201c!\n\nVielen Dank an Freerunning Schlappen \u2013 ihr habt wirklich abgeliefert!\nhttps://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen\nhttps://www.instagram.com/freerunningschlappen\n\nAuch Danke an Paul Frege:\nhttps://www.youtube.com/@paulfrege\nhttps://www.instagram.com/fregepaul\nhttps://www.tiktok.com/@fregepaul\n\nEin besonderer Dank geht auch an die Filmanalyse \u2013 schaut unbedingt auf seinem Kanal vorbei f\u00fcr gro\u00dfartige Filmkritiken:\nhttps://www.youtube.com/user/Filmanalyse\n\nUnd nicht zuletzt: ein riesiges Dankesch\u00f6n an die talentierten Editoren Teejay und Simon!\nhttps://www.instagram.com/teejayartz\nhttps://www.instagram.com/simonwill\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico https://www.tiktok.com/@inscope21\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers https://www.tiktok.com/@marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger https://www.tiktok.com/@saschahellinger2\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel https://www.tiktok.com/@tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram https://www.tiktok.com/@rewinside\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nBen Ermert \nElias Peters \nFynn Kamke\nJer\u00f4me M\u00fcller\n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466405",
                "likeCount": "28865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TGply4wh5BdsHRQKTkewZSJW98M",
            "id": "8TaZYY9t8IE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:30:05Z",
                "channelId": "UCyHDQ5C6z1NDmJ4g6SerW8g",
                "title": "Abnehmspritze wissenschaftlich gepr\u00fcft | Ozempic & Co",
                "description": "Ozempic, Wegovy, Mounjaro - \u201cAbnehmspritzen\u201d werden immer beliebter. Wie und wie gut funktionieren die Medikamente? Sind sie eine praktische Alternative zu anderen Abnehm-Methoden? Vielleicht sogar ein gesundheitlicher Game Changer f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Adipositas? Welche Nebenwirkungen gibt es? Und welche Bedeutung haben sie f\u00fcr unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale, die mit Gesundheit gar nichts zu tun haben?\n\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:55 Adipositas\n05:47 Irrglaube: Gewicht als Frage der Disziplin\n07:42 Diskriminierung & unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale\n10:00 Wie funktioniert Semaglutid?\n12:57 Nebenwirkungen\n14:03 Das Problem mit der Langfristigkeit\n16:52 Abnehmspritze ohne medizinische Notwendigkeit\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); S3-Leitlinie Adipositas \u2013 Pr\u00e4vention und Therapie Version 5.0 (2024)\nhttps://register.awmf.org/de/leitlinien/detail/050-001 (Stand 13.06.2025) \n\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); Patientenleitlinie zur Diagnose und Behandlung der Adipositas (2019)\nhttps://register.awmf.org/assets/guidelines/050-001p (Stand 13.06.2025) \n\nGewichtszunahme nach Absetzen von Semaglutid:\nRubino et al. (2021), JAMA\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2777886 \n\nAbnehmeffekt und erreichen eines Plateaus mit Semaglutid:\nRyan et al. (2024), Nat Med\nhttps://www.nature.com/articles/s41591-024-02996-7 \n\nWirkung von GLP-1 und GLP1R-Rezeptor-Agonisten:\nUssher & Drucker (2023), Nat Rev Cardiol\nhttps://www.nature.com/articles/s41569-023-00849-3 \n\nGewichtszunahme nach -abnahme:\nBusetto et al. (2021), Eur J Intern Med\n https://www.ejinme.com/article/S0953-6205(21)00002-9/abstract\n\nGewichtszunahme nach Absetzen von GLP1R-Agonisten:\nAbdullah bin Ahmed (2024) J Obes\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1155/2024/8056440 \n\nPharmakotherapie der Adipositas, Roser (2024):\nDie Diabetologie, Springer Nature\nhttps://link.springer.com/journal/11428 \n\nMedikament\u00f6se Adipositastherapie in Deutschland:\nBl\u00fcher (2025), Die Innere Medizin, Springer Nature \nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00108-025-01897-2 \n\nStigmatisierung bei \u00dcbergewicht:\nSikorski et al. (2011), BMC Public Health\nhttps://link.springer.com/article/10.1186/1471-2458-11-661 \n\nDefinition sozio\u00f6konomischer Status:\nLoue & Sajatovic (2008) Encyclopedia of Aging and Public Health, Springer Reference\nhttps://link.springer.com/referencework/10.1007/978-0-387-33754-8 \n\nSozio\u00f6konomischer Status & \u00dcbergewicht:\nHoebel et al. (2022), D\u00c4 international \nhttps://di.aerzteblatt.de/int/archive/article/228732 \n\nRolle von GLP-1 beim S\u00e4ttigungsgef\u00fchl:\nAstrup (2024), Nat Eur J Clin Nutr\nhttps://www.nature.com/articles/s41430-024-01460-6 \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Ozempic (Stand 13.06.2025):\nhttps://www.ema.europa.eu/en/medicines/human/EPAR/ozempic \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Wegovy (Stand 13.06.2025):\nhttps://ec.europa.eu/health/documents/community-register/html/h1608.htm \n\nSkinnyTok: \nhttps://www.aerzteblatt.de/news/verbot-von-skinnytok-regulierung-von-social-media-ahnelt-kampf-gegen-die-hydra\n\nLieferengp\u00e4sse Semaglutid:\nhttps://www.pharmazeutische-zeitung.de/ozempic-engpass-bis-ende-2024-erwartet-149558/\nhttps://www.akdae.de/arzneimitteltherapie/arzneiverordnung-in-der-praxis/ausgaben-archiv/ausgaben-ab-2015/ausgabe/artikel \n\nKosten Wegovy:\nhttps://www.apotheke-adhoc.de/nachrichten/detail/markt/wegovy-erhaltungsdosis-wird-guenstiger\n\nKeine Erstattung durch Krankenkassen:\n\u200b\u200bhttps://www.krankenkassen.de/gesetzliche-krankenkassen/leistungen-gesetzliche-krankenkassen/gesetzlich-vorgeschriebene-leistungen/neue-leistungen/abnehmespritzen \n\nSchlagzeilen:\nhttps://www.independent.co.uk/life-style/robbie-williams-ozempic-mental-health-b2437540.html\nhttps://www.rtl.de/unterhaltung/tv/robert-geiss-hat-12-kilo-abgenommen-das-ist-sein-umstrittenes-abnehmgeheimnis-id2042046.html\nhttps://people.com/kelly-osbourne-ozempic-critics-cant-afford-it-secretly-taking-it-sharon-osbourne-weight-loss-8584114\nhttps://people.com/whoopi-goldberg-used-weight-loss-medication-mounjaro-after-hitting-300-lbs-8611145\nhttps://www.ndtv.com/feature/elon-musk-reveals-he-uses-mounjaro-for-weight-loss-in-christmas-post-7336172\nhttps://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_100704090/oliver-pocher-entertainer-verlor-mit-der-abnehmspritze-14-kilo.html\nhttps://www.vogue.com/article/what-exactly-is-the-kim-kardashian-approved-salmon-sperm-facial \n\nOriginalquellen Promi-Infos: https://maithinkx.de/abnehmspritze-promis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TaZYY9t8IE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAITHINK X",
                "tags": [
                    "Mai",
                    "maiLab",
                    "Lab",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "Wissenschaftlerin",
                    "Chemikerin",
                    "Chemie",
                    "Technik",
                    "Physik",
                    "Doktor",
                    "Promotion",
                    "Wissensyoutuber",
                    "Youtuber",
                    "funk",
                    "ard",
                    "zdf",
                    "mai thi",
                    "nguyen",
                    "kim",
                    "zdfneo",
                    "erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abnehmspritze wissenschaftlich gepr\u00fcft | Ozempic & Co",
                    "description": "Ozempic, Wegovy, Mounjaro - \u201cAbnehmspritzen\u201d werden immer beliebter. Wie und wie gut funktionieren die Medikamente? Sind sie eine praktische Alternative zu anderen Abnehm-Methoden? Vielleicht sogar ein gesundheitlicher Game Changer f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Adipositas? Welche Nebenwirkungen gibt es? Und welche Bedeutung haben sie f\u00fcr unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale, die mit Gesundheit gar nichts zu tun haben?\n\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:55 Adipositas\n05:47 Irrglaube: Gewicht als Frage der Disziplin\n07:42 Diskriminierung & unerreichbare Sch\u00f6nheitsideale\n10:00 Wie funktioniert Semaglutid?\n12:57 Nebenwirkungen\n14:03 Das Problem mit der Langfristigkeit\n16:52 Abnehmspritze ohne medizinische Notwendigkeit\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); S3-Leitlinie Adipositas \u2013 Pr\u00e4vention und Therapie Version 5.0 (2024)\nhttps://register.awmf.org/de/leitlinien/detail/050-001 (Stand 13.06.2025) \n\nDefinition, Diagnose & Behandlung von Adipositas:\nDeutsche Adipositas-Gesellschaft (DAG); Patientenleitlinie zur Diagnose und Behandlung der Adipositas (2019)\nhttps://register.awmf.org/assets/guidelines/050-001p (Stand 13.06.2025) \n\nGewichtszunahme nach Absetzen von Semaglutid:\nRubino et al. (2021), JAMA\nhttps://jamanetwork.com/journals/jama/fullarticle/2777886 \n\nAbnehmeffekt und erreichen eines Plateaus mit Semaglutid:\nRyan et al. (2024), Nat Med\nhttps://www.nature.com/articles/s41591-024-02996-7 \n\nWirkung von GLP-1 und GLP1R-Rezeptor-Agonisten:\nUssher & Drucker (2023), Nat Rev Cardiol\nhttps://www.nature.com/articles/s41569-023-00849-3 \n\nGewichtszunahme nach -abnahme:\nBusetto et al. (2021), Eur J Intern Med\n https://www.ejinme.com/article/S0953-6205(21)00002-9/abstract\n\nGewichtszunahme nach Absetzen von GLP1R-Agonisten:\nAbdullah bin Ahmed (2024) J Obes\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1155/2024/8056440 \n\nPharmakotherapie der Adipositas, Roser (2024):\nDie Diabetologie, Springer Nature\nhttps://link.springer.com/journal/11428 \n\nMedikament\u00f6se Adipositastherapie in Deutschland:\nBl\u00fcher (2025), Die Innere Medizin, Springer Nature \nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00108-025-01897-2 \n\nStigmatisierung bei \u00dcbergewicht:\nSikorski et al. (2011), BMC Public Health\nhttps://link.springer.com/article/10.1186/1471-2458-11-661 \n\nDefinition sozio\u00f6konomischer Status:\nLoue & Sajatovic (2008) Encyclopedia of Aging and Public Health, Springer Reference\nhttps://link.springer.com/referencework/10.1007/978-0-387-33754-8 \n\nSozio\u00f6konomischer Status & \u00dcbergewicht:\nHoebel et al. (2022), D\u00c4 international \nhttps://di.aerzteblatt.de/int/archive/article/228732 \n\nRolle von GLP-1 beim S\u00e4ttigungsgef\u00fchl:\nAstrup (2024), Nat Eur J Clin Nutr\nhttps://www.nature.com/articles/s41430-024-01460-6 \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Ozempic (Stand 13.06.2025):\nhttps://www.ema.europa.eu/en/medicines/human/EPAR/ozempic \n\nEMA-Zulassung f\u00fcr Wegovy (Stand 13.06.2025):\nhttps://ec.europa.eu/health/documents/community-register/html/h1608.htm \n\nSkinnyTok: \nhttps://www.aerzteblatt.de/news/verbot-von-skinnytok-regulierung-von-social-media-ahnelt-kampf-gegen-die-hydra\n\nLieferengp\u00e4sse Semaglutid:\nhttps://www.pharmazeutische-zeitung.de/ozempic-engpass-bis-ende-2024-erwartet-149558/\nhttps://www.akdae.de/arzneimitteltherapie/arzneiverordnung-in-der-praxis/ausgaben-archiv/ausgaben-ab-2015/ausgabe/artikel \n\nKosten Wegovy:\nhttps://www.apotheke-adhoc.de/nachrichten/detail/markt/wegovy-erhaltungsdosis-wird-guenstiger\n\nKeine Erstattung durch Krankenkassen:\n\u200b\u200bhttps://www.krankenkassen.de/gesetzliche-krankenkassen/leistungen-gesetzliche-krankenkassen/gesetzlich-vorgeschriebene-leistungen/neue-leistungen/abnehmespritzen \n\nSchlagzeilen:\nhttps://www.independent.co.uk/life-style/robbie-williams-ozempic-mental-health-b2437540.html\nhttps://www.rtl.de/unterhaltung/tv/robert-geiss-hat-12-kilo-abgenommen-das-ist-sein-umstrittenes-abnehmgeheimnis-id2042046.html\nhttps://people.com/kelly-osbourne-ozempic-critics-cant-afford-it-secretly-taking-it-sharon-osbourne-weight-loss-8584114\nhttps://people.com/whoopi-goldberg-used-weight-loss-medication-mounjaro-after-hitting-300-lbs-8611145\nhttps://www.ndtv.com/feature/elon-musk-reveals-he-uses-mounjaro-for-weight-loss-in-christmas-post-7336172\nhttps://www.t-online.de/unterhaltung/stars/id_100704090/oliver-pocher-entertainer-verlor-mit-der-abnehmspritze-14-kilo.html\nhttps://www.vogue.com/article/what-exactly-is-the-kim-kardashian-approved-salmon-sperm-facial \n\nOriginalquellen Promi-Infos: https://maithinkx.de/abnehmspritze-promis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199702",
                "likeCount": "11409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8f6m9q-dtmICm6gHHKq3ZPCUs8g",
            "id": "Fo8_Icf1cC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:35:06Z",
                "channelId": "UCCpJyQTVvVU_qw92UpOaNRw",
                "title": "laserluca verhaftet!?! Fake Graffiti bringt ihn ins Visier der Polizei | Verstehen Sie Spa\u00df?",
                "description": "Hier geht's zum Making Of: \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=TxsFDH6Ci6U\n\nlaserluca wird zum geheimen Graffiti K\u00fcnstler und illegalem Sprayer \u201eLAZZARO\u201c, der in letzter Zeit ein mysteri\u00f6sen Laserschwert an Hausw\u00e4nde schmiert \u2013 allerdings wei\u00df er selbst von all dem nichts. \ud83d\udc40\nContent Creator und YouTuber laserluca kennt sich mit Pranks eigentlich aus. Er riecht sie schon meterweit gegen den Wind. Kein Wunder, denn auf seinem YouTube Kanal @luca legt er selbst oft Freunde rein. Seine st\u00e4ndige Begleiterin und Podcast Freundin @selfiesandra kann ein Lied davon singen. Sie wird \u00f6fter mal zur Zielscheibe von Lucas Pranks. Zuletzt bei Let's Dance. Aber auch sein Alex aus seinem Team muss sich \u00f6fter die frechen Pranks \u00fcber sich ergehen lassen. Deshalb und weil ihr es euch in den Kommentaren immer wieder gew\u00fcnscht habt, wir es h\u00f6chste Zeit, dass sich das Blatt wendet und laserluca reingelegt wird. Und zwar ordentlich! \ud83d\ude2c\ud83e\udd73\nMonatelang spinnen sein Team, Sandra sowie die VSS-Crew ein raffiniert inszeniertes Netz aus gef\u00e4lschten Beweisen: Mit t\u00e4uschend echten Fake-Kunstwerken, Graffities, gestellten Fotos, falschen Spraydosen und einem eigens erstellten Insta-Kanal wird Luca St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zum vermeintlichen Streetart-Shootingstar. \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\nDas gro\u00dfe Finale? Eine exklusive Vernissage \u2013 und mittendrin: der v\u00f6llig ahnungslose Luca.\nWas als harmloser Galerie-Besuch beginnt, kippt pl\u00f6tzlich in einen echten Albtraum: Polizei. Haftbefehl. 86.000\u202f\u20ac Schadenersatz. Die Beweislast scheint erdr\u00fcckend! Ob laserluca da wieder rauskommt? \ud83d\ude02 \n\n\u23ee\ufe0f\u25b6\ufe0f\u23f8\ufe0f\u23ed\ufe0f\n00:00 - 00:16 Was ist mir Luca passiert??\n00:17 - 00:55 Selfie Sandra schl\u00e4gt zur\u00fcck!\n00:56 - 02:29 laserluca prankt SelfieSandra\n02:30 - 04:15 Der Plan\n04:16 - 07:07 Das falsche Graffiti Tag\n07:08 - 09:23 Der falsche Graffiti K\u00fcnstler\n09:24 - 12:51 Die letzten Vorbereitungen\n12:52 - 17:52 laserluca in der Kunstaustellung\n17:53 - 19:30 Polizei kommt zu Luca\n19:31 - 23:28 Im Polizeiauto: Der Strafbestand\n23:38 - 25:01 Aufl\u00f6sung: Luca reingelegt!\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udfac #vsspass vom Juni 2025 | laserluca wird reingelegt\n#laserluca #streetart #pranks   \n__\n\ud83d\ude02 Weitere lustige VSS-Inhalte f\u00fcr euch:\nPeinliches Date am Strand:  https://youtu.be/c5gKhu4lnnM\nFalsche Kunst: https://www.youtube.com/watch?v=ISznhfSXRME\nIst das Kunst oder kann das weg?: https://www.youtube.com/shorts/QrVImuqfvc0\n\n\u2764\ufe0f Fan werden:\nARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/verstehen-sie-spass/\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vsspass\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaBHUkF3gvWgCliUId1Z\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n\n\u2139\ufe0f Dies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" - Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis.\n\n\ud83d\udfe1 Impressum\nhttps://www.swr.de/impressum\n\n\ud83d\udfe1Kommentare sind willkommen - aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette \n\n\ud83d\udfe1Datenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fo8_Icf1cC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Verstehen Sie Spa\u00df?",
                "tags": [
                    "verstehen sie spass",
                    "verstehen sie spa\u00df?",
                    "vss",
                    "vsspass",
                    "versteckte kamera",
                    "candid cam",
                    "prank",
                    "pranks",
                    "lockvogel",
                    "opfer",
                    "comedy",
                    "reingelegt",
                    "laserluca",
                    "laserluca prank",
                    "laserluca wird reingelegt",
                    "laserluca sandra",
                    "laserluca nicht lachen",
                    "laserluca verstehen sie spass",
                    "laser luca verstehen sie spa\u00df",
                    "laserluca und sandra",
                    "selfie sandra pranks",
                    "pranks go wrong",
                    "laserluca polizei",
                    "wo wird laserluca geprankt",
                    "banksy polizei",
                    "polizeieinsatz",
                    "fakek\u00fcnstler",
                    "streetart",
                    "graffiti art",
                    "luca banksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "laserluca verhaftet!?! Fake Graffiti bringt ihn ins Visier der Polizei | Verstehen Sie Spa\u00df?",
                    "description": "Hier geht's zum Making Of: \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=TxsFDH6Ci6U\n\nlaserluca wird zum geheimen Graffiti K\u00fcnstler und illegalem Sprayer \u201eLAZZARO\u201c, der in letzter Zeit ein mysteri\u00f6sen Laserschwert an Hausw\u00e4nde schmiert \u2013 allerdings wei\u00df er selbst von all dem nichts. \ud83d\udc40\nContent Creator und YouTuber laserluca kennt sich mit Pranks eigentlich aus. Er riecht sie schon meterweit gegen den Wind. Kein Wunder, denn auf seinem YouTube Kanal @luca legt er selbst oft Freunde rein. Seine st\u00e4ndige Begleiterin und Podcast Freundin @selfiesandra kann ein Lied davon singen. Sie wird \u00f6fter mal zur Zielscheibe von Lucas Pranks. Zuletzt bei Let's Dance. Aber auch sein Alex aus seinem Team muss sich \u00f6fter die frechen Pranks \u00fcber sich ergehen lassen. Deshalb und weil ihr es euch in den Kommentaren immer wieder gew\u00fcnscht habt, wir es h\u00f6chste Zeit, dass sich das Blatt wendet und laserluca reingelegt wird. Und zwar ordentlich! \ud83d\ude2c\ud83e\udd73\nMonatelang spinnen sein Team, Sandra sowie die VSS-Crew ein raffiniert inszeniertes Netz aus gef\u00e4lschten Beweisen: Mit t\u00e4uschend echten Fake-Kunstwerken, Graffities, gestellten Fotos, falschen Spraydosen und einem eigens erstellten Insta-Kanal wird Luca St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zum vermeintlichen Streetart-Shootingstar. \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\nDas gro\u00dfe Finale? Eine exklusive Vernissage \u2013 und mittendrin: der v\u00f6llig ahnungslose Luca.\nWas als harmloser Galerie-Besuch beginnt, kippt pl\u00f6tzlich in einen echten Albtraum: Polizei. Haftbefehl. 86.000\u202f\u20ac Schadenersatz. Die Beweislast scheint erdr\u00fcckend! Ob laserluca da wieder rauskommt? \ud83d\ude02 \n\n\u23ee\ufe0f\u25b6\ufe0f\u23f8\ufe0f\u23ed\ufe0f\n00:00 - 00:16 Was ist mir Luca passiert??\n00:17 - 00:55 Selfie Sandra schl\u00e4gt zur\u00fcck!\n00:56 - 02:29 laserluca prankt SelfieSandra\n02:30 - 04:15 Der Plan\n04:16 - 07:07 Das falsche Graffiti Tag\n07:08 - 09:23 Der falsche Graffiti K\u00fcnstler\n09:24 - 12:51 Die letzten Vorbereitungen\n12:52 - 17:52 laserluca in der Kunstaustellung\n17:53 - 19:30 Polizei kommt zu Luca\n19:31 - 23:28 Im Polizeiauto: Der Strafbestand\n23:38 - 25:01 Aufl\u00f6sung: Luca reingelegt!\n\n\ud83c\udf7f\ud83c\udfac #vsspass vom Juni 2025 | laserluca wird reingelegt\n#laserluca #streetart #pranks   \n__\n\ud83d\ude02 Weitere lustige VSS-Inhalte f\u00fcr euch:\nPeinliches Date am Strand:  https://youtu.be/c5gKhu4lnnM\nFalsche Kunst: https://www.youtube.com/watch?v=ISznhfSXRME\nIst das Kunst oder kann das weg?: https://www.youtube.com/shorts/QrVImuqfvc0\n\n\u2764\ufe0f Fan werden:\nARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/verstehen-sie-spass/\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vsspass\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaBHUkF3gvWgCliUId1Z\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n\n\u2139\ufe0f Dies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" - Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis.\n\n\ud83d\udfe1 Impressum\nhttps://www.swr.de/impressum\n\n\ud83d\udfe1Kommentare sind willkommen - aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette \n\n\ud83d\udfe1Datenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722637",
                "likeCount": "27721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mfBsU8Ej8yPDtjzlKQtRFqHIYbE",
            "id": "TWpg1RmzAbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T06:30:15Z",
                "channelId": "UC3XTzVzaHQEd30rQbuvCtTQ",
                "title": "AI Slop: Last Week Tonight with John Oliver (HBO)",
                "description": "John Oliver explains why you\u2019ve been seeing more AI-generated content online, the harm it can do, and \u2013 sadly \u2013 why it is threatening his marriage. Do you hear us, cabbage Hulk? Stay the hell away from John\u2019s cabbage wife.\n\nSubscribe to the #lastweektonight YouTube channel for more almost news as it almost happens: www.youtube.com/lastweektonight  \n\nOr find us on your favorite social media platform we may or may not have discussed at length on the show:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lastweektonight\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lastweektonighthbo \nThreads: https://www.threads.net/@lastweektonight \nBluesky: https://bsky.app/profile/lastweektonight.com \nFacebook: https://www.facebook.com/lastweektonight  \n\nOr visit our official site for all that other stuff at once: https://www.hbo.com/lastweektonight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWpg1RmzAbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LastWeekTonight",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AI Slop: Last Week Tonight with John Oliver (HBO)",
                    "description": "John Oliver explains why you\u2019ve been seeing more AI-generated content online, the harm it can do, and \u2013 sadly \u2013 why it is threatening his marriage. Do you hear us, cabbage Hulk? Stay the hell away from John\u2019s cabbage wife.\n\nSubscribe to the #lastweektonight YouTube channel for more almost news as it almost happens: www.youtube.com/lastweektonight  \n\nOr find us on your favorite social media platform we may or may not have discussed at length on the show:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/lastweektonight\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lastweektonighthbo \nThreads: https://www.threads.net/@lastweektonight \nBluesky: https://bsky.app/profile/lastweektonight.com \nFacebook: https://www.facebook.com/lastweektonight  \n\nOr visit our official site for all that other stuff at once: https://www.hbo.com/lastweektonight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2076381",
                "likeCount": "93628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7054"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y--iPCqXae8giuka_VEMQuelQNI",
            "id": "7ImpWqbsDIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Switch 2: Nintendo ist ENDLICH erwachsen... oder leider?!",
                "description": "Ist die Switch 2 jetzt ENDLICH genau so erwachsen wie wir? Oder eher \"leider\"? Mein erstes HDR Video ever. Hoffe es klappt.\n\u25ba G\u00f6nnt euch Saily mit meinem Code g\u00fcnstiger: http://saily.com/alexibexi (Werbung)\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Ich war gottlos shoppen...\n2:07 Ausgepackt & angefasst\n8:51 Die Switch 2 im Detail\n11:57 Das erste Mal...\n13:34 Die Verwirrung mit den Spielen...\n15:12 Cyberpunk 2077\n17:38 Random Games\n19:50 Mario Kart World\n23:52 Switch 2 Kamera & GameChat ausprobiert\n27:55 Fazit oder so...\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @TechlikeVera \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Saily. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ImpWqbsDIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Switch 2: Nintendo ist ENDLICH erwachsen... oder leider?!",
                    "description": "Ist die Switch 2 jetzt ENDLICH genau so erwachsen wie wir? Oder eher \"leider\"? Mein erstes HDR Video ever. Hoffe es klappt.\n\u25ba G\u00f6nnt euch Saily mit meinem Code g\u00fcnstiger: http://saily.com/alexibexi (Werbung)\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Ich war gottlos shoppen...\n2:07 Ausgepackt & angefasst\n8:51 Die Switch 2 im Detail\n11:57 Das erste Mal...\n13:34 Die Verwirrung mit den Spielen...\n15:12 Cyberpunk 2077\n17:38 Random Games\n19:50 Mario Kart World\n23:52 Switch 2 Kamera & GameChat ausprobiert\n27:55 Fazit oder so...\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @TechlikeVera \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Saily. //\n// *Affiliate-Link. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283987",
                "likeCount": "13652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4IfigjQ7TYM28tb8G0uZqEBjAV4",
            "id": "VPshhaS-IFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:00:49Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, woher kennst du meine Stimme?",
                "description": "#synchron #funk # dattelt\u00e4ter \nDu h\u00f6rst ihre Ansagen beinah tagt\u00e4glich - aber kennst du auch ihre Gesichter? In dieser Folge m\u00fcssen unsere Rateteams herausfinden, wer welche bekannten Ansagen spricht. Von \"Einsteigen bitte\" bis zu den bekanntesten Trash-TV Kommentaren ist heute alles mit dabei. \n\nVielen Dank an unsere Protagonistinnen: \nAlison Rippier \nRon Ringguth \nPhilippa Jarke \nRafael Banasik @rafael.banasik / @PromptMeAnything\nAnna-Sophia Lumpe \nNadine Zaddam\n\nund an unsere Teams: \nHoussein & Blessed B\nCanel & Linella\nDerya & Momo\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPshhaS-IFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPshhaS-IFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPshhaS-IFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPshhaS-IFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPshhaS-IFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "7 vs. Wild",
                    "BVG",
                    "Flughafen",
                    "Google",
                    "Google Maps",
                    "SChlag den Raab",
                    "Schlag den Star",
                    "Synchron",
                    "Synchronisation",
                    "TV Total",
                    "TV Total Turmspringen",
                    "TV Total Wok WM",
                    "Wok WM",
                    "datteltaeter",
                    "deutsche Synchronisation"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, woher kennst du meine Stimme?",
                    "description": "#synchron #funk # dattelt\u00e4ter \nDu h\u00f6rst ihre Ansagen beinah tagt\u00e4glich - aber kennst du auch ihre Gesichter? In dieser Folge m\u00fcssen unsere Rateteams herausfinden, wer welche bekannten Ansagen spricht. Von \"Einsteigen bitte\" bis zu den bekanntesten Trash-TV Kommentaren ist heute alles mit dabei. \n\nVielen Dank an unsere Protagonistinnen: \nAlison Rippier \nRon Ringguth \nPhilippa Jarke \nRafael Banasik @rafael.banasik / @PromptMeAnything\nAnna-Sophia Lumpe \nNadine Zaddam\n\nund an unsere Teams: \nHoussein & Blessed B\nCanel & Linella\nDerya & Momo\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289187",
                "likeCount": "14016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NKU6rnv5fy4ZFhKk-MYC_51TXD8",
            "id": "-BSrfafUBPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:23:42Z",
                "channelId": "UCp02Io-l9Y7_Gd-MApFhnhA",
                "title": "Sondersendung: USA greifen Iran an | ZIB Spezial vom 22.06.2025",
                "description": "\u201eVollkommen zerst\u00f6rt\u201c: Die USA haben den Iran angegriffen. Das gibt US-Pr\u00e4sident Donald Trump bekannt. Bei dem Angriff sei das iranische Atomprogramm \u201ev\u00f6llig zerst\u00f6rt worden\u201c, sagt Trump. In der ZIB-Spezial bekommen Sie die wichtigsten Informationen rund um den Angriff. Unsere Korrespondent:innen analysieren die Lage.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BSrfafUBPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BSrfafUBPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BSrfafUBPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BSrfafUBPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BSrfafUBPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORF Zeit im Bild",
                "tags": [
                    "zib",
                    "zeitimbild",
                    "zeit im bild",
                    "news",
                    "nachrichten",
                    "\u00f6sterreich",
                    "orf"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-AT",
                "localized": {
                    "title": "Sondersendung: USA greifen Iran an | ZIB Spezial vom 22.06.2025",
                    "description": "\u201eVollkommen zerst\u00f6rt\u201c: Die USA haben den Iran angegriffen. Das gibt US-Pr\u00e4sident Donald Trump bekannt. Bei dem Angriff sei das iranische Atomprogramm \u201ev\u00f6llig zerst\u00f6rt worden\u201c, sagt Trump. In der ZIB-Spezial bekommen Sie die wichtigsten Informationen rund um den Angriff. Unsere Korrespondent:innen analysieren die Lage."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209190",
                "likeCount": "2045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcsnZIqG81ECbfNlaTzPBBjsp5Y",
            "id": "rIcloZ8CTMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T19:59:05Z",
                "channelId": "UC8JETzqWNyTnAtwaq0_dl9A",
                "title": "DREWS CORDALIS PETRY - Ein Bett im Kornfeld | Schlagerbooom Open Air 2025",
                "description": "Das Album \"Das Beste\" von CORDALIS DREWS PETRY jetzt hier bestellen & streamen: \u25ba https://drewscordalispetry.lnk.to/Das_Beste\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Lucas folgen: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/lucas.cordalis\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lucascordalis/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #lucascordalis #joelinadrews #achimpetry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIcloZ8CTMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIcloZ8CTMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIcloZ8CTMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIcloZ8CTMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIcloZ8CTMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schlager f\u00fcr Alle",
                "tags": [
                    "telamo",
                    "schlagermusik",
                    "Schlager f\u00fcr alle",
                    "offizielles Video",
                    "Schlager Hits",
                    "Schlager Charts",
                    "Schlager Mix",
                    "Schlager Musik",
                    "deutsche Schlager youtube",
                    "youtube schlager",
                    "schlager",
                    "schlager hit mix",
                    "schlager hits mix",
                    "schlager 2025",
                    "schlager video 2025",
                    "schlager hit mix 2025",
                    "schlager hits 2025",
                    "schlager musik 2025",
                    "ein bett im kornfeld",
                    "schlagerboom",
                    "schlagerbooom open air 2025",
                    "drews cordalis petry"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DREWS CORDALIS PETRY - Ein Bett im Kornfeld | Schlagerbooom Open Air 2025",
                    "description": "Das Album \"Das Beste\" von CORDALIS DREWS PETRY jetzt hier bestellen & streamen: \u25ba https://drewscordalispetry.lnk.to/Das_Beste\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Lucas folgen: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/lucas.cordalis\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lucascordalis/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #lucascordalis #joelinadrews #achimpetry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574401",
                "likeCount": "833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuH3ZkN-c6mTCk5oX0NKlx4O_zg",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8658775",
                "likeCount": "373187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DUplWD7VVGCLYO3Pqk9-v0mOcTY",
            "id": "RCnO8wWfdq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T12:38:35Z",
                "channelId": "UCeqKIgPQfNInOswGRWt48kQ",
                "title": "Krieg in Nahost: USA greifen Atomanlagen in Iran an | Milit\u00e4rexperte Hinz bei ZDFheute live",
                "description": "Das US-Milit\u00e4r hat in der Nacht zu Sonntag drei wichtige Nuklearanlagen in Iran angegriffen: Fordo, Natans und Isfahan. US-Pr\u00e4sident Trump spricht von einem \u201espektakul\u00e4ren milit\u00e4rischen Erfolg\u201c.\n\nAuf einer Pressekonferenz hat sich US-Verteidigungsminister Pete Hegseth zur Operation \u201eMidnight Hammer\u201c ge\u00e4u\u00dfert. Die Angriffe seien \u201eunglaublich und \u00fcberw\u00e4ltigend\u201c gewesen. Laut Generalstabschef Dan Caine seien sieben B-2-Bomber im Einsatz gewesen.\n\nIsraels Premierminister Netanjahu begr\u00fc\u00dft das Eingreifen der USA. Er dankte Pr\u00e4sident Trump: Die iranischen Atomanlagen h\u00e4tten nicht nur Israels Existenz, sondern den Frieden der ganzen Welt bedroht. Iran reagiert emp\u00f6rt und droht mit \u201edauerhaften Folgen\u201c.\nUnterdessen h\u00e4lt auch der Beschuss zwischen Iran und Israel an. Seit nun mehr als einer Woche \u00fcberziehen sich beide L\u00e4nder mit gegenseitigen Angriffen.\n\nWelche Konsequenzen hat das milit\u00e4rische Eingreifen der USA in den Nahost-Konflikt? Ist mit weiteren US-Angriffen auf iranische Ziele zu rechnen? ZDFheute live zeigt die Pressekonferenz von US-Verteidigungsminister Pete Hegseth. Milit\u00e4r- und Nahostexperte Fabian Hinz analysiert die Lage in Nahost. Au\u00dferdem dabei: ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen in Washington und J\u00f6rg Brase in Istanbul. Seid dabei, stellt eure Fragen und kommentiert!\n\n#israel #iran #usa\n\n00:00 US-Angriff auf Iran: So ist die Lage in Nahost\n02:53 ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen zur Operation \"Midnight Hammer\"\n05:54 ZDF-Reporter J\u00f6rg Brase: \u201eEs drohen iranische Gegenma\u00dfnahmen\u201c\n08:06 Milit\u00e4rexperte Fabian Hinz zum US-Angriff auf Iran \n16:38 Pressekonferenz mit US-Verteidigungsminister Hegseth und Generalstabschef Caine \n40:10 ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen zur Pressekonferenz des Pentagon \n45:12 Milit\u00e4rexperte Fabian Hinz \u00fcber das Ausma\u00df des US-Angriffs\n\n-----\n\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\n\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnO8wWfdq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnO8wWfdq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnO8wWfdq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnO8wWfdq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnO8wWfdq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFheute Nachrichten",
                "tags": [
                    "ZDF",
                    "ZDFheute",
                    "ZDFheute Nachrichten",
                    "Nachrichten aktuell",
                    "ZDF News",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "ZDF Nachrichten",
                    "Iran",
                    "Israel",
                    "USA",
                    "Trump",
                    "Netanjahu",
                    "Tel Aviv",
                    "Nuklear",
                    "Atomwaffen",
                    "B2-Bomber"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Krieg in Nahost: USA greifen Atomanlagen in Iran an | Milit\u00e4rexperte Hinz bei ZDFheute live",
                    "description": "Das US-Milit\u00e4r hat in der Nacht zu Sonntag drei wichtige Nuklearanlagen in Iran angegriffen: Fordo, Natans und Isfahan. US-Pr\u00e4sident Trump spricht von einem \u201espektakul\u00e4ren milit\u00e4rischen Erfolg\u201c.\n\nAuf einer Pressekonferenz hat sich US-Verteidigungsminister Pete Hegseth zur Operation \u201eMidnight Hammer\u201c ge\u00e4u\u00dfert. Die Angriffe seien \u201eunglaublich und \u00fcberw\u00e4ltigend\u201c gewesen. Laut Generalstabschef Dan Caine seien sieben B-2-Bomber im Einsatz gewesen.\n\nIsraels Premierminister Netanjahu begr\u00fc\u00dft das Eingreifen der USA. Er dankte Pr\u00e4sident Trump: Die iranischen Atomanlagen h\u00e4tten nicht nur Israels Existenz, sondern den Frieden der ganzen Welt bedroht. Iran reagiert emp\u00f6rt und droht mit \u201edauerhaften Folgen\u201c.\nUnterdessen h\u00e4lt auch der Beschuss zwischen Iran und Israel an. Seit nun mehr als einer Woche \u00fcberziehen sich beide L\u00e4nder mit gegenseitigen Angriffen.\n\nWelche Konsequenzen hat das milit\u00e4rische Eingreifen der USA in den Nahost-Konflikt? Ist mit weiteren US-Angriffen auf iranische Ziele zu rechnen? ZDFheute live zeigt die Pressekonferenz von US-Verteidigungsminister Pete Hegseth. Milit\u00e4r- und Nahostexperte Fabian Hinz analysiert die Lage in Nahost. Au\u00dferdem dabei: ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen in Washington und J\u00f6rg Brase in Istanbul. Seid dabei, stellt eure Fragen und kommentiert!\n\n#israel #iran #usa\n\n00:00 US-Angriff auf Iran: So ist die Lage in Nahost\n02:53 ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen zur Operation \"Midnight Hammer\"\n05:54 ZDF-Reporter J\u00f6rg Brase: \u201eEs drohen iranische Gegenma\u00dfnahmen\u201c\n08:06 Milit\u00e4rexperte Fabian Hinz zum US-Angriff auf Iran \n16:38 Pressekonferenz mit US-Verteidigungsminister Hegseth und Generalstabschef Caine \n40:10 ZDF-Korrespondent Elmar Theve\u00dfen zur Pressekonferenz des Pentagon \n45:12 Milit\u00e4rexperte Fabian Hinz \u00fcber das Ausma\u00df des US-Angriffs\n\n-----\n\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\n\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569038",
                "likeCount": "3489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_8-dfrX5db_XdJQ1SmZlDmcgErg",
            "id": "mhKCRnUKp5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:03Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4034851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8rf7jH8esdyt08MSs7nhtwIxddU",
            "id": "JMVZKvS-hgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:55:42Z",
                "channelId": "UCMvNqVG-0A6-UYYhnZQvtlA",
                "title": "24h N\u00fcrburgring: Titel f\u00fcr den Grello futsch? \u00dcberschlag beim \u00dcberrunden - Estre verursacht Crash",
                "description": "Was f\u00fcr ein Krimi: Rowe-BMW hat die 53. Auflage der ADAC RAVENOL 24h N\u00fcrburgring gewonnen und sich in einem epischen Zweikampf gegen den Manthey-\u201eGrello\u201c durchgesetzt. Der Brasilianer Augusto Farfus, Jesse Krohn aus Finnland, der Schweizer Raffaele Marciello und Kelvin van der Linde aus S\u00fcdafrika hatten nach 141 Runden 1:17,810 Minuten Vorsprung auf den Porsche #911 mit dem Franzosen Kevin Estre, Ayhancan G\u00fcven aus der T\u00fcrkei und dem \u00d6sterreicher Thomas Preining. Die \u201eGrello\u201c-Crew war zwar als Erster durchs Ziel gefahren, bekam aber noch eine Zeitstrafe von 1:40 Minuten aufgerechnet. Manthey hatte gegen die Strafe Protest eingelegt, der aber kurz vor Rennende von den Sportkommissaren abgewiesen wurde.\n\nDer Manthey Porsche erh\u00e4lt eine Zeitstrafe von 100 Sekunden f\u00fcr das Verursachen einer Kollision.\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/mysportmystory\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/mysportmystory\n\u25ba Website: https://www.mysportmystory.com\n\u25ba Newsletter: https://www.mysportmystory.com/newsletter\n\n__________________________________________________\nImpressum: https://www.mysportmystory.com/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMVZKvS-hgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMVZKvS-hgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMVZKvS-hgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMVZKvS-hgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMVZKvS-hgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV22 powered by MY SPORT MY STORY",
                "tags": [
                    "aktuell",
                    "mysportmystory",
                    "tv22",
                    "vln",
                    "n\u00fcrburgring",
                    "racing",
                    "livestream",
                    "live stream",
                    "motorsport",
                    "gr\u00fcne h\u00f6lle",
                    "nordschleife",
                    "nls",
                    "n\u00fcrburgring langstrecken-serie",
                    "24h n\u00fcrburgring"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "24h N\u00fcrburgring: Titel f\u00fcr den Grello futsch? \u00dcberschlag beim \u00dcberrunden - Estre verursacht Crash",
                    "description": "Was f\u00fcr ein Krimi: Rowe-BMW hat die 53. Auflage der ADAC RAVENOL 24h N\u00fcrburgring gewonnen und sich in einem epischen Zweikampf gegen den Manthey-\u201eGrello\u201c durchgesetzt. Der Brasilianer Augusto Farfus, Jesse Krohn aus Finnland, der Schweizer Raffaele Marciello und Kelvin van der Linde aus S\u00fcdafrika hatten nach 141 Runden 1:17,810 Minuten Vorsprung auf den Porsche #911 mit dem Franzosen Kevin Estre, Ayhancan G\u00fcven aus der T\u00fcrkei und dem \u00d6sterreicher Thomas Preining. Die \u201eGrello\u201c-Crew war zwar als Erster durchs Ziel gefahren, bekam aber noch eine Zeitstrafe von 1:40 Minuten aufgerechnet. Manthey hatte gegen die Strafe Protest eingelegt, der aber kurz vor Rennende von den Sportkommissaren abgewiesen wurde.\n\nDer Manthey Porsche erh\u00e4lt eine Zeitstrafe von 100 Sekunden f\u00fcr das Verursachen einer Kollision.\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/mysportmystory\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/mysportmystory\n\u25ba Website: https://www.mysportmystory.com\n\u25ba Newsletter: https://www.mysportmystory.com/newsletter\n\n__________________________________________________\nImpressum: https://www.mysportmystory.com/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55202",
                "likeCount": "211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAUkoRwlI7jl3Tq0CzXw3VoBnRM",
            "id": "TxsFDH6Ci6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:46Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Ich wurde von Sandra mit der Polizei gepranked",
                "description": "Das gibt Rache, Sandra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxsFDH6Ci6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "selfiesandra",
                    "sandra",
                    "prank",
                    "polizei",
                    "verhaftung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich wurde von Sandra mit der Polizei gepranked",
                    "description": "Das gibt Rache, Sandra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "814925",
                "likeCount": "40946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DGyaWqZ95xQLOK6-vXzRkTsZ3eY",
            "id": "VkkXnzXEEAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:00:52Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "Kleinen Streamern Geld spenden\u2026",
                "description": "Heute spende ich kleinen Streamern Geld\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkkXnzXEEAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "UHC",
                    "UHCFactions",
                    "LetsPlay",
                    "Pokemon",
                    "lets",
                    "go",
                    "Pikachu",
                    "evoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kleinen Streamern Geld spenden\u2026",
                    "description": "Heute spende ich kleinen Streamern Geld\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132425",
                "likeCount": "7832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsx98w4NZ6cG0pHo1aM4CaHAC5o",
            "id": "mLivzfKJlu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:04:50Z",
                "channelId": "UC_pT_Iz6XjuM-eMTlXghdfw",
                "title": "I Rated EVERY Outdoor Boys Meal",
                "description": "From prime rib cooked in a trash bag to bread that has no recipe... Today I take on Outdoor Boys top meals to see how they stack up. Can he really cook...?\n\nHuge shoutout to @OutdoorBoys for the amazing content and inspiration over the years!\n\nCheck out MaxJerky here! https://www.maxjerky.com/pages/all-products\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSUBSCRIBE and RING THE BELL to get notified when I post a video!\n\nPLATFORMS\n-Snapchat: https://www.snapchat.com/add/maxthemeatguy?share_id=Nzg2RjE4&locale=en_US\n-Instagram: https://www.instagram.com/maxthemeatguy/\n-TikTok: https://www.tiktok.com/@maxthemeatguy\n-Facebook: https://www.facebook.com/MaxTheMeatGuy\n-YouTube: https://youtube.com/c/maxthemeatguy\n\nOTHER LINKS\nhttps://www.beacons.ai/maxthemeatguy\n\nWEBSITE\nhttps://www.maxthemeatguy.com/\n\nFILMED BY\nSophia Greb https://www.youtube.com/c/SophiaGreb\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#primerib #campfire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLivzfKJlu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max the Meat Guy",
                "tags": [
                    "max the meat guy",
                    "cooking video",
                    "recipe video",
                    "how to cook",
                    "how to cook meat",
                    "outdoor boys retired",
                    "why did outdoor boys retire",
                    "honey butter recipe",
                    "campfire meals",
                    "best outdoor boys meals",
                    "pork sausage gravy",
                    "sous vide prime rib in a trash bag",
                    "how to cook a prime rib",
                    "christmas dinner",
                    "pork jowl beans",
                    "how to make bread in a campfire",
                    "outdoor boys",
                    "marinating beef with orange soda",
                    "orange soda marinade",
                    "prime rib"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Rated EVERY Outdoor Boys Meal",
                    "description": "From prime rib cooked in a trash bag to bread that has no recipe... Today I take on Outdoor Boys top meals to see how they stack up. Can he really cook...?\n\nHuge shoutout to @OutdoorBoys for the amazing content and inspiration over the years!\n\nCheck out MaxJerky here! https://www.maxjerky.com/pages/all-products\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSUBSCRIBE and RING THE BELL to get notified when I post a video!\n\nPLATFORMS\n-Snapchat: https://www.snapchat.com/add/maxthemeatguy?share_id=Nzg2RjE4&locale=en_US\n-Instagram: https://www.instagram.com/maxthemeatguy/\n-TikTok: https://www.tiktok.com/@maxthemeatguy\n-Facebook: https://www.facebook.com/MaxTheMeatGuy\n-YouTube: https://youtube.com/c/maxthemeatguy\n\nOTHER LINKS\nhttps://www.beacons.ai/maxthemeatguy\n\nWEBSITE\nhttps://www.maxthemeatguy.com/\n\nFILMED BY\nSophia Greb https://www.youtube.com/c/SophiaGreb\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#primerib #campfire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3037217",
                "likeCount": "74028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4utgNdx5rO54AJlO7-It4gdbocI",
            "id": "KXh4W3HClXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T05:50:19Z",
                "channelId": "UCgV77Yzj32KppAo8FWF3EsQ",
                "title": "Andrea Berg - N\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein (Live-Clip zur TV-Premiere beim Schlagerbooom Open Air)",
                "description": "Der Live-Clip zur TV-Weltpremiere \"N\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\" von Andrea Berg aus der Show \"Schlagerbooom Open Air\" am 21.06.2025 im Ersten und ORF 2\n\nMit freundlicher Genehmigung der ARD\n\nAlbum \"Andrea Berg: Live - Die Tournee 2025\" hier bestellen: https://andreaberg.lnk.to/AndreaBergLive-DieTournee2025\n\nMehr Videos von Andrea Berg: https://bit.ly/3cDHb2O\n\nAbonniert Andrea Bergs YouTube Kanal: \nhttps://bit.ly/2EsXxMj\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\nFolgt Andrea Berg!\nWebsite: https://www.andrea-berg.de/ \nTickets Sommer Open Airs 2025: https://andrea-berg.de/collections/events\nFacebook: https://www.facebook.com/andrea.berg.de/ \nInstagram: https://bit.ly/3r7PlXC\nTikTok: https://bit.ly/3jmJZmI\nX: https://twitter.com/andrea_berg \nApple Music: https://apple.co/3nO9Dkt \nAmazon Music: https://amzn.to/3snVGgz \nSpotify: http://sny.ms/AndreaBergOnSpotify \nDeezer: https://bit.ly/41qvXFN\nTidal: https://bit.ly/3KDn45A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/andrea-berg-official\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\n\n(Composer Thomas Rosenfeld - Lyricist Ren\u00e9 Baumann / Lyricist Andrea Berg)  \nPublished by: Bergpublishing GmbH / Trend Musikverlag Switzerland / Osnaton Verlag GmbH   \nPerformer: Andrea Berg    \nProducer: Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nMixing Engineer: Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nMastering Engineer: Hans-Philipp Graf @ HP Mastering     \nProgrammed by Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nArranged by Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nChor: Petra Bonmassar\n(P) 2025 Bergrecords GmbH distributed by Sony Music Entertainment                    \nRepertoire Owner: Bergrecords GmbH      \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nLyrics:\n\nEs ist wieder so ein Abend\nDu stehst unten vor der T\u00fcr\nMit nem Strau\u00df aus hundert Rosen\nSOS, du willst zu mir\n\nMan, ich wei\u00df doch, wie das endet\nDoch es gibt kein Gegengift\nDenn mein Kopf kann sich nicht wehren\nWeil mein Herz dich so vermisst\n\nUnd dann rede ich mir ein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nJeder Blick in deine Augen\nL\u00f6scht die Zweifel in mir aus\nDoch ich bin nur dein Geheimnis\nUnd wach alleine auf\n\nIch ertrink in deiner Sehnsucht\nObwohl ich wei\u00df, dass du nicht bleibst\nZeig dir nicht, wie sehr das wehtut\nAuch wenn es mich zerrei\u00dft\n\nUnd dann rede ich mir ein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nIch wei\u00df, f\u00fcr so ne Story\nGibt\u2019s nie ein Happy End\nAuch wenn in mir die Hoffnung\nHei\u00df wie Feuer brennt\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nN\u00e4chstes Mal\n                                                                \n#AndreaBerg #N\u00e4chstesMalSagIchDannNein #LiveClip #TVWeltpremiere #SchlagerbooomOpenAir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXh4W3HClXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXh4W3HClXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXh4W3HClXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXh4W3HClXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXh4W3HClXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrea Berg",
                "tags": [
                    "andrea berg",
                    "andrea",
                    "andrea berg neu",
                    "schlager",
                    "neues video andrea berg",
                    "musikvideo andrea berg",
                    "Live Clip",
                    "neue single andrea berg",
                    "neues album andrea berg",
                    "neue musik andrea berg",
                    "neues musikvideo andrea berg",
                    "andrea berg simsalabim",
                    "simsalabim musikvideo",
                    "neuer hit andrea berg",
                    "simsalabim berg video",
                    "andrea berg silbereisen",
                    "schlagerbooom",
                    "open air",
                    "n\u00e4chstes mal sag ich dann nein",
                    "premiere andrea berg",
                    "n\u00e4chstes mal andrea berg",
                    "liveclip n\u00e4chstes mal",
                    "singlepremiere berg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andrea Berg - N\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein (Live-Clip zur TV-Premiere beim Schlagerbooom Open Air)",
                    "description": "Der Live-Clip zur TV-Weltpremiere \"N\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\" von Andrea Berg aus der Show \"Schlagerbooom Open Air\" am 21.06.2025 im Ersten und ORF 2\n\nMit freundlicher Genehmigung der ARD\n\nAlbum \"Andrea Berg: Live - Die Tournee 2025\" hier bestellen: https://andreaberg.lnk.to/AndreaBergLive-DieTournee2025\n\nMehr Videos von Andrea Berg: https://bit.ly/3cDHb2O\n\nAbonniert Andrea Bergs YouTube Kanal: \nhttps://bit.ly/2EsXxMj\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\nFolgt Andrea Berg!\nWebsite: https://www.andrea-berg.de/ \nTickets Sommer Open Airs 2025: https://andrea-berg.de/collections/events\nFacebook: https://www.facebook.com/andrea.berg.de/ \nInstagram: https://bit.ly/3r7PlXC\nTikTok: https://bit.ly/3jmJZmI\nX: https://twitter.com/andrea_berg \nApple Music: https://apple.co/3nO9Dkt \nAmazon Music: https://amzn.to/3snVGgz \nSpotify: http://sny.ms/AndreaBergOnSpotify \nDeezer: https://bit.ly/41qvXFN\nTidal: https://bit.ly/3KDn45A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/andrea-berg-official\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\n\n(Composer Thomas Rosenfeld - Lyricist Ren\u00e9 Baumann / Lyricist Andrea Berg)  \nPublished by: Bergpublishing GmbH / Trend Musikverlag Switzerland / Osnaton Verlag GmbH   \nPerformer: Andrea Berg    \nProducer: Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nMixing Engineer: Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nMastering Engineer: Hans-Philipp Graf @ HP Mastering     \nProgrammed by Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nArranged by Alexander Strasser, Alexs White, Ren\u00e9 Baumann @ Sunset Studios Germany\nChor: Petra Bonmassar\n(P) 2025 Bergrecords GmbH distributed by Sony Music Entertainment                    \nRepertoire Owner: Bergrecords GmbH      \n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nLyrics:\n\nEs ist wieder so ein Abend\nDu stehst unten vor der T\u00fcr\nMit nem Strau\u00df aus hundert Rosen\nSOS, du willst zu mir\n\nMan, ich wei\u00df doch, wie das endet\nDoch es gibt kein Gegengift\nDenn mein Kopf kann sich nicht wehren\nWeil mein Herz dich so vermisst\n\nUnd dann rede ich mir ein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nJeder Blick in deine Augen\nL\u00f6scht die Zweifel in mir aus\nDoch ich bin nur dein Geheimnis\nUnd wach alleine auf\n\nIch ertrink in deiner Sehnsucht\nObwohl ich wei\u00df, dass du nicht bleibst\nZeig dir nicht, wie sehr das wehtut\nAuch wenn es mich zerrei\u00dft\n\nUnd dann rede ich mir ein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nIch wei\u00df, f\u00fcr so ne Story\nGibt\u2019s nie ein Happy End\nAuch wenn in mir die Hoffnung\nHei\u00df wie Feuer brennt\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nFall nie wieder auf dich rein\nIch werde endlich aufh\u00f6rn, dich zu lieben\nMein Herz von dir befrein\n\nN\u00e4chstes Mal sag ich dann Nein\nWerd dir nicht noch mal verzeihn\nNur heute Nacht noch glaub ich jede L\u00fcge\nUm dir nah zu sein\n\nN\u00e4chstes Mal\n                                                                \n#AndreaBerg #N\u00e4chstesMalSagIchDannNein #LiveClip #TVWeltpremiere #SchlagerbooomOpenAir"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289879",
                "likeCount": "1195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcjTb9dYzSkAiGGOQtT15Evyqs8",
            "id": "c_NBBdni_CI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T22:22:04Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Pachuca | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                "description": "Die Madrilenen treffen am 2. Spieltag auf Pachuca aus Mexiko. \n\nSpielverlauf: \n1:0 J. Bellingham (35.)\n2:0 A. G\u00fcler (43.)\n3:0 F. Valverde (70.)\n3:1 E. Montiel (80.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_NBBdni_CI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_NBBdni_CI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_NBBdni_CI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_NBBdni_CI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_NBBdni_CI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "Bellingham",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Pachuca",
                    "Pachuca CF",
                    "PAC",
                    "Real Pachuca",
                    "Real vs Pachuca",
                    "Real - Pachuca",
                    "Real Madrid vs Pachuca CF",
                    "Real Madrid - Pachuca CF",
                    "Real Pachuca 3 1",
                    "Real vs Pachuca 3-1",
                    "Real - Pachuca 3:1",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Pachuca | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                    "description": "Die Madrilenen treffen am 2. Spieltag auf Pachuca aus Mexiko. \n\nSpielverlauf: \n1:0 J. Bellingham (35.)\n2:0 A. G\u00fcler (43.)\n3:0 F. Valverde (70.)\n3:1 E. Montiel (80.)\n\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498233",
                "likeCount": "7694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X2RTwNeIsXLKm5e6zpJp_1dzCE8",
            "id": "2YtbV6WEAjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:07:08Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Meilenstein in Mugello! | \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italien GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italien GP auf dem Autodromo Internazionale del Mugello im 9. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YtbV6WEAjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YtbV6WEAjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YtbV6WEAjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YtbV6WEAjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YtbV6WEAjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Autodromo Internazionale del Mugello",
                    "Grand Prix",
                    "Highlights vom MotoGP-Rennen",
                    "Italien",
                    "Italien GP",
                    "Italien Grand Prix",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italien GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Meilenstein in Mugello! | \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italien GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Italien GP auf dem Autodromo Internazionale del Mugello im 9. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153628",
                "likeCount": "2585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IbHdYvstrM5gF1YyDFmNK4E2Dxk",
            "id": "6U7nx6p0P_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:02:47Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "Corrode // Official Map Trailer - VALORANT",
                "description": "Brave the harsh beauty of the French castle turned mining town as you battle for its precious resources.  \n\nNew ground, classic energy.  This is Corrode.\n\nCreated in partnership with ARC Creative and ROSEWOOD Creative.\n\nMusic: Les R\u00eaves D\u2019hier (feat. Marylou Larson)\n\nWritten by David Donges, VERDAUNT\nProduced by VERDAUNT\nMixed and mastered by David Donges\nPerformance by Marylou Larson\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\n\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #CORRODE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6U7nx6p0P_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6U7nx6p0P_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6U7nx6p0P_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6U7nx6p0P_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6U7nx6p0P_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corrode // Official Map Trailer - VALORANT",
                    "description": "Brave the harsh beauty of the French castle turned mining town as you battle for its precious resources.  \n\nNew ground, classic energy.  This is Corrode.\n\nCreated in partnership with ARC Creative and ROSEWOOD Creative.\n\nMusic: Les R\u00eaves D\u2019hier (feat. Marylou Larson)\n\nWritten by David Donges, VERDAUNT\nProduced by VERDAUNT\nMixed and mastered by David Donges\nPerformance by Marylou Larson\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\n\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #CORRODE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657524",
                "likeCount": "37853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mkCiPhxj-H7arfDNjhWmxYDdpJA",
            "id": "YeAeXMuou8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:47Z",
                "channelId": "UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw",
                "title": "So einfach machst du Focaccia! Italienisches Fladenbrot Rezept",
                "description": "\ud83e\udd56 Heute verrate ich dir, warum eine saftig gebackene Focaccia eine wahre Delikatesse ist und wie du sie ganz einfach zu Hause zaubern kannst. Dieses italienische Fladenbrot ist ein echtes Geschmackserlebnis, das du unbedingt probieren musst!\n\nEine perfekt gebackene Focaccia ist mit ihrer knusprigen Kruste, dem luftig-weichen Inneren und dem intensiven Aroma ein absoluter Hochgenuss. Sie ist die kleine Schwester des Brotes, die mit ihrer gro\u00dfz\u00fcgigen Menge Oliven\u00f6l und den typischen Dellen nicht nur optisch, sondern auch geschmacklich besticht. Ihre Textur, die irgendwo zwischen Brot und Kuchen liegt, macht sie so unwiderstehlich.\n\nDas Geheimnis hinter der luftigen Konsistenz und dem vollen Aroma der Focaccia liegt im Gehenlassen des Teiges. Dieser Schritt ist absolut entscheidend! W\u00e4hrend der Teig langsam geht (oft auch \u00fcber Nacht im K\u00fchlschrank), arbeiten die Hefepilze und produzieren Kohlendioxid. Dieses Gas wird im Teig eingeschlossen und bildet kleine Bl\u00e4schen, die f\u00fcr die charakteristische, luftige und offene Krume der Focaccia sorgen. Gleichzeitig entwickeln sich w\u00e4hrend der langen Gehzeit komplexe Aromen, die dem Brot seinen unverwechselbaren, tiefen Geschmack verleihen. Ein gut gegangener Teig ist elastischer, l\u00e4sst sich besser verarbeiten und sorgt daf\u00fcr, dass deine Focaccia nach dem Backen nicht nur sch\u00f6n aufgeht, sondern auch herrlich saftig bleibt. Geduld zahlt sich hier wirklich aus!\n\nUnd das Beste: Focaccia kann in unendlich vielen verschiedenen Variationen gebacken werden! Deiner Kreativit\u00e4t sind keine Grenzen gesetzt. Hier ein paar Beispiele:\n\n    Klassisch: Nur mit grobem Meersalz und Rosmarin \u2013 einfach und perfekt.\n    Mediterran: Mit Oliven, getrockneten Tomaten, Zwiebeln oder Oregano  belegt.\n    Scharf: Mit Chiliflocken, frischen Peperoni oder scharfer Salami.\n    K\u00e4se-Liebe: Bestreut mit Parmesan, Feta oder Mozzarella f\u00fcr eine extra w\u00fcrzige Note.\n    Saisonal: Im Herbst mit K\u00fcrbis und Salbei, im Fr\u00fchling mit Spargel oder B\u00e4rlauch.\n    S\u00fc\u00df: Ja, auch das geht! Mit Fr\u00fcchten wie Trauben oder Feigen und etwas Honig.\n\nFocaccia ist nicht nur eine fantastische Beilage zu Salaten, Suppen oder gegrilltem Fleisch, sondern auch pur ein Hochgenuss.\n\nLass dich von diesem italienischen Klassiker verzaubern! \u2728 Klick auf das Video, hol dir das Rezept und backe deine eigene saftige Focaccia \u2013 du wirst sehen, wie einfach es ist, dieses Geschmackserlebnis zu zaubern. Lass einen Daumen hoch da, wenn du Focaccia liebst, abonniere meinen Kanal f\u00fcr mehr tolle Backideen und verrate mir in den Kommentaren, welche deine Lieblings-Focaccia-Variation ist!\n\n#Focaccia #BrotBacken #HefeBrot #ItalienischeK\u00fcche #EinfachBacken\n\nIhr m\u00f6gt auch gern einmal vegetarische Rezepte? \nDann empfehle ich Euch mein neues Kochbuch:\n\"Omas vegetarische K\u00fcche\" - Mein neues Kochbuch findest Du hier und im Fachhandel:\nhttps://amzn.to/4jdcZe4\n\nZutaten: \n\n500 g Mehl\n20 g Hefe\n2 EL Zucker\n350 ml Wasser\n5 EL Oliven\u00f6l\nSalz\nOliven\nRosmarin\n\nOregano und Thymian von www.callekocht.shop\n\n\"Mein Video enth\u00e4lt bezahlte Werbung wie Produktplatzierungen, Sponsorships oder Empfehlungen\" \n\n*\nUnsere Gew\u00fcrze findet Ihr hier:\nhttps://www.callekocht.shop/\n\n*\nDiese wundersch\u00f6ne Backplatte findest Du hier: \n\nhttps://hoffmann-germany.de/products/backplatte-360-x-459-mm?ref=CalleKocht\n\nMit dem Code Calle erh\u00e4lst Du 10% auf Deinen Einkauf !!!\n\n*\nDie guten Messer findest Du als besonderes Angebot hier:\nhttps://www.heiso-1870.de/calle/?sPartner=callekocht\nMit dem Code \"calle10\" erh\u00e4lst Du 10% auf Deinen Einkauf \n\n*\nDas gro\u00dfe magnetische Schneidebrett mit der Box und die tolle Schneideunterlage findest Du hier: \nhttps://chef-cuisine.de/ref/callekocht\n\nMit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links, bei denen wir eine kleine Provision bekommen, falls ihr das Produkt \u00fcber unseren Link kauft. F\u00fcr euch bleibt der Preis gleich und ihr unterst\u00fctzt damit unseren YouTube Kanal. Danke daf\u00fcr!\n\n\nUnsere Rezepte zum Ausdrucken findest Du auf unserer Homepage im Mitglieder-Bereich.\nhttps://calles-shop.com\n\n\n\u2764\ufe0f\u200d Du m\u00f6chtest uns mit einer Mitgliedschaft unterst\u00fctzen?\nKeine Mindestlaufzeit. Jederzeit K\u00fcndbar.\nHier ist der Link zur Anmeldung: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join\n\n\n \"CALLEkocht\" - Omas Rezepte \n\nImpressum | Stand 2025\n\nBetreiber der Internetseite\nCALLEkocht GbR\nAn der Horeburg 11\n21079 Hamburg\n\n\u200bTel. 040 - 30087685\nE-Mail: studio@callekocht.com \nWeb: https://www.calles-shop.com\nInhaber: Carmen Zerwas / Carl-Michael Hofmann\nGerichtsstand: Hamburg\nSteuernummer: 47|610|01650\n\n\nHier findest Du uns auch:\nInstagram https://instagram.com/calle_kocht/\nFacebook  www.facebook.com/callekocht.omasrezepte.1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeAeXMuou8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeAeXMuou8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeAeXMuou8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeAeXMuou8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeAeXMuou8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CALLEkocht - Omas Rezepte",
                "tags": [
                    "Focaccia Rezept",
                    "Focaccia selber machen",
                    "Focaccia backen",
                    "Focaccia Teig",
                    "Focaccia einfach",
                    "Focaccia Oliven\u00f6l",
                    "Focaccia mit Rosmarin",
                    "italienisches Fladenbrot",
                    "Focaccia knusprig",
                    "Focaccia saftig",
                    "Hefeteig Focaccia",
                    "Focaccia Variationen",
                    "Focaccia mit Oliven",
                    "Focaccia f\u00fcr Anf\u00e4nger",
                    "Brot backen leicht",
                    "mediterranes Brot",
                    "Focaccia Zwiebel",
                    "Focaccia Rezept Italien",
                    "schnelles Focaccia",
                    "Focaccia Tipps",
                    "Focaccia als Beilage",
                    "Focaccia mit Kr\u00e4utern.",
                    "Callekocht Focaccia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So einfach machst du Focaccia! Italienisches Fladenbrot Rezept",
                    "description": "\ud83e\udd56 Heute verrate ich dir, warum eine saftig gebackene Focaccia eine wahre Delikatesse ist und wie du sie ganz einfach zu Hause zaubern kannst. Dieses italienische Fladenbrot ist ein echtes Geschmackserlebnis, das du unbedingt probieren musst!\n\nEine perfekt gebackene Focaccia ist mit ihrer knusprigen Kruste, dem luftig-weichen Inneren und dem intensiven Aroma ein absoluter Hochgenuss. Sie ist die kleine Schwester des Brotes, die mit ihrer gro\u00dfz\u00fcgigen Menge Oliven\u00f6l und den typischen Dellen nicht nur optisch, sondern auch geschmacklich besticht. Ihre Textur, die irgendwo zwischen Brot und Kuchen liegt, macht sie so unwiderstehlich.\n\nDas Geheimnis hinter der luftigen Konsistenz und dem vollen Aroma der Focaccia liegt im Gehenlassen des Teiges. Dieser Schritt ist absolut entscheidend! W\u00e4hrend der Teig langsam geht (oft auch \u00fcber Nacht im K\u00fchlschrank), arbeiten die Hefepilze und produzieren Kohlendioxid. Dieses Gas wird im Teig eingeschlossen und bildet kleine Bl\u00e4schen, die f\u00fcr die charakteristische, luftige und offene Krume der Focaccia sorgen. Gleichzeitig entwickeln sich w\u00e4hrend der langen Gehzeit komplexe Aromen, die dem Brot seinen unverwechselbaren, tiefen Geschmack verleihen. Ein gut gegangener Teig ist elastischer, l\u00e4sst sich besser verarbeiten und sorgt daf\u00fcr, dass deine Focaccia nach dem Backen nicht nur sch\u00f6n aufgeht, sondern auch herrlich saftig bleibt. Geduld zahlt sich hier wirklich aus!\n\nUnd das Beste: Focaccia kann in unendlich vielen verschiedenen Variationen gebacken werden! Deiner Kreativit\u00e4t sind keine Grenzen gesetzt. Hier ein paar Beispiele:\n\n    Klassisch: Nur mit grobem Meersalz und Rosmarin \u2013 einfach und perfekt.\n    Mediterran: Mit Oliven, getrockneten Tomaten, Zwiebeln oder Oregano  belegt.\n    Scharf: Mit Chiliflocken, frischen Peperoni oder scharfer Salami.\n    K\u00e4se-Liebe: Bestreut mit Parmesan, Feta oder Mozzarella f\u00fcr eine extra w\u00fcrzige Note.\n    Saisonal: Im Herbst mit K\u00fcrbis und Salbei, im Fr\u00fchling mit Spargel oder B\u00e4rlauch.\n    S\u00fc\u00df: Ja, auch das geht! Mit Fr\u00fcchten wie Trauben oder Feigen und etwas Honig.\n\nFocaccia ist nicht nur eine fantastische Beilage zu Salaten, Suppen oder gegrilltem Fleisch, sondern auch pur ein Hochgenuss.\n\nLass dich von diesem italienischen Klassiker verzaubern! \u2728 Klick auf das Video, hol dir das Rezept und backe deine eigene saftige Focaccia \u2013 du wirst sehen, wie einfach es ist, dieses Geschmackserlebnis zu zaubern. Lass einen Daumen hoch da, wenn du Focaccia liebst, abonniere meinen Kanal f\u00fcr mehr tolle Backideen und verrate mir in den Kommentaren, welche deine Lieblings-Focaccia-Variation ist!\n\n#Focaccia #BrotBacken #HefeBrot #ItalienischeK\u00fcche #EinfachBacken\n\nIhr m\u00f6gt auch gern einmal vegetarische Rezepte? \nDann empfehle ich Euch mein neues Kochbuch:\n\"Omas vegetarische K\u00fcche\" - Mein neues Kochbuch findest Du hier und im Fachhandel:\nhttps://amzn.to/4jdcZe4\n\nZutaten: \n\n500 g Mehl\n20 g Hefe\n2 EL Zucker\n350 ml Wasser\n5 EL Oliven\u00f6l\nSalz\nOliven\nRosmarin\n\nOregano und Thymian von www.callekocht.shop\n\n\"Mein Video enth\u00e4lt bezahlte Werbung wie Produktplatzierungen, Sponsorships oder Empfehlungen\" \n\n*\nUnsere Gew\u00fcrze findet Ihr hier:\nhttps://www.callekocht.shop/\n\n*\nDiese wundersch\u00f6ne Backplatte findest Du hier: \n\nhttps://hoffmann-germany.de/products/backplatte-360-x-459-mm?ref=CalleKocht\n\nMit dem Code Calle erh\u00e4lst Du 10% auf Deinen Einkauf !!!\n\n*\nDie guten Messer findest Du als besonderes Angebot hier:\nhttps://www.heiso-1870.de/calle/?sPartner=callekocht\nMit dem Code \"calle10\" erh\u00e4lst Du 10% auf Deinen Einkauf \n\n*\nDas gro\u00dfe magnetische Schneidebrett mit der Box und die tolle Schneideunterlage findest Du hier: \nhttps://chef-cuisine.de/ref/callekocht\n\nMit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links, bei denen wir eine kleine Provision bekommen, falls ihr das Produkt \u00fcber unseren Link kauft. F\u00fcr euch bleibt der Preis gleich und ihr unterst\u00fctzt damit unseren YouTube Kanal. Danke daf\u00fcr!\n\n\nUnsere Rezepte zum Ausdrucken findest Du auf unserer Homepage im Mitglieder-Bereich.\nhttps://calles-shop.com\n\n\n\u2764\ufe0f\u200d Du m\u00f6chtest uns mit einer Mitgliedschaft unterst\u00fctzen?\nKeine Mindestlaufzeit. Jederzeit K\u00fcndbar.\nHier ist der Link zur Anmeldung: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join\n\n\n \"CALLEkocht\" - Omas Rezepte \n\nImpressum | Stand 2025\n\nBetreiber der Internetseite\nCALLEkocht GbR\nAn der Horeburg 11\n21079 Hamburg\n\n\u200bTel. 040 - 30087685\nE-Mail: studio@callekocht.com \nWeb: https://www.calles-shop.com\nInhaber: Carmen Zerwas / Carl-Michael Hofmann\nGerichtsstand: Hamburg\nSteuernummer: 47|610|01650\n\n\nHier findest Du uns auch:\nInstagram https://instagram.com/calle_kocht/\nFacebook  www.facebook.com/callekocht.omasrezepte.1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229185",
                "likeCount": "2060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cS9Hkc2tpDyCdKTpG47lwlIRt0w",
            "id": "zGvtTPjRtOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:01:30Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "FEHLERSUCHE am LOW-BUDGET E-AUTO! - Ford Focus Electric - Patrick ZERLEGT das AKKUPACK!",
                "description": "Heute geht es weiter mit dem Ford Focus Electric.\nPatrick hat sich den Problemen angenommen und macht sich direkt auf die Suche nach der Ursache. Dabei f\u00fchrt ihn der Fehler schlie\u00dflich dazu, die Batterie zu \u00f6ffnen. Ob alles reibungslos klappt und was dabei passiert, seht ihr im heutigen Video! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGvtTPjRtOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGvtTPjRtOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGvtTPjRtOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGvtTPjRtOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGvtTPjRtOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FEHLERSUCHE am LOW-BUDGET E-AUTO! - Ford Focus Electric - Patrick ZERLEGT das AKKUPACK!",
                    "description": "Heute geht es weiter mit dem Ford Focus Electric.\nPatrick hat sich den Problemen angenommen und macht sich direkt auf die Suche nach der Ursache. Dabei f\u00fchrt ihn der Fehler schlie\u00dflich dazu, die Batterie zu \u00f6ffnen. Ob alles reibungslos klappt und was dabei passiert, seht ihr im heutigen Video! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138572",
                "likeCount": "12385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ldkLnshnhhz6j5emMTxLRxMOiwc",
            "id": "W17brJKqCyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:57:23Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Juventus Turin - Wydad Casablanca | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                "description": "Die Turiner treffen am 2. Spieltag auf Wydad aus Marokko. \n\nSpielverlauf: \n1:0 Eigentor A. Boutouil (6.) \n2:0 K. Yildiz (16.)\n2:1 T. Lorch (25.)\n3:1 K. Yildiz (69.)\n4:1 D. Vlahovic (90+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W17brJKqCyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W17brJKqCyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W17brJKqCyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W17brJKqCyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W17brJKqCyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Kenan Yildiz",
                    "Yildiz",
                    "Juventus",
                    "Juventus Turin",
                    "JUV",
                    "Wydad",
                    "Wydad AC",
                    "WYD",
                    "Juventus Wydad",
                    "Juventus vs Wydad",
                    "Juventus - Wydad",
                    "Juventus Turin vs Wydad AC",
                    "Juventus Turin - Wydad AC",
                    "Juventus Wydad 4 1",
                    "Juventus vs Wydad 4-1",
                    "Juventus - Wydad 4:1",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Juventus Turin - Wydad Casablanca | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                    "description": "Die Turiner treffen am 2. Spieltag auf Wydad aus Marokko. \n\nSpielverlauf: \n1:0 Eigentor A. Boutouil (6.) \n2:0 K. Yildiz (16.)\n2:1 T. Lorch (25.)\n3:1 K. Yildiz (69.)\n4:1 D. Vlahovic (90+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266812",
                "likeCount": "4350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bNCvjNYyJyYvYmOGSaZtGGcnlsg",
            "id": "GpZe7qh2H3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T02:08:01Z",
                "channelId": "UC6ZFN9Tx6xh-skXCuRHCDpQ",
                "title": "WATCH LIVE: President Trump addresses the nation after U.S. bombs 3 Iranian nuclear sites",
                "description": "President Donald Trump said Saturday that the U.S. military struck three sites in Iran, directly joining Israel\u2019s effort to decapitate the country\u2019s nuclear program in a risky gambit to weaken a longtime foe amid Tehran\u2019s threat of reprisals that could spark a wider regional conflict.\n\nThere was no immediate acknowledgment from the Iranian government of any strikes being carried out. The country\u2019s state-run IRNA news agency early Sunday reported an attack on the country\u2019s Fordo nuclear site that activated air defenses. The agency did not elaborate. -- Associated Press\n\nWatch PBS News for daily, breaking and live news, plus special coverage. We are home to PBS News Hour, ranked the most credible and objective TV news show. \n\nSubscribe for exclusive content in our newsletters: https://www.pbs.org/newshour/subscribe\nPBS News podcasts: https://www.pbs.org/newshour/podcasts\nStream your PBS favorites with the PBS app: https://to.pbs.org/2Jb8twG\nFind more from PBS News at https://www.pbs.org/newshour\nSubscribe to our YouTube channel: https://bit.ly/2HfsCD6\n\nFollow us:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pbsnews\nX: http://www.twitter.com/newshour \nInstagram: http://www.instagram.com/newshour\nFacebook: http://www.pbs.org/newshour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpZe7qh2H3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpZe7qh2H3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpZe7qh2H3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpZe7qh2H3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpZe7qh2H3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PBS NewsHour",
                "tags": [
                    "News",
                    "Marco Rubio",
                    "Donald Trump",
                    "Iran"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WATCH LIVE: President Trump addresses the nation after U.S. bombs 3 Iranian nuclear sites",
                    "description": "President Donald Trump said Saturday that the U.S. military struck three sites in Iran, directly joining Israel\u2019s effort to decapitate the country\u2019s nuclear program in a risky gambit to weaken a longtime foe amid Tehran\u2019s threat of reprisals that could spark a wider regional conflict.\n\nThere was no immediate acknowledgment from the Iranian government of any strikes being carried out. The country\u2019s state-run IRNA news agency early Sunday reported an attack on the country\u2019s Fordo nuclear site that activated air defenses. The agency did not elaborate. -- Associated Press\n\nWatch PBS News for daily, breaking and live news, plus special coverage. We are home to PBS News Hour, ranked the most credible and objective TV news show. \n\nSubscribe for exclusive content in our newsletters: https://www.pbs.org/newshour/subscribe\nPBS News podcasts: https://www.pbs.org/newshour/podcasts\nStream your PBS favorites with the PBS app: https://to.pbs.org/2Jb8twG\nFind more from PBS News at https://www.pbs.org/newshour\nSubscribe to our YouTube channel: https://bit.ly/2HfsCD6\n\nFollow us:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pbsnews\nX: http://www.twitter.com/newshour \nInstagram: http://www.instagram.com/newshour\nFacebook: http://www.pbs.org/newshour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750029",
                "likeCount": "8301",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wAx5xBcXZQZ4zkhAkQNc4FFC3sA",
            "id": "AGRpKD_VQqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T03:42:39Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Harry Kane Leads Bayern Munich In ELECTRIC Match With Boca Juniors | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Harry Kane Leads Bayern Munich In ELECTRIC Match With Boca Juniors | FIFA Club World Cup Highlights\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGRpKD_VQqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGRpKD_VQqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGRpKD_VQqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGRpKD_VQqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGRpKD_VQqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Bayern Munich",
                    "Bayern Munich Club World Cup",
                    "Bayern Munich Goals",
                    "Bayern Munich Highlights",
                    "Boca Juniors",
                    "Boca Juniors Club World Cup",
                    "Boca Juniors Goals",
                    "Boca Juniors Highlights",
                    "Bayern Munich Boca Juniors Club World Cup",
                    "Bayern Munich Boca Juniors Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harry Kane Leads Bayern Munich In ELECTRIC Match With Boca Juniors | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Harry Kane Leads Bayern Munich In ELECTRIC Match With Boca Juniors | FIFA Club World Cup Highlights\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1448460",
                "likeCount": "19265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWRwpkYV2LWFap7jqz98aCjyzKU",
            "id": "j2ZvhzxXozU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:24:52Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Daniil Medvedev vs Alexander Bublik For The Title | Halle 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2ZvhzxXozU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2ZvhzxXozU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2ZvhzxXozU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2ZvhzxXozU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2ZvhzxXozU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "tennis",
                    "tennis tv",
                    "sport",
                    "tennis highlights",
                    "halle",
                    "halle highlights",
                    "bublik",
                    "bublik medvedev"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daniil Medvedev vs Alexander Bublik For The Title | Halle 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718864",
                "likeCount": "12842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8u6aZMCgZMGGYpBLKUtJ-AGcR6M",
            "id": "W6KaFJPpbqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCnO1FDyOlPo90Xu6Kab4pew",
                "title": "Muzo & Ines  - Hkayeh | \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 (Official Music Video)",
                "description": "Muzo & Ines  - Hkayeh | \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 (Official Music Video)\n\nSubscribe to Muzo official channel: https://www.youtube.com/@MUZOO97\n\nLyrics & Composer: Muzo\nArrangement: Abdulhamid Alshami\nSolo by :Ali ghosnah\nMix & Master: Jlove Rap\nhttps://www.instagram.com/jlove.rap/\nPhotography, Montage, Directed by: Jlove - Jimagefilm\nJimagefilm: https://www.instagram.com/jimagefilm/\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u0641\u062a\u062a \u062d\u0631\u0648\u0628 \u0648\u062d\u0627\u0631\u0628\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u062d\u0627\u0631\u0628\u062a \u0642\u0644\u0648\u0628 \u0648\u0641\u0632\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \n\u062d\u0628\u0643 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\n\u0627\u0647 \u064a\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0628\u0639\u0637\u064a\u0643\u064a:\n\u0644\u0648 \u062a\u0632\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0627\u0632\u0627\u0644\n\u0627\u0633\u0645\u0631 \u0648\u0639\u064a\u0648\u0646\u0648 \u0643\u062d\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0627\u064a\u0641\u0627\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\n\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u0645\u0648 \u063a\u0646\u064a\u0647 \u0647\u064a\u062f\u064a \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 \u062d\u062a\u062d\u0643\u064a\u0627 \u062c\u064a\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u0631\u0645\u064a\u0647\u0627 \u0646\u0638\u0631\u0647 \u0644\u0631\u0645\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0628\u0633\u0647\u0627\u0645\n \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0634\u0642\u0643 \u0628\u0632\u0627\u0641 \u0648\u0645\u0646 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0646\u0628\u063a\u064a\u0643\n\u0645\u0646 \u063a\u064a\u0631\u0643 \u0646\u062e\u0627\u0641 \u0627\u0646\u062a \u0644\u064a\u0627 \u0648\u062d\u062f\u064a \u0646\u0628\u064a\u0643\n\u064a\u0627 \u0634\u0631\u064a\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627 \u0644\u064a\u0643\u064a \u062e\u062f\u064a\u0647\n\u0644\u0648 \u064a\u0639\u0637\u0634 \u0642\u0644\u064a\u0628\u0643 \u0628\u062f\u0645\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0644\u0627\u0631\u0648\u064a\u0647\n\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0645\u0627\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0644\u0627 \u0628\u064a\u0643\n\u0627\u0648\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 \u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0646\u0633\u0645\u064a\u0643\n\u0646\u062d\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0648\u0646\u0628\u063a\u064a\u0643\n\u062c\u0648\u062a\u064a\u0645 \u0648\u0646\u0639\u0634\u0642 \u0641\u064a\u0643\n\u0628\u0643\u062a\u0628\u0644\u0643 \u0634\u0639\u0631 \u0648\u063a\u0632\u0644 \u0641\u064a\u0643\u064a \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0644 \u0642\u0628\u0644\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0642\u062a\u0644 \u0648\u0647\u0644\u0642 \u064a\u062d\u064a\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a\n\u064a\u0627\u0647\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0627 \u064a\u0627\u0628\u0644\u0627\n\u064a\u0627\u062c\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0635\u0627\u0641\n\u064a\u0627\u0645\u0643\u0633\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\n\u0628 \u063a\u064a\u0646\u064a\u0633 \u0628\u062a\u0646\u0636\u0627\u0641\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0644\u0645\u0627 \u062e\u0635\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0627\u0644\n\u0634\u0639\u0644\u062a \u0628\u062d\u0633\u0646\u0647\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644 \u0648\u0642\u0644\u0628\u064a \u063a\u0631\u0641\n\n\u266a Listen to Hkayeh on the digital platforms:\nhttps://muzo.lnk.to/Hkayeh\n\n\u266a Listen to Muzo on the digital platforms:\nhttps://muzo.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Muzo on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/muzoo__10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mr.mozaffar\nSnapchat: https://snapchat.com/t/Ho5dkMnL\n\n\u00a9 Digital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://chabaka.bio.to/Contactus\n\n#Muzo\n#Hkayeh \n#\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6KaFJPpbqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6KaFJPpbqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6KaFJPpbqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6KaFJPpbqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6KaFJPpbqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUZO",
                "tags": [
                    "Hkayeh",
                    "Hkayeh | \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629",
                    "\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629",
                    "Ines",
                    "Muzo & Ines",
                    "\u0645\u0648\u0632\u0648 \u0648\u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "\u064a\u0627 \u0647\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0627 \u064a\u0627 \u0628\u0644\u0627\u0634",
                    "\u0627\u0646\u0627 \u0639\u0634\u0642\u0627\u0643 \u0628\u0632\u0627\u0641",
                    "\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0632\u0648 \u0648\u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "hekaya",
                    "7ekaya",
                    "\u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "\u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0646\u0627",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0647 \u0645\u0631\u0632\u0648 \u0648\u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "Muzo",
                    "La3younik Ana",
                    "muzo",
                    "muzo \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0646\u0627",
                    "muzo \u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "\u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "\u0646\u062d\u0631\u0642\u064a \u0628\u0643\u064a\u0644\u064a",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "\u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0641\u0631\u062d\u064a",
                    "\u0627\u0646\u062a\u064a \u0648\u064a\u0646",
                    "Muzo songs",
                    "\u0644\u0627\u064a\u0641 \u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "\u0645\u0648\u0632\u0648 \u0648 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "\u0627\u064a\u0646\u0627\u0633 \u0648\u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "\u0644\u0627\u06cc\u0641 \u0645\u0648\u0632\u0648 \u0627\u06cc\u0646\u0627\u0633",
                    "\u0644\u0627\u064a\u0641 \u0645\u0648\u0632\u0648 \u0648\u0627\u064a\u0646\u0627\u0633",
                    "\u0644\u0627\u064a\u0641 \u0627\u064a\u0646\u0627\u0633 \u0648\u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "muzo live",
                    "ines muzo",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0632\u0648 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0646\u0627",
                    "\u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0648\u0632\u0648",
                    "Chabaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Muzo & Ines  - Hkayeh | \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 (Official Music Video)",
                    "description": "Muzo & Ines  - Hkayeh | \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 (Official Music Video)\n\nSubscribe to Muzo official channel: https://www.youtube.com/@MUZOO97\n\nLyrics & Composer: Muzo\nArrangement: Abdulhamid Alshami\nSolo by :Ali ghosnah\nMix & Master: Jlove Rap\nhttps://www.instagram.com/jlove.rap/\nPhotography, Montage, Directed by: Jlove - Jimagefilm\nJimagefilm: https://www.instagram.com/jimagefilm/\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u0641\u062a\u062a \u062d\u0631\u0648\u0628 \u0648\u062d\u0627\u0631\u0628\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u062d\u0627\u0631\u0628\u062a \u0642\u0644\u0648\u0628 \u0648\u0641\u0632\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \n\u062d\u0628\u0643 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0632 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\n\u0627\u0647 \u064a\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0628\u0639\u0637\u064a\u0643\u064a:\n\u0644\u0648 \u062a\u0632\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0627\u0632\u0627\u0644\n\u0627\u0633\u0645\u0631 \u0648\u0639\u064a\u0648\u0646\u0648 \u0643\u062d\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0627\u064a\u0641\u0627\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\n\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u0645\u0648 \u063a\u0646\u064a\u0647 \u0647\u064a\u062f\u064a \u062d\u0643\u0627\u064a\u0629 \u062d\u062a\u062d\u0643\u064a\u0627 \u062c\u064a\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u0631\u0645\u064a\u0647\u0627 \u0646\u0638\u0631\u0647 \u0644\u0631\u0645\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0628\u0633\u0647\u0627\u0645\n \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0634\u0642\u0643 \u0628\u0632\u0627\u0641 \u0648\u0645\u0646 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0646\u0628\u063a\u064a\u0643\n\u0645\u0646 \u063a\u064a\u0631\u0643 \u0646\u062e\u0627\u0641 \u0627\u0646\u062a \u0644\u064a\u0627 \u0648\u062d\u062f\u064a \u0646\u0628\u064a\u0643\n\u064a\u0627 \u0634\u0631\u064a\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u062f\u0627 \u0644\u064a\u0643\u064a \u062e\u062f\u064a\u0647\n\u0644\u0648 \u064a\u0639\u0637\u0634 \u0642\u0644\u064a\u0628\u0643 \u0628\u062f\u0645\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0644\u0627\u0631\u0648\u064a\u0647\n\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0645\u0627\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0644\u0627 \u0628\u064a\u0643\n\u0627\u0648\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 \u062d\u064a\u0627\u062a\u064a \u0646\u0633\u0645\u064a\u0643\n\u0646\u062d\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0648\u0646\u0628\u063a\u064a\u0643\n\u062c\u0648\u062a\u064a\u0645 \u0648\u0646\u0639\u0634\u0642 \u0641\u064a\u0643\n\u0628\u0643\u062a\u0628\u0644\u0643 \u0634\u0639\u0631 \u0648\u063a\u0632\u0644 \u0641\u064a\u0643\u064a \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0644 \u0642\u0628\u0644\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0642\u062a\u0644 \u0648\u0647\u0644\u0642 \u064a\u062d\u064a\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a\n\u064a\u0627\u0647\u064a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0627 \u064a\u0627\u0628\u0644\u0627\n\u064a\u0627\u062c\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0635\u0627\u0641\n\u064a\u0627\u0645\u0643\u0633\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\n\u0628 \u063a\u064a\u0646\u064a\u0633 \u0628\u062a\u0646\u0636\u0627\u0641\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0639\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0644\u0645\u0627 \u062e\u0635\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0627\u0644\n\u0634\u0639\u0644\u062a \u0628\u062d\u0633\u0646\u0647\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644 \u0648\u0642\u0644\u0628\u064a \u063a\u0631\u0641\n\n\u266a Listen to Hkayeh on the digital platforms:\nhttps://muzo.lnk.to/Hkayeh\n\n\u266a Listen to Muzo on the digital platforms:\nhttps://muzo.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Muzo on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/muzoo__10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mr.mozaffar\nSnapchat: https://snapchat.com/t/Ho5dkMnL\n\n\u00a9 Digital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://chabaka.bio.to/Contactus\n\n#Muzo\n#Hkayeh \n#\u062d\u0643\u0627\u064a\u0629"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1631838",
                "likeCount": "123140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yyDpuYEpvg876CMqg4HzX92xNE",
            "id": "jIdj4JcVAYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T05:30:19Z",
                "channelId": "UCt4vN6_YpRPOj22mwsNXpFw",
                "title": "Pfeifkonzert gegen Marc Marquez - Jetzt reicht's dem Ducati-Boss!",
                "description": "\ud83c\udf81 Nimm an unserem MotoGP-Gewinnspiel teil: MotoGP-Gewinnspiel: VIP-Paket f\u00fcr den Sachsenring 2025 \n \nMarc Marquez legte am Samstag im MotoGP-Sprint von Mugello einen echten Horrorstart hin. Er deaktivierte im Grid versehentlich die Launch-Control und kam anschlie\u00dfend erst mit einigen Zehntelsekunden Versp\u00e4tung von seinem Startplatz weg. Auf Platz acht zur\u00fcckgefallen setzte Marquez anschlie\u00dfend zu einer Aufholjagd an, die er mit dem achten Sieg im neunten Sprint 2025 kr\u00f6nen konnte. Eine Meisterleistung des WM-Leaders, die von den Fans in Mugello aber mit einem gellenden Pfeifkonzert quittiert wurde. Eine Reaktion, die Ducati-Boss Davide Tardozzi so nicht akzeptieren wollte. Er suchte die Konfrontation mit den Tifosi. \n \n\u00dcbersicht: \n00:00 Intro & Themen \n00:24 Start: Marc Marquez patzt \n03:23 Pfiffe: Unsch\u00f6ne Szenen nach Sprint \n04:39 Vinales: KTM fordert Ducati  \n06:07 Quartararo: Entwarnung nach Sturz \n \n#MotoGP #MarcMarquez #ItalianGP \n \nBilder: https://www.imago-images.de/\n\nFans icons created by khld939 - Flaticon: https://www.flaticon.com/free-icons/fans \n \nHorn icons created by Freepik - Flaticon: https://www.flaticon.com/free-icons/horn \n \nMOTORSPORT-MAGAZIN.COM ESSENTIALS \n \n\ud83d\udcbc Bewirb dich jetzt bei Motorsport-Magazin.com: https://jobs.motorsport-magazin.com \nWerde Teil unseres Teams und arbeite an spannenden Projekten in der Welt des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcbc \n \n\ud83d\udcd6 Hol Dir das Motorsport-Magazin als Printausgabe: https://abo.motorsport-magazin.com/  \nGenie\u00dfe exklusive Interviews und spannende Einblicke hinter die Kulissen des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcf0 \n \n\u2795 Hol Dir Motorsport-Magazin.com Plus: https://mein.motorsport-magazin.com/plus \nGenie\u00dfe werbefreie Inhalte, exklusive Inhalte und vieles mehr! \ud83d\ude80\ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdj4JcVAYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdj4JcVAYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdj4JcVAYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdj4JcVAYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIdj4JcVAYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motorsport-Magazin Motorrad",
                "tags": [
                    "MotoGP",
                    "Motorrad",
                    "Motorrad-WM",
                    "Motorsport-Magazin",
                    "motorsportmagazin",
                    "Marc Marquez",
                    "Mugello",
                    "Italien GP",
                    "Ducati",
                    "Start",
                    "Sprint"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Pfeifkonzert gegen Marc Marquez - Jetzt reicht's dem Ducati-Boss!",
                    "description": "\ud83c\udf81 Nimm an unserem MotoGP-Gewinnspiel teil: MotoGP-Gewinnspiel: VIP-Paket f\u00fcr den Sachsenring 2025 \n \nMarc Marquez legte am Samstag im MotoGP-Sprint von Mugello einen echten Horrorstart hin. Er deaktivierte im Grid versehentlich die Launch-Control und kam anschlie\u00dfend erst mit einigen Zehntelsekunden Versp\u00e4tung von seinem Startplatz weg. Auf Platz acht zur\u00fcckgefallen setzte Marquez anschlie\u00dfend zu einer Aufholjagd an, die er mit dem achten Sieg im neunten Sprint 2025 kr\u00f6nen konnte. Eine Meisterleistung des WM-Leaders, die von den Fans in Mugello aber mit einem gellenden Pfeifkonzert quittiert wurde. Eine Reaktion, die Ducati-Boss Davide Tardozzi so nicht akzeptieren wollte. Er suchte die Konfrontation mit den Tifosi. \n \n\u00dcbersicht: \n00:00 Intro & Themen \n00:24 Start: Marc Marquez patzt \n03:23 Pfiffe: Unsch\u00f6ne Szenen nach Sprint \n04:39 Vinales: KTM fordert Ducati  \n06:07 Quartararo: Entwarnung nach Sturz \n \n#MotoGP #MarcMarquez #ItalianGP \n \nBilder: https://www.imago-images.de/\n\nFans icons created by khld939 - Flaticon: https://www.flaticon.com/free-icons/fans \n \nHorn icons created by Freepik - Flaticon: https://www.flaticon.com/free-icons/horn \n \nMOTORSPORT-MAGAZIN.COM ESSENTIALS \n \n\ud83d\udcbc Bewirb dich jetzt bei Motorsport-Magazin.com: https://jobs.motorsport-magazin.com \nWerde Teil unseres Teams und arbeite an spannenden Projekten in der Welt des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcbc \n \n\ud83d\udcd6 Hol Dir das Motorsport-Magazin als Printausgabe: https://abo.motorsport-magazin.com/  \nGenie\u00dfe exklusive Interviews und spannende Einblicke hinter die Kulissen des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcf0 \n \n\u2795 Hol Dir Motorsport-Magazin.com Plus: https://mein.motorsport-magazin.com/plus \nGenie\u00dfe werbefreie Inhalte, exklusive Inhalte und vieles mehr! \ud83d\ude80\ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72380",
                "likeCount": "1754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q0Ef9L9jEmn8ZafWtUqifIK9IdM",
            "id": "FbXRjoRa0Yc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T18:15:06Z",
                "channelId": "UCqcmJVdb2thNTh0hMNfKxzg",
                "title": "SSIO - Alles oder Nix (Official Video)",
                "description": "SSIO - Alles oder Nix\nHier streamen: https://umg.lnk.to/AllesOderNix\r\nHier Album vorbestellen: https://www.ssio.shop/\n\r\nFolge SSIO: \r\nhttps://www.tiktok.com/@ssio\nhttps://www.instagram.com/ssio\r\nhttps://www.facebook.com/SSIO.allesodernixrecords\n\nProduziert von Reaf:\nhttps://www.instagram.com/reaf.90\n\nRecording von Level:\nhttps://www.instagram.com/eqtsound\n\nMix & Master von Kingsize:\nhttps://www.instagram.com/kingsize130\n\nDirector: Chehad Abdallah\n\nProduction Companies\nProduction: doity\nService Production: Ta Prod\n\ndoity Team\nExecutive Producer: Till Strau\u00df\nProducer: Victor Schnautz\nPostproduction Supervisor: Bj\u00f6rn Dunne\n\nTa Prod Team\nCEO & Executive Producer: Serge Thimbre\nPartner, Managing Director & Executive Producer: Louis Ditapichai\nPartner & Executive Producer: Arthur Morel\nProducer: Jan Jeerapaet\n\nProduction Management:\nProduction Manager: Chanokmart (KJ)\nProduction Coordinator: Bazil Dalbin\nProduction Assistants: Benz Kanaruangroj, Mattia De Carlo\nChaperone: John Sterling Possehl\n\nAccount Manager: Am Khamthong\nAccount Assistants: Lin Artwichai, Ice Apitamwong\n\nAssistant Directors (AD)\n1st AD: Pattra Kanjanamek\n2nd AD: Ahm Wongchetta\nSet PA: Pong Puparussanon\nArtist & Entourage\n\nCast\nPool Girls: Victoria, Jenny, Zeng, Roberta, Kayla, Jalisse\nA&R: Mike, Pong\nSecretary: Ksenia\nPaschtu Warriors: Afif, Sarang, Suleman\nFashion Blogger: Daniel\n\nRestaurant Guests: Amir Masih, Liliia Bondar, Mr. Supakit Karun, Oleksii Polonets, Olga Belonosova, Polina Polishchuk, Salman Ali, Secil Dayi\n\nCamera Department\nDirector of Photography (DOP): Till Beckert\nFocus Puller: Mumu Kuasong\n2nd Assistant Camera: Tangthai Sertsri\nDigital Imaging Technician (DIT): Ong Reungprasom\nDOP Schwesta Ewa: Mars Winter (Additional)\n\nLighting Department\nGaffer: Tong Nissaidee\nLighting Service: Gearhead\nKey Grip: Tuy Thatanam\nSteadicam Operator: Somsak Srisawat\nRig Operator: Ood Konwichitsiri\nArt Director: Por Thawatwichian\nArt Coordinator: Sam Chantakan\nStylist: Kratae Boonkhao\nWardrobe Assistant: Jane Plungklang\nMakeup Artist: Ploy Kaewsaard\nHair Artist: Pop Pititanyapat\nCasting Director: Lek Pantusintu\nCasting Assistant: Tay Srisawat\nSound Engineer: Nu Chaiphet\nCatering: Pui Pangjai\nCraft Service: Tuk Suknuam\nLocation Manager: Kwang Trithanyasap\nArtist Van: Nueng\ndoity Van: Leng\nTa Prod Van: Mark\nUnit Manager: Nut Siriwan\nMedic: Nay Tansathit\nVFX and Virtual Production: MIRAGE\nAdditional VFX: Bj\u00f6rn Dunne\nOffline Edit: Rob Myers\nConform: Sasha Shuklin @MOGRADE\nGrading: Nadir Mansouri @MOGRADE\nMusic Composition: Reaf\nSound Design & Mix: Not A Machine\n\nSpecial thanks to Studio x Beyond and our local partners, without whom it wouldn\u2019t have been possible: Ta Prod.Director\n\n#SSIO #ALLESODERNIX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXRjoRa0Yc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXRjoRa0Yc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXRjoRa0Yc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXRjoRa0Yc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXRjoRa0Yc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SSIO",
                "tags": [
                    "SSIO Alles oder Nix",
                    "SSIO",
                    "SSIO AON",
                    "SSIO alles oder nis song",
                    "ssio alles oder nix video",
                    "ssio neue nummer",
                    "ssio xatar",
                    "ssio xatar alles oder nix",
                    "ssio nullkommaneun",
                    "ssio remix",
                    "ssio hash hash"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SSIO - Alles oder Nix (Official Video)",
                    "description": "SSIO - Alles oder Nix\nHier streamen: https://umg.lnk.to/AllesOderNix\r\nHier Album vorbestellen: https://www.ssio.shop/\n\r\nFolge SSIO: \r\nhttps://www.tiktok.com/@ssio\nhttps://www.instagram.com/ssio\r\nhttps://www.facebook.com/SSIO.allesodernixrecords\n\nProduziert von Reaf:\nhttps://www.instagram.com/reaf.90\n\nRecording von Level:\nhttps://www.instagram.com/eqtsound\n\nMix & Master von Kingsize:\nhttps://www.instagram.com/kingsize130\n\nDirector: Chehad Abdallah\n\nProduction Companies\nProduction: doity\nService Production: Ta Prod\n\ndoity Team\nExecutive Producer: Till Strau\u00df\nProducer: Victor Schnautz\nPostproduction Supervisor: Bj\u00f6rn Dunne\n\nTa Prod Team\nCEO & Executive Producer: Serge Thimbre\nPartner, Managing Director & Executive Producer: Louis Ditapichai\nPartner & Executive Producer: Arthur Morel\nProducer: Jan Jeerapaet\n\nProduction Management:\nProduction Manager: Chanokmart (KJ)\nProduction Coordinator: Bazil Dalbin\nProduction Assistants: Benz Kanaruangroj, Mattia De Carlo\nChaperone: John Sterling Possehl\n\nAccount Manager: Am Khamthong\nAccount Assistants: Lin Artwichai, Ice Apitamwong\n\nAssistant Directors (AD)\n1st AD: Pattra Kanjanamek\n2nd AD: Ahm Wongchetta\nSet PA: Pong Puparussanon\nArtist & Entourage\n\nCast\nPool Girls: Victoria, Jenny, Zeng, Roberta, Kayla, Jalisse\nA&R: Mike, Pong\nSecretary: Ksenia\nPaschtu Warriors: Afif, Sarang, Suleman\nFashion Blogger: Daniel\n\nRestaurant Guests: Amir Masih, Liliia Bondar, Mr. Supakit Karun, Oleksii Polonets, Olga Belonosova, Polina Polishchuk, Salman Ali, Secil Dayi\n\nCamera Department\nDirector of Photography (DOP): Till Beckert\nFocus Puller: Mumu Kuasong\n2nd Assistant Camera: Tangthai Sertsri\nDigital Imaging Technician (DIT): Ong Reungprasom\nDOP Schwesta Ewa: Mars Winter (Additional)\n\nLighting Department\nGaffer: Tong Nissaidee\nLighting Service: Gearhead\nKey Grip: Tuy Thatanam\nSteadicam Operator: Somsak Srisawat\nRig Operator: Ood Konwichitsiri\nArt Director: Por Thawatwichian\nArt Coordinator: Sam Chantakan\nStylist: Kratae Boonkhao\nWardrobe Assistant: Jane Plungklang\nMakeup Artist: Ploy Kaewsaard\nHair Artist: Pop Pititanyapat\nCasting Director: Lek Pantusintu\nCasting Assistant: Tay Srisawat\nSound Engineer: Nu Chaiphet\nCatering: Pui Pangjai\nCraft Service: Tuk Suknuam\nLocation Manager: Kwang Trithanyasap\nArtist Van: Nueng\ndoity Van: Leng\nTa Prod Van: Mark\nUnit Manager: Nut Siriwan\nMedic: Nay Tansathit\nVFX and Virtual Production: MIRAGE\nAdditional VFX: Bj\u00f6rn Dunne\nOffline Edit: Rob Myers\nConform: Sasha Shuklin @MOGRADE\nGrading: Nadir Mansouri @MOGRADE\nMusic Composition: Reaf\nSound Design & Mix: Not A Machine\n\nSpecial thanks to Studio x Beyond and our local partners, without whom it wouldn\u2019t have been possible: Ta Prod.Director\n\n#SSIO #ALLESODERNIX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1763948",
                "likeCount": "140503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_HIKb5-ZVnT9fuABrkxYQqpwOpQ",
            "id": "ZEOhNnATVlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T07:40:58Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "US-Pr\u00e4sident Trump verk\u00fcndet Zerst\u00f6rung iranischer Atomanlagen",
                "description": "Die USA haben nach eigenen Angaben iranische Atomanlagen bombardiert. Pr\u00e4sident Trump erkl\u00e4rte, dass die Atomanlagen komplett zerst\u00f6rt worden seien. Es gebe jedoch noch andere Ziele, die man attackieren k\u00f6nne, sofern der Iran nicht bereit sei, Frieden zu schlie\u00dfen, sagt er in einer Rede an die Nation. K\u00fcnftige Angriffe w\u00fcrden weitaus heftiger. Der Iran stehe vor der Wahl zwischen Frieden und einer Trag\u00f6die, so Trump weiter.\n\nMehr dar\u00fcber hier:\nhttps://www.tagesschau.de/ausland/asien/usa-angriff-iran-atomanlagen-100.html\n\nLive-Blog am 22. Juni 2025:\nhttps://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-nahost-sonntag-264.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #iran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEOhNnATVlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEOhNnATVlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEOhNnATVlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEOhNnATVlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEOhNnATVlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "USA",
                    "Iran",
                    "Israel",
                    "Atom",
                    "Atomanlagen",
                    "Natans",
                    "Natanz",
                    "Fordo",
                    "Nahost",
                    "Naher Osten",
                    "Mittlerer Osten",
                    "iranisch",
                    "Amerika",
                    "Airforce",
                    "bombardiert",
                    "Trump",
                    "Donald Trump",
                    "Isfahan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "US-Pr\u00e4sident Trump verk\u00fcndet Zerst\u00f6rung iranischer Atomanlagen",
                    "description": "Die USA haben nach eigenen Angaben iranische Atomanlagen bombardiert. Pr\u00e4sident Trump erkl\u00e4rte, dass die Atomanlagen komplett zerst\u00f6rt worden seien. Es gebe jedoch noch andere Ziele, die man attackieren k\u00f6nne, sofern der Iran nicht bereit sei, Frieden zu schlie\u00dfen, sagt er in einer Rede an die Nation. K\u00fcnftige Angriffe w\u00fcrden weitaus heftiger. Der Iran stehe vor der Wahl zwischen Frieden und einer Trag\u00f6die, so Trump weiter.\n\nMehr dar\u00fcber hier:\nhttps://www.tagesschau.de/ausland/asien/usa-angriff-iran-atomanlagen-100.html\n\nLive-Blog am 22. Juni 2025:\nhttps://www.tagesschau.de/newsticker/liveblog-nahost-sonntag-264.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #iran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506262",
                "likeCount": "4333",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BzjCp6RE_jfyXOZQq-S-K-Fkrc",
            "id": "SLvZ1qYYj7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:46Z",
                "channelId": "UCto7D1L-MiRoOziCXK9uT5Q",
                "title": "I Created the Most Dysfunctional Store Using Essentially Just 1 Item - Teddy's Haven",
                "description": "PRO SHOPKEEPING TIP: Buy a table. Then buy another table. Then buy 100 more. You'll figure out the rest. Winky face!\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.tv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\n#LetsGameItOut #Simulation #Tycoon\n\nI Created the Most Dysfunctional Store Using Essentially Just 1 Item - Teddy's Haven: A Fantasy Inspired Shop Simulator - Let's Game It Out\n\n----------\n\nCheck it out on Steam \u25ba https://store.steampowered.com/app/3615160/Teddys_Haven__A_Fantasy_Inspired_Shop_Simulator/\n\nMore about Teddy's Haven (from Steam):\n\nAn enchanted shop sim at the edge of a magical world.\n\nCreated In Loving Dedication To The Memory Of My Best Friend Teddy Bear.\n\nTeddy\u2019s Haven is a cozy fantasy shop simulator where you run a small, magical store nestled on the outskirts of a mysterious island. Specializing in potions, weapons, and enchanted curios, your humble haven draws in adventurers, wandering mages, and mystical creatures\u2014each seeking something special beneath your warm, glowing lights.\n\nDiscover the Isle of Ursa\n\nYour shop rests at the edge of Ursa, a magical island filled with ancient forests, glimmering lakes, and forgotten wonders. The land itself is imbued with quiet magic, responding to your care and growing alongside you as your shop flourishes.\n\nAs you nurture your haven, the island\u2019s secrets begin to reveal themselves, with each change you make encouraging the land to unfold new mysteries. Your presence is felt here\u2014this shop is not just a place of business, but a part of the very soul of Ursa.\n\nKey Features:\nManage Your Dream Shop: Run your own cozy store, from stocking shelves to hiring magical employees and customizing every aspect of your shop's design.\n\nExploration & World Events: Venture into a rich, vibrant world full of surprises. Engage with dynamic seasonal and daily events that keep the world feeling alive and ever-changing.\n\nSkill Systems: Unlock a variety of skills like stocking, harvesting, tending animals, and more.\n\nNew Game+: For those who want to restart and experience the game from a fresh perspective, the New Game+ system allows you to carry over your progress while experiencing the early changes in the world.\n\nOngoing Development: Teddy\u2019s Haven is in Early Access, and your feedback will help shape the game\u2019s future. With plans for new locations, minigames, world events, and more, the journey has only just begun.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLvZ1qYYj7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLvZ1qYYj7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLvZ1qYYj7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLvZ1qYYj7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLvZ1qYYj7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Game It Out",
                "tags": [
                    "let's game it out",
                    "lets game it out",
                    "let game it out",
                    "let'sgameitout",
                    "letsgameitout",
                    "letgameitout",
                    "game it out",
                    "gameitout",
                    "lgio",
                    "josh let's game it out",
                    "let's game it out josh",
                    "lgio josh",
                    "josh lgio",
                    "let's game it out simulator",
                    "josh simulator",
                    "funny moments",
                    "teddy's haven",
                    "teddy's haven let's game it out",
                    "let's game it out shop",
                    "lets game it out shopkeeper",
                    "let's game it out shopping",
                    "shopkeeper sim",
                    "just 1 item"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Created the Most Dysfunctional Store Using Essentially Just 1 Item - Teddy's Haven",
                    "description": "PRO SHOPKEEPING TIP: Buy a table. Then buy another table. Then buy 100 more. You'll figure out the rest. Winky face!\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.tv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\n#LetsGameItOut #Simulation #Tycoon\n\nI Created the Most Dysfunctional Store Using Essentially Just 1 Item - Teddy's Haven: A Fantasy Inspired Shop Simulator - Let's Game It Out\n\n----------\n\nCheck it out on Steam \u25ba https://store.steampowered.com/app/3615160/Teddys_Haven__A_Fantasy_Inspired_Shop_Simulator/\n\nMore about Teddy's Haven (from Steam):\n\nAn enchanted shop sim at the edge of a magical world.\n\nCreated In Loving Dedication To The Memory Of My Best Friend Teddy Bear.\n\nTeddy\u2019s Haven is a cozy fantasy shop simulator where you run a small, magical store nestled on the outskirts of a mysterious island. Specializing in potions, weapons, and enchanted curios, your humble haven draws in adventurers, wandering mages, and mystical creatures\u2014each seeking something special beneath your warm, glowing lights.\n\nDiscover the Isle of Ursa\n\nYour shop rests at the edge of Ursa, a magical island filled with ancient forests, glimmering lakes, and forgotten wonders. The land itself is imbued with quiet magic, responding to your care and growing alongside you as your shop flourishes.\n\nAs you nurture your haven, the island\u2019s secrets begin to reveal themselves, with each change you make encouraging the land to unfold new mysteries. Your presence is felt here\u2014this shop is not just a place of business, but a part of the very soul of Ursa.\n\nKey Features:\nManage Your Dream Shop: Run your own cozy store, from stocking shelves to hiring magical employees and customizing every aspect of your shop's design.\n\nExploration & World Events: Venture into a rich, vibrant world full of surprises. Engage with dynamic seasonal and daily events that keep the world feeling alive and ever-changing.\n\nSkill Systems: Unlock a variety of skills like stocking, harvesting, tending animals, and more.\n\nNew Game+: For those who want to restart and experience the game from a fresh perspective, the New Game+ system allows you to carry over your progress while experiencing the early changes in the world.\n\nOngoing Development: Teddy\u2019s Haven is in Early Access, and your feedback will help shape the game\u2019s future. With plans for new locations, minigames, world events, and more, the journey has only just begun."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308280",
                "likeCount": "66578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOLG3XE_6q04C6MOkXFnbu5vXN8",
            "id": "2tG6X4kjz2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T06:04:00Z",
                "channelId": "UCBAwb75eZSj7w0MeS9ngLtg",
                "title": "ICRIMAX VERSCHWUNDEN um 3:00 UHR aus PAULBERGER VILLA! \ud83d\udcf5\ud83d\udc80",
                "description": "ICRIMAX VERSCHWUNDEN um 3:00 UHR aus PAULBERGER VILLA! \ud83d\udcf5\ud83d\udc80\n\ud83d\udcfaMehr GTA: https://youtube.com/playlist?list=PLiVOhxy2li9xxdOsSSMy9e5K18POMxtAR\n\ud83d\udcf8Instagram: Russak\n\ud83d\udcac Business-Mail: russikrussak@gmail.com\n\nDanke an (Werbung):\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://logi.gg/plaulbergervilla\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung: \n\ud83d\udd52 ICRIMAX ist pl\u00f6tzlich um 3:00 Uhr nachts aus der Paulberger Villa verschwunden!\nWas als ganz normaler Abend begann, wurde schnell zu einem der gruseligsten Erlebnisse unseres Lebens! \ud83d\udc7b\nBlutige Handabdr\u00fccke, unheimliche Schatten und seltsame Ger\u00e4usche \u2013 wir haben alles dokumentiert! \ud83d\ude31\ud83d\udcf9\n\n\ud83d\udcf1 Um 3:00 Uhr, der \u201everfluchten Stunde\u201c, passiert in dieser Villa etwas\u2026 und dieses Mal hat es ICRIMAX getroffen!\nWurde er entf\u00fchrt? War es ein Prank? Oder steckt etwas \u00dcbernat\u00fcrliches dahinter? \ud83d\udd0d\ud83e\udde0\n\n\u27a1\ufe0f Schau das Video bis zum Ende an und hilf uns in den Kommentaren:\nHast du etwas gesehen, das wir nicht bemerkt haben? \ud83d\udc41\ufe0f\n\n\ud83d\udccd Gedreht in der legend\u00e4ren Paulberger Villa\n\n#gta5   #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tG6X4kjz2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tG6X4kjz2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tG6X4kjz2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tG6X4kjz2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tG6X4kjz2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Russik",
                "tags": [
                    "icrimax",
                    "3 uhr nachts",
                    "verschwunden",
                    "paulberger villa",
                    "horror challenge",
                    "grusel video",
                    "3:00 uhr",
                    "scary content",
                    "nachts gefilmt",
                    "villa mystery",
                    "paranormal deutsch",
                    "real life horror",
                    "haunted villa",
                    "icrimax prank",
                    "youtube deutschland",
                    "wer ist der n\u00e4chste",
                    "villa vlog",
                    "\u00fcbernat\u00fcrlich",
                    "spuk in villa",
                    "3 am challenge",
                    "creepy deutsch",
                    "icrimax gone",
                    "horror story real life",
                    "ghost hunting deutsch",
                    "russik",
                    "russik gta",
                    "icrimax gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICRIMAX VERSCHWUNDEN um 3:00 UHR aus PAULBERGER VILLA! \ud83d\udcf5\ud83d\udc80",
                    "description": "ICRIMAX VERSCHWUNDEN um 3:00 UHR aus PAULBERGER VILLA! \ud83d\udcf5\ud83d\udc80\n\ud83d\udcfaMehr GTA: https://youtube.com/playlist?list=PLiVOhxy2li9xxdOsSSMy9e5K18POMxtAR\n\ud83d\udcf8Instagram: Russak\n\ud83d\udcac Business-Mail: russikrussak@gmail.com\n\nDanke an (Werbung):\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://logi.gg/plaulbergervilla\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung: \n\ud83d\udd52 ICRIMAX ist pl\u00f6tzlich um 3:00 Uhr nachts aus der Paulberger Villa verschwunden!\nWas als ganz normaler Abend begann, wurde schnell zu einem der gruseligsten Erlebnisse unseres Lebens! \ud83d\udc7b\nBlutige Handabdr\u00fccke, unheimliche Schatten und seltsame Ger\u00e4usche \u2013 wir haben alles dokumentiert! \ud83d\ude31\ud83d\udcf9\n\n\ud83d\udcf1 Um 3:00 Uhr, der \u201everfluchten Stunde\u201c, passiert in dieser Villa etwas\u2026 und dieses Mal hat es ICRIMAX getroffen!\nWurde er entf\u00fchrt? War es ein Prank? Oder steckt etwas \u00dcbernat\u00fcrliches dahinter? \ud83d\udd0d\ud83e\udde0\n\n\u27a1\ufe0f Schau das Video bis zum Ende an und hilf uns in den Kommentaren:\nHast du etwas gesehen, das wir nicht bemerkt haben? \ud83d\udc41\ufe0f\n\n\ud83d\udccd Gedreht in der legend\u00e4ren Paulberger Villa\n\n#gta5   #gaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126659",
                "likeCount": "3757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RorluFA2repkjCFYrfSL1zM1qM",
            "id": "jZyyUFDPFO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T17:00:54Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich teste die D\u00dcMMSTEN H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte...",
                "description": "3 Monate Finanzguru Plus statt 7 Tage kostenlos testen: https://app.adjust.com/1lggmcoq Code: Papaplatte verwenden \u2764\ufe0f | Werbung\n\nViel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZyyUFDPFO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZyyUFDPFO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZyyUFDPFO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZyyUFDPFO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZyyUFDPFO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste die D\u00dcMMSTEN H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte...",
                    "description": "3 Monate Finanzguru Plus statt 7 Tage kostenlos testen: https://app.adjust.com/1lggmcoq Code: Papaplatte verwenden \u2764\ufe0f | Werbung\n\nViel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026360",
                "likeCount": "50062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZQn1lO-yFqk4z2FhiK0c8mHuFI",
            "id": "e8wo4WlPt5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:30:25Z",
                "channelId": "UCAM2fyCjEdROyELretVTiiw",
                "title": "I Bought EVERY Tiktok Mystery Box",
                "description": "I bought TikTok mystery boxes from every seller I could find to see what\u2019s real and what\u2019s a scam. From makeup scoops to mystery shoes, here\u2019s what actually showed up!\n\nMore videos like this:\nI Bought TIKTOK SHOP vs TEMU Lost Mail\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hLKyJvD3dd0\nI Tested EVERY Mystery Box Website (part 2)\n https://www.youtube.com/watch?v=a3sIFY8LqKs \nI Actually Bought 100 Tiktok Shop Products\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VmrOxpNjJoA \nFollow me on Instagram!\nhttps://www.instagram.com/hopescope\n\nFollow me on Tiktok!\nhttps://www.tiktok.com/@hopescope",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8wo4WlPt5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8wo4WlPt5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8wo4WlPt5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8wo4WlPt5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8wo4WlPt5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HopeScope",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought EVERY Tiktok Mystery Box",
                    "description": "I bought TikTok mystery boxes from every seller I could find to see what\u2019s real and what\u2019s a scam. From makeup scoops to mystery shoes, here\u2019s what actually showed up!\n\nMore videos like this:\nI Bought TIKTOK SHOP vs TEMU Lost Mail\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hLKyJvD3dd0\nI Tested EVERY Mystery Box Website (part 2)\n https://www.youtube.com/watch?v=a3sIFY8LqKs \nI Actually Bought 100 Tiktok Shop Products\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VmrOxpNjJoA \nFollow me on Instagram!\nhttps://www.instagram.com/hopescope\n\nFollow me on Tiktok!\nhttps://www.tiktok.com/@hopescope"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465012",
                "likeCount": "41692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FyyHl_jxsoM7KTtzgwSQ_jm_zps",
            "id": "x32Zq-XvID4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T13:01:46Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Obviously True Theorem No One Can Prove",
                "description": "This deceptively simple math problem has stumped mathematicians for almost 300 years! \ud83d\udc49 Head to https://hensonshaving.com/veritasium and enter code 'Veritasium' for 100 free blades with the purchase of a razor. Make sure to add both the razor and the blades to your cart for the code to take effect.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Steven Strogatz, Alex Kontorovich, Harald Helfgott, Senia Sheydvasser, Jared Duker Lichtman, Roger Heath-Brown, Kevin Ford, Carl-Fredrik Nyberg Brodda, Kaneenika Sinha & Shehzad Hathi for their invaluable expertise and contributions to this video.\n\nLook out for the upcoming @fern-tv  video on the tragic life of Srinivasa Ramanujan! A huge thank you to Ruben Katschko, Mathias Hawk, Chris Varga, Elmer and David from fern for working with us!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What is Goldbach\u2019s Conjecture?\n4:33 Goldbach and Euler\n7:03 The Prime Number Theorem\n11:16 The Genius of Ramanujan\n14:57 The Circle Method\n27:31 Proving the Weak Goldbach Conjecture\n32:40 Math vs Mao\n36:06 Back to Chen Jingrun\n37:15 How you can prove the Strong Goldbach Conjecture \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/GoldbachRefs\n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/GoldbachVisuals\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Casper Mebius & Derek Muller\nAdditional Writers: Darius Garewal, Callum Cuttle & Aakasha Bagga\nProducer & Director: Casper Mebius\nEditors: Jack Saxon & Peter Nelson\nCamera Operators: Casper Mebius & Derek Muller\nAnimators: Fabio Albertelli, Emma Wright, Ivy Tello, Allama Nandii, Emma Foster, Mike Radjabov & Andrew Neet\nIllustrators: Maria Gusakovich, Jakub Misiek & Caine Esperanza\nAssistant Editor: James Stuart\nResearchers: Darius Garewal, Geeta Thakur & Gabe Strong\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Gregor \u010cavlovi\u0107\nAdvice & Feedback: Gregor \u010cavlovi\u0107\nExecutive Producers: Derek Muller & Casper Mebius\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x32Zq-XvID4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x32Zq-XvID4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x32Zq-XvID4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x32Zq-XvID4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x32Zq-XvID4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Veritasium",
                    "math",
                    "Math Problem",
                    "Mathematical Problem",
                    "Famous Math Problem",
                    "Goldbach's conjecture",
                    "twin primes",
                    "sum",
                    "prime",
                    "35 exceptions",
                    "unproven",
                    "unsolved",
                    "unsolved problems",
                    "even numbers",
                    "prime number theorem",
                    "Christian Goldbach",
                    "Bernoulli",
                    "Leibniz",
                    "Newton",
                    "Euler. Number theory",
                    "weak Goldbach conjecture",
                    "Ramanujan",
                    "trading",
                    "goldbach trading",
                    "G.H. Hardy",
                    "Littlewood",
                    "maths",
                    "mathematics",
                    "prime numbers",
                    "prime number",
                    "math problems",
                    "primes",
                    "isaac newton"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Obviously True Theorem No One Can Prove",
                    "description": "This deceptively simple math problem has stumped mathematicians for almost 300 years! \ud83d\udc49 Head to https://hensonshaving.com/veritasium and enter code 'Veritasium' for 100 free blades with the purchase of a razor. Make sure to add both the razor and the blades to your cart for the code to take effect.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Steven Strogatz, Alex Kontorovich, Harald Helfgott, Senia Sheydvasser, Jared Duker Lichtman, Roger Heath-Brown, Kevin Ford, Carl-Fredrik Nyberg Brodda, Kaneenika Sinha & Shehzad Hathi for their invaluable expertise and contributions to this video.\n\nLook out for the upcoming @fern-tv  video on the tragic life of Srinivasa Ramanujan! A huge thank you to Ruben Katschko, Mathias Hawk, Chris Varga, Elmer and David from fern for working with us!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What is Goldbach\u2019s Conjecture?\n4:33 Goldbach and Euler\n7:03 The Prime Number Theorem\n11:16 The Genius of Ramanujan\n14:57 The Circle Method\n27:31 Proving the Weak Goldbach Conjecture\n32:40 Math vs Mao\n36:06 Back to Chen Jingrun\n37:15 How you can prove the Strong Goldbach Conjecture \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/GoldbachRefs\n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/GoldbachVisuals\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Casper Mebius & Derek Muller\nAdditional Writers: Darius Garewal, Callum Cuttle & Aakasha Bagga\nProducer & Director: Casper Mebius\nEditors: Jack Saxon & Peter Nelson\nCamera Operators: Casper Mebius & Derek Muller\nAnimators: Fabio Albertelli, Emma Wright, Ivy Tello, Allama Nandii, Emma Foster, Mike Radjabov & Andrew Neet\nIllustrators: Maria Gusakovich, Jakub Misiek & Caine Esperanza\nAssistant Editor: James Stuart\nResearchers: Darius Garewal, Geeta Thakur & Gabe Strong\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Gregor \u010cavlovi\u0107\nAdvice & Feedback: Gregor \u010cavlovi\u0107\nExecutive Producers: Derek Muller & Casper Mebius\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3501899",
                "likeCount": "99245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g9tcCkf0h4FeVafTHLjudOgrg1s",
            "id": "t5vJjlWNx58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T18:01:02Z",
                "channelId": "UCzzOKT1SkE7qdycJvPCR3Gg",
                "title": "Testing Products that Wanted to Sponsor Me.. again",
                "description": "Today we are testing products that wanted to sponsor me! PART 4 \ud83d\udc40\nHope you enjoyed watcing, Subscribe to be notified when new videos go up! \n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nMore testing brands that wanted to sponsor: https://youtu.be/SCObIw5NR24\nEVEN MORE: https://youtu.be/NipYfHD6H3s\nBin Shopping: https://www.youtube.com/watch?v=0s4IhoobrN4&t=970s\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\nEthical Sustainable Sweatpant Sets: https://mfraise.com/\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nIt's been an honour and a privilege spending this time together, thank you so much for being here! \nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #review #products",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5vJjlWNx58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5vJjlWNx58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5vJjlWNx58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5vJjlWNx58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5vJjlWNx58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mia Maples",
                "tags": [
                    "mia maples",
                    "review",
                    "haul",
                    "try on",
                    "boomba",
                    "sleep & glow",
                    "brand that wanted to sponsor me",
                    "worth your money",
                    "scam alert",
                    "scam",
                    "is it legit",
                    "reviewing brands unsponsored",
                    "working with brands",
                    "my expierence",
                    "temu",
                    "wish",
                    "shein",
                    "mama maples",
                    "mom",
                    "honest review",
                    "new brands",
                    "viral",
                    "funny",
                    "trending",
                    "comedy",
                    "entertainment",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testing Products that Wanted to Sponsor Me.. again",
                    "description": "Today we are testing products that wanted to sponsor me! PART 4 \ud83d\udc40\nHope you enjoyed watcing, Subscribe to be notified when new videos go up! \n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nMore testing brands that wanted to sponsor: https://youtu.be/SCObIw5NR24\nEVEN MORE: https://youtu.be/NipYfHD6H3s\nBin Shopping: https://www.youtube.com/watch?v=0s4IhoobrN4&t=970s\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\nEthical Sustainable Sweatpant Sets: https://mfraise.com/\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nIt's been an honour and a privilege spending this time together, thank you so much for being here! \nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #review #products"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "839089",
                "likeCount": "43991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CnUpFkYtzaxBCZysd_U0mom6t8w",
            "id": "U7ftAzBcX5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:30:05Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "The Slickness of Mario Kart World",
                "description": "you betta beelieve it\n\ngo bigmode store https://bigmode.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7ftAzBcX5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7ftAzBcX5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7ftAzBcX5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7ftAzBcX5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7ftAzBcX5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "dunkey",
                    "dunkview",
                    "mario kart world",
                    "mario kart world dunkview",
                    "mario kart world dunkey",
                    "dunkey switch 2",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "mario kart world switch 2",
                    "mario kart switch 2",
                    "mario kart 8 dunkey",
                    "mario kart dunkey",
                    "mario kart world review",
                    "the slickness of mario kart",
                    "slickness of red dead 2",
                    "mario dunkey",
                    "mario dunkview",
                    "switch 2 dunkview",
                    "switch 2 dunkey",
                    "dunkey mario",
                    "dunkey mario cart",
                    "mario cart",
                    "mario kart",
                    "mkw",
                    "nintendo",
                    "mario kart direct",
                    "mario kart world game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Slickness of Mario Kart World",
                    "description": "you betta beelieve it\n\ngo bigmode store https://bigmode.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1973730",
                "likeCount": "100116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEao2ckodzcrxMQkqDRouTMLBlo",
            "id": "GyRVgvhHIpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:32:34Z",
                "channelId": "UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg",
                "title": "I Grew EVERY MUTATION On CANDY BLOSSOM In Roblox Grow A Garden...",
                "description": "In this video, we get EVERY MUTATION on the CANDY BLOSSOM Fruit in Roblox Grow A Garden...\n\ud83e\udd20Get The Bandites Plushie: https://bandites.hellojuniper.com/\n\u2b50Use Star Code \"Bandites\" when buying ROBUX or premium! Thank you for supporting me by using my Starcode!\n\ud83d\udc55IRL Merch: https://teespring.com/stores/bandites\n\ud83d\udd79\ufe0fRoblox Merch: https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/store\n\u2764\ufe0fBecome a Channel Member:  https://www.youtube.com/channel/UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg/join\n\ud83e\udd33Tiktok: https://www.tiktok.com/@banditesyt?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83c\udfaeDiscord Server: https://discord.gg/bandites\n\ud83d\udcddDiscord Ban Appeal: https://forms.gle/L69Zz8xr7K1npJ7AA\n\u2716\ufe0fFollow me on X (Twitter): https://twitter.com/BanditesYT\n\ud83d\udcf8Follow me on Instagram: https://www.instagram.com/bandites_yt/\n\ud83d\udcf2Follow me on Roblox: https://www.roblox.com/users/64516/profile\n\ud83d\udcf9Follow me on Twitch: https://www.twitch.tv/banditeslive\n\ud83c\udfb5Follow me on Soundcloud: https://soundcloud.com/user-bandites\n\ud83d\udc65Join my Roblox group:  https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/about\n\ud83d\udce7Email: banditesmanagement@gmail.com\n\nSponsors:\n\ud83d\udcb0Ridge Wallet: https://www.ridge.com/BANDITES (Save 10% using the link or code BANDITES)\n\ud83d\udcb0GamerSupps: http://gamersupps.gg/?afmc=Bandites (Save 10% using the link or code Bandites)\n\nPC Specs:\nCase: Lian Li Lancool II - Black [RGB]\nMotherboard: MSI Z390-A Pro\nGPU: RTX 2080 Super\nCPU: i9 9900k\nRam: 64 Gigs DDR4\nPower Supply: 700 Watts\nMonitors: Samsung Odyssey G51C 32\" 2560 x 1440 Wide & Pixio PX329 32 inch 165Hz WQHD 2560 x 1440 Wide\nMicrophone: Shure SM7B\nHeadset: HyperX Cloud Alpha (Wireless)\nKeyboard: Wooting 80HE\nMouse: Logitech G Pro Wireless\nCamera: Elgato Facecam\n\nSoftware:\nRecording Software: Streamlabs OBS\nAudio Workstation: Go XLR\nEditing Software: Vegas Pro 22\n\nProduction Music by www.epidemicsound.com\nOther Music by PM Music: www.pmmusic.pro\n\n#roblox #bandites #growagarden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyRVgvhHIpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyRVgvhHIpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyRVgvhHIpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyRVgvhHIpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyRVgvhHIpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandites",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "bandites",
                    "grow a garden",
                    "roblox grow a garden",
                    "grow a garden mutation",
                    "grow a garden mutation guide",
                    "grow a garden mutation spray",
                    "grow a garden mutations multiplier",
                    "grow a garden mutation price",
                    "grow a garden mutation disco",
                    "grow a garden codes",
                    "grow a garden giveaway",
                    "grow a garden cooked owl",
                    "grow a garden every mutation",
                    "grow a garden candy blossom",
                    "grow a garden candy blossom all mutations",
                    "grow a garden candy blossom seed",
                    "grow a garden candy blossom method"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Grew EVERY MUTATION On CANDY BLOSSOM In Roblox Grow A Garden...",
                    "description": "In this video, we get EVERY MUTATION on the CANDY BLOSSOM Fruit in Roblox Grow A Garden...\n\ud83e\udd20Get The Bandites Plushie: https://bandites.hellojuniper.com/\n\u2b50Use Star Code \"Bandites\" when buying ROBUX or premium! Thank you for supporting me by using my Starcode!\n\ud83d\udc55IRL Merch: https://teespring.com/stores/bandites\n\ud83d\udd79\ufe0fRoblox Merch: https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/store\n\u2764\ufe0fBecome a Channel Member:  https://www.youtube.com/channel/UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg/join\n\ud83e\udd33Tiktok: https://www.tiktok.com/@banditesyt?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83c\udfaeDiscord Server: https://discord.gg/bandites\n\ud83d\udcddDiscord Ban Appeal: https://forms.gle/L69Zz8xr7K1npJ7AA\n\u2716\ufe0fFollow me on X (Twitter): https://twitter.com/BanditesYT\n\ud83d\udcf8Follow me on Instagram: https://www.instagram.com/bandites_yt/\n\ud83d\udcf2Follow me on Roblox: https://www.roblox.com/users/64516/profile\n\ud83d\udcf9Follow me on Twitch: https://www.twitch.tv/banditeslive\n\ud83c\udfb5Follow me on Soundcloud: https://soundcloud.com/user-bandites\n\ud83d\udc65Join my Roblox group:  https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/about\n\ud83d\udce7Email: banditesmanagement@gmail.com\n\nSponsors:\n\ud83d\udcb0Ridge Wallet: https://www.ridge.com/BANDITES (Save 10% using the link or code BANDITES)\n\ud83d\udcb0GamerSupps: http://gamersupps.gg/?afmc=Bandites (Save 10% using the link or code Bandites)\n\nPC Specs:\nCase: Lian Li Lancool II - Black [RGB]\nMotherboard: MSI Z390-A Pro\nGPU: RTX 2080 Super\nCPU: i9 9900k\nRam: 64 Gigs DDR4\nPower Supply: 700 Watts\nMonitors: Samsung Odyssey G51C 32\" 2560 x 1440 Wide & Pixio PX329 32 inch 165Hz WQHD 2560 x 1440 Wide\nMicrophone: Shure SM7B\nHeadset: HyperX Cloud Alpha (Wireless)\nKeyboard: Wooting 80HE\nMouse: Logitech G Pro Wireless\nCamera: Elgato Facecam\n\nSoftware:\nRecording Software: Streamlabs OBS\nAudio Workstation: Go XLR\nEditing Software: Vegas Pro 22\n\nProduction Music by www.epidemicsound.com\nOther Music by PM Music: www.pmmusic.pro\n\n#roblox #bandites #growagarden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2965876",
                "likeCount": "33806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATZnNdNKUNvZz6jS1NXu5S4yfuM",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1318472",
                "likeCount": "210313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ywAtGGsqmgYWxXDsV_FBg1kPu_w",
            "id": "qsT08n_96p4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:10:29Z",
                "channelId": "UCtUbO6rBht0daVIOGML3c8w",
                "title": "Melee: The Quest for Sub 3:00",
                "description": "VHS Store: https://summoningsalt.com/products/halo_vhs\n\nThanks to PracticalTAS for the inspiration of this video. Check out his video about the sub 3:00 here: https://www.youtube.com/watch?v=5j5WDDSXGyI\n\nPatreon: https://www.patreon.com/summoningsalt\nMerchandise: https://my-store-c98c64.creator-spring.com/\nTwitter: https://twitter.com/summoningsalt\nDiscord: https://discord.gg/5BupTd8AbU\nTwitch: https://www.twitch.tv/summoningsalt\nVHS Store: https://summoningsalt.com/products/halo_vhs\n\nMusic Credits:\n\nList of all music in this video: \nhttps://docs.google.com/document/d/1p2qV31ZhtNuP7AAXtRjGNZr2QwMSolzuz2wX6wu5aU4/edit?usp=sharing\n\nChris Doerksen (https://chrisdoerksen.bandcamp.com/)\n\nHOME (https://soundcloud.com/home-2001)\n\nMoire Lights (https://soundcloud.com/moirelights)\n\nOmicron (https://soundcloud.com/omicr0n)\n\nOvercrest (https://soundcloud.com/overcrest)\n\nTheOfficialLobst (https://soundcloud.com/theofficiallobst)\n\nSeimuc (https://seimuc.bandcamp.com/)\n\nVideo Credits:\nhttps://docs.google.com/document/d/1GIsjIjWtHaR17akqLvbbKXw-MNXoESz_H6Vl0ZZqJeI/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsT08n_96p4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsT08n_96p4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsT08n_96p4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsT08n_96p4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsT08n_96p4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Summoning Salt",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melee: The Quest for Sub 3:00",
                    "description": "VHS Store: https://summoningsalt.com/products/halo_vhs\n\nThanks to PracticalTAS for the inspiration of this video. Check out his video about the sub 3:00 here: https://www.youtube.com/watch?v=5j5WDDSXGyI\n\nPatreon: https://www.patreon.com/summoningsalt\nMerchandise: https://my-store-c98c64.creator-spring.com/\nTwitter: https://twitter.com/summoningsalt\nDiscord: https://discord.gg/5BupTd8AbU\nTwitch: https://www.twitch.tv/summoningsalt\nVHS Store: https://summoningsalt.com/products/halo_vhs\n\nMusic Credits:\n\nList of all music in this video: \nhttps://docs.google.com/document/d/1p2qV31ZhtNuP7AAXtRjGNZr2QwMSolzuz2wX6wu5aU4/edit?usp=sharing\n\nChris Doerksen (https://chrisdoerksen.bandcamp.com/)\n\nHOME (https://soundcloud.com/home-2001)\n\nMoire Lights (https://soundcloud.com/moirelights)\n\nOmicron (https://soundcloud.com/omicr0n)\n\nOvercrest (https://soundcloud.com/overcrest)\n\nTheOfficialLobst (https://soundcloud.com/theofficiallobst)\n\nSeimuc (https://seimuc.bandcamp.com/)\n\nVideo Credits:\nhttps://docs.google.com/document/d/1GIsjIjWtHaR17akqLvbbKXw-MNXoESz_H6Vl0ZZqJeI/edit?usp=sharing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1342410",
                "likeCount": "67971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1jnc6G5pbwZTUvmOUzQn1BxDEt0",
            "id": "xyMdUyrJ-5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:02:26Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Doppelter Schubverlust? Die Theorie hinter dem 787-Absturz | AeroNews",
                "description": "Etwa eine Woche nach dem Absturz einer Air India 787 unmittelbar nach dem Start, ist die Unfallursache noch immer unklar. Ich versuche, die aktuell bekannten Infos bestm\u00f6glich f\u00fcr euch zusammenzutragen und erkl\u00e4re euch, was ich \u00fcber diesen Absturz denke.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Die 787 sch\u00fctzt sich selbst\n5:25 Andere M\u00f6glichkeiten?\n6:11 Schubverlust als einzige plausible Theorie\n8:17 Ram Air Turbine ist ausgeklappt\n9:56 Ein Absturz, der ganz anders ist als andere\n12:00 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #airindia #787 \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "air",
                    "india",
                    "airindia",
                    "787",
                    "crash",
                    "absturz",
                    "boeing",
                    "ahmedabad",
                    "rat",
                    "ram",
                    "turbine",
                    "flaps",
                    "lift",
                    "auftrieb",
                    "aeronews",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doppelter Schubverlust? Die Theorie hinter dem 787-Absturz | AeroNews",
                    "description": "Etwa eine Woche nach dem Absturz einer Air India 787 unmittelbar nach dem Start, ist die Unfallursache noch immer unklar. Ich versuche, die aktuell bekannten Infos bestm\u00f6glich f\u00fcr euch zusammenzutragen und erkl\u00e4re euch, was ich \u00fcber diesen Absturz denke.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Die 787 sch\u00fctzt sich selbst\n5:25 Andere M\u00f6glichkeiten?\n6:11 Schubverlust als einzige plausible Theorie\n8:17 Ram Air Turbine ist ausgeklappt\n9:56 Ein Absturz, der ganz anders ist als andere\n12:00 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #airindia #787 \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664505",
                "likeCount": "41874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFTqT_YP0d3BKqaDpsxF9IpGz10",
            "id": "6l45ClgsVyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:00:16Z",
                "channelId": "UCvAhDxNNUDhi78tMXVGBUaQ",
                "title": "Rebuilding A Flooded $2,000,000 McLaren P1 | Part 16",
                "description": "Go to\u25bahttps://drinkag1.com/tavarish to get started with AG1 Next Gen for less than $3 a day when you subscribe. Thanks to AG1 for sponsoring today\u2019s video!\n--------------------------------------------------------------------\nThis is the biggest McLaren P1 rebuild episode yet, and we start off taking the chassis of the car completely apart so we can finally get all of the sand out (hopefully). That includes turning it nearly upside down on a rotisserie, and things kept going downhill from there, until I got an insane offer to talk to Frank Stephenson, the original designer of the P1 to work together. I am not worthy...\n--------------------------------------------------------------------\nSpecial Thanks to Frank Stephenson Design\u25bahttps://www.frankstephenson.com/\n--------------------------------------------------------------------\nJoin my Channel for special perks \u25bahttps://www.youtube.com/channel/UCvAhDxNNUDhi78tMXVGBUaQ/join\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\nFind your dream car on AutoTempest!\u25bahttps://bit.ly/foundonautotempest\nDryce Nation\u25bahttps://www.drycenation.com/\nAZ Cycle Parts \u25bahttps://azcycleparts.com/\nNagengast\u25bahttps://nagengast.pl/en/about/\nUnobtainium Welding\u25bahttps://www.unobtainium.ca/\nLuxury Choices\u25bahttps://www.instagram.com/luxury_choices/?hl=en\n--------------------------------------------------------------------\nClips used: https://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nTom Freda\u25ba http://www.tomfreda.com\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6l45ClgsVyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6l45ClgsVyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6l45ClgsVyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6l45ClgsVyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6l45ClgsVyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tavarish",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "mercedes",
                    "amg",
                    "hyundai",
                    "bmw",
                    "lamborghini",
                    "ferrari",
                    "toyota",
                    "supra",
                    "mr2",
                    "sw20",
                    "3sgte",
                    "2jz",
                    "1jz",
                    "sl55",
                    "r230",
                    "r231",
                    "m113k",
                    "vantage",
                    "v8",
                    "v12",
                    "v10",
                    "v6",
                    "gallardo",
                    "turbo",
                    "cheap",
                    "budget",
                    "diy",
                    "wrench everyday",
                    "doug demuro",
                    "chrisfix",
                    "hoovies garage",
                    "tavarish",
                    "jalopnik",
                    "mightycarmods",
                    "motor trend",
                    "roadkill",
                    "hack",
                    "bendpak",
                    "tools",
                    "lift",
                    "4 post",
                    "2 post",
                    "quick jack",
                    "welding",
                    "how to",
                    "tutorial",
                    "p1",
                    "mat armstrong",
                    "mclaren",
                    "675lt",
                    "rebuild",
                    "flooded",
                    "fire",
                    "918 spyder",
                    "laferrari",
                    "holy trinity",
                    "grand tour",
                    "frank stephenson",
                    "design"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rebuilding A Flooded $2,000,000 McLaren P1 | Part 16",
                    "description": "Go to\u25bahttps://drinkag1.com/tavarish to get started with AG1 Next Gen for less than $3 a day when you subscribe. Thanks to AG1 for sponsoring today\u2019s video!\n--------------------------------------------------------------------\nThis is the biggest McLaren P1 rebuild episode yet, and we start off taking the chassis of the car completely apart so we can finally get all of the sand out (hopefully). That includes turning it nearly upside down on a rotisserie, and things kept going downhill from there, until I got an insane offer to talk to Frank Stephenson, the original designer of the P1 to work together. I am not worthy...\n--------------------------------------------------------------------\nSpecial Thanks to Frank Stephenson Design\u25bahttps://www.frankstephenson.com/\n--------------------------------------------------------------------\nJoin my Channel for special perks \u25bahttps://www.youtube.com/channel/UCvAhDxNNUDhi78tMXVGBUaQ/join\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\nFind your dream car on AutoTempest!\u25bahttps://bit.ly/foundonautotempest\nDryce Nation\u25bahttps://www.drycenation.com/\nAZ Cycle Parts \u25bahttps://azcycleparts.com/\nNagengast\u25bahttps://nagengast.pl/en/about/\nUnobtainium Welding\u25bahttps://www.unobtainium.ca/\nLuxury Choices\u25bahttps://www.instagram.com/luxury_choices/?hl=en\n--------------------------------------------------------------------\nClips used: https://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nTom Freda\u25ba http://www.tomfreda.com\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1446466",
                "likeCount": "77250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9894"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}