{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LuhKPAaGTfhRdp0jH-atAkGp-y4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r1OcDXmHkok3EchWI-Br29r9usg",
            "id": "YE0JE8eoA6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:03:02Z",
                "channelId": "UCRIMRnwcEO-a7-o211fhNMw",
                "title": "Sua Boca Mente (You're Still The One)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSua Boca Mente (You're Still The One) \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Ana Castela\n\nSua Boca Mente (You're Still The One)\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Z\u00e9 Felipe\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Ana Castela\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nAssociated Performer: Ana Castela\nComposer: Shania Twain\nComposer: Robert John Lange\nAdapter: Marco Esteves\nAdapter: Diego Bar\u00e3o\nProducer: Newton Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0JE8eoA6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0JE8eoA6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0JE8eoA6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0JE8eoA6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YE0JE8eoA6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Ana Castela",
                    "Sua Boca Mente (You're Still The One)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sua Boca Mente (You're Still The One)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSua Boca Mente (You're Still The One) \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Ana Castela\n\nSua Boca Mente (You're Still The One)\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Z\u00e9 Felipe\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Ana Castela\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nAssociated Performer: Ana Castela\nComposer: Shania Twain\nComposer: Robert John Lange\nAdapter: Marco Esteves\nAdapter: Diego Bar\u00e3o\nProducer: Newton Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174643",
                "likeCount": "29638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HFfXuNBi2SpipfyB_B2TB5PjJPI",
            "id": "Jza2Km31AO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:00:44Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Maxton Hall 2\u00aa Temporada | Trailer Oficial",
                "description": "De volta \u00e0s aulas. De volta \u00e0 Maxton Hall. 2\u00aa temporada, 7 de novembro, s\u00f3 no meu streaming. #MaxtonHall\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jza2Km31AO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jza2Km31AO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jza2Km31AO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jza2Km31AO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jza2Km31AO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Damian Hardung",
                    "Fedja van Hu\u00eat",
                    "Harriet Herbig-Matten",
                    "Maxton Hall",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "amazon studios",
                    "coming soon",
                    "drama",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "reunion",
                    "romance",
                    "season 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Maxton Hall 2\u00aa Temporada | Trailer Oficial",
                    "description": "De volta \u00e0s aulas. De volta \u00e0 Maxton Hall. 2\u00aa temporada, 7 de novembro, s\u00f3 no meu streaming. #MaxtonHall\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25985",
                "likeCount": "1871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_7k6UAzq4xiRg4_G84A2k6Pwt4",
            "id": "v9f8PX8jF88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:35:50Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DEI PD em QUEM COMEMOROU MINHA M@RT3! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DEI PD em QUEM COMEMOROU MINHA M@RT3! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309795",
                "likeCount": "48094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fb-6h7VWJHwvKC5I--AR1OJPCBQ",
            "id": "svcboYY81wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T04:01:14Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Visualizer)",
                "description": "\u201cThe Fate of Ophelia\u201d by Taylor Swift, from 'The Life of a Showgirl'. \n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylorswift.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online:\nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\nInstagram: http://instagram.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\nTumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Visualizer)",
                    "description": "\u201cThe Fate of Ophelia\u201d by Taylor Swift, from 'The Life of a Showgirl'. \n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylorswift.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online:\nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\nInstagram: http://instagram.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\nTumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1238876",
                "likeCount": "88134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aLyWD1eAtYgDHdpsBbEX5X7YKOM",
            "id": "WreN2Smr4jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T18:16:06Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "O Mandaloriano e Grogu Trailer - \u00c9 S\u00d3 BONECO CARA!!!",
                "description": "BEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NC1K_NerdOffice\n\n99\nUse o cupom NERDCAST99 no dia 04/10 e embarque para jornada rumo ao NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/99_NC1K_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal mudam seus mindsets para suas crian\u00e7as interiores e analisam o trailer de O Mandaloriano e Grogu!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WreN2Smr4jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WreN2Smr4jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WreN2Smr4jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WreN2Smr4jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WreN2Smr4jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "mandalorian",
                    "mandaloriano e grogu",
                    "mandaloriano e grogu trailer",
                    "pedro pascal",
                    "disney"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Mandaloriano e Grogu Trailer - \u00c9 S\u00d3 BONECO CARA!!!",
                    "description": "BEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NC1K_NerdOffice\n\n99\nUse o cupom NERDCAST99 no dia 04/10 e embarque para jornada rumo ao NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/99_NC1K_NerdOffice\n\nNo NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal mudam seus mindsets para suas crian\u00e7as interiores e analisam o trailer de O Mandaloriano e Grogu!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31666",
                "likeCount": "4029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4q-rFl0b828zMa84qXlil8aDoo",
            "id": "YP7UNCiOB8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:52:21Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "PEGUEI o ELEFANTE \u00daNICO de 4.7BI/s na BASE TOP 1 do MUNDO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Ferramenta gratuita para corrigir problemas de ping e conex\u00e3o em servidores brasileiros (GearUP): https://www.gearupbooster.com/pt-br/camp/roblox/?channel=rbxkol220\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YP7UNCiOB8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YP7UNCiOB8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YP7UNCiOB8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YP7UNCiOB8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YP7UNCiOB8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI o ELEFANTE \u00daNICO de 4.7BI/s na BASE TOP 1 do MUNDO no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Ferramenta gratuita para corrigir problemas de ping e conex\u00e3o em servidores brasileiros (GearUP): https://www.gearupbooster.com/pt-br/camp/roblox/?channel=rbxkol220\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502865",
                "likeCount": "21209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOWWD1rImDQyt0E5QdeRGJ0Hnlk",
            "id": "cbnGjv7iiYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "SUPER HER\u00d3IS VS. MUSSA - MEGA BATALHA DE RIMA",
                "description": "Mussa ficou preso no mundo do Roblox e para sair de l\u00e1 precisa vencer todos os super her\u00f3is na rima. Ser\u00e1 que o poder da rima \u00e9 mais poderoso que os poderes de Homem Aranha, Superman, Homem de Ferro, Batman, Hulk e muitos outros?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbnGjv7iiYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbnGjv7iiYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbnGjv7iiYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbnGjv7iiYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cbnGjv7iiYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "musicas mussa",
                    "homem aranha",
                    "superman",
                    "super herois",
                    "batalha super herois",
                    "batman",
                    "homem de ferro",
                    "hulk",
                    "capit\u00e3o am\u00e9rica",
                    "super herois na vida real",
                    "super herois musica",
                    "super herois desenho",
                    "super herois filme",
                    "batalha de rap super herois"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPER HER\u00d3IS VS. MUSSA - MEGA BATALHA DE RIMA",
                    "description": "Mussa ficou preso no mundo do Roblox e para sair de l\u00e1 precisa vencer todos os super her\u00f3is na rima. Ser\u00e1 que o poder da rima \u00e9 mais poderoso que os poderes de Homem Aranha, Superman, Homem de Ferro, Batman, Hulk e muitos outros?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70216",
                "likeCount": "2834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9u8v9nkwsDjqBa6FjDBPMhtoLe4",
            "id": "vCe-T6K1AVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:00:59Z",
                "channelId": "UCfzt6WKwgyztiML_FZXNEIQ",
                "title": "Pok\u00e9mon lan\u00e7ou 4 TRAILERS NOVOS...",
                "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios INCR\u00cdVEIS!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfzt6WKwgyztiML_FZXNEIQ/join\n\n- Quer saber meu Pok\u00e9mon favorito de um tipo ou gera\u00e7\u00e3o especifica? Veja esse v\u00eddeo!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-ipFos11VMY\n\nVejam tamb\u00e9m esses v\u00eddeos!\n\n- Pok\u00e9Mitologia:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBiWrrsWk1FMBDcgJELkFBp\n\n- Lore do Universo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuD7C9X8IrugJUfu-TeYdLGR\n\n- Timeline do Mundo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCaaxOuIBjFA9TCipPSeYe_\n\n- A Hist\u00f3ria do Mundo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDppvEra5xy_shRJQuaD4ZI\n\n- Explicando Design dos Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDOjBoI6wexKMPlY8-1O33W\n\n- Curiosidades e coisas sobre Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCAMBJUfeIfCXbx0KqD-5Rh\n\n- Teorias Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBT4qi9HH_gST-u3q83Vygl\n\n- Se o tipo n\u00e3o existisse?\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBmhpI-__UJzpTRCbWjOnMq\n\n- Teorias Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBT4qi9HH_gST-u3q83Vygl\n\n- Coisas que n\u00e3o fazem sentido em Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuA_bD-zg_94BjaPGsUMR60n\n\n- Mang\u00e1s de Pok\u00e9mon - Resumo da Hist\u00f3ria e Review:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDz96FxcZN1rMEHWavfySn1\n\n- Reviews Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCleElhKRRYT-zqGWTs9rie\n\n- Let's Play Pok\u00e9mon Sword:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBdlzmcx3F1yOQCFCYm9hKE\n\n\n- Twitter: @KakaCrads\n- meu Canal de VODs da twitch: https://www.youtube.com/user/JoaoMarcelloMenezes\n\n- Videos usados em video:\n\npixabay. com\n\n- Musicas usadas em video: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjfK3raSgrUD0Llq-j25YLg\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrVsFIpX0EbVsbJ-BFStUkw\nhttps://www.youtube.com/user/ZameJack\nhttps://www.youtube.com/channel/UCDVKYPXwdYUQfgA05CkyFSg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCe-T6K1AVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCe-T6K1AVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCe-T6K1AVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCe-T6K1AVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCe-T6K1AVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaka - Mestre Pok\u00e9mon!",
                "tags": [
                    "Kaka Pok\u00e9mon",
                    "legends za trailer",
                    "new legends za trailer",
                    "pokemon legends z-a trailer",
                    "pokemon legends za trailer",
                    "new pokemon legends za trailer",
                    "pokemon legends za new trailer",
                    "pokemon legends z-a new trailer",
                    "pokemon legends za story trailer",
                    "pokemon legends za switch 2 trailer",
                    "pokemon legends za official trailer",
                    "legends za",
                    "legends za leaks",
                    "pokemon legends z-a story trailer",
                    "pokemon legends za",
                    "legends za pokemon",
                    "pokemon legends z-a overview trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon lan\u00e7ou 4 TRAILERS NOVOS...",
                    "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios INCR\u00cdVEIS!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfzt6WKwgyztiML_FZXNEIQ/join\n\n- Quer saber meu Pok\u00e9mon favorito de um tipo ou gera\u00e7\u00e3o especifica? Veja esse v\u00eddeo!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-ipFos11VMY\n\nVejam tamb\u00e9m esses v\u00eddeos!\n\n- Pok\u00e9Mitologia:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBiWrrsWk1FMBDcgJELkFBp\n\n- Lore do Universo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuD7C9X8IrugJUfu-TeYdLGR\n\n- Timeline do Mundo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCaaxOuIBjFA9TCipPSeYe_\n\n- A Hist\u00f3ria do Mundo Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDppvEra5xy_shRJQuaD4ZI\n\n- Explicando Design dos Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDOjBoI6wexKMPlY8-1O33W\n\n- Curiosidades e coisas sobre Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCAMBJUfeIfCXbx0KqD-5Rh\n\n- Teorias Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBT4qi9HH_gST-u3q83Vygl\n\n- Se o tipo n\u00e3o existisse?\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBmhpI-__UJzpTRCbWjOnMq\n\n- Teorias Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBT4qi9HH_gST-u3q83Vygl\n\n- Coisas que n\u00e3o fazem sentido em Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuA_bD-zg_94BjaPGsUMR60n\n\n- Mang\u00e1s de Pok\u00e9mon - Resumo da Hist\u00f3ria e Review:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuDz96FxcZN1rMEHWavfySn1\n\n- Reviews Pok\u00e9mon:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuCleElhKRRYT-zqGWTs9rie\n\n- Let's Play Pok\u00e9mon Sword:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLYbasnh2TBuBdlzmcx3F1yOQCFCYm9hKE\n\n\n- Twitter: @KakaCrads\n- meu Canal de VODs da twitch: https://www.youtube.com/user/JoaoMarcelloMenezes\n\n- Videos usados em video:\n\npixabay. com\n\n- Musicas usadas em video: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjfK3raSgrUD0Llq-j25YLg\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrVsFIpX0EbVsbJ-BFStUkw\nhttps://www.youtube.com/user/ZameJack\nhttps://www.youtube.com/channel/UCDVKYPXwdYUQfgA05CkyFSg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18153",
                "likeCount": "2240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTtwsTwDP-FFt7b7S_399WmRpk0",
            "id": "QPRSL9VjTDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T22:10:59Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "Fingi ser a Sammy-Chan pra falar com o ADM Sammy no Roube um Brainrot",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QPRSL9VjTDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QPRSL9VjTDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QPRSL9VjTDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QPRSL9VjTDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QPRSL9VjTDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fingi ser a Sammy-Chan pra falar com o ADM Sammy no Roube um Brainrot",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327113",
                "likeCount": "6935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kz6-bkGXcplLI3FKmmo8Lzp5NXI",
            "id": "Xygqia0nTZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCiHhGQwIei5TnWOsWP6aQEw",
                "title": "VICTIN - Calma Filho (Clipe Oficial)",
                "description": "Music video by VICTIN performing Calma Filho (Clipe Oficial).(C) 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xygqia0nTZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xygqia0nTZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xygqia0nTZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xygqia0nTZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xygqia0nTZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VictinVEVO",
                "tags": [
                    "Brazilian Gospel",
                    "Calma Filho",
                    "Emotional",
                    "Energetic",
                    "Spiritual",
                    "VICTIN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VICTIN - Calma Filho (Clipe Oficial)",
                    "description": "Music video by VICTIN performing Calma Filho (Clipe Oficial).(C) 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14735",
                "likeCount": "4207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oA6FSXCLN1-SXZ8PvBcsO1UuLzo",
            "id": "IZ4qobQAto8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Frankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Com roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Guillermo del Toro, \"Frankenstein\" estreia na Netflix em 7 de novembro. Estrelado por Oscar Isaac, Jacob Elordi, Mia Goth, Felix Kammerer, Charles Dance e Christoph Waltz.\r\n\r\nO diretor vencedor do Oscar\u00ae Guillermo del Toro adapta a cl\u00e1ssica hist\u00f3ria de Mary Shelley sobre Victor Frankenstein, um cientista brilhante e egoc\u00eantrico que d\u00e1 vida a uma criatura em um experimento monstruoso, que acaba levando \u00e0 desgra\u00e7a do criador e de sua cria\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81507921\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "A Noiva de Frankenstein",
                    "Boris Karloff",
                    "Charles Dance",
                    "Christoph Waltz",
                    "Felix Kammerer",
                    "Frankenstein",
                    "Guillermo del Toro",
                    "Jacob Elordi",
                    "James Whale",
                    "Mary Shelley",
                    "Mia Goth",
                    "Oscar",
                    "Oscar Isaac",
                    "Victor",
                    "Victor Frankenstein",
                    "adapta\u00e7\u00e3o",
                    "criatura",
                    "drama",
                    "festival de cinema",
                    "filme",
                    "filme de monstro",
                    "g\u00f3tico",
                    "livro",
                    "monstro",
                    "oscar",
                    "temporada de premia\u00e7\u00f5es",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Frankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Com roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Guillermo del Toro, \"Frankenstein\" estreia na Netflix em 7 de novembro. Estrelado por Oscar Isaac, Jacob Elordi, Mia Goth, Felix Kammerer, Charles Dance e Christoph Waltz.\r\n\r\nO diretor vencedor do Oscar\u00ae Guillermo del Toro adapta a cl\u00e1ssica hist\u00f3ria de Mary Shelley sobre Victor Frankenstein, um cientista brilhante e egoc\u00eantrico que d\u00e1 vida a uma criatura em um experimento monstruoso, que acaba levando \u00e0 desgra\u00e7a do criador e de sua cria\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81507921\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604950",
                "likeCount": "11245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ZRibeIlLFg5364xWIHkme-ARMM",
            "id": "E379S76t_Sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T17:03:42Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O FINAL E O FINAL SECRETO DE KINDERGARTEN 3!",
                "description": "Agora que temos todos os itens de todas as miss\u00f5es, n\u00f3s podemos finalmente tentar salvar o garoto Kevin e punir o falso diretor Regis! Al\u00e9m disso, como todo Kindergarten, no final n\u00f3s tamb\u00e9m faremos o final secreto do jogo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E379S76t_Sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E379S76t_Sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E379S76t_Sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E379S76t_Sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E379S76t_Sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "kindergarten 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O FINAL E O FINAL SECRETO DE KINDERGARTEN 3!",
                    "description": "Agora que temos todos os itens de todas as miss\u00f5es, n\u00f3s podemos finalmente tentar salvar o garoto Kevin e punir o falso diretor Regis! Al\u00e9m disso, como todo Kindergarten, no final n\u00f3s tamb\u00e9m faremos o final secreto do jogo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583797",
                "likeCount": "40492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAk5j73KX0td451o2W7aGWbl2D8",
            "id": "TK_CdrfgcUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:44:01Z",
                "channelId": "UCRMjnWISstTXz1iMZ3szP3g",
                "title": "GUSTTAVO LIMA - PROIBIDO TERMINAR (AO VIVO) (Com Letra) | BraZa",
                "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de PROIBIDO TERMINAR de Gusttavo Lima.  \nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/intl-pt/track/4QZqSqxdcgAbtZle4MS4ph\n\nLETRA:\n\nVai ter dias que eu vou acordar querendo menos\nNeste dia, c\u00ea acorda me querendo mais\nVai ter dia que voc\u00ea s\u00f3 vai t\u00e1 dez por cento\nTe completo com os noventa, fica tudo em paz\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nSiga Gusttavo Lima:\nhttps://www.facebook.com/gusttavolimaoficial\nhttps://www.instagram.com/gusttavolima/?hl=pt-br\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/7MiDcPa6UiV3In7lIM71IN\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #gustavolima #proibidoterminar #letra #sertanejo  #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork\n\ngusttavo lima proibido terminar\nproibido terminar gusttavo lima letra\ngusttavo lima letra\nproibido terminar letra oficial\nsertanejo 2025\nmod\u00e3o sertanejo\nbraza canal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BraZa Network",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO LIMA - PROIBIDO TERMINAR (AO VIVO) (Com Letra) | BraZa",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de PROIBIDO TERMINAR de Gusttavo Lima.  \nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/intl-pt/track/4QZqSqxdcgAbtZle4MS4ph\n\nLETRA:\n\nVai ter dias que eu vou acordar querendo menos\nNeste dia, c\u00ea acorda me querendo mais\nVai ter dia que voc\u00ea s\u00f3 vai t\u00e1 dez por cento\nTe completo com os noventa, fica tudo em paz\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nSiga Gusttavo Lima:\nhttps://www.facebook.com/gusttavolimaoficial\nhttps://www.instagram.com/gusttavolima/?hl=pt-br\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/7MiDcPa6UiV3In7lIM71IN\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #gustavolima #proibidoterminar #letra #sertanejo  #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork\n\ngusttavo lima proibido terminar\nproibido terminar gusttavo lima letra\ngusttavo lima letra\nproibido terminar letra oficial\nsertanejo 2025\nmod\u00e3o sertanejo\nbraza canal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33189",
                "likeCount": "97",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xETws0zJ-t-Njn2k9BrzDALfJd4",
            "id": "v50eEkv1gYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:52:00Z",
                "channelId": "UChKJaUFTKfw5O8JtQmF4Q6g",
                "title": "TRAILER EP 9: DRAMA",
                "description": "El bootcamp recibe a grandes artistas invitados como antesala de la gran final. La tensi\u00f3n se intensifica en la preparaci\u00f3n del \u00faltimo challenge: la posibilidad de una eliminaci\u00f3n antes de elegir a los finalistas mantiene a los chicos al l\u00edmite, y un anuncio inesperado podr\u00eda cambiarlo todo.\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v50eEkv1gYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v50eEkv1gYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v50eEkv1gYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v50eEkv1gYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v50eEkv1gYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Bravos",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER EP 9: DRAMA",
                    "description": "El bootcamp recibe a grandes artistas invitados como antesala de la gran final. La tensi\u00f3n se intensifica en la preparaci\u00f3n del \u00faltimo challenge: la posibilidad de una eliminaci\u00f3n antes de elegir a los finalistas mantiene a los chicos al l\u00edmite, y un anuncio inesperado podr\u00eda cambiarlo todo.\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23953",
                "likeCount": "2394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAqP1ra2Bg0Xj9apLAwfOYq66Vc",
            "id": "dwIkZAG-YcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:00:49Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "O PIOR RESTAURANTE DO MUNDO! - RESTAURATS COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwIkZAG-YcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwIkZAG-YcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwIkZAG-YcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwIkZAG-YcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwIkZAG-YcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "restaurats"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR RESTAURANTE DO MUNDO! - RESTAURATS COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273215",
                "likeCount": "25959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVxnQ5ou5eb4KSumxZvKMDbZmfw",
            "id": "h1gPK5KBOXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T19:40:47Z",
                "channelId": "UCauWls1VVXr24FUrva_0z9g",
                "title": "Maur\u00edcio & Eduardo - Bandidagem - DVD Conex\u00e3o (Clipe Oficial)",
                "description": "#MauricioeEduardo #Sertanejo #Bandidagem #meeconexao #NewMusicBrasil \n\nOU\u00c7A EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/bandidagem\n\nAssista agora o V\u00eddeo Oficial da primeira faixa do DVD Conex\u00e3o \"Bandidagem\" da dupla #MauricioeEduardo \n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\nYOUTUBE: youtube.com/MauricioeEduardo\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mauricioeeduardooficial/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/DuplaMeE\n\nLETRA\n\nEla chegou no maior choror\u00f4 \neu desesperado j\u00e1 fui perguntando que que foi amor\nEu tava no ponto esperando o bus\u00e3o encosto o motoqueiro \nlevou minha bolsa o meu celular maquiagem dinheiro\n\neu doido de raiva mandei uma mensagem pra v\u00ea se chegava\ne pra minha surpresa foi visualizada\nj\u00e1 mandei xingando devolve o celular malandro\nmais a resposta que ele me deu acabou me quebrando \nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nse voc\u00ea quiser o celular eu at\u00e9 te devolvo mais ela se perdeu pra outro\n\neu doido de raiva mandei uma mensagem pra v\u00ea se chegava\ne pra minha surpresa foi visualizada\nj\u00e1 mandei xingando devolve o celular malandro\nmais a resposta que ele me deu acabou me quebrando \n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nse voc\u00ea quiser o celular eu at\u00e9 te devolvo mais ela se perdeu pra outro.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nGravadora: New Music Brasil\nCompositores:\u202fLucas Avona, Felipe Bessa, Lauro Duarte, Vitor Henri, Caio Matheus \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Eriton Bezerra\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Eriton Bezerra\nProdutor Musical:\u202f\u202fEriton Bezerra, Eduardo Dias, Jimmy Oliveira \nArranjador:\u202fJimmy Oliveira \nViol\u00e3o Solo: Jimmy Oliveira\nViol\u00e3o Base Nylon: Jimmy Oliveira\nViol\u00e3o Base A\u00e7o: Jimmy Oliveira\nProtools: Jimmy Oliveira\nPiano: Jimmy Oliveira\nBateria: David Oliveira\nPercuss\u00e3o: Ale di Vieira\nContrabaixo: Paulo Machado\nSanfona: Fernando Ghizoni\n \nDiretor Geral DVD: Eriton Bezerra \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Humberto Junior \nDiretor de Fotografia: Bruno Mello \nDire\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Eduardo Dias\nDire\u00e7\u00e3o Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Monyck \nCapta\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo/finaliza\u00e7\u00e3o: One Filmes \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Ric Music Produ\u00e7\u00f5es  \nBackline: Ric Music Produ\u00e7\u00f5es  \nExecu\u00e7\u00e3o e Montagem de Cen\u00e1rio: Jovair Almeida (Cinemix)\n\nISRC: BX-NT6-25-03093",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1gPK5KBOXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1gPK5KBOXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1gPK5KBOXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1gPK5KBOXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Maur\u00edcio & Eduardo",
                "tags": [
                    "Sertanejo",
                    "Country",
                    "Bandidagem",
                    "Mauricio e Eduardo",
                    "New Music Brasil",
                    "Sertanejo 2025",
                    "MEE Bandidagem",
                    "Mauricio e Eduardo Bandidagem",
                    "sertanejo universitario"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Maur\u00edcio & Eduardo - Bandidagem - DVD Conex\u00e3o (Clipe Oficial)",
                    "description": "#MauricioeEduardo #Sertanejo #Bandidagem #meeconexao #NewMusicBrasil \n\nOU\u00c7A EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/bandidagem\n\nAssista agora o V\u00eddeo Oficial da primeira faixa do DVD Conex\u00e3o \"Bandidagem\" da dupla #MauricioeEduardo \n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\nYOUTUBE: youtube.com/MauricioeEduardo\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mauricioeeduardooficial/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/DuplaMeE\n\nLETRA\n\nEla chegou no maior choror\u00f4 \neu desesperado j\u00e1 fui perguntando que que foi amor\nEu tava no ponto esperando o bus\u00e3o encosto o motoqueiro \nlevou minha bolsa o meu celular maquiagem dinheiro\n\neu doido de raiva mandei uma mensagem pra v\u00ea se chegava\ne pra minha surpresa foi visualizada\nj\u00e1 mandei xingando devolve o celular malandro\nmais a resposta que ele me deu acabou me quebrando \nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nse voc\u00ea quiser o celular eu at\u00e9 te devolvo mais ela se perdeu pra outro\n\neu doido de raiva mandei uma mensagem pra v\u00ea se chegava\ne pra minha surpresa foi visualizada\nj\u00e1 mandei xingando devolve o celular malandro\nmais a resposta que ele me deu acabou me quebrando \n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nperdeu playboy foi chegando print na minha tela foi caindo \u00e1gua no zoi\nela falando pro safado que adorava sacanagem eu sou ladr\u00e3o\nmais isso que ela ta fazendo com voc\u00ea \u00e9 bandidagem\n\nse voc\u00ea quiser o celular eu at\u00e9 te devolvo mais ela se perdeu pra outro.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nGravadora: New Music Brasil\nCompositores:\u202fLucas Avona, Felipe Bessa, Lauro Duarte, Vitor Henri, Caio Matheus \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Eriton Bezerra\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Eriton Bezerra\nProdutor Musical:\u202f\u202fEriton Bezerra, Eduardo Dias, Jimmy Oliveira \nArranjador:\u202fJimmy Oliveira \nViol\u00e3o Solo: Jimmy Oliveira\nViol\u00e3o Base Nylon: Jimmy Oliveira\nViol\u00e3o Base A\u00e7o: Jimmy Oliveira\nProtools: Jimmy Oliveira\nPiano: Jimmy Oliveira\nBateria: David Oliveira\nPercuss\u00e3o: Ale di Vieira\nContrabaixo: Paulo Machado\nSanfona: Fernando Ghizoni\n \nDiretor Geral DVD: Eriton Bezerra \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Humberto Junior \nDiretor de Fotografia: Bruno Mello \nDire\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Eduardo Dias\nDire\u00e7\u00e3o Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Monyck \nCapta\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo/finaliza\u00e7\u00e3o: One Filmes \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Ric Music Produ\u00e7\u00f5es  \nBackline: Ric Music Produ\u00e7\u00f5es  \nExecu\u00e7\u00e3o e Montagem de Cen\u00e1rio: Jovair Almeida (Cinemix)\n\nISRC: BX-NT6-25-03093"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1635168",
                "likeCount": "2876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KT2qBznNpzhcDs97pEjBz8ohHNU",
            "id": "SHH-ak6EsXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T22:03:00Z",
                "channelId": "UCxyaV2iDWeTrUme2I0Tw1Og",
                "title": "HE-MAN: TRAILER SECRETO VAZADO E 3 FATOS INACREDIT\u00c1VEIS SOBRE O GATO GUERREIRO! | ENTENDA",
                "description": "\ud83d\udd25 HE-MAN: TRAILER OFICIAL VAZADO CONFIRMA O GATO GUERREIRO!\nO trailer oficial do novo filme do HE-MAN VAZOU e a not\u00edcia mais quente j\u00e1 est\u00e1 confirmada: O GATO GUERREIRO estar\u00e1 presente! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 dos Mestres do Universo, prepare-se para ver a an\u00e1lise completa de cada frame da pr\u00e9via que vazou na internet e que pode ter revelado mais do que deveria sobre o destino de Eternia! Deixe seu LIKE e se inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade nerd!\n\n#HeMan #TrailerOficialVazou #GatoGuerreiro #MestresDoUniverso #BattleCat #FilmeHeMan #Esqueleto #Eternia #CulturaPop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHH-ak6EsXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHH-ak6EsXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHH-ak6EsXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHH-ak6EsXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHH-ak6EsXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GERA\u00c7\u00c3O RAIZ [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "MGM",
                    "MGM Studios",
                    "MGM Pictures",
                    "Amazon MGM",
                    "Amazon MGM Studios",
                    "Amazon",
                    "Masters Of The Universe",
                    "Masters Of The Universe Teaser",
                    "Masters Of The Universe Movie",
                    "Masters Of The Universe 2026",
                    "SDCC",
                    "comic con",
                    "comicon",
                    "san diego comic con",
                    "Masters Of The Universe SDCC",
                    "Masters Of The Universe Comicon",
                    "mestres do universo trailer",
                    "he man trailer",
                    "he man o filme",
                    "he-man teaser trailer",
                    "masters of the universe teaser trailer",
                    "he-man y los amos del universo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "HE-MAN: TRAILER SECRETO VAZADO E 3 FATOS INACREDIT\u00c1VEIS SOBRE O GATO GUERREIRO! | ENTENDA",
                    "description": "\ud83d\udd25 HE-MAN: TRAILER OFICIAL VAZADO CONFIRMA O GATO GUERREIRO!\nO trailer oficial do novo filme do HE-MAN VAZOU e a not\u00edcia mais quente j\u00e1 est\u00e1 confirmada: O GATO GUERREIRO estar\u00e1 presente! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 dos Mestres do Universo, prepare-se para ver a an\u00e1lise completa de cada frame da pr\u00e9via que vazou na internet e que pode ter revelado mais do que deveria sobre o destino de Eternia! Deixe seu LIKE e se inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade nerd!\n\n#HeMan #TrailerOficialVazou #GatoGuerreiro #MestresDoUniverso #BattleCat #FilmeHeMan #Esqueleto #Eternia #CulturaPop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16448",
                "likeCount": "1044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMz_ZXLaZ-uMqAmvEOJ1ykxEgz4",
            "id": "c7tjT4p_Gnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T03:12:38Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "VAMOS BUSCAR A LIDERAN\u00c7A PARA NOSSO TIME DO FLAMENGO NO MARACAN\u00c3 - PES 2021 GAMEPLAY -PC - OREGON PB",
                "description": "Entramos em campo em casa com est\u00e1dio lotado para buscarmos a vit\u00f3ria no comando do Oregon PB fechando todo o elenco principal do Flamengo no pes 2021 gameplay #flamengo \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7tjT4p_Gnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7tjT4p_Gnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7tjT4p_Gnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7tjT4p_Gnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7tjT4p_Gnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS BUSCAR A LIDERAN\u00c7A PARA NOSSO TIME DO FLAMENGO NO MARACAN\u00c3 - PES 2021 GAMEPLAY -PC - OREGON PB",
                    "description": "Entramos em campo em casa com est\u00e1dio lotado para buscarmos a vit\u00f3ria no comando do Oregon PB fechando todo o elenco principal do Flamengo no pes 2021 gameplay #flamengo \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651765",
                "likeCount": "2269",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QN8pWnwnXCxHeJYzGXKxF_VHVng",
            "id": "XeV8U9JtQ7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T16:32:04Z",
                "channelId": "UCEdPGz3k0PTVXe2MsIAyzNg",
                "title": "Mesma Pessoa",
                "description": "Provided to YouTube by Jmusic\n\nMesma Pessoa \u00b7 Joelma\n\nCELEBRAR\n\n\u2117 Jmusic under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Diego Ramos\nSound Engineer: Fl\u00e1vio Lib\u00f3rio\nComposer: Marquinhos Maraial\nLyricist: Marquinhos Maraial\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XeV8U9JtQ7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XeV8U9JtQ7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XeV8U9JtQ7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XeV8U9JtQ7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XeV8U9JtQ7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma - Topic",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "CELEBRAR",
                    "Mesma Pessoa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mesma Pessoa",
                    "description": "Provided to YouTube by Jmusic\n\nMesma Pessoa \u00b7 Joelma\n\nCELEBRAR\n\n\u2117 Jmusic under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Diego Ramos\nSound Engineer: Fl\u00e1vio Lib\u00f3rio\nComposer: Marquinhos Maraial\nLyricist: Marquinhos Maraial\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3777",
                "likeCount": "954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5BjGmhZSADGQTGp_bf0YYHsgmQ",
            "id": "tfC9J-Kit3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T18:04:06Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "TRAILER do Novo JOGO de Poppy Playtime! Huggy and Friends OFICIAL no Minecraft",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o trailer oficial do novo jogo de Poppy Playtime! Huggy and Friends \u00e9 o novo jogo oficial de Poppy Playtime em uma parceria oficial com Minecraft! Sim, teremos um novo jogo oficial de Poppy Playtime com data de lan\u00e7amento divulgada! Veja o novo teaser trailer de Poppy Playtime e conhe\u00e7a o Huggy and Friends!\n\nFinalmente tivemos novidades oficiais de Poppy Playtime! Um novo trailer oficial foi divulgado pela Mob Entertainment e anunciou Huggy and Friends! Novo jogo oficial de Poppy Playtime em parceria oficial com Minecraft!\n\nHuggy and Friends j\u00e1 tem data de lan\u00e7amento e muito se espera de um novo jogo de Poppy Playtime com colabora\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante! Voc\u00ea vai jogar?!\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tfC9J-Kit3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tfC9J-Kit3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tfC9J-Kit3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tfC9J-Kit3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tfC9J-Kit3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "terrorizando",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "poppy playtime chapter 5",
                    "huggy and friends",
                    "huggy and friends poppy playtime",
                    "huggy and friends minecraft",
                    "trailer poppy playtime",
                    "teaser poppy playtime",
                    "poppy playtime 5",
                    "poppy playtime 5 data",
                    "poppy playtime 5 trailer",
                    "poppy playtime 5 teaser",
                    "poppy 5",
                    "poppy playtime 5 teoria",
                    "terrorizando poppy playtime",
                    "vil\u00f5es poppy playtime 5",
                    "vazamento poppy playtime 5",
                    "poppy playpark vazamento",
                    "poppy playtime trailer",
                    "poppy playtime minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER do Novo JOGO de Poppy Playtime! Huggy and Friends OFICIAL no Minecraft",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o trailer oficial do novo jogo de Poppy Playtime! Huggy and Friends \u00e9 o novo jogo oficial de Poppy Playtime em uma parceria oficial com Minecraft! Sim, teremos um novo jogo oficial de Poppy Playtime com data de lan\u00e7amento divulgada! Veja o novo teaser trailer de Poppy Playtime e conhe\u00e7a o Huggy and Friends!\n\nFinalmente tivemos novidades oficiais de Poppy Playtime! Um novo trailer oficial foi divulgado pela Mob Entertainment e anunciou Huggy and Friends! Novo jogo oficial de Poppy Playtime em parceria oficial com Minecraft!\n\nHuggy and Friends j\u00e1 tem data de lan\u00e7amento e muito se espera de um novo jogo de Poppy Playtime com colabora\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante! Voc\u00ea vai jogar?!\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22093",
                "likeCount": "2128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPAnyeyrOsBYtQWP1L5gExNCeOg",
            "id": "ddFaobaj-9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T23:53:25Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "LEGACY E FURIA | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 5 | !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "LEGACY E FURIA | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 5 | !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n08:30 G2 X ENCE\n11:00 ASTRALIS X LEGACY\n13:30 FURIA X B8\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddFaobaj-9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddFaobaj-9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddFaobaj-9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddFaobaj-9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddFaobaj-9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LEGACY E FURIA | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 5 | !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "LEGACY E FURIA | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 5 | !socio !vote - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n08:30 G2 X ENCE\n11:00 ASTRALIS X LEGACY\n13:30 FURIA X B8\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746825",
                "likeCount": "23725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHs5me5wNvw5-FUy-YxT5lglL7A",
            "id": "bu_zGMi84so",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T14:01:04Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bu_zGMi84so/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bu_zGMi84so/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bu_zGMi84so/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bu_zGMi84so/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bu_zGMi84so/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32031",
                "likeCount": "265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DsPe1m8XdXIoUA4m9K-DxQ1iDao",
            "id": "HJzSlErp1vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:00:35Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Maxton Hall Season 2 - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "Back to school. Back to Maxton Hall. Season 2, November 7 only on Prime Video. #MaxtonHallOnPrime\n\n\u00bb Watch Maxton Hall on Prime Video: https://amzn.to/4a1Pcs9\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Maxton Hall: When Ruby (Harriet Herbig-Matten) unwittingly witnesses an explosive secret at Maxton Hall private school, the arrogant millionaire heir James Beaufort (Damian Hardung) has to deal with the quick-witted scholarship student for better or worse: He is determined to silence Ruby. Their passionate exchange of words unexpectedly ignites a spark...\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nMaxton Hall Season 2 - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/HJzSlErp1vw\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#MaxtonHall #OfficialTrailer #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJzSlErp1vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJzSlErp1vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJzSlErp1vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJzSlErp1vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJzSlErp1vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "maxton hall official trailer",
                    "maxton hall trailer",
                    "official trailer",
                    "trailer",
                    "official trailer 2025",
                    "trailer 2025",
                    "prime video official trailer",
                    "new amazon trailer",
                    "maxton hall prime video",
                    "prime video maxton hall",
                    "drama series",
                    "drama",
                    "drama show",
                    "romance",
                    "romance show",
                    "prime video",
                    "prime",
                    "maxton hall",
                    "maxton hall videos",
                    "maxton hall series",
                    "maxton hall s2",
                    "the world between us",
                    "prime video trailer",
                    "new official trailer",
                    "new series",
                    "official trailer prime video",
                    "new trailers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Maxton Hall Season 2 - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "Back to school. Back to Maxton Hall. Season 2, November 7 only on Prime Video. #MaxtonHallOnPrime\n\n\u00bb Watch Maxton Hall on Prime Video: https://amzn.to/4a1Pcs9\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Maxton Hall: When Ruby (Harriet Herbig-Matten) unwittingly witnesses an explosive secret at Maxton Hall private school, the arrogant millionaire heir James Beaufort (Damian Hardung) has to deal with the quick-witted scholarship student for better or worse: He is determined to silence Ruby. Their passionate exchange of words unexpectedly ignites a spark...\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nMaxton Hall Season 2 - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/HJzSlErp1vw\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#MaxtonHall #OfficialTrailer #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270362",
                "likeCount": "10364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I17ict52KEbM0ue5aA2z3iSgxa4",
            "id": "XQcCrQUzN8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:01:04Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui VELOCIDADE at\u00e9 Virar um TREM BALA!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQcCrQUzN8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQcCrQUzN8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQcCrQUzN8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQcCrQUzN8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQcCrQUzN8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Evolui VELOCIDADE at\u00e9 Virar um TREM BALA!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494276",
                "likeCount": "10640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJdMTRBjnslcSPOVhl_kI_lyfbg",
            "id": "JRZHcUGolAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T14:00:06Z",
                "channelId": "UCLOqStDCKZNvN_8Oqu2emGA",
                "title": "Padre Reginaldo Manzotti - Evangelizar \u00c9 Preciso",
                "description": "#M\u00fasicaCat\u00f3lica #PadreReginaldoManzotti #Evangelizar\u00c9Preciso #Ora\u00e7\u00e3o\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos da Associa\u00e7\u00e3o Evangelizar \u00c9 Preciso, a can\u00e7\u00e3o que se tornou hino da obra, ganha uma nova vida. A m\u00fasica Evangelizar \u00c9 Preciso, s\u00edmbolo da miss\u00e3o de anunciar o Evangelho pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o, foi regravada em uma vers\u00e3o especial que une tradi\u00e7\u00e3o, f\u00e9 e emo\u00e7\u00e3o.\nMais do que uma releitura, essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 um ato de gratid\u00e3o a Deus e a todos que apoiam e acreditam na evangeliza\u00e7\u00e3o. Um presente para a Igreja e para os fi\u00e9is, reafirmando que evangelizar n\u00e3o \u00e9 apenas uma escolha, mas uma necessidade e um chamado de Cristo.\n\n\ud83c\udf1fInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@PadreManzottiOficial?sub_confirmation=1\n~~~~\n\ud83c\udf1f Novo livro: https://bit.ly/LivroMariamaisfortequeomal\n~~~~\n\n --------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nAcompanhe o Padre Reginaldo nas redes sociais:\n\u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/padremanzotti\n\u27a1\ufe0f https://twitter.com/padremanzotti\n\u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/padremanzotti/\n\u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@pe.manzotti\nJunte-se a n\u00f3s nessa jornada espiritual e fortale\u00e7a sua f\u00e9! \ud83c\udf1f\ud83d\ude4c\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\n(Padre Reginaldo Manzotti/Alexandre Malaquias)\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nMinha Voz Se Eleva\nPara Proclamar O Senhor\nPois Minha Miss\u00e3o \u00c9 Evangelizar\nAnunciar Ao Perdido\nA Grandeza De Nosso Senhor\nRevelada Na Cruz\nDo Calv\u00e1rio Jesus, \u00d3 Jesus\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nLEVAR A LUZ PRA QUEM ANDA EM TREVAS\nLEVAR A PAZ PRA QUEM VIVE EM GUERRA\nANUNCIAR AO PECADOR O PERD\u00c3O\nNISTO EST\u00c1 MEU CORA\u00c7\u00c3O\n \nAnunciar Ao Perdido\nO Esp\u00edrito Santo Do Senhor\nRelevado Na Cruz\nDo Calv\u00e1rio Jesus, \u00d3 Jesus\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nLEVAR A LUZ PRA QUEM ANDA EM TREVAS\nLEVAR A PAZ PRA QUEM VIVE EM GUERRA\nANUNCIAR AO PECADOR O PERD\u00c3O\nNISTO EST\u00c1 MEU CORA\u00c7\u00c3O\n \nFICHA T\u00c9CNICA:\nUMA PRODU\u00c7\u00c3O OADUT GEST\u00c3O E PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA. \n \nDIRE\u00c7\u00c3O GERAL: PE. REGINALDO MANZOTTI\nDIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: ALEXANDRE TORMENA\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: CARINA BASSO, PATRICIA ADAD E SANDRA PONDACO\nASSISTENTE DE PRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: LUANA GONDIM FILIPAK E B\u00c1RBARA RIBEIRO\nDIRE\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: FERNANDO CEZAR GUMIERO\nDIRE\u00c7\u00c3O VOCAL: DANILO DYBA\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: FERNANDO CEZAR GUMIERO\nDESIGNER: RAFAEL CORDOVA\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE: RENAN BORGES\nPRODU\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA: FERNANDA ANDRADE\nMARKETING DIGITAL: LUIS GRECA, LUIS FELIPE TAVARES ROCHA , SILVIO ALMEIDA DE MORAES, GRAZIELLY PREZZUTTI, ALYSSON CARVALHO, ANA CAROLINA PELENS SPIES, CLARA EMANUELLE PEREIRA E RICARDO SALVADOR RAMALHO\n \nM\u00daSICOS:\nPRODUTORES FONOGR\u00c1FICOS: FERNANDO GUMIERO E RAFAEL ROSAS\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL - FERNANDO GUMIERO\n \nARRANJOS, BATERIA, LOOPS E PROGRAMA\u00c7\u00d5ES, BAIXO, MIXAGEM E\nMASTERIZA\u00c7\u00c3O: FERNANDO CEZAR GUMIERO\n \nARRANJOS, LOOPS E PROGRAMA\u00c7\u00d5ES,TECLADOS, MIXAGEM E\nMASTERIZA\u00c7\u00c3O:\nRAFAEL MACEDO ROSAS SANTOS\n \nGUITARRAS E VIOL\u00d5ES:\nLEONARDO VERGARA RODRIGUES\n \nTROMPETE, FLUGELHORN, TROMBONE E TROMPA:\nRINALDO DA SILVA SANTOS\n \nSAXOFONE TENOR E BAR\u00cdTONO:\n\u00c9DER FRAN\u00c7A DE ARAUJO\n \nBACKING VOCALS:\nDANIEL PAULO QUIRINO\nVANIA TELES QUIRINO\nLUMA TELES QUIRINO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRZHcUGolAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRZHcUGolAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRZHcUGolAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRZHcUGolAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRZHcUGolAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Padre Reginaldo Manzotti",
                "tags": [
                    "padre reginaldo manzotti",
                    "padre manzotti",
                    "padre reginaldo",
                    "manzoti",
                    "manzote",
                    "musicas padre reginaldo",
                    "musicas catolicas",
                    "catolico",
                    "Jesus",
                    "Cristo",
                    "Milagre",
                    "Milagres",
                    "amem",
                    "ora\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o poderosa",
                    "Reginaldo Manzotti",
                    "Padre Reginaldo",
                    "padre",
                    "musicas do padre reginaldo",
                    "evangelizar \u00e9 preciso",
                    "evangelizar ao vivo",
                    "musica gospel",
                    "catolicismo",
                    "amor a deus",
                    "jesus",
                    "nossa senhora do carmo",
                    "nossa senhora",
                    "s\u00e3o jose",
                    "santos da igreja cat\u00f3lica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Padre Reginaldo Manzotti - Evangelizar \u00c9 Preciso",
                    "description": "#M\u00fasicaCat\u00f3lica #PadreReginaldoManzotti #Evangelizar\u00c9Preciso #Ora\u00e7\u00e3o\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos da Associa\u00e7\u00e3o Evangelizar \u00c9 Preciso, a can\u00e7\u00e3o que se tornou hino da obra, ganha uma nova vida. A m\u00fasica Evangelizar \u00c9 Preciso, s\u00edmbolo da miss\u00e3o de anunciar o Evangelho pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o, foi regravada em uma vers\u00e3o especial que une tradi\u00e7\u00e3o, f\u00e9 e emo\u00e7\u00e3o.\nMais do que uma releitura, essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 um ato de gratid\u00e3o a Deus e a todos que apoiam e acreditam na evangeliza\u00e7\u00e3o. Um presente para a Igreja e para os fi\u00e9is, reafirmando que evangelizar n\u00e3o \u00e9 apenas uma escolha, mas uma necessidade e um chamado de Cristo.\n\n\ud83c\udf1fInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@PadreManzottiOficial?sub_confirmation=1\n~~~~\n\ud83c\udf1f Novo livro: https://bit.ly/LivroMariamaisfortequeomal\n~~~~\n\n --------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nAcompanhe o Padre Reginaldo nas redes sociais:\n\u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/padremanzotti\n\u27a1\ufe0f https://twitter.com/padremanzotti\n\u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/padremanzotti/\n\u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@pe.manzotti\nJunte-se a n\u00f3s nessa jornada espiritual e fortale\u00e7a sua f\u00e9! \ud83c\udf1f\ud83d\ude4c\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\n(Padre Reginaldo Manzotti/Alexandre Malaquias)\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nMinha Voz Se Eleva\nPara Proclamar O Senhor\nPois Minha Miss\u00e3o \u00c9 Evangelizar\nAnunciar Ao Perdido\nA Grandeza De Nosso Senhor\nRevelada Na Cruz\nDo Calv\u00e1rio Jesus, \u00d3 Jesus\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\n \nLEVAR A LUZ PRA QUEM ANDA EM TREVAS\nLEVAR A PAZ PRA QUEM VIVE EM GUERRA\nANUNCIAR AO PECADOR O PERD\u00c3O\nNISTO EST\u00c1 MEU CORA\u00c7\u00c3O\n \nAnunciar Ao Perdido\nO Esp\u00edrito Santo Do Senhor\nRelevado Na Cruz\nDo Calv\u00e1rio Jesus, \u00d3 Jesus\n \nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nEVANGELIZAR \u00c9 PRECISO\nEVANGELIZAR\nLEVAR A LUZ PRA QUEM ANDA EM TREVAS\nLEVAR A PAZ PRA QUEM VIVE EM GUERRA\nANUNCIAR AO PECADOR O PERD\u00c3O\nNISTO EST\u00c1 MEU CORA\u00c7\u00c3O\n \nFICHA T\u00c9CNICA:\nUMA PRODU\u00c7\u00c3O OADUT GEST\u00c3O E PRODU\u00c7\u00d5ES LTDA. \n \nDIRE\u00c7\u00c3O GERAL: PE. REGINALDO MANZOTTI\nDIRE\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: ALEXANDRE TORMENA\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: CARINA BASSO, PATRICIA ADAD E SANDRA PONDACO\nASSISTENTE DE PRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: LUANA GONDIM FILIPAK E B\u00c1RBARA RIBEIRO\nDIRE\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: FERNANDO CEZAR GUMIERO\nDIRE\u00c7\u00c3O VOCAL: DANILO DYBA\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: FERNANDO CEZAR GUMIERO\nDESIGNER: RAFAEL CORDOVA\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE: RENAN BORGES\nPRODU\u00c7\u00c3O ART\u00cdSTICA: FERNANDA ANDRADE\nMARKETING DIGITAL: LUIS GRECA, LUIS FELIPE TAVARES ROCHA , SILVIO ALMEIDA DE MORAES, GRAZIELLY PREZZUTTI, ALYSSON CARVALHO, ANA CAROLINA PELENS SPIES, CLARA EMANUELLE PEREIRA E RICARDO SALVADOR RAMALHO\n \nM\u00daSICOS:\nPRODUTORES FONOGR\u00c1FICOS: FERNANDO GUMIERO E RAFAEL ROSAS\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL - FERNANDO GUMIERO\n \nARRANJOS, BATERIA, LOOPS E PROGRAMA\u00c7\u00d5ES, BAIXO, MIXAGEM E\nMASTERIZA\u00c7\u00c3O: FERNANDO CEZAR GUMIERO\n \nARRANJOS, LOOPS E PROGRAMA\u00c7\u00d5ES,TECLADOS, MIXAGEM E\nMASTERIZA\u00c7\u00c3O:\nRAFAEL MACEDO ROSAS SANTOS\n \nGUITARRAS E VIOL\u00d5ES:\nLEONARDO VERGARA RODRIGUES\n \nTROMPETE, FLUGELHORN, TROMBONE E TROMPA:\nRINALDO DA SILVA SANTOS\n \nSAXOFONE TENOR E BAR\u00cdTONO:\n\u00c9DER FRAN\u00c7A DE ARAUJO\n \nBACKING VOCALS:\nDANIEL PAULO QUIRINO\nVANIA TELES QUIRINO\nLUMA TELES QUIRINO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23443",
                "likeCount": "585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-1mKmvVcowS6IV0XBJR3qL2k2o",
            "id": "ZL4jOPorLQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:01:10Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition \u2014 Overview Trailer",
                "description": "The Pok\u00e9mon Legends: Z-A game launches October 16, 2025, exclusively on the Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch systems. Pre-orders are available now on Nintendo eShop:\nhttps://www.nintendo.com/us/store/products/pokemon-legends-z-a-nintendo-switch-2-edition-switch-2\n\nAn adventure across Lumiose City is about to begin! Whether you\u2019re a die-hard Pok\u00e9mon fan\nor about to toss your first Pok\u00e9 Ball, Pok\u00e9mon Legends: Z-A has plenty to offer for Trainers of all types. Catch, battle, and Mega Evolve\u2014all in real time\u2014and aim to become the strongest Pok\u00e9mon Trainer in town!\n\nNintendo Switch 2 players who have Pok\u00e9mon Legends: Z-A on Nintendo Switch can upgrade to Nintendo Switch 2 Edition by purchasing the upgrade pack.\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoSwitch\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZL4jOPorLQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZL4jOPorLQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZL4jOPorLQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZL4jOPorLQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZL4jOPorLQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition \u2014 Overview Trailer",
                    "description": "The Pok\u00e9mon Legends: Z-A game launches October 16, 2025, exclusively on the Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch systems. Pre-orders are available now on Nintendo eShop:\nhttps://www.nintendo.com/us/store/products/pokemon-legends-z-a-nintendo-switch-2-edition-switch-2\n\nAn adventure across Lumiose City is about to begin! Whether you\u2019re a die-hard Pok\u00e9mon fan\nor about to toss your first Pok\u00e9 Ball, Pok\u00e9mon Legends: Z-A has plenty to offer for Trainers of all types. Catch, battle, and Mega Evolve\u2014all in real time\u2014and aim to become the strongest Pok\u00e9mon Trainer in town!\n\nNintendo Switch 2 players who have Pok\u00e9mon Legends: Z-A on Nintendo Switch can upgrade to Nintendo Switch 2 Edition by purchasing the upgrade pack.\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoSwitch\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594240",
                "likeCount": "24358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wIC6LM6-qk9Ys5igTMrp-ZYRUTo",
            "id": "Zom-70L3fto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T01:41:12Z",
                "channelId": "UCW-TTQHYmsKQwgbn0yLPw7w",
                "title": "TIME PRECISA TREINAR MAIS O N\u00cdVEL DE FINALIZA\u00c7\u00c3O - GAMEPLAY PES 2021 - 60 FPS - SADAN GAMER - PC",
                "description": "\u26bd Bem-vindo a mais uma transmiss\u00e3o virtual de PES 2021 aqui no Canal Sadan Gamer!\n\nHoje temos um confronto eletrizante entre Flamengo x Cruzeiro, em uma simula\u00e7\u00e3o 100% feita no eFootball PES 2021, com placar em tempo real e muita emo\u00e7\u00e3o nos gramados virtuais!\n\nAcompanhe cada lance, cada drible e cada gol como se estivesse vendo uma partida real! Aqui o futebol digital \u00e9 levado a s\u00e9rio, com narra\u00e7\u00e3o envolvente, torcida vibrando e jogadas de tirar o f\u00f4lego.\n\nLembrando que esta \u00e9 uma simula\u00e7\u00e3o no jogo PES 2021 \u2013 N\u00c3O se trata de uma transmiss\u00e3o oficial ou real.\n\n\ud83d\udcac Gostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW-TTQHYmsKQwgbn0yLPw7w/join\n\n\u2014\n\n\ud83d\udd17 #Flamengo #Cruzeiro #SadanGamer #Gameplay #PES2021 #eFootball #PartidaVirtual #Simula\u00e7\u00e3o #FutebolDigital",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zom-70L3fto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zom-70L3fto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zom-70L3fto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zom-70L3fto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zom-70L3fto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sadan Gamer",
                "tags": [
                    "Flamengo x Cruzeiro",
                    "Flamengo x Cruzeiro ao vivo",
                    "Cruzeiro x Flamengo",
                    "Flamengo x Cruzeiro ao vivo hoje",
                    "Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A - 26\u00aa Rodada",
                    "assistir Flamengo x Cruzeiro ao vivo",
                    "assista Flamengo x Cruzeiro ao vivo",
                    "pes 2021",
                    "jogo do Flamengo x Cruzeiro",
                    "Flamengo",
                    "Cruzeiro",
                    "assistir premiere ao vivo",
                    "jogo Flamengo x Cruzeiro ao vivo",
                    "Sadan Gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TIME PRECISA TREINAR MAIS O N\u00cdVEL DE FINALIZA\u00c7\u00c3O - GAMEPLAY PES 2021 - 60 FPS - SADAN GAMER - PC",
                    "description": "\u26bd Bem-vindo a mais uma transmiss\u00e3o virtual de PES 2021 aqui no Canal Sadan Gamer!\n\nHoje temos um confronto eletrizante entre Flamengo x Cruzeiro, em uma simula\u00e7\u00e3o 100% feita no eFootball PES 2021, com placar em tempo real e muita emo\u00e7\u00e3o nos gramados virtuais!\n\nAcompanhe cada lance, cada drible e cada gol como se estivesse vendo uma partida real! Aqui o futebol digital \u00e9 levado a s\u00e9rio, com narra\u00e7\u00e3o envolvente, torcida vibrando e jogadas de tirar o f\u00f4lego.\n\nLembrando que esta \u00e9 uma simula\u00e7\u00e3o no jogo PES 2021 \u2013 N\u00c3O se trata de uma transmiss\u00e3o oficial ou real.\n\n\ud83d\udcac Gostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW-TTQHYmsKQwgbn0yLPw7w/join\n\n\u2014\n\n\ud83d\udd17 #Flamengo #Cruzeiro #SadanGamer #Gameplay #PES2021 #eFootball #PartidaVirtual #Simula\u00e7\u00e3o #FutebolDigital"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268095",
                "likeCount": "1747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "co_d0ptinenylecwUtF0ekgmDzM",
            "id": "RblIsNFR1j4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T15:00:02Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) Blue Valentine Core: \u201cSPINNIN\u2019 ON IT\u201d",
                "description": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) Blue Valentine Core: \u201cSPINNIN\u2019 ON IT\u201d\n\nNMIXX 1st Full Album \u201cBlue Valentine\u201d \u27ab 2025.10.13 6PM (KST)\nNMIXX \u201cBlue Valentine\u201d Pre-Save & Pre-Add & Pre-Order \u25b6 NMIXX.lnk.to/BlueValentine\n\nNMIXX Official YouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/NMIXXOfficial\nNMIXX Official X \u25b6 https://x.com/NMIXX_official\nNMIXX Official X(Members) \u25b6 https://x.com/WE_NMIXX\nNMIXX Official Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/nmixx_official/\nNMIXX Official Facebook \u25b6 https://www.facebook.com/NMIXXOfficial/\nNMIXX Official TikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@nmixx_official\nNMIXX Official Weibo \u25b6 https://weibo.com/NMIXXOfficial\nNMIXX Official Website \u25b6 https://nmixx.jype.com/\nNMIXX Official FANS \u25b6 https://www.jypfans.com/community/nmixx\n \n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#NMIXX #\uc5d4\ubbf9\uc2a4\n#BlueValentine #NMIXX_BlueValentine\n#SPINNIN_ON_IT #NMIXX_SPINNIN_ON_IT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RblIsNFR1j4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RblIsNFR1j4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RblIsNFR1j4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RblIsNFR1j4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RblIsNFR1j4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "NMIXX",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "\ub9b4\ub9ac",
                    "LILY",
                    "\ud574\uc6d0",
                    "HAEWON",
                    "\uc624\ud574\uc6d0",
                    "\uc124\uc724",
                    "SULLYOON",
                    "\uc124\uc724\uc544",
                    "\ubc30\uc774",
                    "BAE",
                    "\ubc30\uc9c4\uc194",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "JIWOO",
                    "\uae40\uc9c0\uc6b0",
                    "\uaddc\uc9c4",
                    "KYUJIN",
                    "\uc7a5\uaddc\uc9c4",
                    "JYPn",
                    "kpop",
                    "girlgroup",
                    "1st Full Album",
                    "Blue Valentine",
                    "BlueValentine",
                    "SPINNIN' ON IT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) Blue Valentine Core: \u201cSPINNIN\u2019 ON IT\u201d",
                    "description": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) Blue Valentine Core: \u201cSPINNIN\u2019 ON IT\u201d\n\nNMIXX 1st Full Album \u201cBlue Valentine\u201d \u27ab 2025.10.13 6PM (KST)\nNMIXX \u201cBlue Valentine\u201d Pre-Save & Pre-Add & Pre-Order \u25b6 NMIXX.lnk.to/BlueValentine\n\nNMIXX Official YouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/NMIXXOfficial\nNMIXX Official X \u25b6 https://x.com/NMIXX_official\nNMIXX Official X(Members) \u25b6 https://x.com/WE_NMIXX\nNMIXX Official Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/nmixx_official/\nNMIXX Official Facebook \u25b6 https://www.facebook.com/NMIXXOfficial/\nNMIXX Official TikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@nmixx_official\nNMIXX Official Weibo \u25b6 https://weibo.com/NMIXXOfficial\nNMIXX Official Website \u25b6 https://nmixx.jype.com/\nNMIXX Official FANS \u25b6 https://www.jypfans.com/community/nmixx\n \n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#NMIXX #\uc5d4\ubbf9\uc2a4\n#BlueValentine #NMIXX_BlueValentine\n#SPINNIN_ON_IT #NMIXX_SPINNIN_ON_IT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497162",
                "likeCount": "62006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "olwWvHEDoSZoGUX_rT96sajJDzs",
            "id": "ng4GqJPBMQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T23:01:02Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "DERROTEI O CHEF\u00c3O SOZINHA E ABRI UM BA\u00da MISTERIOSO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ng4GqJPBMQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ng4GqJPBMQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ng4GqJPBMQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ng4GqJPBMQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ng4GqJPBMQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DERROTEI O CHEF\u00c3O SOZINHA E ABRI UM BA\u00da MISTERIOSO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99497",
                "likeCount": "3703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSODhBMrR4V1ENJbGFP_f82QuI8",
            "id": "yQ068aEgXc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T11:01:47Z",
                "channelId": "UC9OJH9t7DyfTCvfBSOTlHtQ",
                "title": "HOJE EU CONTEI 100k NO 7 - DJ JAPA NK, MC LELE JP, ZAGO",
                "description": "Dj Japa NK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ068aEgXc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ068aEgXc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ068aEgXc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ068aEgXc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ068aEgXc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Japa NK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "HOJE EU CONTEI 100k NO 7 - DJ JAPA NK, MC LELE JP, ZAGO",
                    "description": "Dj Japa NK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19800",
                "likeCount": "1336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7vgAxWyLOnHx60Anx4YGIlmpd5o",
            "id": "IYyXwdi8Gz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T19:35:25Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "DESBLOQUEEI A NOVA BASE YIN YANG EM 5 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Eu passei 5 dias participando de eventos Yin Yang, fazendo trocas, crafts, abrindo lucky blocks e ativando sorte m\u00e1xima no servidor para conseguir desbloquear o \u00edndice YIN YANG no Roube um Brainrot e liberar a nova skin de base do jogo!\n\nLink do meu jogo\ud83d\udc99: https://www.roblox.com/share?code=bd1d5a95463655428cde8f3863b0b219&type=ExperienceDetails&stamp=1759423338532\n\nDiscord do jogo: https://discord.gg/3xpCqtswqm\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYyXwdi8Gz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYyXwdi8Gz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYyXwdi8Gz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYyXwdi8Gz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYyXwdi8Gz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Brainrot craft",
                    "mais forte",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "yin yang",
                    "evento preto e branco",
                    "limitado",
                    "brainrot burrito",
                    "base yin yang",
                    "index completo",
                    "completei o index",
                    "index yin yang",
                    "indice yin yang",
                    "completei o indice",
                    "completando",
                    "base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEEI A NOVA BASE YIN YANG EM 5 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Eu passei 5 dias participando de eventos Yin Yang, fazendo trocas, crafts, abrindo lucky blocks e ativando sorte m\u00e1xima no servidor para conseguir desbloquear o \u00edndice YIN YANG no Roube um Brainrot e liberar a nova skin de base do jogo!\n\nLink do meu jogo\ud83d\udc99: https://www.roblox.com/share?code=bd1d5a95463655428cde8f3863b0b219&type=ExperienceDetails&stamp=1759423338532\n\nDiscord do jogo: https://discord.gg/3xpCqtswqm\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117836",
                "likeCount": "1295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s877x7Yvfu_PbD0QjNP2cJUAQHg",
            "id": "Gle3IllFA54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T14:00:34Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - QUE ERA EU/UM DIA DE DOMINGO (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #QueEraEu #UmDiaDeDomingo #RaizBeloHorizonteAoVivo\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nQUEM ERA EU\n\nUm dia voc\u00ea vai procurar por mim\nArrependida me pedindo pra voltar\nA gente s\u00f3 d\u00e1 valor depois que perde um grande amor\nE amor igual ao meu \u00e9 dif\u00edcil de encontrar\n\nUm dia voc\u00ea vai procurar por mim\nEm busca de um ombro amigo pra chorar\nNa hora que a solid\u00e3o desiludir seu cora\u00e7\u00e3o\nA saudade vai fazer voc\u00ea lembrar\n\nQue era eu\nO abra\u00e7o quente em noite fria\nQue era eu\nSeu sonho sua fantasia\n\nQue era eu \nA realidade o dia a dia\nMas voc\u00ea n\u00e3o percebia\nQue era eu\n\nQue te guardava no meu peito\nQue era eu\nQue te queria do seu jeito\n\nQue era eu que aceitava seus defeitos\nMas voc\u00ea n\u00e3o viu direito\nQue era eu\n\nUM DIA DE DOMINGO\n\nEu preciso te falar\nTe encontrar de qualquer jeito\nPra sentar e conversar\nDepois andar de encontro ao vento\n\nEu preciso respirar\nO mesmo ar que te rodeia\nE na pele quero ter\nO mesmo sol que te bronzeia\nEu preciso te tocar\nE outra vez te ver sorrindo\nE voltar num sonho lindo\n\nJ\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais pra viver\nUm sentimento sem sentido\nEu preciso descobrir\nA emo\u00e7\u00e3o de estar contigo\nVer o sol amanhecer\nE ver a vida acontecer\nComo um dia de domingo\n\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nTudo vai ficar por conta da emo\u00e7\u00e3o\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nE deixar falar a voz do cora\u00e7\u00e3o\n\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nTudo vai ficar por conta da emo\u00e7\u00e3o\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nE deixar falar a voz do cora\u00e7\u00e3o\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gle3IllFA54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gle3IllFA54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gle3IllFA54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gle3IllFA54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gle3IllFA54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado BH Ao Vivo",
                    "#Sertanejo",
                    "#M\u00fasica",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Raiz BH",
                    "#Lauana Raiz"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - QUE ERA EU/UM DIA DE DOMINGO (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #QueEraEu #UmDiaDeDomingo #RaizBeloHorizonteAoVivo\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nQUEM ERA EU\n\nUm dia voc\u00ea vai procurar por mim\nArrependida me pedindo pra voltar\nA gente s\u00f3 d\u00e1 valor depois que perde um grande amor\nE amor igual ao meu \u00e9 dif\u00edcil de encontrar\n\nUm dia voc\u00ea vai procurar por mim\nEm busca de um ombro amigo pra chorar\nNa hora que a solid\u00e3o desiludir seu cora\u00e7\u00e3o\nA saudade vai fazer voc\u00ea lembrar\n\nQue era eu\nO abra\u00e7o quente em noite fria\nQue era eu\nSeu sonho sua fantasia\n\nQue era eu \nA realidade o dia a dia\nMas voc\u00ea n\u00e3o percebia\nQue era eu\n\nQue te guardava no meu peito\nQue era eu\nQue te queria do seu jeito\n\nQue era eu que aceitava seus defeitos\nMas voc\u00ea n\u00e3o viu direito\nQue era eu\n\nUM DIA DE DOMINGO\n\nEu preciso te falar\nTe encontrar de qualquer jeito\nPra sentar e conversar\nDepois andar de encontro ao vento\n\nEu preciso respirar\nO mesmo ar que te rodeia\nE na pele quero ter\nO mesmo sol que te bronzeia\nEu preciso te tocar\nE outra vez te ver sorrindo\nE voltar num sonho lindo\n\nJ\u00e1 n\u00e3o d\u00e1 mais pra viver\nUm sentimento sem sentido\nEu preciso descobrir\nA emo\u00e7\u00e3o de estar contigo\nVer o sol amanhecer\nE ver a vida acontecer\nComo um dia de domingo\n\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nTudo vai ficar por conta da emo\u00e7\u00e3o\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nE deixar falar a voz do cora\u00e7\u00e3o\n\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nTudo vai ficar por conta da emo\u00e7\u00e3o\nFaz de conta que ainda \u00e9 cedo\nE deixar falar a voz do cora\u00e7\u00e3o\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16625",
                "likeCount": "851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FxQe2sWneGHhTGNsX5WKhQOdgDU",
            "id": "rDGqRnHDkws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T20:42:44Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LA SECRET COMBINASION NOVO BRAINROT MAIS RARO DO JOGO! \u26a0\ufe0f\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE BRAINROT)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SECRET COMBINASION NOVO BRAINROT MAIS RARO DO JOGO! \u26a0\ufe0f\ud83d\ude30 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE BRAINROT)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDGqRnHDkws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDGqRnHDkws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDGqRnHDkws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDGqRnHDkws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDGqRnHDkws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LA SECRET COMBINASION",
                    "BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "dia de tacos roube um brainrot",
                    "evento de tacos roube um brainrot",
                    "novo brainrot secreto roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "elefante",
                    "brainrot mais raro do jogo roblox",
                    "top 1 global brasileiro",
                    "top global brainrot roblox",
                    "base de taco",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "xmarcelo tacos",
                    "luan clash war roube um brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "brainrot secreto lucky block",
                    "novo brainrot lucky block"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LA SECRET COMBINASION NOVO BRAINROT MAIS RARO DO JOGO! \u26a0\ufe0f\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE BRAINROT)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nLA SECRET COMBINASION NOVO BRAINROT MAIS RARO DO JOGO! \u26a0\ufe0f\ud83d\ude30 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE BRAINROT)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215355",
                "likeCount": "3876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Py-bR0XUS2GDDbjbhK1Q1zIFP_I",
            "id": "vHJLmw07y4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T11:29:39Z",
                "channelId": "UCSQFoA-K5Vpzpgjv4d5DCYw",
                "title": "Where Have You Been?",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nWhere Have You Been? \u00b7 KO\n\nWhere Have You Been?\n\n\u2117 2025 KO\n\nReleased on: 2012-04-11\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJLmw07y4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJLmw07y4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJLmw07y4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJLmw07y4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHJLmw07y4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KO - Topic",
                "tags": [
                    "KO",
                    "Where Have You Been?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Where Have You Been?",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nWhere Have You Been? \u00b7 KO\n\nWhere Have You Been?\n\n\u2117 2025 KO\n\nReleased on: 2012-04-11\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340872",
                "likeCount": "11102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WVceKu6bW9xlGpdeG6EJxUF0duw",
            "id": "BXTZJX3BHxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T14:00:30Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A Viagem Mais Louca de Trem no Roblox!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game a Normal Train no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXTZJX3BHxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXTZJX3BHxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXTZJX3BHxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXTZJX3BHxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXTZJX3BHxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "a normal train",
                    "trem normal no roblox",
                    "roblox trem",
                    "trem maluco",
                    "divertido",
                    "engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Viagem Mais Louca de Trem no Roblox!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game a Normal Train no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204633",
                "likeCount": "7291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDs2MZwd0805HGF-gI7oqxtNgls",
            "id": "gV_6g56g-QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T13:01:24Z",
                "channelId": "UCNqFDjYTexJDET3rPDrmJKg",
                "title": "Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://EricCarmen.lnk.to/listenYD\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\ud83d\udc49 Eric Carmen\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followTI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followSI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followWI\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Eric Carmen - Hungry Eyes\n\n[Verse 1]\nI've been meaning to tell you\nI've got this feeling that won't subside\nI look at you and I fantasize\nYou're mine tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I\n\n[Verse 2]\nI wanna hold you\nSo, hear me out\nI wanna show you what love's all about\nDarling, tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights!\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\n\n[Bridge]\nI need you to see\nThis love was meant to be\n\n[Chorus]\nI've got hungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\nWith my hungry eyes\nI've got hungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights!\nWith my hungry eyes\nGot you in my sights\nHungry eyes\n\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n#ericcarmen #hungryeyes #lyrics #7clouds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7clouds",
                "tags": [
                    "hungry eyes",
                    "hungry eyes lyrics",
                    "lyrics hungry eyes",
                    "eric carmen",
                    "lyrics",
                    "eric carmen hungry eyes",
                    "hungry eyes eric carmen",
                    "eric carmen hungry eyes lyrics",
                    "lyrics eric carmen hungry eyes",
                    "eric carmen lyrics",
                    "lyrics eric carmen",
                    "eric carmen lyrics hungry eyes",
                    "hungry eyes lyrics eric carmen",
                    "lyrics hungry eyes eric carmen",
                    "hungry eyes eric carmen lyrics",
                    "One look at you and I can't disguise",
                    "I've got Hungry eyes",
                    "rock",
                    "rock music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://EricCarmen.lnk.to/listenYD\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\ud83d\udc49 Eric Carmen\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followTI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followSI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followWI\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Eric Carmen - Hungry Eyes\n\n[Verse 1]\nI've been meaning to tell you\nI've got this feeling that won't subside\nI look at you and I fantasize\nYou're mine tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I\n\n[Verse 2]\nI wanna hold you\nSo, hear me out\nI wanna show you what love's all about\nDarling, tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights!\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\n\n[Bridge]\nI need you to see\nThis love was meant to be\n\n[Chorus]\nI've got hungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\nWith my hungry eyes\nI've got hungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights!\nWith my hungry eyes\nGot you in my sights\nHungry eyes\n\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n#ericcarmen #hungryeyes #lyrics #7clouds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252127",
                "likeCount": "1388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUVbCHPcHmttgUpJ8LrcJG5zbSg",
            "id": "Lweqvakir_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T22:00:25Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "UM DIA MILION\u00c1RIA COM MEU NAMORADO EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lweqvakir_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lweqvakir_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lweqvakir_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lweqvakir_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lweqvakir_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA MILION\u00c1RIA COM MEU NAMORADO EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74242",
                "likeCount": "3977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "41f1V9Rx6AR01uQFUCoABvlHROM",
            "id": "DIXQblGRcAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:00:06Z",
                "channelId": "UC9OMsuaqvGdF0MtK3gYYNkA",
                "title": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - DJ GM, Marks, Vulgo FK, Lipi, Jo\u00e3ozinho VT, Paiva, Breninho VJ e Ryan SP",
                "description": "Siga nosso instagram principal: \nhttps://www.instagram.com/lovefunkprodutora/\n\nSiga no instagram:\nhttps://www.instagram.com/djgmoficial/\nhttps://www.instagram.com/mcmarks/\nhttps://www.instagram.com/vulgofk/\nhttps://www.instagram.com/mclipioficial/\nhttps://www.instagram.com/mcjoaozinhovt/\nhttps://www.instagram.com/mcdavipaiva/\nhttps://www.instagram.com/imcryansp/\n\nPublicidade:\npublicidade@lovefunkoficial.com\n(11) 99472-6194 \n\nShows: \n(11) 93061-8087\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Love Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nLOVE FUNK FILMES \u00ae\n\n#LoveFunk \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIXQblGRcAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIXQblGRcAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIXQblGRcAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIXQblGRcAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIXQblGRcAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Love Funk",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk",
                    "funk 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOU FICAR DE QUEBRADINHA - DJ GM, Marks, Vulgo FK, Lipi, Jo\u00e3ozinho VT, Paiva, Breninho VJ e Ryan SP",
                    "description": "Siga nosso instagram principal: \nhttps://www.instagram.com/lovefunkprodutora/\n\nSiga no instagram:\nhttps://www.instagram.com/djgmoficial/\nhttps://www.instagram.com/mcmarks/\nhttps://www.instagram.com/vulgofk/\nhttps://www.instagram.com/mclipioficial/\nhttps://www.instagram.com/mcjoaozinhovt/\nhttps://www.instagram.com/mcdavipaiva/\nhttps://www.instagram.com/imcryansp/\n\nPublicidade:\npublicidade@lovefunkoficial.com\n(11) 99472-6194 \n\nShows: \n(11) 93061-8087\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Love Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nLOVE FUNK FILMES \u00ae\n\n#LoveFunk \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13110",
                "likeCount": "1451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7MHJfhCQ_UqMp4PxNDUqXhNunnE",
            "id": "BBN47NZFMRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T10:41:54Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "USEI UM CONTROLE PRA JOGAR 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBN47NZFMRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBN47NZFMRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBN47NZFMRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBN47NZFMRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBN47NZFMRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "99 noites na floresta com controle",
                    "CODES 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "ROBLOX",
                    "code 99 noites na floresta",
                    "teodoro roblox",
                    "teodoro 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "USEI UM CONTROLE PRA JOGAR 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330306",
                "likeCount": "8137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rAIEXydmygSiD38eziyWHzidis",
            "id": "dFUoRTzCahw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T10:01:54Z",
                "channelId": "UCjuChZN98ApesDYh5LcGl3g",
                "title": "Fora do Normal (Majestade) (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFora do Normal (Majestade) (Ao Vivo) \u00b7 Marcos e Matteus \u00b7 Gerson Rufino \u00b7 Marcos Ara\u00fajo \u00b7 Matteus Ara\u00fajo\n\nFora do Normal (Majestade)\n\n\u2117 \u00c9 Gospel Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jodson Sousa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos e Matteus - Topic",
                "tags": [
                    "Marcos e Matteus",
                    "Gerson Rufino",
                    "Marcos Ara\u00fajo",
                    "Matteus Ara\u00fajo",
                    "Fora do Normal (Majestade)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fora do Normal (Majestade) (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFora do Normal (Majestade) (Ao Vivo) \u00b7 Marcos e Matteus \u00b7 Gerson Rufino \u00b7 Marcos Ara\u00fajo \u00b7 Matteus Ara\u00fajo\n\nFora do Normal (Majestade)\n\n\u2117 \u00c9 Gospel Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jodson Sousa\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18725",
                "likeCount": "368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ewTyR7hbrCUU_peW-wCWVc7MmA",
            "id": "rZ_7v_eu9ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:00:57Z",
                "channelId": "UC3cFOnbfiLe2xLoTPauY4wA",
                "title": "Morando DENTRO da BASE da minha AMIGA at\u00e9 ela perceber!",
                "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZ_7v_eu9ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZ_7v_eu9ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZ_7v_eu9ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZ_7v_eu9ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZ_7v_eu9ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelodrv",
                "tags": [
                    "marcelo",
                    "marcelodrv",
                    "duda",
                    "dudaberud",
                    "eduarda",
                    "minecraft",
                    "video editado",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morando DENTRO da BASE da minha AMIGA at\u00e9 ela perceber!",
                    "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60014",
                "likeCount": "1225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JnaG7I8BOw8GckotqxFQuZNONLM",
            "id": "45rvMFb3x5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T02:58:34Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Calcinha Preta - Abertura #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nPlaylist Atemporal YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45rvMFb3x5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45rvMFb3x5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45rvMFb3x5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45rvMFb3x5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/45rvMFb3x5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Baby Doll",
                    "Um Degrau Na Escada",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Forr\u00f3",
                    "Volume 30",
                    "Atemporal",
                    "Maiara e Maraisa",
                    "Pouca Roupa",
                    "Ao Vivo em Salvador",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Calcinha Preta - Abertura #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nPlaylist Atemporal YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82535",
                "likeCount": "1312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sd3x5J9h-pO7jG_B4nq-a0LsATs",
            "id": "jrR9JHiKThk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:37:08Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "FIZ OS ITENS MAIS SECRETOS e RAROS DO 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR9JHiKThk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR9JHiKThk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR9JHiKThk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR9JHiKThk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrR9JHiKThk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS ITENS MAIS SECRETOS e RAROS DO 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70515",
                "likeCount": "1855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYh-txMIejgqdXYf9ca-FIVgNkA",
            "id": "EHqa2In-EtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:22:35Z",
                "channelId": "UCYF3HLy2nzDREEE50KbOnKA",
                "title": "Anos Luz",
                "description": "Provided to YouTube by 30PRAUM\n\nAnos Luz \u00b7 Matu\u00ea\n\nAnos Luz\n\n\u2117 2017 Matu\u00ea\n\nComposer: Matu\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matu\u00ea - Topic",
                "tags": [
                    "Matu\u00ea",
                    "Anos Luz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Anos Luz",
                    "description": "Provided to YouTube by 30PRAUM\n\nAnos Luz \u00b7 Matu\u00ea\n\nAnos Luz\n\n\u2117 2017 Matu\u00ea\n\nComposer: Matu\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169649",
                "likeCount": "1143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vU32iUnRmhBo_BpNaVtKl-JODHo",
            "id": "Usb9Tuw4oIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:30:24Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Comendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nComendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft\nComendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Usb9Tuw4oIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Usb9Tuw4oIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Usb9Tuw4oIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Usb9Tuw4oIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Usb9Tuw4oIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Comendo",
                    "1.000.000",
                    "Blocos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Comendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nComendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft\nComendo 1.000.000 de Blocos no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463440",
                "likeCount": "4374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rgEqJwKgaol739b_lwKw0LCz57A",
            "id": "V6B7_z-IxJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjrBmdKAYQPx4f4UjwxA8oA",
                "title": "G.A - loira de medicina (Clipe Oficial)",
                "description": "pq elas preferem os canalhas? \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & EYE Studio \n\nComposi\u00e7\u00e3o: G.A \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga, Toledo, Torelli, Nagalli e BRGZ\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: GaFerdes \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s Produ\u00e7\u00e3o: GaFerdes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: @lv.f_\nDop: @paulorogerionalua\n1ac: Eduardo winicius \n2ac: Bruno Aur\u00e9lio \nV\u00eddeo Assist: Igor Henrique \nGaffer: Renan Rocha \nAss de Gaffer: Bruno Ribas \nAss de Gaffer: Renato Rocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G.A",
                "tags": [
                    "g.a",
                    "canalha",
                    "canalhas",
                    "pq elas preferem os canalhas?",
                    "pq elas preferem canalhas",
                    "pq elas preferem canalhas ?",
                    "g.aaa",
                    "GA",
                    "G A",
                    "g a supernova",
                    "supernova",
                    "supernova ent",
                    "spnv",
                    "quero louis vuitton",
                    "a cal\u00e7a s\u00f3 anda caindo",
                    "juro q n lembro qnd me tornei t\u00e3o ruim",
                    "eu s\u00f3 trato bem se caso me der a bucetinha",
                    "bucetinha",
                    "tacando a piroca nas loira de medicina",
                    "loiras de medicina",
                    "loiras de med",
                    "fa",
                    "ga"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "G.A - loira de medicina (Clipe Oficial)",
                    "description": "pq elas preferem os canalhas? \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & EYE Studio \n\nComposi\u00e7\u00e3o: G.A \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga, Toledo, Torelli, Nagalli e BRGZ\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: GaFerdes \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s Produ\u00e7\u00e3o: GaFerdes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: @lv.f_\nDop: @paulorogerionalua\n1ac: Eduardo winicius \n2ac: Bruno Aur\u00e9lio \nV\u00eddeo Assist: Igor Henrique \nGaffer: Renan Rocha \nAss de Gaffer: Bruno Ribas \nAss de Gaffer: Renato Rocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53771",
                "likeCount": "6600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "83r1dKe8tnNEdhAv4cuwS1d2Eyc",
            "id": "VleL6VzDYZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T21:15:02Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "O TUBAR\u00c3O GIGANTE VOLTOU PARA O GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa o tubar\u00e3o gigante voltou para o gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VleL6VzDYZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VleL6VzDYZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VleL6VzDYZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VleL6VzDYZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VleL6VzDYZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O TUBAR\u00c3O GIGANTE VOLTOU PARA O GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa o tubar\u00e3o gigante voltou para o gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47538",
                "likeCount": "590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAy-9SnJVloEHbpdxrII37bnFbE",
            "id": "TSmyrMKmqGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T18:00:29Z",
                "channelId": "UCT4e_djPUZOkOLTZzTtnxUQ",
                "title": "MONTAGEM XONADA (Super Slowed) \u2013 MXZI, DJ Samir, DJ Javi26",
                "description": "Clown Playlist: http://bit.ly/ClownPlaylist\nClown Spotify: http://bit.ly/ClownSpotify\nStream: https://open.spotify.com/track/2Gs0iF27my40p0dANv2rAg?si=e36fd7d833a342a6\n\nClown\nFacebook : http://bit.ly/FB-Clown\nTwitter : http://bit.ly/TW-Clown\nSoundCloud : http://bit.ly/SC-Clown\nInstagram: http://bit.ly/IN-Clown\nSubmit your demo here: contact@clownmusic.net\n\nMXZI\nhttps://open.spotify.com/artist/7kk9ucvRJim0NMM89Lml2Y?si=cY-iFpT7QSKQxkVod4gT6g\n\nDj Samir\nhttps://open.spotify.com/artist/6U0dJxYVB41L8WDZ02Nwuk?si=0OJZW8_KQQqGuXZKpjTODA\n\nDJ Javi26\nhttps://open.spotify.com/artist/0JGZRsRtFTQ0ZVBq9b2ZEj?si=7-ESNNvSQdmiIN1C0ZMOgQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSmyrMKmqGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSmyrMKmqGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSmyrMKmqGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSmyrMKmqGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSmyrMKmqGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clown Music",
                "tags": [
                    "Montagem Xonada Funk",
                    "MXZI Montagem Xonada",
                    "Montagem Xonada MXZI",
                    "DJ Samir Montagem Xonada",
                    "Montagem Xonada DJ Samir",
                    "DJ JAVI26 Montagem Xonada",
                    "Montagem Xonada DJ JAVI26",
                    "Montagem Xonada",
                    "montagem xonada funk",
                    "montagem xonada mxzi",
                    "mxzi montagem xonada",
                    "mxzi",
                    "MXZI",
                    "dj samir montagem xonada",
                    "montagem xonada dj samir",
                    "dj samir",
                    "DJ Samir",
                    "javi26",
                    "DJ Javi26",
                    "dj javi26",
                    "montagem",
                    "Montagem",
                    "funk",
                    "Funk",
                    "tiktok funk",
                    "funk tiktok",
                    "tik tok",
                    "tik tok funk",
                    "TikTok Funk",
                    "Funk TikTok",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM XONADA (Super Slowed) \u2013 MXZI, DJ Samir, DJ Javi26",
                    "description": "Clown Playlist: http://bit.ly/ClownPlaylist\nClown Spotify: http://bit.ly/ClownSpotify\nStream: https://open.spotify.com/track/2Gs0iF27my40p0dANv2rAg?si=e36fd7d833a342a6\n\nClown\nFacebook : http://bit.ly/FB-Clown\nTwitter : http://bit.ly/TW-Clown\nSoundCloud : http://bit.ly/SC-Clown\nInstagram: http://bit.ly/IN-Clown\nSubmit your demo here: contact@clownmusic.net\n\nMXZI\nhttps://open.spotify.com/artist/7kk9ucvRJim0NMM89Lml2Y?si=cY-iFpT7QSKQxkVod4gT6g\n\nDj Samir\nhttps://open.spotify.com/artist/6U0dJxYVB41L8WDZ02Nwuk?si=0OJZW8_KQQqGuXZKpjTODA\n\nDJ Javi26\nhttps://open.spotify.com/artist/0JGZRsRtFTQ0ZVBq9b2ZEj?si=7-ESNNvSQdmiIN1C0ZMOgQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76115",
                "likeCount": "602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YI0IL7sBX8qeSZoJpOjRbtkpcfA",
            "id": "nqjZMP5YvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:45:11Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "Hackeei Meu Amigo pra ROUBAR O BRAINROT mais raro",
                "description": "\ud83d\udcde Contato Profissional: geleia@agenciacurta.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqjZMP5YvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqjZMP5YvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqjZMP5YvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqjZMP5YvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqjZMP5YvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Hackeei Meu Amigo pra ROUBAR O BRAINROT mais raro",
                    "description": "\ud83d\udcde Contato Profissional: geleia@agenciacurta.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150391",
                "likeCount": "3654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWfrATAKnIuoSdc0-_yAy8_pU7k",
            "id": "m9UMpoZU6Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:52:06Z",
                "channelId": "UCvKqDZo88cWfcNwiY6khT6w",
                "title": "TO DE QUEBRADA - MC RODSON, BOLADIN (PROD NENEL E PORTUGAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9UMpoZU6Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9UMpoZU6Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9UMpoZU6Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9UMpoZU6Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9UMpoZU6Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Rodson",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TO DE QUEBRADA - MC RODSON, BOLADIN (PROD NENEL E PORTUGAL)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34239",
                "likeCount": "1120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}