{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "zYPM-Mz3OCZKGyhLjj2a4wO_3TU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZd2hqmv3WDIfbWA_UavjbN5EiA",
            "id": "1ShND0Gfzx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:53:41Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414903",
                "likeCount": "17731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ti7efBt1DqxqnfmIriPfC68ifp4",
            "id": "rl7il5cE2yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:01:17Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BINGO W BARCELONIE",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BINGO W BARCELONIE",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021273",
                "likeCount": "57948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nDJxVqOmF0LsqyGqgTqYxLW6rQY",
            "id": "xfWIAS_7uxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:41:20Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "960942",
                "likeCount": "28965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ne4fiqf2-fvhlDW_yDbFYhQKFFI",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39495845",
                "likeCount": "609499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xgmfm-2RDTM80AWUsav-wu_ceaE",
            "id": "vpTISqD86N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:23:17Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384702",
                "likeCount": "19452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRa9B8HxIQ1B6eJaonKsn0Yk3PY",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20150716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R4HMHB1hCm3tkP9uYzgCPmui6cg",
            "id": "5wLjHyaPpIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:16Z",
                "channelId": "UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg",
                "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINI",
                "tags": [
                    "Wini",
                    "Winiwizja",
                    "Quebonafide",
                    "Quebo",
                    "Quebonafide wywiad",
                    "Wini rozmowa",
                    "Wini wywiad",
                    "quebonafide freestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                    "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110721",
                "likeCount": "5270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoOUvc4Py3wDt_2oS9w2qPX0m3o",
            "id": "3FXpuoW3_1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:03Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35117141",
                "likeCount": "763112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ARXNqxLpQMGrNdsRSVUymXCE32I",
            "id": "fq_gHYvzTsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCCvPTDuK7LsXrzPUmi9AZzA",
                "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "History Hiking",
                "tags": [
                    "historia",
                    "ii wojna \u015bwiatowa",
                    "Powstanie Warszawskie"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                    "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1201299",
                "likeCount": "23805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cka75y6fCbCi7eXI0Oj_EXe_79A",
            "id": "xzSKgb3kq6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:30:33Z",
                "channelId": "UCTTzMDoVCbaX6K1CwKsRJsQ",
                "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Times Bad Times Polska",
                "tags": [
                    "iran izrael",
                    "bliski wsch\u00f3d",
                    "iran wojna",
                    "Izrael kontra Iran",
                    "wojna 2025",
                    "Netanjahu vs Trump",
                    "atak Izraela",
                    "kryzys Bliski Wsch\u00f3d",
                    "Trump Iran deal",
                    "konflikt USA Izrael",
                    "bomba na Iran",
                    "porozumienia Abrahama",
                    "ksi\u0105\u017ce MBS",
                    "Iran rakiety balistyczne",
                    "Strza\u0142a Baszanu",
                    "Gaza wojna",
                    "Trump America First",
                    "sojusz USA Izrael",
                    "sankcje Syria zniesione",
                    "O\u015b Oporu",
                    "Rough Rider",
                    "Arabia Saudyjska inwestycje USA",
                    "Iran retaliation",
                    "rozmowy Oman",
                    "geopolityka 2025",
                    "Raport Lat Dwudziestych"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                    "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238567",
                "likeCount": "7927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXfcZ4fHq0_2sS73XTh9w84xKCg",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20906007",
                "likeCount": "420228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XYbUCiMqrbzQ48y_pkUoItCvss",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15958375",
                "likeCount": "418047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3gx84ENDfP7XnDxaa90J7zGyaI",
            "id": "EY9yjhmGfdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:12:34Z",
                "channelId": "UC8CiBSc8bJWFOuf_u_pf6sA",
                "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FANKA",
                "tags": [
                    "fanka",
                    "majtis",
                    "vip",
                    "tajfun",
                    "do ko\u0144ca dni",
                    "za tob\u0105 p\u00f3jd\u0119",
                    "z tob\u0105\u00a0p\u00f3jd\u0119",
                    "b\u00f3g zes\u0142a\u0142 mi ciebie",
                    "anka fanka",
                    "z tob\u0105 biec",
                    "czuje ci\u0119 obok",
                    "alien i majtis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601936",
                "likeCount": "18863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1r9FNJcSMC2w692dX6xu1fXP6qE",
            "id": "m5Y8JnMIUoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:01:06Z",
                "channelId": "UC2V0ErlJWK51lVSMAVJ_HZw",
                "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rekonstrukcja cyfrowa TVP",
                "tags": [
                    "dokument",
                    "dokumenty",
                    "filmy dokumentalne",
                    "rekonstrukcja",
                    "archiwa",
                    "film dokumentalny",
                    "archiwa tvp",
                    "tvp",
                    "reporta\u017c",
                    "digitalizacja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                    "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202442",
                "likeCount": "4426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K26phETXgrUuaPYAkc05aoPWpzA",
            "id": "rqAOKd7Qf-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:01:13Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3795491",
                "likeCount": "111154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9c1aXTvUXQ9eYC5rcly9rW8va0",
            "id": "ybrJqNDmn04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T13:40:27Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "KTO MA RACJ\u0118? \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybrJqNDmn04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybrJqNDmn04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybrJqNDmn04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybrJqNDmn04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybrJqNDmn04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO MA RACJ\u0118? \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463909",
                "likeCount": "27786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XFH50T2SrAup47U2XIcQh2TzWvg",
            "id": "T-9s7Ams0Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:43:25Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76513",
                "likeCount": "3856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OvRHM6taR5ShtJ4aPAVnnOP5ZSE",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30057040",
                "likeCount": "863913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "klMJAdKxl-wOXU781gSzD_sp2gE",
            "id": "ONio-hMvbjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:00:35Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "CHOWANEGO AUTAMI W LESIE! *totalny off road*",
                "description": "\u26a1\ufe0f Chowany autami terenowymi w lesie off road!! To hardcorowe wyzwanie i challenge autami w lesie jest naprawd\u0119 gruby! Mamy 5 teren\u00f3wek, kt\u00f3rymi mo\u017cemy wjecha\u0107 wsz\u0119dzie!\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi glenc",
                    "rezi szumi",
                    "rezi szumciak",
                    "rezi siostra",
                    "chowanego autami",
                    "chowany autami",
                    "chowanego autami 4x4",
                    "chowanego autami terenowymi",
                    "auta terenowe chowanego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "CHOWANEGO AUTAMI W LESIE! *totalny off road*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Chowany autami terenowymi w lesie off road!! To hardcorowe wyzwanie i challenge autami w lesie jest naprawd\u0119 gruby! Mamy 5 teren\u00f3wek, kt\u00f3rymi mo\u017cemy wjecha\u0107 wsz\u0119dzie!\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456016",
                "likeCount": "23692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Im1Rxp_54VeEuCo4UEFwvGy-PJY",
            "id": "Za4qy2EP_0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:12:50Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7517198",
                "likeCount": "419131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBb5vgjb3HbBke-AkdXFAnN-KIM",
            "id": "G9DMPTqGT4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:21Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3357590",
                "likeCount": "91175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xb88l-BX2G3QT2zMh0eEd5u3gI4",
            "id": "GMGaJDBnh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T18:24:44Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Klasa czy obciach?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Klasa czy obciach?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125076",
                "likeCount": "6496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8i9I6ylDKCgdJxR3b7aFmq00ko",
            "id": "yMuCmDFqI_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:14:17Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1366007",
                "likeCount": "56276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b1y4XiyqevAkwArzu8fzDOx9viU",
            "id": "wmdOmGhc28A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:00:27Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - BEZ KITU",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "bez kitu",
                    "bez",
                    "kitu",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "kizo disco polo. disco polo. kizo disney",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - BEZ KITU",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736183",
                "likeCount": "18831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nyy_EsyNw_4AMPay-DGx1-7h-dg",
            "id": "21DmoAx1eWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:00:04Z",
                "channelId": "UCEDh4HzlkIUlln_gp0CdJ3A",
                "title": "SP\u0118DZILI\u015aMY NOC W DOMU GENZIE!!!",
                "description": "\u2665 M\u00d3J INSTAGRAM - https://www.instagram.com/fusialka/ \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fusialka",
                "tags": [
                    "csgo",
                    "counter strike",
                    "global offensive",
                    "fusia",
                    "fusialka",
                    "ekipa",
                    "kasia",
                    "kasia z ekipy",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "tromba",
                    "marcysia",
                    "wersow",
                    "murcix",
                    "wujekluki",
                    "kasia bo\u017cek",
                    "ekipa friza",
                    "poczciwy krzychu",
                    "patec wariatec",
                    "mini majk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SP\u0118DZILI\u015aMY NOC W DOMU GENZIE!!!",
                    "description": "\u2665 M\u00d3J INSTAGRAM - https://www.instagram.com/fusialka/ \u2665"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197842",
                "likeCount": "10974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ovi2v1dkkRQFIZKD7HsFUfUpes8",
            "id": "S3hwv4QcHPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:48Z",
                "channelId": "UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw",
                "title": "WSP\u00d3\u0141LOKATORKA POD PRYSZNICEM - Micha\u0142 Leja #leja #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "Zr\u00f3bmy razem dobry program komediowy w Polsce! Zosta\u0144 'miniproducentem' programu! \n\ud83d\udd36 PATRONITE: https://patronite.pl/minilejashow\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Odwied\u017a fanpage https://www.facebook.com/lejastandup/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej na http://www.michalleja.pl/\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/lejastandup/?hl=pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micha\u0142 Leja",
                "tags": [
                    "micha\u0142 leja",
                    "michal leja",
                    "leja",
                    "leja show",
                    "michal leja show",
                    "micha\u0142 leja show",
                    "micha\u0142 leja stand up",
                    "michal leja stand up",
                    "michal leja wywiad",
                    "micha\u0142 leja wywiad",
                    "michal leja odcinek",
                    "micha\u0142 leja odcinki",
                    "micha\u0142 leja youtube",
                    "michal leja youtube",
                    "MINI LEJA SHOW",
                    "MICHA\u0141 LEJA 2020",
                    "micha\u0142 leja 2021"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WSP\u00d3\u0141LOKATORKA POD PRYSZNICEM - Micha\u0142 Leja #leja #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "Zr\u00f3bmy razem dobry program komediowy w Polsce! Zosta\u0144 'miniproducentem' programu! \n\ud83d\udd36 PATRONITE: https://patronite.pl/minilejashow\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Odwied\u017a fanpage https://www.facebook.com/lejastandup/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej na http://www.michalleja.pl/\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/lejastandup/?hl=pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376992",
                "likeCount": "4782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GQPavCU2wXU0LN2uaS8UzJ72Yp4",
            "id": "Bk_T1SObUS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T08:05:41Z",
                "channelId": "UC5T7D-Dh1eDGtsAFCuwv_Sw",
                "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7NEWS Australia",
                "tags": [
                    "crime",
                    "knife",
                    "meat cleaver",
                    "nsw police",
                    "parra",
                    "parramatta",
                    "police",
                    "sydney",
                    "sydney crime",
                    "sydney trains",
                    "train",
                    "train station",
                    "western sydney"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                    "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9553743",
                "likeCount": "225890",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUDnlxTD53eaYuTYeh5jnfV6R5M",
            "id": "k1qHkZ4r6PY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:13:04Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "tags": [
                    "daniel midas",
                    "danielmidas",
                    "daniel",
                    "midas",
                    "polski standup",
                    "stand up 2024",
                    "nowy standup",
                    "szopka dla reportera",
                    "midas szopka",
                    "stendap nowy",
                    "Daniel Midas Pokaz Magi",
                    "pokaz magii",
                    "stand up 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                    "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279533",
                "likeCount": "9367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkYNGhNafImR1PQbGHecX0F488c",
            "id": "zYVtp9hdIgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:36:27Z",
                "channelId": "UC9lB9v10il3_HOR0ajCTcmw",
                "title": "tego si\u0119 nie spodziewali\u015bmy xddd #shorts",
                "description": "\u26a1\ufe0f  Daj suba za shorta! [Short]\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYVtp9hdIgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYVtp9hdIgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYVtp9hdIgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYVtp9hdIgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYVtp9hdIgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "glencu",
                "tags": [
                    "glenc",
                    "glencu thunder",
                    "rezi glencu",
                    "rezigiusz glencu",
                    "jglenc",
                    "gleencu",
                    "jglencu",
                    "jakub glenc",
                    "kuba glenc",
                    "szumi",
                    "szumciak",
                    "szymon",
                    "wierzgo\u0144",
                    "wiki",
                    "tofiki",
                    "toffiki",
                    "mareczek",
                    "marek wita",
                    "thunder",
                    "wyzwanie",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "tego si\u0119 nie spodziewali\u015bmy xddd #shorts",
                    "description": "\u26a1\ufe0f  Daj suba za shorta! [Short]\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392638",
                "likeCount": "11435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QvcdJxF4_wqhuvejoHQp3Oy7-U",
            "id": "QhDBCA5fdmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:03Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "blanka",
                    "wracam",
                    "$hirak",
                    "video",
                    "teledysk",
                    "solo",
                    "sentymenty",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "tax free"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347097",
                "likeCount": "11249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45psyp-SnHbloGP_gYLvn-lyHZc",
            "id": "KUVWYgTHAr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:17:32Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "$10 vs $1,000 Air Purifier",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUVWYgTHAr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUVWYgTHAr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUVWYgTHAr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUVWYgTHAr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUVWYgTHAr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$10 vs $1,000 Air Purifier",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17572441",
                "likeCount": "1039167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bze-Ji1im4vPGM0vRnWiUD69eqk",
            "id": "OrPgf7FHELA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCDYCCpq9lgATZ74y3PI4dGQ",
                "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BayeraMUSIC",
                "tags": [
                    "bayera",
                    "premiera bayera",
                    "bayera podr\u00f3\u017c w nieznane",
                    "disco polo 2025",
                    "muzyka taneczna",
                    "muzyka do ta\u0144ca",
                    "disco polo premiera",
                    "disco polo nowo\u015b\u0107",
                    "bayera bukiet r\u00f3\u017c",
                    "taneczna muza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                    "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375503",
                "likeCount": "6449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2eH8OTLb-FvBiK52qm7TJZfHCQ",
            "id": "K4kcb10yp-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:48:41Z",
                "channelId": "UCMXvZkRqP8OFkqM7dFilLCA",
                "title": "FAZBEAR ENT. ZGUBI\u0141O ZWIERZAKA \ud83e\udd21 | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #1",
                "description": "Czas pozna\u0107 SEKRET MIMIKA \ud83e\udd21\nPodzi\u0119kowania dla Ilu za odratowanie mnie od mojej g\u0142upoty. Moai s\u0105 wdzi\u0119czne \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eleven",
                "tags": [
                    "Eleven",
                    "ryjemy",
                    "bani\u0119",
                    "horror",
                    "Indie",
                    "zagrajmy",
                    "gameplay",
                    "let's",
                    "play",
                    "pl",
                    "po",
                    "polsku"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "FAZBEAR ENT. ZGUBI\u0141O ZWIERZAKA \ud83e\udd21 | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #1",
                    "description": "Czas pozna\u0107 SEKRET MIMIKA \ud83e\udd21\nPodzi\u0119kowania dla Ilu za odratowanie mnie od mojej g\u0142upoty. Moai s\u0105 wdzi\u0119czne \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281410",
                "likeCount": "25902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhYf9Y4Fh6qtzwdaL-aXWCBNuVs",
            "id": "yQHnRTmOsiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:13:47Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                    "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262469",
                "likeCount": "5171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z63QFaO3Dppon3XgY4VtqU4Ztuk",
            "id": "OXLoIGPEFys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqI63lWu4aJs1x6CVrWta-g",
                "title": "Kostek - Jackpot (prod. Czarny HIFI, 2K)",
                "description": "S\u0142uchaj \"Jackpot\" na platformach streamingowych: https://bfan.link/kostek-jackpot\n\n\nINSTAGRAM \u25ba   / kostekrol  \nTIKTOK \u25ba   / kostekrol\n\n\nKostek \u2013 Jackpot\n\nTekst: Oliwier Ka\u0142u\u017cny / \u0141ukasz Hodakowski / Antoni Alagierski / Tomasz Pacholczyk / Sebastian Morgo\u015b\nMuzyka: Aleksander Kowalski / Kamil Kasprowiak / Bartosz Powa\u0142owski / Antoni Alagierski / Sebastian Morgo\u015b / Jacek Pala\nSkrecze: DJ NOZ\nProdukcja: Czarny HIFI, 2K\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\nVideo: moher.video https://www.moher.video/\nDirector: Dominik Cebula\nDOP: Dominik Cebula\nLine Producer: Wojciech Drewski\n1st PA: Wiktor Nowacki\nEdit/Color: Dominik Cebula\nVFX/3D: mqn.3d / Ufoslide, Dominik Cebula\nGaffer: Tony Bielecki\nBest boy: Igor Gruszczy\u0144ski\nScenography: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska, Kamil Bolesta\nPhotographer: Ola Bodnaru\u015b\nMUA: @stysio\nStylist: Natalia K\u0105cka\nHair: @idyhfu\nCasting Director: Tomasz Szymichowski\nStudio: Haasta Studio\nManager: Jakub Pyrek\nProject Manager: Kaja Siudowska\n\nWyst\u0105pili:\nFilip Smoli\u0144ski\nAron Jo\u0144czyk\nRoman Kucharski\nOliwier Grzegorzewski\nRobert Parci\u0144ski\nKasia W\u0142udarska\nRafa\u0142 Remba\nArkadiusz Urbaniak\nZbigniew \u015alusarczyk\nJacek Grygorowicz\nWies\u0142aw Wszelaki\nJacek Sadrzak\n\n\nm\u00f3wi\u0105 mi Kostek nie obr\u00f3cisz, jak ju\u017c rzucisz\nna pewno si\u0119 zwr\u00f3ci, tak m\u00f3wi\u0105 sami bankruci\nty znowu chodzisz struty, bo nic nie otworzy\u0142 kluczyk\nnie pr\u00f3buj wchodzi\u0107 w buty moje, mo\u017cesz si\u0119 pogubi\u0107\nw drodze za jackpotem kroczysz tak jak g\u0142upi\nkrok za krokiem, groupie\nrok za rokiem w kuli niczym gupik\nchcia\u0142by\u015b wyskoczy\u0107, a bez wody si\u0119 udusisz\nja z tej g\u0142upoty to ju\u017c wyszed\u0142em na ludzi\nchuj kurwa jeba\u0107\ns\u0142uchaj\u0105 tego dzieci, to ich nowy temat lekcji\nKostek odszed\u0142 z Genzie\njak mam si\u0119 nie ba\u0107, skoro w\u015br\u00f3d polskiej m\u0142odzie\u017cy jestem bardziej znany ni\u017c Adam Mickiewicz czy Kazimierz Wielki\nteraz z innej beczki, chc\u0119 \u017cycia jak Wi\u015bniewski\nniesie to konsekwencji tyle co mandat poselski\nto dla natr\u0119tnych - spierdalaj mi z posesji\nnie zd\u0105\u017cy\u0142e\u015b zat\u0119skni\u0107, wr\u00f3ci\u0142em tak jak lessie\n \nnikt mnie nie lubi z tej sceny, bo wszed\u0142em im w brudnych buciorach do \u015bwie\u017co wypranej po\u015bcieli\npisze mi Julka, \u017ce jestem przyk\u0142adem jak si\u0119 nie prowadzi kariery i \u017ce lepiej wykorzysta\u0142aby szans\u0119, mimo to dalej nie schodz\u0119 ze sceny\nnic nie robi\u0142em, a nagra\u0142em ju\u017c ca\u0142\u0105 p\u0142yt\u0119\nrok mnie nie by\u0142o, a na dysku hit za hitem\npuszczasz kit za kitem, \u0142ap m\u00f3j pstryczek (dziwko)\n \nb\u0119d\u0119 najwi\u0119kszy w sieci\nryba najwi\u0119ksza w sieci  \nchcia\u0142em si\u0119 dola\u0107 do ognia\nKostka wstawili do apteki\npos\u0142uszny jak manekin\npowt\u00f3rzmy to naprzeciw\npowt\u00f3rzmy to na przek\u00f3r\noczekiwaniom dzieci    \njestem jebanym bananem, jedyne co starzy mi dali to to wychowanie\nprzepraszam mam\u0119 i tat\u0119, no ale za to zachowanie dosta\u0142em nagan\u0119\nkolejny piesek naszczeka\u0142 mi na karawan\u0119, to dlatego \u017ce si\u0119 sprzeda\u0142em\nnapisz\u0105 o tym portale, bo wszystko co mia\u0142em odda\u0142em i jedziemy dalej\nto jest po prostu realtalk\nwrzu\u0107cie to kurwa na tiktok\nmog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o mnie g\u00f3wno, mog\u0105 nienawidzi\u0107, ale to mi wysz\u0142o\nto po prostu realtalk, na kt\u00f3ry was nie sta\u0107\nwrzucaj na tiktok jak influencerka\ngdzie nie ma siana, nie ma dla mnie miejsca\no czym mamy gada\u0107 jak nie o diamentach z Antwerpii\nwybacz mi mamo za b\u0142\u0119dy\nfani, \u017ce nie wytrzyma\u0142em tej presji\nalko miesza\u0142em z lekami przeciwko depresji\nodjebany w \u015bwie\u017ce balenci\n \npytaj\u0105 mnie sk\u0105d bunt mam w sobie\nmam luz, mam skurwysynu syf na g\u0142owie\nokeeeey\nbut 3 patole\ntrzymajcie mnie, co\u015b rozpierdol\u0119\nokeeeey\n5355 1770 6321 1937 0330\nej CVV mi si\u0119 kurwa nie zmie\u015bci\u0142\nbo jestem pojebany\nm\u00f3wili, \u017ceby nie podawa\u0107 danych obcym\nale to nie obcy to fani\nwe\u017a rozkmi\u0144, a nie siedzisz poschizowany\nmamy Kostek money\nobwieszony \u0142a\u0144cuchami\nczy to na pewno wersja za kt\u00f3r\u0105 mnie pokochali\n \ndla was mog\u0119 by\u0107 jedynie cyferkami",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Oliwier Ka\u0142u\u017cny",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kostek - Jackpot (prod. Czarny HIFI, 2K)",
                    "description": "S\u0142uchaj \"Jackpot\" na platformach streamingowych: https://bfan.link/kostek-jackpot\n\n\nINSTAGRAM \u25ba   / kostekrol  \nTIKTOK \u25ba   / kostekrol\n\n\nKostek \u2013 Jackpot\n\nTekst: Oliwier Ka\u0142u\u017cny / \u0141ukasz Hodakowski / Antoni Alagierski / Tomasz Pacholczyk / Sebastian Morgo\u015b\nMuzyka: Aleksander Kowalski / Kamil Kasprowiak / Bartosz Powa\u0142owski / Antoni Alagierski / Sebastian Morgo\u015b / Jacek Pala\nSkrecze: DJ NOZ\nProdukcja: Czarny HIFI, 2K\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\nVideo: moher.video https://www.moher.video/\nDirector: Dominik Cebula\nDOP: Dominik Cebula\nLine Producer: Wojciech Drewski\n1st PA: Wiktor Nowacki\nEdit/Color: Dominik Cebula\nVFX/3D: mqn.3d / Ufoslide, Dominik Cebula\nGaffer: Tony Bielecki\nBest boy: Igor Gruszczy\u0144ski\nScenography: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska, Kamil Bolesta\nPhotographer: Ola Bodnaru\u015b\nMUA: @stysio\nStylist: Natalia K\u0105cka\nHair: @idyhfu\nCasting Director: Tomasz Szymichowski\nStudio: Haasta Studio\nManager: Jakub Pyrek\nProject Manager: Kaja Siudowska\n\nWyst\u0105pili:\nFilip Smoli\u0144ski\nAron Jo\u0144czyk\nRoman Kucharski\nOliwier Grzegorzewski\nRobert Parci\u0144ski\nKasia W\u0142udarska\nRafa\u0142 Remba\nArkadiusz Urbaniak\nZbigniew \u015alusarczyk\nJacek Grygorowicz\nWies\u0142aw Wszelaki\nJacek Sadrzak\n\n\nm\u00f3wi\u0105 mi Kostek nie obr\u00f3cisz, jak ju\u017c rzucisz\nna pewno si\u0119 zwr\u00f3ci, tak m\u00f3wi\u0105 sami bankruci\nty znowu chodzisz struty, bo nic nie otworzy\u0142 kluczyk\nnie pr\u00f3buj wchodzi\u0107 w buty moje, mo\u017cesz si\u0119 pogubi\u0107\nw drodze za jackpotem kroczysz tak jak g\u0142upi\nkrok za krokiem, groupie\nrok za rokiem w kuli niczym gupik\nchcia\u0142by\u015b wyskoczy\u0107, a bez wody si\u0119 udusisz\nja z tej g\u0142upoty to ju\u017c wyszed\u0142em na ludzi\nchuj kurwa jeba\u0107\ns\u0142uchaj\u0105 tego dzieci, to ich nowy temat lekcji\nKostek odszed\u0142 z Genzie\njak mam si\u0119 nie ba\u0107, skoro w\u015br\u00f3d polskiej m\u0142odzie\u017cy jestem bardziej znany ni\u017c Adam Mickiewicz czy Kazimierz Wielki\nteraz z innej beczki, chc\u0119 \u017cycia jak Wi\u015bniewski\nniesie to konsekwencji tyle co mandat poselski\nto dla natr\u0119tnych - spierdalaj mi z posesji\nnie zd\u0105\u017cy\u0142e\u015b zat\u0119skni\u0107, wr\u00f3ci\u0142em tak jak lessie\n \nnikt mnie nie lubi z tej sceny, bo wszed\u0142em im w brudnych buciorach do \u015bwie\u017co wypranej po\u015bcieli\npisze mi Julka, \u017ce jestem przyk\u0142adem jak si\u0119 nie prowadzi kariery i \u017ce lepiej wykorzysta\u0142aby szans\u0119, mimo to dalej nie schodz\u0119 ze sceny\nnic nie robi\u0142em, a nagra\u0142em ju\u017c ca\u0142\u0105 p\u0142yt\u0119\nrok mnie nie by\u0142o, a na dysku hit za hitem\npuszczasz kit za kitem, \u0142ap m\u00f3j pstryczek (dziwko)\n \nb\u0119d\u0119 najwi\u0119kszy w sieci\nryba najwi\u0119ksza w sieci  \nchcia\u0142em si\u0119 dola\u0107 do ognia\nKostka wstawili do apteki\npos\u0142uszny jak manekin\npowt\u00f3rzmy to naprzeciw\npowt\u00f3rzmy to na przek\u00f3r\noczekiwaniom dzieci    \njestem jebanym bananem, jedyne co starzy mi dali to to wychowanie\nprzepraszam mam\u0119 i tat\u0119, no ale za to zachowanie dosta\u0142em nagan\u0119\nkolejny piesek naszczeka\u0142 mi na karawan\u0119, to dlatego \u017ce si\u0119 sprzeda\u0142em\nnapisz\u0105 o tym portale, bo wszystko co mia\u0142em odda\u0142em i jedziemy dalej\nto jest po prostu realtalk\nwrzu\u0107cie to kurwa na tiktok\nmog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o mnie g\u00f3wno, mog\u0105 nienawidzi\u0107, ale to mi wysz\u0142o\nto po prostu realtalk, na kt\u00f3ry was nie sta\u0107\nwrzucaj na tiktok jak influencerka\ngdzie nie ma siana, nie ma dla mnie miejsca\no czym mamy gada\u0107 jak nie o diamentach z Antwerpii\nwybacz mi mamo za b\u0142\u0119dy\nfani, \u017ce nie wytrzyma\u0142em tej presji\nalko miesza\u0142em z lekami przeciwko depresji\nodjebany w \u015bwie\u017ce balenci\n \npytaj\u0105 mnie sk\u0105d bunt mam w sobie\nmam luz, mam skurwysynu syf na g\u0142owie\nokeeeey\nbut 3 patole\ntrzymajcie mnie, co\u015b rozpierdol\u0119\nokeeeey\n5355 1770 6321 1937 0330\nej CVV mi si\u0119 kurwa nie zmie\u015bci\u0142\nbo jestem pojebany\nm\u00f3wili, \u017ceby nie podawa\u0107 danych obcym\nale to nie obcy to fani\nwe\u017a rozkmi\u0144, a nie siedzisz poschizowany\nmamy Kostek money\nobwieszony \u0142a\u0144cuchami\nczy to na pewno wersja za kt\u00f3r\u0105 mnie pokochali\n \ndla was mog\u0119 by\u0107 jedynie cyferkami"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470451",
                "likeCount": "31584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJRdCx0VR79Q__BZaj8Sm_-ZbfI",
            "id": "l2uyQZn5FNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T12:22:56Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785270",
                "likeCount": "41741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hFMlb69xM5tEtjKRoYF8Xj8YFZ4",
            "id": "a4YE29Rj5f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:23:15Z",
                "channelId": "UCn1WtBUGqRy0hS7X3zcH6lw",
                "title": "JAK KONTROLOWA\u0106 Z\u0141O\u015a\u0106 ? #comedy #relatable #admiros #funny #relatable",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiros",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAK KONTROLOWA\u0106 Z\u0141O\u015a\u0106 ? #comedy #relatable #admiros #funny #relatable",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204120",
                "likeCount": "8491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfE8nF4zkKjzzzH8PnBr4Y0CKDw",
            "id": "lwXrrhR3Yn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:24:44Z",
                "channelId": "UCQcQIQHhoOX0SxLMe2eOO3A",
                "title": "STANOWSKI: PI\u0141KARZE REPREZENTACJI POLSKI TO LAMUSY!",
                "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski ostro o reprezentantach Polski: lamusy!\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesz\u0142oTV",
                "tags": [
                    "wesz\u0142o",
                    "wesz\u0142o tv",
                    "wesz\u0142otv",
                    "stanowski",
                    "krzysztof stanowski",
                    "reprezentacja polski",
                    "probierz",
                    "michal probierz",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "cezary kulesza",
                    "kulesza",
                    "probierz zostaje",
                    "zostej probierz",
                    "finlandia - polska 2:1",
                    "finlandia polska 2:1",
                    "polska finlandia 1:2",
                    "polska - finlandia 1:2",
                    "pzpn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI: PI\u0141KARZE REPREZENTACJI POLSKI TO LAMUSY!",
                    "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski ostro o reprezentantach Polski: lamusy!\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576567",
                "likeCount": "14461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C53Da_T27lzwSVrEzp41mQn_gOU",
            "id": "tvS4h353T9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:50:38Z",
                "channelId": "UCSeqSPSJDl0EXezzjJrwQNg",
                "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 4 | Reklama",
                "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvS4h353T9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvS4h353T9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvS4h353T9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvS4h353T9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvS4h353T9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izak LIVE",
                "tags": [
                    "izak",
                    "Twitch",
                    "Izakooo",
                    "cs",
                    "cs2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 4 | Reklama",
                    "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229030",
                "likeCount": "3696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLuVoSssS7AbpJGWTqB5uA8Qbfs",
            "id": "D455i0AOPgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:31Z",
                "channelId": "UCXNG9C7Kyusq5ir2XZ-qFdg",
                "title": "MULTI reaguje na EKIPA - LABUBU *i ci\u015bnie beke z innych nut*",
                "description": "Young Multi reaguje na NOWE NUTY EKIPY!\nObejrzyj Orygina\u0142: \nhttps://www.youtube.com/@EKIPAYT\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNC3822G3SBBgacS5xZOksg\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti13 [Reklama]\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YOUNG MULTI LIVE",
                "tags": [
                    "multi",
                    "young multi",
                    "shoty z live",
                    "szoty",
                    "funny moments",
                    "twitch",
                    "reakcja",
                    "reaguje",
                    "ogl\u0105da",
                    "szczera opinia",
                    "yfl",
                    "yfl gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MULTI reaguje na EKIPA - LABUBU *i ci\u015bnie beke z innych nut*",
                    "description": "Young Multi reaguje na NOWE NUTY EKIPY!\nObejrzyj Orygina\u0142: \nhttps://www.youtube.com/@EKIPAYT\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNC3822G3SBBgacS5xZOksg\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti13 [Reklama]\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723802",
                "likeCount": "30048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pviA_iIMMNkFEHqe8hUY46S7tZk",
            "id": "-EwfDoNcfMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:30:00Z",
                "channelId": "UCvz84_Q0BbvZThy75mbd-Dg",
                "title": "The Indestructible Sword Paradox \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zack D. Films",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Indestructible Sword Paradox \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25010004",
                "likeCount": "2008419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lazFkVYgZhOi9hzXTX4-OZUkOkY",
            "id": "onhDQQbZxxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:30:19Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "BA\u0141EM SI\u0118 Z NIM ROZMAWIA\u0106 #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BA\u0141EM SI\u0118 Z NIM ROZMAWIA\u0106 #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468362",
                "likeCount": "15204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQXV5tbhG8vmdVI19ZMlBUTRQj8",
            "id": "SjxD2YDWv-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:33:31Z",
                "channelId": "UCMXvZkRqP8OFkqM7dFilLCA",
                "title": "BILETY DO KONTROLI | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #2",
                "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce p\u00f3jdzie mi z filmami szybciej, ale tak si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0142em, \u017ce zamiast robi\u0107 odcinki po p\u00f3\u0142 godziny nagrywa\u0142em przez 1.5h straight XD\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eleven",
                "tags": [
                    "Eleven",
                    "ryjemy",
                    "bani\u0119",
                    "horror",
                    "Indie",
                    "zagrajmy",
                    "gameplay",
                    "let's",
                    "play",
                    "pl",
                    "po",
                    "polsku"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BILETY DO KONTROLI | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #2",
                    "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce p\u00f3jdzie mi z filmami szybciej, ale tak si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0142em, \u017ce zamiast robi\u0107 odcinki po p\u00f3\u0142 godziny nagrywa\u0142em przez 1.5h straight XD\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200541",
                "likeCount": "17396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Yjd8WMQVAXmKOQJ73y4ta6VVZU",
            "id": "oscT51sDwC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:53:05Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "DODA ZNISZCZY\u0141A MI \u017bYCIE - MONIKA JAROSI\u0143SKA",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nMonika Sylwia Jarosi\u0144ska-Korzeniewska \u2013 polska aktorka i piosenkarka. Zagra\u0142a w. wielu filmach m.in. Quo Vadis, Dzie\u0144 \u015awira, oraz w serialach m.in.  \"Samo \u017cycie\", \"Plebania\". oppwiada nam smutn\u0105 histori\u0119, jak potraktowa\u0142a j\u0105 Dorota Doda Rabczewska.\nZapraszamy do ogl\u0105dania.\n\nLink do kana\u0142u na Youtube Moniki: https://www.youtube.com/@DojrzaliNiedojrzali\n\n0:00 - Wst\u0119p \n1:03 - Kultura osobista Dody \n2:28 - Moment poznania Dody \n9:44 - Zarzuty o kontakty seksualne z Rados\u0142awem Majdanem\n13:32 - Wyrwanie w\u0142os\u00f3w\n18:17 - Obdukcja w szpitalu \n22:25 - Schematy w dzia\u0142aniu Dody \n24:48 - Rzekome pobicie\n24:33 - Jak Doda zachowywa\u0142a si\u0119 w s\u0105dzie podczas procesu?\n25:52 - Aktorstwo\n29:55 - Na karier\u0119 musia\u0142am sama sobie zapracowa\u0107 \n31:38 - Historia ze Stevenem Seagalem\n33:24 - Napadni\u0119cie i kradzie\u017c \n35:38 - Historia ze Stevenem Seagalem cd. \n41:11 - W kt\u00f3rym momencie nast\u0105pi\u0142o pobicie?\n42:18 - Czy Doda mog\u0142a by\u0107 zazdrosna o tw\u00f3j g\u0142os? \n45:49 - Pogr\u00f3\u017cki, kt\u00f3re dostawa\u0142a Monika Jarosi\u0144ska\n46:47 - Przez Dod\u0119 straci\u0142am wszystko \n52:50 - Wyprowadzka  Moniki Jarosi\u0144skiej na Malt\u0119 \n53:55 - Od 14 lat po historii z Dod\u0105 jestem chora \n54:18 - Historia z ojcem \n1:00:30 - Kuba Wojew\u00f3dzki o ojcu Moniki Jarosi\u0144skiej\n1:03:54 - Kuba Wojew\u00f3dzki i Doda\n1:05:09 - Czy nie boi si\u0119\u00a0konsekwencji tego wywiadu \n1:10:07 - Czy Doda mo\u017ce zrobi\u0107 test na obecno\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w?\n1:12:58 - Jakub Majoch\n1:16:30 - Ludzie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142pracowali z Dod\u0105\n1:17:30 - Doda zniszczy\u0142a mi \u017cycie\n1:20:55 - Dziewczyny ze Lwowa\n1:22:57 - Anegdoty z \u017cycia Moniki  \n1:26:50 - Czy masz teraz kontakt z Rados\u0142awem Majdanem?\n1:27:31 - Aktualne plany Moniki Jaroci\u0144skiej \n1:30:18 - Kana\u0142 na Youtube \n1:34:00 - Terapia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "sfera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DODA ZNISZCZY\u0141A MI \u017bYCIE - MONIKA JAROSI\u0143SKA",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nMonika Sylwia Jarosi\u0144ska-Korzeniewska \u2013 polska aktorka i piosenkarka. Zagra\u0142a w. wielu filmach m.in. Quo Vadis, Dzie\u0144 \u015awira, oraz w serialach m.in.  \"Samo \u017cycie\", \"Plebania\". oppwiada nam smutn\u0105 histori\u0119, jak potraktowa\u0142a j\u0105 Dorota Doda Rabczewska.\nZapraszamy do ogl\u0105dania.\n\nLink do kana\u0142u na Youtube Moniki: https://www.youtube.com/@DojrzaliNiedojrzali\n\n0:00 - Wst\u0119p \n1:03 - Kultura osobista Dody \n2:28 - Moment poznania Dody \n9:44 - Zarzuty o kontakty seksualne z Rados\u0142awem Majdanem\n13:32 - Wyrwanie w\u0142os\u00f3w\n18:17 - Obdukcja w szpitalu \n22:25 - Schematy w dzia\u0142aniu Dody \n24:48 - Rzekome pobicie\n24:33 - Jak Doda zachowywa\u0142a si\u0119 w s\u0105dzie podczas procesu?\n25:52 - Aktorstwo\n29:55 - Na karier\u0119 musia\u0142am sama sobie zapracowa\u0107 \n31:38 - Historia ze Stevenem Seagalem\n33:24 - Napadni\u0119cie i kradzie\u017c \n35:38 - Historia ze Stevenem Seagalem cd. \n41:11 - W kt\u00f3rym momencie nast\u0105pi\u0142o pobicie?\n42:18 - Czy Doda mog\u0142a by\u0107 zazdrosna o tw\u00f3j g\u0142os? \n45:49 - Pogr\u00f3\u017cki, kt\u00f3re dostawa\u0142a Monika Jarosi\u0144ska\n46:47 - Przez Dod\u0119 straci\u0142am wszystko \n52:50 - Wyprowadzka  Moniki Jarosi\u0144skiej na Malt\u0119 \n53:55 - Od 14 lat po historii z Dod\u0105 jestem chora \n54:18 - Historia z ojcem \n1:00:30 - Kuba Wojew\u00f3dzki o ojcu Moniki Jarosi\u0144skiej\n1:03:54 - Kuba Wojew\u00f3dzki i Doda\n1:05:09 - Czy nie boi si\u0119\u00a0konsekwencji tego wywiadu \n1:10:07 - Czy Doda mo\u017ce zrobi\u0107 test na obecno\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w?\n1:12:58 - Jakub Majoch\n1:16:30 - Ludzie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142pracowali z Dod\u0105\n1:17:30 - Doda zniszczy\u0142a mi \u017cycie\n1:20:55 - Dziewczyny ze Lwowa\n1:22:57 - Anegdoty z \u017cycia Moniki  \n1:26:50 - Czy masz teraz kontakt z Rados\u0142awem Majdanem?\n1:27:31 - Aktualne plany Moniki Jaroci\u0144skiej \n1:30:18 - Kana\u0142 na Youtube \n1:34:00 - Terapia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586890",
                "likeCount": "14636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gclyj8WOQlv1uZ2shPF9sX2qzLQ",
            "id": "PFjMfpw7Snk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:13:01Z",
                "channelId": "UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw",
                "title": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming",
                "description": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming\nTham gia l\u00e0m h\u1ed9i vi\u00ean c\u1ee7a k\u00eanh n\u00e0y \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw/join\n#deadrails #deadrailsroblox  #dogechoigame  #roblox #metub",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doge Gaming",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "doge roblox",
                    "doge",
                    "doge gaming",
                    "anh doge",
                    "beginners guide",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden tutorial",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden in roblox",
                    "grow a garden codes",
                    "grow a garden roblox update",
                    "grow a garden doge gaming",
                    "grow a garden roblox bloodmoon",
                    "grow a garden bloodmoon",
                    "blood moon grow a garden",
                    "grow a garden update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming",
                    "description": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming\nTham gia l\u00e0m h\u1ed9i vi\u00ean c\u1ee7a k\u00eanh n\u00e0y \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw/join\n#deadrails #deadrailsroblox  #dogechoigame  #roblox #metub"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4916669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6tTnWXEGdatkTHmBouXTY7KuL3c",
            "id": "cyRNySTkJRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:08:54Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226493",
                "likeCount": "10046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kwrBKz9YJcB37n9UCJyIG0nT8sE",
            "id": "o51I0Txv9No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T12:01:26Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "My Girlfriend is Leaving Me...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Girlfriend is Leaving Me...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24092935",
                "likeCount": "1085758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMMd47EOJcBX9Z1TbUq1n9_Abzw",
            "id": "H1S6BLe4_Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:16:12Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6591775",
                "likeCount": "546514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d11XIMwpxE56ZymaIoUHfyBjyPE",
            "id": "gEbAeDgwS-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:13:56Z",
                "channelId": "UCN5seY_Oy_GiJRhF06GfRlw",
                "title": "36. posiedzenie Sejmu - dzie\u0144 trzeci. 11 czerwca 2025 r.",
                "description": "\ud83d\udc49Subskrybuj Sejm RP na Youtube: https://bit.ly/2OftGKR\n\ud83d\udc49Zasady dyskusji: https://bit.ly/3kYrM18\n\ud83d\udc49Harmonogram obrad: https://bit.ly/39Nl45X\n\ud83d\udc49Odwied\u017a profile Sejmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\u2b07\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0fTwitter: http://www.twitter.com/KancelariaSejmu\n\u25b6\ufe0fInstagram: http://www.instagram.com/sejmrp\n\u25b6\ufe0fFacebook: http://www.facebook.com/KancelariaSejmu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sejm RP",
                "tags": [
                    "SejmRP",
                    "Sejm",
                    "na \u017cywo",
                    "transmisja",
                    "obrady sejmu",
                    "posiedzenie",
                    "relacja",
                    "live",
                    "obrady",
                    "polityka",
                    "marsza\u0142ek sejmu",
                    "pos\u0142owie",
                    "parlemant",
                    "izba",
                    "polska",
                    "polski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "36. posiedzenie Sejmu - dzie\u0144 trzeci. 11 czerwca 2025 r.",
                    "description": "\ud83d\udc49Subskrybuj Sejm RP na Youtube: https://bit.ly/2OftGKR\n\ud83d\udc49Zasady dyskusji: https://bit.ly/3kYrM18\n\ud83d\udc49Harmonogram obrad: https://bit.ly/39Nl45X\n\ud83d\udc49Odwied\u017a profile Sejmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\u2b07\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0fTwitter: http://www.twitter.com/KancelariaSejmu\n\u25b6\ufe0fInstagram: http://www.instagram.com/sejmrp\n\u25b6\ufe0fFacebook: http://www.facebook.com/KancelariaSejmu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502914",
                "likeCount": "4450",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMvrn8MaHrzYJBisN0WR8gHY2o0",
            "id": "Bs_Kr14vnzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:35:28Z",
                "channelId": "UCnwH8m1JKlQjxmkzY2gBKLw",
                "title": "Ona gdy z ni\u0105 zerwiesz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klaudia Bieszcz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ona gdy z ni\u0105 zerwiesz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198752",
                "likeCount": "7430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 83,
        "resultsPerPage": 50
    }
}