{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "v5xm3_PwgTyaOq7XkdRPAwz198M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6QkoNasJb_vo8BLqr_K48MM6_4",
            "id": "f9pKIVn7z00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:34:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Tottenham",
                    "Premier League",
                    "Alexis",
                    "Lucho D\u00edaz",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Anfield"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2067831",
                "likeCount": "34100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtFVsQ7z377H08pI1oCzr5noKBk",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141488",
                "likeCount": "76114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQYJGRruTCcDJNTN-u6xj6OlSBo",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16780558",
                "likeCount": "375944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lMmj9AZ2k7NCHhT8oIGyGm0tzQ",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424823",
                "likeCount": "73020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpsp2MYW3zFQBcZhnZOZQ0bxWVk",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62246446",
                "likeCount": "1857074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "it3gCTcwn5Wluka7sltDZhIAzXg",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7259185",
                "likeCount": "229285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0Zbe0zjyG7s4esqYKz73t6nAg0",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057038",
                "likeCount": "127800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gz0uOh7M20IYhRr2ZNStWed74Mg",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786471",
                "likeCount": "16770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZOeFob2kX1xEvOCG3X6t0rleUI",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038625",
                "likeCount": "44853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6pcSKqV2tV3BWX3dV5YNjCwi4ZQ",
            "id": "0b0lFD3PNp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:01Z",
                "channelId": "UCHqIVk-UrpEWO4pgyRrApow",
                "title": "House Tour / Bienvenidos a mi Casa / Mafe Cardona Vlogs",
                "description": "S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\nhttps://www.facebook.com/mariafernandaLVKoficial\n\nhttps://www.tiktok.com/@mafecardona.oficial\n\nhttps://www.instagram.com/mafecardona.oficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b0lFD3PNp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafe Cardona oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "House Tour / Bienvenidos a mi Casa / Mafe Cardona Vlogs",
                    "description": "S\u00edgueme en mis redes sociales:\n\nhttps://www.facebook.com/mariafernandaLVKoficial\n\nhttps://www.tiktok.com/@mafecardona.oficial\n\nhttps://www.instagram.com/mafecardona.oficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190208",
                "likeCount": "7939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KMQ0xfUN9948KozhP2m2tDKh4ys",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803112",
                "likeCount": "56122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Opag2vUzR0iwdMSuIUdBeUaPNsE",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1314726",
                "likeCount": "11114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sjwpl3GV2H9BP4yv1iOhHPaYJh8",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1269742",
                "likeCount": "16573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fFYI9SKtqHORmg29zWbslI9vRs8",
            "id": "rPhEOwgR6ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:06Z",
                "channelId": "UC83kXIGeJg76pCkT_4nZD5w",
                "title": "Mafe Cardona - HASTALUEGUI \ud83d\ude18 (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "\ud83d\udc94 A veces uno ama con el alma... y a\u00fan as\u00ed no es suficiente.\n\"HASTALUEGUI\" es esa despedida que duele pero tambi\u00e9n libera.\nGracias por acompa\u00f1arme en esta nueva etapa \u2728 \u00a1D\u00e9jale amor al video y cu\u00e9ntame si alguna vez te toc\u00f3 decir adi\u00f3s as\u00ed! \ud83d\udd25\n\n#HASTALUEGUI #MafeCardona #NuevaM\u00fasica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPhEOwgR6ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAFE CARDONA",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mafe Cardona - HASTALUEGUI \ud83d\ude18 (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "\ud83d\udc94 A veces uno ama con el alma... y a\u00fan as\u00ed no es suficiente.\n\"HASTALUEGUI\" es esa despedida que duele pero tambi\u00e9n libera.\nGracias por acompa\u00f1arme en esta nueva etapa \u2728 \u00a1D\u00e9jale amor al video y cu\u00e9ntame si alguna vez te toc\u00f3 decir adi\u00f3s as\u00ed! \ud83d\udd25\n\n#HASTALUEGUI #MafeCardona #NuevaM\u00fasica"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137513",
                "likeCount": "26589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_5kzFioH1B_l9aMUGb7h2vYQGo",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510010",
                "likeCount": "48623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UP_86GS5nqE06DnqXfFmSERHVjU",
            "id": "RtRob2bUlSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:06Z",
                "channelId": "UC5PwIMtLiIBCBhsu8f_-6UQ",
                "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiago Bilinkis",
                "tags": [
                    "por qu\u00e9 no tener hijos",
                    "decisi\u00f3n de ser padres",
                    "declive natalidad",
                    "crisis de paternidad",
                    "crisis de la crianza",
                    "crianza intensiva",
                    "padres agotados",
                    "ser padre hoy",
                    "ansiedad en padres",
                    "burnout parental",
                    "crianza y redes sociales",
                    "hijos \u00fanicos",
                    "j\u00f3venes no quieren tener hijos",
                    "cambio cultural familia",
                    "cuestionar la maternidad",
                    "cuestionar la paternidad",
                    "elegir no ser padre",
                    "elegir no ser madre",
                    "santiago bilinkis",
                    "decisiones dif\u00edciles",
                    "padres perfectos",
                    "futuro en construccion"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                    "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492438",
                "likeCount": "33470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCIqKwYaZDjlcg9InptRAmVLpNw",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888010",
                "likeCount": "17286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2NZlDOTwVRmzOmu_2sofyeS0Mhc",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704150",
                "likeCount": "20760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SjnQTUySif36sWbaXv6b30ThMos",
            "id": "N4lCc3RPfms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:43:15Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4lCc3RPfms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MADRIDISTAS REACCIONANDO | BARCELONA 3-2 REAL MADRID - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845862",
                "likeCount": "42274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eogjTs4cC1MSDr4AFnYPUx0rhz8",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643853",
                "likeCount": "11218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6IiQ-fQHAI0mc5ELjNq7YQksi1k",
            "id": "z2XuBkOOhhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:02:00Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "AMISTA",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Ovy On The Drums",
                    "AMISTA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1441778",
                "likeCount": "27233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VevXO7ixVf4spiqrrB1frHDCCyY",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5449161",
                "likeCount": "227790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWQSaxTtUp026aGM03Y2dMHMe5w",
            "id": "XvmHkdoWRNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:44:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 15",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Gallardo",
                    "Gago",
                    "Monumental",
                    "Mastantuono",
                    "Golazo",
                    "Tiro Libre",
                    "Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1658416",
                "likeCount": "23514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KObru2jsYB9v7029kBHav0Qca3w",
            "id": "tsgzVf36P8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:06Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "hat-trick",
                    "real madrid",
                    "vinicius",
                    "mbapp\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "3-2",
                    "copa del rey",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670906",
                "likeCount": "48121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCxabS5xMx9DwYK3kIIXj8HLjKE",
            "id": "NeZ3TWruRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCI96hlCwx8rJR0idr2sJCVQ",
                "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "magma.mp4",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                    "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539497",
                "likeCount": "81294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZP0kHRiuft4pEMERACRiXqj69F0",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "945007",
                "likeCount": "11314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L33argbKqPBXGpCuo23cB0n90jg",
            "id": "hU5akDv_cyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:05:57Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hU5akDv_cyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "D\u00f3nde est\u00e1 la tumba del papa",
                    "Noticias",
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias Internacionales",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias de hoy",
                    "Noticias en vivo",
                    "Tumba del papa Francisco",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "restos del papa Francisco",
                    "ultimas noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la tumba en la que est\u00e1n los restos del papa Francisco en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "description": "El mundo le dio una sentida despedida el papa Francisco, quien falleci\u00f3 el pasado 21 de abril de 2025. En medio de homenajes, llanto y millones de aplausos, feligreses de todo el mundo honraron la labor del primer pont\u00edfice latinoamericano. Ahora, el santo padre descansa en paz en la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde miles de cat\u00f3licos ya visitan su tumba.   #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\r\n\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\r\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\r\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\r\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\r\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\r\n\r\nNuestros canales en YouTube:\r\n\r\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\r\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\r\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\r\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\r\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\r\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\r\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\r\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649619",
                "likeCount": "5714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4tlIMlAjXu5Byf4FtTb75NRKh0",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2168251",
                "likeCount": "46302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKj2Cv2dmY-iGRqrEFFqHzGGwUE",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611725",
                "likeCount": "22737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MTIR1whPaABu2Zoy1mar44X7y3g",
            "id": "MklS04nfjxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:36:27Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MklS04nfjxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA COPA DEL REY 24/25 TROPHY CELEBRATION! EL CL\u00c1SICO\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "FC Barcelona were already the team with the most Spanish Cup titles and now they have one more! After seeing off historic rivals Real Madrid in Saturday\u2019s final in Seville, the Catalans have now won the knockout competition 32 times, eight more than second-placed Athletic Club with 24, with Real Madrid third on 20. \n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2525403",
                "likeCount": "124293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x23SHZFjvs4EPCVS9TiMNr5IGrU",
            "id": "zE5xBY0Syyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T03:29:05Z",
                "channelId": "UCSCAJJ1RJ4rfRTVW4gjYTpQ",
                "title": "'Usted me saca a m\u00ed o yo la saco a usted', La Jesuu a Yina | La casa de los famosos Colombia 2025",
                "description": "La Jesuu entr\u00f3 pisando fuerte en #LaCasaDeLosFamososCol\ud83d\ude28, ella expres\u00f3 sus desacuerdos con Yina\ud83d\udd25y las dos protagonizaron un ic\u00f3nico momento en la competencia\ud83e\udd76.\n\n\ud83d\udc40\u2728 Cada momento es \u00fanico y exclusivo en #LaCasaDeLosFamososCol2 \u00a1con\u00e9ctate al 24/7 a trav\u00e9s de la app de Canal RCN! \ud83d\ude24\ud83d\udcf2\ud83d\udd25\ud83d\udc9c\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\n'Usted me saca a m\u00ed o yo la saco a usted', La Jesuu a Yina | La casa de los famosos Colombia 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE5xBY0Syyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE5xBY0Syyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE5xBY0Syyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE5xBY0Syyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zE5xBY0Syyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal RCN",
                "tags": [
                    "Canal RCN",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "la casa de los famosos 2025",
                    "participantes la casa de los famosos colombia 2",
                    "realities colombia",
                    "la casa de los famosos participantes",
                    "en vivo la casa de los famosos colombia",
                    "cap\u00edtulos de la casa de los famosos colombia",
                    "'Usted me saca a m\u00ed o yo la saco a usted'",
                    "La Jesuu a Yina | La casa de los famosos Colombia 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "'Usted me saca a m\u00ed o yo la saco a usted', La Jesuu a Yina | La casa de los famosos Colombia 2025",
                    "description": "La Jesuu entr\u00f3 pisando fuerte en #LaCasaDeLosFamososCol\ud83d\ude28, ella expres\u00f3 sus desacuerdos con Yina\ud83d\udd25y las dos protagonizaron un ic\u00f3nico momento en la competencia\ud83e\udd76.\n\n\ud83d\udc40\u2728 Cada momento es \u00fanico y exclusivo en #LaCasaDeLosFamososCol2 \u00a1con\u00e9ctate al 24/7 a trav\u00e9s de la app de Canal RCN! \ud83d\ude24\ud83d\udcf2\ud83d\udd25\ud83d\udc9c\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\n'Usted me saca a m\u00ed o yo la saco a usted', La Jesuu a Yina | La casa de los famosos Colombia 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369374",
                "likeCount": "2808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RB5dQ9GCxBTbbmNzpLHwmfA8jbY",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1251412",
                "likeCount": "11210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BLUrJpVYj1GBORvs-gyHoz43eA",
            "id": "1K38rvp7qVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:28:47Z",
                "channelId": "UCqBAbqbx4q7G5upsptccdPA",
                "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pepe El Mago",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                    "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363622",
                "likeCount": "11415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_Qhw9p-TzTAybR8tWsVPq-1r5A",
            "id": "nURjtARV8xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:42:15Z",
                "channelId": "UCba3hpU7EFBSk817y9qZkiA",
                "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nURjtARV8xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA NACION",
                "tags": [
                    "fin del cepo cambiario",
                    "cepo al d\u00f3lar",
                    "d\u00f3lar hoy",
                    "econom\u00eda argentina 2025",
                    "nuevo r\u00e9gimen cambiario",
                    "gobierno Milei",
                    "d\u00f3lar libre",
                    "acceso al d\u00f3lar",
                    "control de cambios",
                    "pol\u00edtica monetaria argentina",
                    "noticias econ\u00f3micas abril 2025",
                    "mercado cambiario",
                    "fin del cepo Milei",
                    "eliminaci\u00f3n del cepo",
                    "c\u00f3mo comprar d\u00f3lares en Argentina",
                    "Banco Central",
                    "tipo de cambio oficial",
                    "d\u00f3lar ahorro",
                    "inflaci\u00f3n argentina 2025",
                    "LN+",
                    "an\u00e1lisis econ\u00f3mico",
                    "la nacion en vivo",
                    "ln+ en vivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Francisco fue sepultado con sus \"desgastados\" zapatos",
                    "description": "Suscribite a LA NACION: https://bit.ly/2GU7jVv\n\nMir\u00e1 m\u00e1s contenidos en: https://www.lanacion.com.ar/ln-t58215 \n\nSeguinos en:     \nFacebook: https://facebook.com/lanacion\nTwitter: https://twitter.com/lanacion\nInstagram: https://instagram.com/lanacioncom\n\nGracias por mirar.\n\nLN+, el canal de televisi\u00f3n de LA NACION. \nEncontranos en DirectTV (715 y 1715), FLOW (15 de Flow y Flow HD y canal 81.2 de Flow cl\u00e1sico HD), TDA (25.3), TeleRed (18 B\u00e1sico y Digital), TeleCentro (1), Antina (6 Digital), Supercanal (9 Digital) y Movistar TV/ Play (101)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248925",
                "likeCount": "3217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-xGoRXF3qMjlGJytmWolF33zkM",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2766826",
                "likeCount": "172173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBbQDm6XiIb_sR1WLEAxrV6bxBI",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4560505",
                "likeCount": "567629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkHRAHYLMGeBsFd7W9heMIhFqYg",
            "id": "oK-8OHeMc4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC92SQzgtX-2HTvLZtZeamZA",
                "title": "DFZM x JOMBRIEL x JOWELL Y RANDY - GPS",
                "description": "\ud83c\udfa7 Escucha \u201cGPS\u201d en tu plataforma favorita: https://wml.link/GPS-DFZMxJombrielxJowellyRandy\n\nSubscr\u00edbete a mi canal de YouTube:  @dfzm  \nSuscr\u00edbete al canal de Jombriel:  @jombriel \nSuscr\u00edbete al canal de Jowell y Randy:  @jowellyrandy\n\n\ud83c\udf99\ufe0fBooking oficial: \nCel.: (+57) 313 8434141\nmanagement@lacremegroup.com\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nDFZM\nInstagram:  https://www.instagram.com/dfzm_19/?hl=es\nFacebook:  https://www.facebook.com/IamDFZM\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0?lang=es  \n\n\ud83d\udcbd Escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ndLrsgT3MV5CNxIrW71fw\nApple Music:  https://music.apple.com/co/artist/dfzm/1661730904\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UC2aY7TT2qhSAjCVBxXZq2QA  \n\nEscucha mis \u00faltimos lanzamientos:\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=5r5UePOgMQU\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=2DCQLmVb5Mo\n\nMusic video by DFZM X JOMBRIEL X JOWELL Y RANDY performing GPS. \n\u00a9 LA CREME GROUP & WARNER MUSIC GROUP. All Rights Reserved 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFZM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DFZM x JOMBRIEL x JOWELL Y RANDY - GPS",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Escucha \u201cGPS\u201d en tu plataforma favorita: https://wml.link/GPS-DFZMxJombrielxJowellyRandy\n\nSubscr\u00edbete a mi canal de YouTube:  @dfzm  \nSuscr\u00edbete al canal de Jombriel:  @jombriel \nSuscr\u00edbete al canal de Jowell y Randy:  @jowellyrandy\n\n\ud83c\udf99\ufe0fBooking oficial: \nCel.: (+57) 313 8434141\nmanagement@lacremegroup.com\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nDFZM\nInstagram:  https://www.instagram.com/dfzm_19/?hl=es\nFacebook:  https://www.facebook.com/IamDFZM\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0?lang=es  \n\n\ud83d\udcbd Escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ndLrsgT3MV5CNxIrW71fw\nApple Music:  https://music.apple.com/co/artist/dfzm/1661730904\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UC2aY7TT2qhSAjCVBxXZq2QA  \n\nEscucha mis \u00faltimos lanzamientos:\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=5r5UePOgMQU\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=2DCQLmVb5Mo\n\nMusic video by DFZM X JOMBRIEL X JOWELL Y RANDY performing GPS. \n\u00a9 LA CREME GROUP & WARNER MUSIC GROUP. All Rights Reserved 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1113426",
                "likeCount": "74876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07fu-kQJRgCZop1ebJsuBxW38Jw",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#\u00faltimas #im\u00e1genes #f\u00e9retro #abierto #papa #francisco #vaticano #despedida\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1407381",
                "likeCount": "18029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0T1R8SHvIF8kH6415h7E7PEMo10",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey, El Macaco Asesino| #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830890",
                "likeCount": "65729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RECxZXRdVw1JdUc4VWaa2Gr8OpY",
            "id": "L1Ta38LNcUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:27:45Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                    "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\nManager personal: Lucas Garcia Noya.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\n\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1342393",
                "likeCount": "259918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFpSDoDnK5T0OJ7PmP0pQ-I4Tjo",
            "id": "w85hK1z31ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T02:00:06Z",
                "channelId": "UCq4uL-aOqHnIzioax10cq7A",
                "title": "Liz Loyo - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                "description": "#lizloyo #asifue \n\nEscucha As\u00ed Fue en tu plataforma de streaming favorita: https://distrokid.com/hyperfollow/lizloyo/as-fue-3\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/lizloyomusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@liz_loyo\nFacebook: https://www.facebook.com/lizbet.sanchez.3114\n\nAutor: Alberto Aguilera Valadez\n\nUna producci\u00f3n de Tacos Films\n\n(c) 2025 La Chiquis del Mariachi\n\n#LizLoyo #mariachi #chiquisdelmariachi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w85hK1z31ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liz Loyo",
                "tags": [
                    "Liz Loyo Asi Fue",
                    "Asi Fue Juan Gabriel",
                    "Liz Loyo Videos",
                    "liz loyo no te aferres",
                    "No Te Aferres",
                    "Mariachi",
                    "Ixtlahuac\u00e1n del R\u00edo",
                    "Cadereyta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liz Loyo - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                    "description": "#lizloyo #asifue \n\nEscucha As\u00ed Fue en tu plataforma de streaming favorita: https://distrokid.com/hyperfollow/lizloyo/as-fue-3\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/lizloyomusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@liz_loyo\nFacebook: https://www.facebook.com/lizbet.sanchez.3114\n\nAutor: Alberto Aguilera Valadez\n\nUna producci\u00f3n de Tacos Films\n\n(c) 2025 La Chiquis del Mariachi\n\n#LizLoyo #mariachi #chiquisdelmariachi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723455",
                "likeCount": "50158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guPjj0kDBXVxmMt8fCdKU0cLQHs",
            "id": "paRa7BRa3d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:44:58Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "boca juniors",
                    "river",
                    "river 2 boca 1",
                    "river plate 2 boca juniors 1",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca 1 analisis",
                    "analisis boca river",
                    "resumen boca river",
                    "gol mastantuono",
                    "mastantuono",
                    "gallardo",
                    "fernando gago",
                    "gago"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300103",
                "likeCount": "18932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pmRnx_ZZcslnhFLzWt8mJurjAY",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2173965",
                "likeCount": "269962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fd5j_IIZM0GSxezv8s6jhmxhzV8",
            "id": "9jVLXXWLbvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:09Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1822836",
                "likeCount": "192919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mKqaO1jg5bS5YSnNZ1-DLJ8HuI",
            "id": "TQDUUSqcriM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:14:27Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                "description": "https://www.missasinfonia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                    "description": "https://www.missasinfonia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1663536",
                "likeCount": "173641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ethVRFp9818AgAWE8UqIw8JFXLs",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2842140",
                "likeCount": "432668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Nz5oATOD0Cq5NVDx-uyziOVSdM",
            "id": "W-Lwf-Eyhto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:00:35Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1889708",
                "likeCount": "22490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lo2JZz3_jj2ARnVIscf_B5ZyDpI",
            "id": "cj4bmKp4p2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:25:42Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4bmKp4p2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOCA PERDI\u00d3 EL SUPERCL\u00c1SICO CON RIVER. 2-1. AN\u00c1LISIS EN CALIENTE DEL PARTIDO (2025) \u00bfGAGO\u00a0DEBE\u00a0IRSE?",
                    "description": "\u00a1Se\u00f1oras y se\u00f1ores! Recuerden ingresar a PromoShell.com.ar y disfruten de todos los beneficios\n\n\u00a1No te olvides suscribirte y activar las notificaciones para ver cuando subo v\u00eddeo! \ud83d\udd14\n\n\u25ba \u00a1Seguime en KICK! https://kick.com/lacobraaa\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\u25baTikTok Secundario: https://www.tiktok.com/@lacobraaa2.0\n\n\u25baLa Cobra: https://www.youtube.com/@lacobraaa\n\u25baLa Cobra Xtra: https://www.youtube.com/@lacobraxtra\n\u25baLa Cobra Random: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baLa Cobra Fans: https://www.youtube.com/@LaCobraaFANS\n\u25baLa Cobra Kick: https://www.youtube.com/@LaCobraaKick\n\u25baCobrismo OOC: https://www.youtube.com/@CobrismoOOC\n\n\u25baEditor: https://www.instagram.com/oliver_cesar11/\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del stream de LA COBRA en KICK. Te invitamos a suscribirte a los seis canales de LA COBRA para no perderte ning\u00fan contenido. Adem\u00e1s, si tenes ganas de interactuar en vivo con la comunidad podes unirte a los streams en KICK todos los d\u00edas a las 23hs. \nTambi\u00e9n, podes entrar al servidor de DISCORD donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atr\u00e1s de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257691",
                "likeCount": "10697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jqYfUkGb1d2FxDRlVtSQjFwggmk",
            "id": "NwVVRkpC5qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:59:05Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                    "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829301",
                "likeCount": "34071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2UYOXcjt-LYi90IRM7UxoqLd4U",
            "id": "EeiTYZJDy7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:16Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Milo J",
                    "Trueno",
                    "Los Piojos",
                    "Yami Safdie",
                    "Ainda",
                    "Nahuel Pennisi",
                    "La T y La M",
                    "Malandro",
                    "Juan Ingaramo",
                    "Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n",
                    "Mono de Kapanga",
                    "Sebasti\u00e1n Wainraich",
                    "Fleivor",
                    "Rep",
                    "soy rada",
                    "agustin aristaran",
                    "kapanga",
                    "el mono",
                    "mono",
                    "charly garcia",
                    "charly garc\u00eda",
                    "no soy un extra\u00f1o",
                    "fiesta fa",
                    "rap de las hormigas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                    "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336078",
                "likeCount": "22232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1104"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}