{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "j19bfyYKPL1YXXqc3MB44kLZq_w",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-svfd3JNuq6isApDWd5GJpufA-Y",
            "id": "r8zZEbeTy5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T03:20:27Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Toluca (4)3-0(1) Tigres | Liga MX - Semis - VUELTA CL 2025 | TUDN",
                "description": "Toluca hace valer la local\u00eda y se mete a la Gran Final del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8zZEbeTy5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8zZEbeTy5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8zZEbeTy5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8zZEbeTy5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8zZEbeTy5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Jornada 19",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "Tigres UANL",
                    "Toluca",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "Toluca vs Tigres",
                    "highlights Toluca vs Tigres",
                    "toluca liga mx",
                    "tigres liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "semis - vuelta liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "resumen Toluca vs Tigres"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Toluca (4)3-0(1) Tigres | Liga MX - Semis - VUELTA CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Toluca hace valer la local\u00eda y se mete a la Gran Final del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1514787",
                "likeCount": "15127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kl5HZl7zQ08nbwBw8J-aWCP1Fn0",
            "id": "Z2MV0is5-Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T00:44:44Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "cuarto secreto abajo de mi jard\u00edn",
                    "lourdes",
                    "LLEGO LOURDES",
                    "LOURDES ENTRO A MI CASA",
                    "enfrente a lourdes",
                    "azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4701976",
                "likeCount": "410934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2kr1dpnXJuBdxWyklyChOM04P1Y",
            "id": "SKxIxsh9DT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:21:56Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596364",
                "likeCount": "61514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6sC_BDcXOn4lzx6cL43VB_2s8E",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5776957",
                "likeCount": "184768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qICVqUeRO4e4G2YiYD21u-iL-hI",
            "id": "QfU3JAUmKqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T02:24:39Z",
                "channelId": "UCWXOegeUI7sWXji5oD4iRVA",
                "title": "Choca buque escuela \u2018Cuauht\u00e9moc\u2019 contra Puente de Brooklyn en Nueva York",
                "description": "El buque escuela Cuauht\u00e9moc, un velero de tres m\u00e1stiles de la Marina Armada de M\u00e9xico con aproximadamente 200 personas a bordo, se estrell\u00f3 contra el Puente de Brooklyn en el East River de Nueva York. https://www.jornada.com.mx/noticia/2025/05/17/politica/choca-buque-escuela-cuauhtemoc-contra-puente-de-brooklyn-en-nueva-york",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Jornada",
                "tags": [
                    "buque Cuauhtemoc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Choca buque escuela \u2018Cuauht\u00e9moc\u2019 contra Puente de Brooklyn en Nueva York",
                    "description": "El buque escuela Cuauht\u00e9moc, un velero de tres m\u00e1stiles de la Marina Armada de M\u00e9xico con aproximadamente 200 personas a bordo, se estrell\u00f3 contra el Puente de Brooklyn en el East River de Nueva York. https://www.jornada.com.mx/noticia/2025/05/17/politica/choca-buque-escuela-cuauhtemoc-contra-puente-de-brooklyn-en-nueva-york"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75419",
                "likeCount": "494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvEFMKcRKxyFczomXpK4UrSPg4c",
            "id": "9wP4cwNVqGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:30:10Z",
                "channelId": "UC8SgRXq0LhLrdcBZ-eLUumA",
                "title": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                "description": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TurboBlox",
                "tags": [
                    "turbo",
                    "sara",
                    "maya",
                    "amanda",
                    "xturbo",
                    "turboblox",
                    "La CARA de SARA en La Vida REAL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                    "description": "La CARA de SARA en La Vida REAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528878",
                "likeCount": "11096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XNF8TiBLL8IZOdbJfzgBqdOeAYU",
            "id": "aoXDGMZhdJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T18:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #KETUTeCR\u00c9 #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "KETUTECRE",
                    "QUE TU TE CREE BAD BUNNY",
                    "bad bunny que tu te cre",
                    "que tu te crees bad bunny",
                    "ke tu te cre bad bunny video",
                    "video que tu te cre bad bunny",
                    "video ke tu te cre",
                    "bad bunny video ke tu te cres",
                    "que tu te cre bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #KETUTeCR\u00c9 #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2379628",
                "likeCount": "207822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rv6G_f6fuNPnp2Ltpy7FtByL8q4",
            "id": "e8OJ3Gl5jjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme - Segundas Partes (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositores: Javier Arturo Roch\u00edn Hern\u00e1ndez, C\u00e9sar Robles & Eduin Caz\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nEsto de estar sin tus besos\n\nPensar que te estoy perdiendo\n\nNo me gusta nada\n\nAyer convenc\u00ed a mi orgullo\n\nPlaticamos de lo tuyo y llegamos a la misma conclusi\u00f3n\n\nQue un \u201csin ti\u201d ya no soy yo\n\nA ese que dijo que las segundas partes no funcionan\n\nJam\u00e1s lo hab\u00eda besado una persona c\u00f3mo t\u00fa\n\nSin ti las piezas no se me acomodan\n\nQue olvidar es f\u00e1cil, lo dicen por su falta de experiencia\n\nPero si estuvieran de este lado, lo entender\u00edan c\u00f3mo yo\n\nEl coraz\u00f3n pregunta \u00bfsi regresas?\n\nT\u00fa eres el amor de su vida\n\nY la bajada c\u00f3mo que le cuesta\n\n\nA ese que dijo que las segundas partes no funcionan\n\nJam\u00e1s lo hab\u00eda besado una persona c\u00f3mo t\u00fa\n\nSin ti las piezas no se me acomodan\n\nQue olvidar es f\u00e1cil, lo dicen por su falta de experiencia\n\nPero si estuvieran de este lado, lo entender\u00edan c\u00f3mo yo\n\nEl coraz\u00f3n pregunta \u00bfsi regresas?\n\nT\u00fa eres el amor de su vida\n\nY la bajada c\u00f3mo que le cuesta\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:31\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8OJ3Gl5jjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8OJ3Gl5jjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8OJ3Gl5jjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8OJ3Gl5jjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8OJ3Gl5jjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme - Segundas Partes (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositores: Javier Arturo Roch\u00edn Hern\u00e1ndez, C\u00e9sar Robles & Eduin Caz\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nEsto de estar sin tus besos\n\nPensar que te estoy perdiendo\n\nNo me gusta nada\n\nAyer convenc\u00ed a mi orgullo\n\nPlaticamos de lo tuyo y llegamos a la misma conclusi\u00f3n\n\nQue un \u201csin ti\u201d ya no soy yo\n\nA ese que dijo que las segundas partes no funcionan\n\nJam\u00e1s lo hab\u00eda besado una persona c\u00f3mo t\u00fa\n\nSin ti las piezas no se me acomodan\n\nQue olvidar es f\u00e1cil, lo dicen por su falta de experiencia\n\nPero si estuvieran de este lado, lo entender\u00edan c\u00f3mo yo\n\nEl coraz\u00f3n pregunta \u00bfsi regresas?\n\nT\u00fa eres el amor de su vida\n\nY la bajada c\u00f3mo que le cuesta\n\n\nA ese que dijo que las segundas partes no funcionan\n\nJam\u00e1s lo hab\u00eda besado una persona c\u00f3mo t\u00fa\n\nSin ti las piezas no se me acomodan\n\nQue olvidar es f\u00e1cil, lo dicen por su falta de experiencia\n\nPero si estuvieran de este lado, lo entender\u00edan c\u00f3mo yo\n\nEl coraz\u00f3n pregunta \u00bfsi regresas?\n\nT\u00fa eres el amor de su vida\n\nY la bajada c\u00f3mo que le cuesta\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:31\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340606",
                "likeCount": "9060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CATQ0CA649q57_yCXet8-WW0I9I",
            "id": "G9YbYu37Gk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:01:01Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "ARIA BELA - ONLINE (Official Video)",
                "description": "Instagram:   / aria_bela  \nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nInstagram / aria.topia \n\n#AriaBela #Pilates \n\nStory by: Aria Bela\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\nScreenplay: Daniela Tam \n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"ONLINE\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Online. \u00a9 2025\n\nLetra: \n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda a ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ec\n\n24/7 Online para ti\nTu cadena del santo hace match con mis jeans\n24/7 Online para ti\n\nBB Promesa pinky, que tu eres mi vato,\nTu y yo parecemos arte como Kandisnky\nDame de esos besos flow minty\nTu dreamgirl de los 60s\nLabios de ron y los m\u00edos con vodka, \non the rock el daikiri\nKinky, prende el stream, pink drink me\n\nOtro Don don doN Perignon bon-bon\nPor ti me voy sin escala hasta Jap\u00f3n pon-pon\nponme a cantar LA RA DIM LA DI DOM\nBling Bling en la Botella de Patron - tron\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 / 7 para ti, pa\u2019 ti\n\nD\u00e1ndonos balas , subidos en el rzr\nLuego me dice, \u201cme gusta el danger\u201d\nLe di + 10 A mis a audis rzr pensando los 2,\nyo me vine ASAP Trick or treat\nEl quiere de mi dulce, mi sweet\nPara comerme complete\nSe toma un vuelo para verme a mi\nSubete a mi suite El corazon late down beat\nSube y baja como wall street llega la alerta en\nDiscord like BIP BIP\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 horas online para ti, pa\u2018 ti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARIA BELA - ONLINE (Official Video)",
                    "description": "Instagram:   / aria_bela  \nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nInstagram / aria.topia \n\n#AriaBela #Pilates \n\nStory by: Aria Bela\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\nScreenplay: Daniela Tam \n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"ONLINE\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Online. \u00a9 2025\n\nLetra: \n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda a ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ec\n\n24/7 Online para ti\nTu cadena del santo hace match con mis jeans\n24/7 Online para ti\n\nBB Promesa pinky, que tu eres mi vato,\nTu y yo parecemos arte como Kandisnky\nDame de esos besos flow minty\nTu dreamgirl de los 60s\nLabios de ron y los m\u00edos con vodka, \non the rock el daikiri\nKinky, prende el stream, pink drink me\n\nOtro Don don doN Perignon bon-bon\nPor ti me voy sin escala hasta Jap\u00f3n pon-pon\nponme a cantar LA RA DIM LA DI DOM\nBling Bling en la Botella de Patron - tron\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 / 7 para ti, pa\u2019 ti\n\nD\u00e1ndonos balas , subidos en el rzr\nLuego me dice, \u201cme gusta el danger\u201d\nLe di + 10 A mis a audis rzr pensando los 2,\nyo me vine ASAP Trick or treat\nEl quiere de mi dulce, mi sweet\nPara comerme complete\nSe toma un vuelo para verme a mi\nSubete a mi suite El corazon late down beat\nSube y baja como wall street llega la alerta en\nDiscord like BIP BIP\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 horas online para ti, pa\u2018 ti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733541",
                "likeCount": "131271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgEfjRA1DjxzrA0WMKkBfP3nyzI",
            "id": "R7EhfVrk0Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:17Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Kenia os",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Bate",
                    "Bate funk",
                    "Funk",
                    "Funk 2025",
                    "Brazilian funk",
                    "Kenia os Lu\u00edsa sonza",
                    "Kenia os peso pluma",
                    "Kenia Dennis",
                    "Funk tiktok",
                    "Funk Brasil M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114877",
                "likeCount": "53647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yvsca5BRIN4fHKKMYgHQ3JgZBdI",
            "id": "005KJ4lJ6sE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:22Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2166104",
                "likeCount": "254002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f6P8GI8povoRvVQgKG_Z3RqUFjE",
            "id": "zHWbSfyhJOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Karla Bustillos",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "Amigos y Enemigos",
                    "Capitulo",
                    "Serie",
                    "Dierick",
                    "Amigos y enemigos",
                    "amigos y enemigos",
                    "Mellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317082",
                "likeCount": "29619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gs6nObIo3HUH0gIfspp6lpM760o",
            "id": "JDz5FNzVdGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Lewis Somes - Morrita (Tinker Bell) (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Lewis Somes - Morrita (Tinker Bell) | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/DeChava\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Lewis Somes en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@lewis_somes\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/lewissomes/\n\nLetra / Lyrics\n\n(Lewis Somes)\n\nYa no creo en tus mentiras\nYa no respondo a lo que me dir\u00e1s\nRecuerda que por ti cort\u00e9 la fila\nAhora s\u00e9 que no era el amor de tu vida\n\nYa-ya-ya-ya no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda (\u00a1mentiroso!)\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nYa no soy tu morrita linda (no)\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (no hay, beb\u00e9)\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (ah-ah)\n\nYo no soy tu gatita (miau), ni tu morrita\nLa m\u00e1s bonita, una mini cinturita\nSoy la m\u00e1s rica que se viste como artista\nLa ni\u00f1a que m\u00e1s bonito se maquilla\n\nDile a tu novia que no sea stalker\nT\u00fa me lo echa como Peter Parker\nNo es mi problema, a m\u00ed que ni me hable\nY si no deja de chingarme\n\nEntonces le voy a decir: \u00bfQu\u00e9 te hice, papi? (mhm)\nTe meto en un problema, al fin no eres para m\u00ed (no)\nTe sientes inservible hasta en el IG\nY aun as\u00ed, \u00bfquieres que solo sea para ti?\n\nJa, ja, ja\nPENDEJO\n\nYa no creo en tus mentiras (no)\nYa no respondo a lo que me dir\u00e1s\nRecuerda que por ti cort\u00e9 la fila\nAhora s\u00e9 que no era el amor de tu vida (adi\u00f3s, beb\u00e9)\n\nYa-ya-ya-ya no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nYa no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas (no)\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (no hay, beb\u00e9)\n\n\u00c9l me agarra las alitas, soy su Tinker Bell\nSu novia ya me llama y yo no s\u00e9 qu\u00e9 hacer\nSi decirle la verdad o com\u00e9rmelo otra vez\nPregunta cu\u00e1ntas veces, ya van como 10\n\n(Yo no soy tu gatita, ni tu morrita)\n(La m\u00e1s bonita, una mini cinturita)\nPa\u2019 qu\u00e9 quieres tener dos\n(Soy la m\u00e1s rica que se viste como artista)\nSi conmigo lo tienes todo, beb\u00e9\n(La ni\u00f1a que m\u00e1s bonito se maquilla)\nQu\u00e9 l\u00e1stima\n\nYeri Mua la que trae los pendejos por detr\u00e1s, ugh\n\nD\u00edmelo, Lewis\n569\n\n(Lewis Somes)\n\n(Corte chileno)\n\n#YeriMua #LewisSomes #Morrita #TinkerBell #DeChava\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDz5FNzVdGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDz5FNzVdGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDz5FNzVdGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDz5FNzVdGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDz5FNzVdGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "yeri",
                    "mua",
                    "jeri mua",
                    "geri mua",
                    "reggaeton mexa",
                    "de chava",
                    "lo sabes de chava",
                    "de mujer",
                    "de mujerts",
                    "su morra ya me llama",
                    "yo no se que hacer",
                    "tiktok",
                    "tiktok yeri mua",
                    "morrita",
                    "morritas",
                    "thinkerbell",
                    "morrita yeri mua",
                    "teri mua morrita",
                    "tinker bell",
                    "tinker bell yeri mua",
                    "regueton",
                    "reggaeton",
                    "perreo",
                    "perreo de chava",
                    "perreo mexa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Lewis Somes - Morrita (Tinker Bell) (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Lewis Somes - Morrita (Tinker Bell) | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/DeChava\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Lewis Somes en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@lewis_somes\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/lewissomes/\n\nLetra / Lyrics\n\n(Lewis Somes)\n\nYa no creo en tus mentiras\nYa no respondo a lo que me dir\u00e1s\nRecuerda que por ti cort\u00e9 la fila\nAhora s\u00e9 que no era el amor de tu vida\n\nYa-ya-ya-ya no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda (\u00a1mentiroso!)\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nYa no soy tu morrita linda (no)\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (no hay, beb\u00e9)\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (ah-ah)\n\nYo no soy tu gatita (miau), ni tu morrita\nLa m\u00e1s bonita, una mini cinturita\nSoy la m\u00e1s rica que se viste como artista\nLa ni\u00f1a que m\u00e1s bonito se maquilla\n\nDile a tu novia que no sea stalker\nT\u00fa me lo echa como Peter Parker\nNo es mi problema, a m\u00ed que ni me hable\nY si no deja de chingarme\n\nEntonces le voy a decir: \u00bfQu\u00e9 te hice, papi? (mhm)\nTe meto en un problema, al fin no eres para m\u00ed (no)\nTe sientes inservible hasta en el IG\nY aun as\u00ed, \u00bfquieres que solo sea para ti?\n\nJa, ja, ja\nPENDEJO\n\nYa no creo en tus mentiras (no)\nYa no respondo a lo que me dir\u00e1s\nRecuerda que por ti cort\u00e9 la fila\nAhora s\u00e9 que no era el amor de tu vida (adi\u00f3s, beb\u00e9)\n\nYa-ya-ya-ya no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nYa no soy tu morrita linda\nNo existe la que conoc\u00edas (no)\nNo era mentira lo que dec\u00eda\nAhora tiene lo que merec\u00edas\n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n\nComo yo no hay un mill\u00f3n\nUn mill\u00f3n, un mill\u00f3n (no hay, beb\u00e9)\n\n\u00c9l me agarra las alitas, soy su Tinker Bell\nSu novia ya me llama y yo no s\u00e9 qu\u00e9 hacer\nSi decirle la verdad o com\u00e9rmelo otra vez\nPregunta cu\u00e1ntas veces, ya van como 10\n\n(Yo no soy tu gatita, ni tu morrita)\n(La m\u00e1s bonita, una mini cinturita)\nPa\u2019 qu\u00e9 quieres tener dos\n(Soy la m\u00e1s rica que se viste como artista)\nSi conmigo lo tienes todo, beb\u00e9\n(La ni\u00f1a que m\u00e1s bonito se maquilla)\nQu\u00e9 l\u00e1stima\n\nYeri Mua la que trae los pendejos por detr\u00e1s, ugh\n\nD\u00edmelo, Lewis\n569\n\n(Lewis Somes)\n\n(Corte chileno)\n\n#YeriMua #LewisSomes #Morrita #TinkerBell #DeChava\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860013",
                "likeCount": "64559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iowq8ijKtMnQK-O4B7_6P2u1uLs",
            "id": "Oq52pyIU1D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
                "title": "Champagne - Tito Double P (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd:\nhttps://orcd.co/tdpchamp\n\n\u2022LETRA:\nPed\u00ed a la luna que me amaras\nNo pelear y destapar champa\u00f1a\nOtro beso es lo que quiero\nmis noches ya no son de putero\n\nT\u00fa buscabas un vato elegante\nYo todo un vago que vive a lo gangster\nA ti te compro Birkin de cuero\nY otra vieja la neta , no quiero\n\nUna buena vieja y un champagne\nAs\u00ed es como te voy a olvidar\nPero a ni una la quiero\nMe dicen bandolero\nDame como Valero\n\nEse aroma sigue sin llegar\nY el florero en el mismo lugar\nSolo que sin las flores\nNo quiero m\u00e1s amores\nSolo que me perdones\n\nY aunque me duela aceptar\nQue hay otro hombre\nYo s\u00e9 que te duele si escuchas mi nombre\nYa me acab\u00e9 todas las de tequila\nDespu\u00e9s de las doce paso por tu amiga\n\nBuscabas un vato elegante\nYo todo un vago que vive a lo gangster\nA ti te compro Birkin de cuero\nYo la vieja la neta , no quiero\n\nUna buena vieja y un champagne\nAs\u00ed es como te voy a olvidar\nPero a ni una la quiero\nMe dicen bandolero\nDame como Valero\n\nEse aroma sigue sin llegar\nY el florero en el mismo lugar\nSolo que sin las flores\nNo quiero m\u00e1s amores\nSolo que me perdones\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3TcibEW\nTikTok - https://bit.ly/4hrEhvT\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nProductora: Andrea Rodr\u00edguez\nDirector: John de la Casa\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #Champagn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oq52pyIU1D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oq52pyIU1D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oq52pyIU1D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oq52pyIU1D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oq52pyIU1D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Champagne - Tito Double P (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd:\nhttps://orcd.co/tdpchamp\n\n\u2022LETRA:\nPed\u00ed a la luna que me amaras\nNo pelear y destapar champa\u00f1a\nOtro beso es lo que quiero\nmis noches ya no son de putero\n\nT\u00fa buscabas un vato elegante\nYo todo un vago que vive a lo gangster\nA ti te compro Birkin de cuero\nY otra vieja la neta , no quiero\n\nUna buena vieja y un champagne\nAs\u00ed es como te voy a olvidar\nPero a ni una la quiero\nMe dicen bandolero\nDame como Valero\n\nEse aroma sigue sin llegar\nY el florero en el mismo lugar\nSolo que sin las flores\nNo quiero m\u00e1s amores\nSolo que me perdones\n\nY aunque me duela aceptar\nQue hay otro hombre\nYo s\u00e9 que te duele si escuchas mi nombre\nYa me acab\u00e9 todas las de tequila\nDespu\u00e9s de las doce paso por tu amiga\n\nBuscabas un vato elegante\nYo todo un vago que vive a lo gangster\nA ti te compro Birkin de cuero\nYo la vieja la neta , no quiero\n\nUna buena vieja y un champagne\nAs\u00ed es como te voy a olvidar\nPero a ni una la quiero\nMe dicen bandolero\nDame como Valero\n\nEse aroma sigue sin llegar\nY el florero en el mismo lugar\nSolo que sin las flores\nNo quiero m\u00e1s amores\nSolo que me perdones\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3TcibEW\nTikTok - https://bit.ly/4hrEhvT\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nProductora: Andrea Rodr\u00edguez\nDirector: John de la Casa\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #Champagn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1412476",
                "likeCount": "63383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7e_OMDwaSPe-T3N4m8WX9Zs7v2o",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7558906",
                "likeCount": "1285745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-ejEZ1YCuDwBP-aYHQFwmO3cwM",
            "id": "Why7jRdrXGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4626233",
                "likeCount": "57189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQVYtauwYT5QV1d4VWfI1ir8HME",
            "id": "5HiDBaqLX28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - Coraz\u00f3n De Piedra (Video Oficial)",
                "description": "Coraz\u00f3n De Piedra | Disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/CorazonDePiedra\n\nPre-Guarda \"Nadie Se Va Como Lleg\u00f3\": https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "el equivocado",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "corazon de piedra",
                    "coraz\u00f3n de piedra angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - Coraz\u00f3n De Piedra (Video Oficial)",
                    "description": "Coraz\u00f3n De Piedra | Disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/CorazonDePiedra\n\nPre-Guarda \"Nadie Se Va Como Lleg\u00f3\": https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880123",
                "likeCount": "43689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbElGpQloPJSWfGd0Arip-NUK04",
            "id": "70ruAkTjy7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T02:03:00Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao Wendy v\u00e1monos",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao Wendy v\u00e1monos",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180902",
                "likeCount": "10075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EzHTro96SBM7QCnznj7-UeQfhU8",
            "id": "luq8-jQJ5hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:21Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta, Angel Galvan - POLARIZADOS (Video Oficial)",
                "description": "Sigue a Alan Arrieta en\n\u203a TikTok:   https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta  \n\u203a Instagram:    https://www.instagram.com/alan.arrieeta/    \n\nSigue a Angel Galvan  en\n\u203a TikTok:   https://www.tiktok.com/@angel.galvan.oficial  \n\u203a Instagram:   https://www.instagram.com/angelgalvanoficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luq8-jQJ5hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luq8-jQJ5hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luq8-jQJ5hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luq8-jQJ5hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luq8-jQJ5hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta, Angel Galvan - POLARIZADOS (Video Oficial)",
                    "description": "Sigue a Alan Arrieta en\n\u203a TikTok:   https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta  \n\u203a Instagram:    https://www.instagram.com/alan.arrieeta/    \n\nSigue a Angel Galvan  en\n\u203a TikTok:   https://www.tiktok.com/@angel.galvan.oficial  \n\u203a Instagram:   https://www.instagram.com/angelgalvanoficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452314",
                "likeCount": "37432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0epO6Fp5gLOraqneZwfaiozv6c",
            "id": "zASere3vP2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:01:08Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "El Peor Tour del Mundo",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Peor Tour del Mundo",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411747",
                "likeCount": "24992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCRSMYo8HrqULFMf1i92m8S7tZs",
            "id": "xbuDoIUMlCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T09:01:37Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n: Tiny Desk Concert",
                "description": "Felix Contreras | May 16, 2025\nCar\u00edn Le\u00f3n is an old soul. There is no other way to account for the power of the emotion in his voice. His 16-piece band tests the limited space behind the Tiny Desk, but when the brass takes over to punctuate a performance, Leon's commanding presence shows why he's one of the best at what he does.\n\nRegional Mexican music is based upon song forms from another era, but Le\u00f3n's lyrics add a new spin on heartbreak and love lost. This set opens with \"Ese Vato No Te Queda,\" followed by two songs from the 2024 album Palabra De To's. Previously, Le\u00f3n premiered \"Primera Cita\" for his Tiny Desk (home) concert, which became a major hit. That song \"left a mark on our lives and completely shaped our careers,\" he shares. For good luck, Le\u00f3n here premieres \"Por la Suave,\" which was also written by Alejandro Lozano. \"A poem that I love,\" Le\u00f3n says.\n\nSET LIST\n\"Ese Vato No Te Queda\"\n\"Lado Fr\u00e1gil\"\n\"El Amor de Mi Herida\"\n\"Por la Suave\"\n\nMUSICIANS\nCar\u00edn Le\u00f3n: vocals\nArturo Garcia: guitar \nLuis Diaz de Leon Huez: guitar\nMiguel Abraham Nayares Moreno: 12-string guitar\nAlan Ortega: dobro \nJavier Humberto Sesma Rivera: tololoche\nDaniel Fuentevilla: keys\nServando Quijada: alto horn\nMarcos Barbosa: alto horn\nSebasti\u00e1n Quintero: saxophone, harmonica, clarinet \nJhonatan Vel\u00e1zquez Villegas: clarinet\nJos\u00e9 Angel Avila Llunez: trumpet\nIsmael Mendoza: trumpet\nCarlos Leon: trombone\nAbel Anguiano: trombone\nAntonio Zepeda: tuba\nLuis Carlos P\u00e9rez: drums\n\nTINY DESK TEAM\nProducers: Felix Contreras, Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Maia Stern\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Maia Stern, Joshua Bryant, Kara Frame, Alant\u00e9 Serene\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistants: Dora Levite, Ashley Pointer\nPhotographer: Grace Raver\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #carinleon \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Presenting sponsor of the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Felix Contreras | May 16, 2025\nCar\u00edn Le\u00f3n is an old soul. There is no other way to account for the power of the emotion in his voice. His 16-piece band tests the limited space behind the Tiny Desk, but when the brass takes over to punctuate a performance, Leon's commanding presence shows why he's one of the best at what he does.\n\nRegional Mexican music is based upon song forms from another era, but Le\u00f3n's lyrics add a new spin on heartbreak and love lost. This set opens with \"Ese Vato No Te Queda,\" followed by two songs from the 2024 album Palabra De To's. Previously, Le\u00f3n premiered \"Primera Cita\" for his Tiny Desk (home) concert, which became a major hit. That song \"left a mark on our lives and completely shaped our careers,\" he shares. For good luck, Le\u00f3n here premieres \"Por la Suave,\" which was also written by Alejandro Lozano. \"A poem that I love,\" Le\u00f3n says.\n\nSET LIST\n\"Ese Vato No Te Queda\"\n\"Lado Fr\u00e1gil\"\n\"El Amor de Mi Herida\"\n\"Por la Suave\"\n\nMUSICIANS\nCar\u00edn Le\u00f3n: vocals\nArturo Garcia: guitar \nLuis Diaz de Leon Huez: guitar\nMiguel Abraham Nayares Moreno: 12-string guitar\nAlan Ortega: dobro \nJavier Humberto Sesma Rivera: tololoche\nDaniel Fuentevilla: keys\nServando Quijada: alto horn\nMarcos Barbosa: alto horn\nSebasti\u00e1n Quintero: saxophone, harmonica, clarinet \nJhonatan Vel\u00e1zquez Villegas: clarinet\nJos\u00e9 Angel Avila Llunez: trumpet\nIsmael Mendoza: trumpet\nCarlos Leon: trombone\nAbel Anguiano: trombone\nAntonio Zepeda: tuba\nLuis Carlos P\u00e9rez: drums\n\nTINY DESK TEAM\nProducers: Felix Contreras, Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Maia Stern\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Maia Stern, Joshua Bryant, Kara Frame, Alant\u00e9 Serene\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistants: Dora Levite, Ashley Pointer\nPhotographer: Grace Raver\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #carinleon \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Presenting sponsor of the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799170",
                "likeCount": "60624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YeJGBUbwTkCcQ5SGxwWEO50UC5s",
            "id": "RCnBLBStH84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T01:03:40Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "QUEDO IMPRESIONADO CON ESTA GRAN CIUDAD DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnBLBStH84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnBLBStH84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnBLBStH84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnBLBStH84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RCnBLBStH84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEDO IMPRESIONADO CON ESTA GRAN CIUDAD DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844814",
                "likeCount": "51685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLyL4QKts1vQP4aes4r1soyIwlM",
            "id": "pyVSUQn3vhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:07:36Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Crystal Palace v Manchester City | Key Moments | Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "tags": [
                    "Crystal Palace",
                    "Crystal Palace vs. Manchester City",
                    "Manchester City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crystal Palace v Manchester City | Key Moments | Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5797865",
                "likeCount": "96629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZ8cZF2DEkjM0IWSGFancjHGFU0",
            "id": "85TzOl_9Qo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T19:10:00Z",
                "channelId": "UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ",
                "title": "\ud83d\udfe2 ENCONTR\u00c9 el T\u00daNEL del RAT\u00d3N de CHUCK E CHEESE!! \ud83d\ude31\ud83e\uddc0\ud83d\ude08",
                "description": "Hola bunnys \ud83d\udc99\ud83d\udc30 En el video de hoy ABRI la caja que encontramos en los basureros del restaurante!! \ud83e\uddc0\ud83d\udc2d y descubrimos el TUNEL del RATON!! \ud83d\ude31\ud83d\udfe2\n\nComenta muchos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 si quieres que vayamos a buscar el TUNEL!! \n\n\u2764\ufe0f Bunny si te gust\u00f3 este video SUSCRIBETE:\n(https://www.youtube.com/c/Dipssy)\n\n\ud83d\udc9a Suscribete al canal de Froby:\nhttps://youtube.com/@prince_froby?si=bJllc_St_E0yp0bW\n\n\ud83d\udfe2 Mi WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaDwJUQA2pLK4Lbv9q3O\n\n\ud83d\udfe3 Conviertete en miembro de mi canal y obten la insignia mas kuki del planeta \ud83d\udc30\ud83e\ude77 ademas de los emojis mas lindos \ud83d\udc96 y unas cuantas sorpresas secretas\u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ/join\n\n\ud83d\udd34 Mis redes sociales \ud83d\udd34\n\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dipssybunnny?_t=8eNAXE6LrL9&_r=1\nINSTAGRAM: https://instagram.com/dipssybunny?igshid=18bifxftwy5k3\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086864541776&mibextid=LQQJ4d\n\n\ud83d\udc8c Solo negocios: dipssydiaries@gmail.com \n\n\ud83c\udfb6 M\u00fasica \ud83c\udfb6\n\nTrack: Bridge \u2014 KV [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Bridge \u2014 KV | Free Background Music |...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/bridge\n\nMusic: Deep Horrors - Kevin MacLeod    \u2022 Deep Horrors \u2013 Kevin MacLeod (No Copy...  \n\nMusic: Chaos - Gunnar Olsen    \u2022 Chaos \u2013 Gunnar Olsen (No Copyright Mu...  \n\nTrack: Down The Hill \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/down-hill\n\n\u2718 Title: Evening of Chaos\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300041\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Decline\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300016\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Killing Time\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100570\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Lightless Dawn [1 HOUR]\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100655\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\ntrack: Meeting You At The Bar \u2014 Vendredi \nWatch:    \u2022 Vendredi - Meeting You At The Bar ( F...  \nFree Download / Stream: https://hypeddit.com/link/spdnbp\n\n\u2718 Title: Oppressive Gloom\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100885\n\u00a9 2011 Kevin MacLeod\n\nTrack: Rise \u2014 Airixis | Audio Library Release\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Rise \u2014 Airixis | Free Background Musi...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/Rise\n\nTrack: Snowflakes \u2014 Next Route [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Snowflakes \u2014 Next Route | Free Backgr...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/snowflakes\n\nMusic: Trouble - Topher Mohr and Alex Elena    \u2022 Trouble \u2013 Topher Mohr and Alex Elena ...  \n\nTrack: Wipeout \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \u200b\nFree Download / Stream: https://alplus.io/wipeout\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dipssy",
                "tags": [
                    "Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy",
                    "Dipssy terror",
                    "3 am",
                    "Raton de Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy raton",
                    "Mr munch",
                    "Labubu",
                    "Capibara",
                    "Stitch",
                    "Stitch pel\u00edcula",
                    "Conejo de pascua",
                    "Payasos deep web",
                    "Fede Vigevani",
                    "Teletubbies",
                    "Tung Tung sahur",
                    "Dipssy Tung Tung sahur",
                    "Karla Bustillos",
                    "YOLO aventuras",
                    "Alejo igoa",
                    "Jukilop",
                    "Kimberly Loaiza",
                    "Paranormal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe2 ENCONTR\u00c9 el T\u00daNEL del RAT\u00d3N de CHUCK E CHEESE!! \ud83d\ude31\ud83e\uddc0\ud83d\ude08",
                    "description": "Hola bunnys \ud83d\udc99\ud83d\udc30 En el video de hoy ABRI la caja que encontramos en los basureros del restaurante!! \ud83e\uddc0\ud83d\udc2d y descubrimos el TUNEL del RATON!! \ud83d\ude31\ud83d\udfe2\n\nComenta muchos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 si quieres que vayamos a buscar el TUNEL!! \n\n\u2764\ufe0f Bunny si te gust\u00f3 este video SUSCRIBETE:\n(https://www.youtube.com/c/Dipssy)\n\n\ud83d\udc9a Suscribete al canal de Froby:\nhttps://youtube.com/@prince_froby?si=bJllc_St_E0yp0bW\n\n\ud83d\udfe2 Mi WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaDwJUQA2pLK4Lbv9q3O\n\n\ud83d\udfe3 Conviertete en miembro de mi canal y obten la insignia mas kuki del planeta \ud83d\udc30\ud83e\ude77 ademas de los emojis mas lindos \ud83d\udc96 y unas cuantas sorpresas secretas\u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ/join\n\n\ud83d\udd34 Mis redes sociales \ud83d\udd34\n\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dipssybunnny?_t=8eNAXE6LrL9&_r=1\nINSTAGRAM: https://instagram.com/dipssybunny?igshid=18bifxftwy5k3\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086864541776&mibextid=LQQJ4d\n\n\ud83d\udc8c Solo negocios: dipssydiaries@gmail.com \n\n\ud83c\udfb6 M\u00fasica \ud83c\udfb6\n\nTrack: Bridge \u2014 KV [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Bridge \u2014 KV | Free Background Music |...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/bridge\n\nMusic: Deep Horrors - Kevin MacLeod    \u2022 Deep Horrors \u2013 Kevin MacLeod (No Copy...  \n\nMusic: Chaos - Gunnar Olsen    \u2022 Chaos \u2013 Gunnar Olsen (No Copyright Mu...  \n\nTrack: Down The Hill \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/down-hill\n\n\u2718 Title: Evening of Chaos\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300041\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Decline\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300016\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Killing Time\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100570\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Lightless Dawn [1 HOUR]\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100655\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\ntrack: Meeting You At The Bar \u2014 Vendredi \nWatch:    \u2022 Vendredi - Meeting You At The Bar ( F...  \nFree Download / Stream: https://hypeddit.com/link/spdnbp\n\n\u2718 Title: Oppressive Gloom\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100885\n\u00a9 2011 Kevin MacLeod\n\nTrack: Rise \u2014 Airixis | Audio Library Release\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Rise \u2014 Airixis | Free Background Musi...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/Rise\n\nTrack: Snowflakes \u2014 Next Route [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Snowflakes \u2014 Next Route | Free Backgr...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/snowflakes\n\nMusic: Trouble - Topher Mohr and Alex Elena    \u2022 Trouble \u2013 Topher Mohr and Alex Elena ...  \n\nTrack: Wipeout \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \u200b\nFree Download / Stream: https://alplus.io/wipeout\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710505",
                "likeCount": "22159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rz24WVWVP2pZcKrgHJUUN4vbbGE",
            "id": "N42pclE2828",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T01:04:48Z",
                "channelId": "UCwXOir2rOedINl5PcB4dYqw",
                "title": "Regalo de Dios - Gabito Ballesteros, Carin Le\u00f3n (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nRegalo de Dios llegaste a mi vida y todo cambi\u00f3\nBuscaba una puerta para el amor y me diste tus manos para sostenerme\n\nNuestra primera cita empez\u00f3 en un caf\u00e9 y termin\u00f3 en el antro\nM\u00fasica de Adele, bien juntitos bailamos, un besito nom\u00e1s\nDijiste \u201cVamos lento\u2026\u201d\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada te va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada te va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nEl Sol morir\u00e1\nY tal vez la tecla de ese piano deje de sonar pero lo de adentro, paro dime a d\u00f3nde va\nSomos 1 + 1\nLa perfecta ecuaci\u00f3n\nRegalo de Dios, del cielo lleg\u00f3\nLlegaste a mi vida y todo cambi\u00f3\nBuscaba una puerta para el amor y me diste tus manos para sostenerme\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada\nte va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada\nte va a pasar\npero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #CarinLeon #RegaloDeDios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N42pclE2828/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N42pclE2828/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N42pclE2828/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N42pclE2828/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N42pclE2828/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabito Ballesteros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regalo de Dios - Gabito Ballesteros, Carin Le\u00f3n (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nRegalo de Dios llegaste a mi vida y todo cambi\u00f3\nBuscaba una puerta para el amor y me diste tus manos para sostenerme\n\nNuestra primera cita empez\u00f3 en un caf\u00e9 y termin\u00f3 en el antro\nM\u00fasica de Adele, bien juntitos bailamos, un besito nom\u00e1s\nDijiste \u201cVamos lento\u2026\u201d\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada te va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada te va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nEl Sol morir\u00e1\nY tal vez la tecla de ese piano deje de sonar pero lo de adentro, paro dime a d\u00f3nde va\nSomos 1 + 1\nLa perfecta ecuaci\u00f3n\nRegalo de Dios, del cielo lleg\u00f3\nLlegaste a mi vida y todo cambi\u00f3\nBuscaba una puerta para el amor y me diste tus manos para sostenerme\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada\nte va a pasar\nPero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nY aunque la NASA dice que va a acabar el mundo y tantas cosas m\u00e1s, mientras est\u00e9 yo nada\nte va a pasar\npero mientras\u2026\nNunca me sueltes mi amor\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #CarinLeon #RegaloDeDios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419492",
                "likeCount": "22655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdLQCJmjUV4uvzJkR0eYMmxVMa8",
            "id": "OixoqmXNKg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T20:00:31Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351713",
                "likeCount": "22397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhF6C-vWqd3yUmOt_d67Jjxrz8M",
            "id": "wM--5vGraQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA When I\u2019m With You",
                    "Tyla When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You lyrics",
                    "Lisa and Tyla",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "Tyla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4703358",
                "likeCount": "537123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2EQSy42QGYap1wQg4rY4g-nJa3A",
            "id": "zLaScBB1drY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:00:37Z",
                "channelId": "UCheJbthvTXB9F5CWHGzhtJg",
                "title": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                "description": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS \n\nwasap  https://whatsapp.com/channel/0029VamNkN2Lo4hXmr1W2a3F\n\ncorreo para negocios leroycontactooficial@gmail.com\n\nMOMENTOS DIVERTIDOS EN ROBLOX (playlist)  https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZZIVTLLXr8FZmLCGV6GGMYl\n\nTUTORIALES DE ROBLOX https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZbEU99Upfh8z0iz7LFBo8Tu\n\nDISCORD :3 https://discord.com/invite/XKfRW2VtGf\n\nMI perfil de roblox https://www.roblox.com/users/2579235832/profile\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n#roblox #robloxespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leroy",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "roblox",
                    "roblox dead rails",
                    "roblox rieles muertos",
                    "dead rails ricomiller",
                    "rieles muertos ricomilles",
                    "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                    "leroy",
                    "leroy roblox",
                    "leroy rieles muertos",
                    "leroy dead rails",
                    "roblox videos",
                    "leroy juega con el creador de doors",
                    "dead rails bigfoot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                    "description": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS \n\nwasap  https://whatsapp.com/channel/0029VamNkN2Lo4hXmr1W2a3F\n\ncorreo para negocios leroycontactooficial@gmail.com\n\nMOMENTOS DIVERTIDOS EN ROBLOX (playlist)  https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZZIVTLLXr8FZmLCGV6GGMYl\n\nTUTORIALES DE ROBLOX https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZbEU99Upfh8z0iz7LFBo8Tu\n\nDISCORD :3 https://discord.com/invite/XKfRW2VtGf\n\nMI perfil de roblox https://www.roblox.com/users/2579235832/profile\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n#roblox #robloxespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600762",
                "likeCount": "11867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9uGF3Xw91gedZPNJgdVQRGSRpE",
            "id": "Yui4eGsncHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T23:01:16Z",
                "channelId": "UCjTrx14oDcIEsF_R9VvkUSw",
                "title": "R\u00d8Z & Peso Pluma - Apaga la luz (Official Video)",
                "description": "R\u00d8Z & Peso Pluma - Apaga la luz (Video Oficial)\n\nEscucha Apaga la luz en plataformas: https://r0z.lnk.to/apagalaluz\n\nLetra: \n\nAy mami tu me tienes malo\nEsos ojitos tienen algo\nSi tu me miras me sofoco\nNos vamos lento poco a poco\n\nDime que va a pasar\nYa no quiero esperar\nQuiero que me digas \nQue todos los d\u00edas\nT\u00fa me vas a pensar\nYa no se siente igual\nSi no estoy contigo ma\nEl sabor de tus besos\nQue me tiene preso\nY no me quiero escapar\nUno lavado y uno de grey goose\nMe encantan tus besos\nFumando en el club\nEn todas las poses\nLe damos bien duro\nYa sea de noche\nYa sea de d\u00eda \nMe encuentro perdido en este tab\u00fa \n\nApaga la luz\nApaga la luz\nApaga Apaga Apaga la luz\u2026\n\nDime que va a pasar\nYa no quiero esperar\nQuiero que me digas \nQue todos los d\u00edas\nT\u00fa me vas a pensar\nYa no se siente igual\nSi no estoy contigo ma\nEl sabor de tus besos\nQue me tiene preso\nY no me quiero escapar\nUno lavado y uno de grey goose\nMe encantan tus besos\nFumando en el club\nEn todas las poses\nLe damos bien duro\nYa sea de noche\nYa sea de d\u00eda \nMe encuentro perdido en este tab\u00fa\n\nCr\u00e9ditos:\n\nDirected by: Humainleau & R\u00d8Z\nDOP: Josh Nesmith\nProd. Company: Sink or Swim Creative\nEP: Rick Ramirez\nProducer: Lulu Ortega\nProd. Coordinator: Celest Medina\nEditor: Humainleau & R\u00d8Z\nColorist: Humainleau\nStill Photo: Rafa Salsas\nVHS: Andy Orucuta\nGraphics: Lucca Necoechea\nAD: Damon Limbrick\nAD: Daved Olivencia\nAC: Amir Rose-Aminfu\nAC: Levi Jawarii\nAC: Jim Montes\nStylist: Vale Lara\nStylist: Javi G\nArt director : The Tactical Chimp\nKey Gaffer: Trey Betts\nGaffer Nick Schulte\nBBE: Wei Ang\nKey Grip: Nathan Kadota\nBBG: Austin Speakman\nDrone: Sambat Saing\nKey Grip: Noah Lopez\nSwing : Jorge Martinez\nPicture Car : aryan\nProd Support: Biatriz Luiza Silva\nProd Support : Marvin Gray\nProd Support : Elijah Gray\nS/O: Marty, Juan Rodriguez, Jeremy Vuernick, Alex Paz\n\nFollow R\u00d8Z\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0aULg7LximLNhI6lLzxcXI?si=3FxvOYeyRT6SKpyPa2jQfg\nInstagram: https://www.instagram.com/roz.wavvv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@roz.wavv\n\nFollow Peso Pluma\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/12GqGscKJx3aE4t07u7eVZ?si=ZD6KREsaSpavRIK-RiymbA\nInstagram: https://www.instagram.com/pesopluma/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@therealpesopluma\n\n#R\u00d8Z #Apagalaluz #PesoPluma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yui4eGsncHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yui4eGsncHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yui4eGsncHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yui4eGsncHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yui4eGsncHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00d8Z",
                "tags": [
                    "Peso Pluma",
                    "R\u00d8Z",
                    "ROZ",
                    "Apaga la luz",
                    "Apaga la luz Peso Pluma",
                    "Apaga la luz ROZ",
                    "ROZ y Peso Pluma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00d8Z & Peso Pluma - Apaga la luz (Official Video)",
                    "description": "R\u00d8Z & Peso Pluma - Apaga la luz (Video Oficial)\n\nEscucha Apaga la luz en plataformas: https://r0z.lnk.to/apagalaluz\n\nLetra: \n\nAy mami tu me tienes malo\nEsos ojitos tienen algo\nSi tu me miras me sofoco\nNos vamos lento poco a poco\n\nDime que va a pasar\nYa no quiero esperar\nQuiero que me digas \nQue todos los d\u00edas\nT\u00fa me vas a pensar\nYa no se siente igual\nSi no estoy contigo ma\nEl sabor de tus besos\nQue me tiene preso\nY no me quiero escapar\nUno lavado y uno de grey goose\nMe encantan tus besos\nFumando en el club\nEn todas las poses\nLe damos bien duro\nYa sea de noche\nYa sea de d\u00eda \nMe encuentro perdido en este tab\u00fa \n\nApaga la luz\nApaga la luz\nApaga Apaga Apaga la luz\u2026\n\nDime que va a pasar\nYa no quiero esperar\nQuiero que me digas \nQue todos los d\u00edas\nT\u00fa me vas a pensar\nYa no se siente igual\nSi no estoy contigo ma\nEl sabor de tus besos\nQue me tiene preso\nY no me quiero escapar\nUno lavado y uno de grey goose\nMe encantan tus besos\nFumando en el club\nEn todas las poses\nLe damos bien duro\nYa sea de noche\nYa sea de d\u00eda \nMe encuentro perdido en este tab\u00fa\n\nCr\u00e9ditos:\n\nDirected by: Humainleau & R\u00d8Z\nDOP: Josh Nesmith\nProd. Company: Sink or Swim Creative\nEP: Rick Ramirez\nProducer: Lulu Ortega\nProd. Coordinator: Celest Medina\nEditor: Humainleau & R\u00d8Z\nColorist: Humainleau\nStill Photo: Rafa Salsas\nVHS: Andy Orucuta\nGraphics: Lucca Necoechea\nAD: Damon Limbrick\nAD: Daved Olivencia\nAC: Amir Rose-Aminfu\nAC: Levi Jawarii\nAC: Jim Montes\nStylist: Vale Lara\nStylist: Javi G\nArt director : The Tactical Chimp\nKey Gaffer: Trey Betts\nGaffer Nick Schulte\nBBE: Wei Ang\nKey Grip: Nathan Kadota\nBBG: Austin Speakman\nDrone: Sambat Saing\nKey Grip: Noah Lopez\nSwing : Jorge Martinez\nPicture Car : aryan\nProd Support: Biatriz Luiza Silva\nProd Support : Marvin Gray\nProd Support : Elijah Gray\nS/O: Marty, Juan Rodriguez, Jeremy Vuernick, Alex Paz\n\nFollow R\u00d8Z\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0aULg7LximLNhI6lLzxcXI?si=3FxvOYeyRT6SKpyPa2jQfg\nInstagram: https://www.instagram.com/roz.wavvv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@roz.wavv\n\nFollow Peso Pluma\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/12GqGscKJx3aE4t07u7eVZ?si=ZD6KREsaSpavRIK-RiymbA\nInstagram: https://www.instagram.com/pesopluma/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@therealpesopluma\n\n#R\u00d8Z #Apagalaluz #PesoPluma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853233",
                "likeCount": "32579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnaIQi8C9UwDl4tkpYl-5s_0m5I",
            "id": "tp1uKbcnY7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "El Secreto De Sus Ojos Argentina Vs El Secreto De Sus Ojos Yanki | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Secreto De Sus Ojos Argentina Vs El Secreto De Sus Ojos Yanki | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559916",
                "likeCount": "48239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tpN7DyGiBI5DARAKZylePYjvUY",
            "id": "rc0GMvhOoK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:01:23Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Humbe - Templo de Piceas (Milagro #7)",
                "description": "Escucha el \u00e1lbum de \u201cMilagro\u201d en tu plataforma favorita: https://sebastianyatra.lnk.to/SYMilagro!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra\n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/\nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra\nX: https://twitter.com/SebastianYatra\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra\n\nLETRA\n \nEn el grande templo de piceas siento tu frescura\nY es que ni siquiera un t\u00e9 de coca me alivia la altura\nUn tr\u00e9bol con sus cuatro ranuras, m\u00ed d\u00eda de suerte\nYa que el Sol me ten\u00eda abandonado y volvi\u00f3 para verte\n\nSigilosa baja de puntitas como una pantera\nMi camisa te luce gigante y hermosa te queda\nTe la pasas subiendo y bajando por la escalera\nComo de ni\u00f1a va modelando en su pasarela\nAlgo que me fascina, ll\u00e1male cafe\u00edna\nTu silueta a contraluz me llama, me calma\n\nP\u00e9talos en la briza, iniciales con la tiza\nTu nombre en mi coraz\u00f3n, se clava, me sana\nLuces como fuegos en el cielo, polvoreando ah\u00ed a lo lejos\nComo esc\u00e1ndalo de enero, la nostag\u00eda que me da\nSaber que el tiempo va\n\nSigilosa baja de puntitas como una pantera\nMi camisa te luce gigante y hermosa te queda\nTe la pasas subiendo y bajando por la escalera\nComo de ni\u00f1a va modelando en su pasarela\nAlgo que me fascina, ll\u00e1male cafe\u00edna\nTu silueta a contraluz me llama, me recalma\n\nP\u00e9talos en la briza, iniciales con la tiza\nTu nombre en mi coraz\u00f3n, se clava, me sana\n\nEn el grande templo de piceas siento tu frescura\nY es que ni siquiera un t\u00e9 de coca me alivia la altura\nUn tr\u00e9bol con sus cuatro ranuras, m\u00ed d\u00eda de suerte\nYa que el Sol de estar desorientado regres\u00f3, regres\u00f3 para verte\n\n#SebastianYatra #TemplodePiceas\n\nDirected by        JUAN MANUEL PINZON & ROCIO GASTALDI\nProduced by        THE MOVEMENT\nCreative Direction        ROCIO GASTALDI\nHead of The Movement & EP        AGUSTIN ALBERDI\nManaging director & EP        JUAN MANUEL CUERVO\nProducer        NICOLAS TORCANOWSKY\nCreative Development        ROCIO GASTALDI & JUAN MANUEL PINZ\u00d3N\nYatra Management        HABIBI MGMT, RAYMOND ACOSTA, DANA GAMBINI\nPersonal manager        SANTIAGO ACEBAL\nPersonal Assist.        EMILIANO IZQUIERDO\nDOP        SOFIA LIZZOLI\nArt Director        URSULA BENAVIDEZ\n1st AD        JUAN KATZ LANZILLOTA\nProduction Manager        CELINA PIANZOLA\nProduction Assist.        MELINA CHAIN\nProduction Assist.        DELFINA CUNNINGHAM\n2nd Assist.        NICOLAS YZE\n3rd Assist.        JANTIPO LARA\nLocation Manager        FEDERICO GILARDI\nLocation Assist.        SEBASTIAN CALDI\nWardrobe Stylist  TALENTS        MARTINA MICAELA PEREIRA\nWardrobe Assist. TALENTS        DAIANA FERREIRA\nWardrobe Helper        BELEN MIRANDA\nWardrobe Helper        MICAELA MAGLIOCO\nMakeup & Hair TALENTS        MARIANA BRIZUELA\nMakeup & Hair Assist.        GUADALUPE LAFUENTE\nMakeup & Hair Assist.        MARIANELA IGLESIAS\nMakeup & Hair Assist.        LAURA PAEZ\nFocus Puller        MARIANO MAXIMOVICS\nCamara Assist.        MARIA FURIO\nVTR        CERIANI MANUELA\nDIT        SANTIAGO MARTI\nData Manager        SOFIA COVELLI\nGaffer        JAIME MUSCHETTI\nChief Electrician        JULIAN CANTARO\nElectrician        MAURICIO ACOSTA\nElectrician        LUCILA BEJER\nElectrician        SIMON LEGUIZA\nGenny Operator        OMAR ALFREDO PEREIRA\nKey Grip        CRISTIAN RODRIGUEZ\nGrip        NICOLAS BENITEZ\nGrip        MARTIN SILVEIRA\nGrip        JONATHAN TORRES\nGrip        CRISTIAN BONINI\nGrip        CESAR TORRES\nSet Dresser        MAGALI DIEZ\nArt. Assist        MAGALI PORCHINITTO\nArt. Assist        NATALIA DANIELA FRANCO\nArt. Assist        KIARA CABO LOBO\nArt. Assist        ALFREDO IBARRA\nArt. Assist        MAXIMILIANO FERNANDEZ\nProp Master        ALAN ROJAS\nProp Assist.        EMANUEL ROJAS\nProduction Helper        LUC\u00cdA BONATO\nProduction Helper        IVO AVILA\nProduction Helper        MIRANDA CISTERNAS FERRI\nRunner        GONZALO CASTRO\nRunner        MARTIN GONZALEZ\nRunner        IGNACIO AGUSTIN DOMINGUEZ\nRunner        DAVID RODRIGUEZ\nCasting        MICAELA GARCIA\nPost Coordinator        JES\u00daS DELGADO\nEditor        IARA ZELAZNIK\nColor        GABRIEL ARG\u00fcELLO MARSAL\nPost Coordinator VFX        LENA BENDER\nGD        TOBIAS CASTRO BONIS\nBTS        MATIAS PERLASCO\nStill Photo        LAUTARO CABEZA\nAction Car        ANDRES MARTORELL\nTech Equipment        EDUARDO CAMAUER\nTucks        TRANSPORTE FRAGA\nProduction Cars        MIGUEL OTERO\nMotorhome        RUBEN PASIJOFF\nVans Crew        RICARDO BELARDINELLI\nCatering        MESA DE SABORES\nSpecialty Coffee Service        LA CASA DEL VERTIDO\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Humbe performing Templo de Piceas x Humbe (Milagro #7).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rc0GMvhOoK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rc0GMvhOoK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rc0GMvhOoK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rc0GMvhOoK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rc0GMvhOoK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebasti\u00e1n Yatra",
                    "Humbe",
                    "Universal Music Latino",
                    "Latin Pop",
                    "Sebastian Yatra",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Templo de Piceas",
                    "los domingos",
                    "yatra Templo de Piceas",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "Templo de Piceas sebastian yatra",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Humbe - Templo de Piceas (Milagro #7)",
                    "description": "Escucha el \u00e1lbum de \u201cMilagro\u201d en tu plataforma favorita: https://sebastianyatra.lnk.to/SYMilagro!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra\n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/\nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra\nX: https://twitter.com/SebastianYatra\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra\n\nLETRA\n \nEn el grande templo de piceas siento tu frescura\nY es que ni siquiera un t\u00e9 de coca me alivia la altura\nUn tr\u00e9bol con sus cuatro ranuras, m\u00ed d\u00eda de suerte\nYa que el Sol me ten\u00eda abandonado y volvi\u00f3 para verte\n\nSigilosa baja de puntitas como una pantera\nMi camisa te luce gigante y hermosa te queda\nTe la pasas subiendo y bajando por la escalera\nComo de ni\u00f1a va modelando en su pasarela\nAlgo que me fascina, ll\u00e1male cafe\u00edna\nTu silueta a contraluz me llama, me calma\n\nP\u00e9talos en la briza, iniciales con la tiza\nTu nombre en mi coraz\u00f3n, se clava, me sana\nLuces como fuegos en el cielo, polvoreando ah\u00ed a lo lejos\nComo esc\u00e1ndalo de enero, la nostag\u00eda que me da\nSaber que el tiempo va\n\nSigilosa baja de puntitas como una pantera\nMi camisa te luce gigante y hermosa te queda\nTe la pasas subiendo y bajando por la escalera\nComo de ni\u00f1a va modelando en su pasarela\nAlgo que me fascina, ll\u00e1male cafe\u00edna\nTu silueta a contraluz me llama, me recalma\n\nP\u00e9talos en la briza, iniciales con la tiza\nTu nombre en mi coraz\u00f3n, se clava, me sana\n\nEn el grande templo de piceas siento tu frescura\nY es que ni siquiera un t\u00e9 de coca me alivia la altura\nUn tr\u00e9bol con sus cuatro ranuras, m\u00ed d\u00eda de suerte\nYa que el Sol de estar desorientado regres\u00f3, regres\u00f3 para verte\n\n#SebastianYatra #TemplodePiceas\n\nDirected by        JUAN MANUEL PINZON & ROCIO GASTALDI\nProduced by        THE MOVEMENT\nCreative Direction        ROCIO GASTALDI\nHead of The Movement & EP        AGUSTIN ALBERDI\nManaging director & EP        JUAN MANUEL CUERVO\nProducer        NICOLAS TORCANOWSKY\nCreative Development        ROCIO GASTALDI & JUAN MANUEL PINZ\u00d3N\nYatra Management        HABIBI MGMT, RAYMOND ACOSTA, DANA GAMBINI\nPersonal manager        SANTIAGO ACEBAL\nPersonal Assist.        EMILIANO IZQUIERDO\nDOP        SOFIA LIZZOLI\nArt Director        URSULA BENAVIDEZ\n1st AD        JUAN KATZ LANZILLOTA\nProduction Manager        CELINA PIANZOLA\nProduction Assist.        MELINA CHAIN\nProduction Assist.        DELFINA CUNNINGHAM\n2nd Assist.        NICOLAS YZE\n3rd Assist.        JANTIPO LARA\nLocation Manager        FEDERICO GILARDI\nLocation Assist.        SEBASTIAN CALDI\nWardrobe Stylist  TALENTS        MARTINA MICAELA PEREIRA\nWardrobe Assist. TALENTS        DAIANA FERREIRA\nWardrobe Helper        BELEN MIRANDA\nWardrobe Helper        MICAELA MAGLIOCO\nMakeup & Hair TALENTS        MARIANA BRIZUELA\nMakeup & Hair Assist.        GUADALUPE LAFUENTE\nMakeup & Hair Assist.        MARIANELA IGLESIAS\nMakeup & Hair Assist.        LAURA PAEZ\nFocus Puller        MARIANO MAXIMOVICS\nCamara Assist.        MARIA FURIO\nVTR        CERIANI MANUELA\nDIT        SANTIAGO MARTI\nData Manager        SOFIA COVELLI\nGaffer        JAIME MUSCHETTI\nChief Electrician        JULIAN CANTARO\nElectrician        MAURICIO ACOSTA\nElectrician        LUCILA BEJER\nElectrician        SIMON LEGUIZA\nGenny Operator        OMAR ALFREDO PEREIRA\nKey Grip        CRISTIAN RODRIGUEZ\nGrip        NICOLAS BENITEZ\nGrip        MARTIN SILVEIRA\nGrip        JONATHAN TORRES\nGrip        CRISTIAN BONINI\nGrip        CESAR TORRES\nSet Dresser        MAGALI DIEZ\nArt. Assist        MAGALI PORCHINITTO\nArt. Assist        NATALIA DANIELA FRANCO\nArt. Assist        KIARA CABO LOBO\nArt. Assist        ALFREDO IBARRA\nArt. Assist        MAXIMILIANO FERNANDEZ\nProp Master        ALAN ROJAS\nProp Assist.        EMANUEL ROJAS\nProduction Helper        LUC\u00cdA BONATO\nProduction Helper        IVO AVILA\nProduction Helper        MIRANDA CISTERNAS FERRI\nRunner        GONZALO CASTRO\nRunner        MARTIN GONZALEZ\nRunner        IGNACIO AGUSTIN DOMINGUEZ\nRunner        DAVID RODRIGUEZ\nCasting        MICAELA GARCIA\nPost Coordinator        JES\u00daS DELGADO\nEditor        IARA ZELAZNIK\nColor        GABRIEL ARG\u00fcELLO MARSAL\nPost Coordinator VFX        LENA BENDER\nGD        TOBIAS CASTRO BONIS\nBTS        MATIAS PERLASCO\nStill Photo        LAUTARO CABEZA\nAction Car        ANDRES MARTORELL\nTech Equipment        EDUARDO CAMAUER\nTucks        TRANSPORTE FRAGA\nProduction Cars        MIGUEL OTERO\nMotorhome        RUBEN PASIJOFF\nVans Crew        RICARDO BELARDINELLI\nCatering        MESA DE SABORES\nSpecialty Coffee Service        LA CASA DEL VERTIDO\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Humbe performing Templo de Piceas x Humbe (Milagro #7).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139692",
                "likeCount": "18182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VuGClr5Pu2ejjUQ2ihHQ85DEAuk",
            "id": "6IiTwFslqt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:20:13Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "RCD ESPANYOL 0 - 2 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se proclama campe\u00f3n del t\u00edtulo de liga despu\u00e9s de vencer al RCD Espanyol gracias a los goles de Lamine Yamal y Ferm\u00edn L\u00f3pez #EspanyolBar\u00e7a J36 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IiTwFslqt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IiTwFslqt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IiTwFslqt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IiTwFslqt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IiTwFslqt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "RCD Espanyol 0-2 FC Barcelona",
                    "Espanyol 0-2 Barcelona",
                    "RCD Espanyol vs FC Barcelona",
                    "Espanyol vs Barcelona",
                    "RCD Espanyol",
                    "Espanyol",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Resumen RCD Espanyol vs FC Barcelona",
                    "Resumen Espanyol vs Barcelona",
                    "Resumen RCD Espanyol",
                    "Resumen Espanyol",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Barcelona",
                    "Resumen Barc\u00e7a",
                    "Highlights RCD Epanyol vs FC Barcelona",
                    "Highlights Espanyol vs Barcelona",
                    "Highlights RCD Espanyol",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Barcelona",
                    "Lamine",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "RCD ESPANYOL 0 - 2 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se proclama campe\u00f3n del t\u00edtulo de liga despu\u00e9s de vencer al RCD Espanyol gracias a los goles de Lamine Yamal y Ferm\u00edn L\u00f3pez #EspanyolBar\u00e7a J36 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4347829",
                "likeCount": "61314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvh1giufGJDlhCiQnqfr_zTrclI",
            "id": "BhcIjuDyW3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T21:00:22Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Ricky edit",
                    "rickyedit",
                    "ricky edit espa\u00f1a",
                    "francis ricky edit",
                    "ricky edit reacciona",
                    "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "probe restaurantes ricky",
                    "restaurantes argentinos",
                    "restaurante argentino en holanda",
                    "restaurante argentino en espa\u00f1a",
                    "francis restaurante",
                    "francis probe restaurantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156789",
                "likeCount": "10214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8XcE9Pk9W81VOmDdf18EYh-4ww",
            "id": "3n9Ba2OQQo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:09:59Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen | Cruz Azul vs Am\u00e9rica | Liga MX - Semis - IDA CL 2025 | TUDN",
                "description": "Cruz Azul pega primero en la Ida de la Semifinal. Golazo y expulsi\u00f3n de Rivero.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3n9Ba2OQQo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3n9Ba2OQQo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3n9Ba2OQQo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3n9Ba2OQQo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3n9Ba2OQQo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Cruz Azul vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Cruz Azul vs Am\u00e9rica",
                    "cruz azul liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "semis - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Cruz Azul vs Am\u00e9rica",
                    "Cruz azul 1-0 Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Cruz Azul vs Am\u00e9rica | Liga MX - Semis - IDA CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Cruz Azul pega primero en la Ida de la Semifinal. Golazo y expulsi\u00f3n de Rivero.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604969",
                "likeCount": "11017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vz-Ia9oDNrlFInHos7Asf1CWfNM",
            "id": "1YP6CV2UcAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T02:00:05Z",
                "channelId": "UCUf4RLsG_TsjinvtL2jT-VA",
                "title": "\u00a1Mantiene el invicto! Michael Morales noque\u00f3 a Gilbert Burns en UFC Fight Night",
                "description": "En el primer asalto, el ecuatoriano dobl\u00f3 a su rival con un derechazo y despu\u00e9s lo castig\u00f3 con una explosiva combinaci\u00f3n de bombazos para ganar por nocaut t\u00e9cnico. \n\nMichael Morales sigue invicto y pisa fuerte en la #UFCxFSMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6CV2UcAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6CV2UcAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6CV2UcAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6CV2UcAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6CV2UcAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Sports MX",
                "tags": [
                    "FOX Sports",
                    "Michael Morales vs Gilbert Burns",
                    "UFC Fight Night"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Mantiene el invicto! Michael Morales noque\u00f3 a Gilbert Burns en UFC Fight Night",
                    "description": "En el primer asalto, el ecuatoriano dobl\u00f3 a su rival con un derechazo y despu\u00e9s lo castig\u00f3 con una explosiva combinaci\u00f3n de bombazos para ganar por nocaut t\u00e9cnico. \n\nMichael Morales sigue invicto y pisa fuerte en la #UFCxFSMX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290403",
                "likeCount": "4564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-lVaWIAlu3QbUTXHHcKDamAUHYs",
            "id": "HL9VoQ-er_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:06Z",
                "channelId": "UCYQV_J85c0cjxixuXIoEnzw",
                "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)",
                "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeeleVEVO",
                "tags": [
                    "Beele",
                    "album beele",
                    "be\u00e9le",
                    "borondo be\u00e9le",
                    "borondo album",
                    "be\u00e9le 2025",
                    "nueva musica be\u00e9le",
                    "no tiene sentido beele",
                    "no tiene sentido letra beele",
                    "si ma\u00f1ana me muero be\u00e9le",
                    "si ma\u00f1ana me muero letra",
                    "si ma\u00f1ana me muero lyrics",
                    "si ma\u00f1ana no estoy si ma\u00f1ana me muero",
                    "mi refe",
                    "frente al mar",
                    "miss you beele",
                    "sobelove",
                    "dios me oy\u00f3",
                    "la plena be\u00e9le",
                    "musica latina 2025",
                    "nueva musica latina",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "no tiene sentido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)",
                    "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1249269",
                "likeCount": "42178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpT62Axlwe5D99oT5W7kNQQnXs8",
            "id": "dSIH-ZPs-RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:15:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "24 horas",
                    "westcol",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                    "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1552385",
                "likeCount": "85889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JsS-Tj10O8K0QbbW1mkcpzgvLAk",
            "id": "eq_xsnQiyjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T06:42:34Z",
                "channelId": "UCTIOOS78NW_X2W0tIoz65Cg",
                "title": "Susana Zabaleta - Pecado Mortal (Video Oficial)",
                "description": "Primer sencillo del pr\u00f3ximo \u00e1lbum, Mi Pecado Mortal.\n\ud83c\udfa7 https://orcd.co/susanazabaleta_pecadomortal\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/SusanaZabaletaTV\n\nPECADO MORTAL\n\nYo s\u00e9 que tu amor es un castigo,\nque amarte es pecado mortal\ny que nada entre t\u00fa y yo es permitido,\ny entre sombras nos tenemos que adorar.\n\nQui\u00e9reme,\nlo mismo que te estoy queriendo yo.\nM\u00edrame,\ncon fuego en las pupilas de ansiedad.\nT\u00f3mame,\nque a todo estoy dispuesta por tu amor,\ny si\u00e9nteme\ncomo te siento yo.\n\nB\u00fascame,\ncon el deseo ardiente de pecar.\nY b\u00e9same,\nque sangren nuestros labios al besar.\nJ\u00farame,\nque aunque el mundo me juzgue,\nque aunque todos me acusen,\nt\u00fa me perdonar\u00e1s.\n\nB\u00fascame,\ncon el deseo ardiente de pecar.\nY b\u00e9same,\nque sangren nuestros labios al besar.\nJ\u00farame,\nque aunque el mundo me juzgue,\nque aunque todos me acusen,\nt\u00fa me perdonar\u00e1s.\n\n\u00a1T\u00fa me perdonar\u00e1s!\n\nLetra y M\u00fasica: Doris Apaghian Keosaquerian\n\n__________________________________\n\nS\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/susanazabaleta/\nFacebook: https://www.facebook.com/SusanaZabaletaOficial\nX: https://x.com/SusanaZabaleta\n\n#SusanaZabaleta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq_xsnQiyjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq_xsnQiyjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq_xsnQiyjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq_xsnQiyjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq_xsnQiyjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Susana Zabaleta",
                "tags": [
                    "Susana Zabaleta",
                    "Hecho en M\u00e9xico",
                    "pop",
                    "bolero",
                    "balada",
                    "somos poder y fuerza",
                    "susana zabaleta m\u00fasica",
                    "susana zabaleta canciones",
                    "Susana Zabaleta 2025",
                    "m\u00fasica rom\u00e1ntica",
                    "ricardo p\u00e9rez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Susana Zabaleta - Pecado Mortal (Video Oficial)",
                    "description": "Primer sencillo del pr\u00f3ximo \u00e1lbum, Mi Pecado Mortal.\n\ud83c\udfa7 https://orcd.co/susanazabaleta_pecadomortal\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/SusanaZabaletaTV\n\nPECADO MORTAL\n\nYo s\u00e9 que tu amor es un castigo,\nque amarte es pecado mortal\ny que nada entre t\u00fa y yo es permitido,\ny entre sombras nos tenemos que adorar.\n\nQui\u00e9reme,\nlo mismo que te estoy queriendo yo.\nM\u00edrame,\ncon fuego en las pupilas de ansiedad.\nT\u00f3mame,\nque a todo estoy dispuesta por tu amor,\ny si\u00e9nteme\ncomo te siento yo.\n\nB\u00fascame,\ncon el deseo ardiente de pecar.\nY b\u00e9same,\nque sangren nuestros labios al besar.\nJ\u00farame,\nque aunque el mundo me juzgue,\nque aunque todos me acusen,\nt\u00fa me perdonar\u00e1s.\n\nB\u00fascame,\ncon el deseo ardiente de pecar.\nY b\u00e9same,\nque sangren nuestros labios al besar.\nJ\u00farame,\nque aunque el mundo me juzgue,\nque aunque todos me acusen,\nt\u00fa me perdonar\u00e1s.\n\n\u00a1T\u00fa me perdonar\u00e1s!\n\nLetra y M\u00fasica: Doris Apaghian Keosaquerian\n\n__________________________________\n\nS\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/susanazabaleta/\nFacebook: https://www.facebook.com/SusanaZabaletaOficial\nX: https://x.com/SusanaZabaleta\n\n#SusanaZabaleta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502996",
                "likeCount": "35236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CVglnq9pndQDQ9Gf-Se4YSX8wvU",
            "id": "yxHjjSuOTTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:00:37Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "llegamos a JAP\u00d3N \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "llegamos a JAP\u00d3N \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587163",
                "likeCount": "38274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jnrabi9l9EgDQV-hQLN_9Zox6cs",
            "id": "IpwK17Znw0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:57:56Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2059530",
                "likeCount": "170767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0MI9eDeOd3ie5-XniCaz6bP4yg",
            "id": "xtzPkI9pzf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:03Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703189",
                "likeCount": "32643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ZQnrnyk_yQOMepdYt_SSyFBjj8",
            "id": "JJwm9_aOWog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T23:04:31Z",
                "channelId": "UC5N963v6HcXzOSwcF6adnxA",
                "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josue07 Broders",
                "tags": [
                    "bromas",
                    "yair17",
                    "josue07",
                    "broders",
                    "barbviepvm",
                    "erkvaldo",
                    "24 horas",
                    "bromas extremas",
                    "comedia",
                    "risas",
                    "humor",
                    "skabeches",
                    "yolo aventuras",
                    "mrbeast",
                    "alejo igoa",
                    "broma a yair17",
                    "broma a barbviepvm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                    "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504526",
                "likeCount": "23525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LUANp6w4pglyN5zh2sDJH7PzCtA",
            "id": "lgyXMpA7cnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T01:09:07Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277099",
                "likeCount": "14460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRyI_5DUC0sJqIpuO4Br--sSW7M",
            "id": "V8iu9yOjQJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:51:07Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "April Fools",
                    "Dia de los inocentes",
                    "Inocentes",
                    "Actualizacion",
                    "Versiones",
                    "Broma",
                    "Chiste",
                    "Minecraft 2.0",
                    "2011",
                    "2025",
                    "todas",
                    "Jugando",
                    "Probando",
                    "Funny",
                    "Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                    "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836043",
                "likeCount": "53295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CPLmipUTgStzirGYNAfc-1VFBN4",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2235929",
                "likeCount": "144390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxXbyFwV5NZj7rv-RfcJPODpVNQ",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8378235",
                "likeCount": "1479495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilCIwuCOZJNk6QaT7LG-CYJHTN0",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1943028",
                "likeCount": "105118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gIzzcky8vvAaJ7Om9HZ2ir36jjU",
            "id": "j_IByax8VNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:58:32Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747672",
                "likeCount": "38398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3OlktoNgttZkhZJsQ9L-Lh3ijXE",
            "id": "cgakzuLFa50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:01:06Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "nicole amado",
                    "nicole amado reacciona a big soto",
                    "nicole amador",
                    "nicole amado tiktok",
                    "nicole amadorat",
                    "nicole amado y big soto",
                    "andresitow",
                    "andresosky",
                    "citas a ciegas",
                    "cita",
                    "tik tok",
                    "tik toks virales",
                    "bogota",
                    "colombia",
                    "citas a ciega",
                    "cita a ciegas",
                    "elegir cita",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "tinder bogota",
                    "citas colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "explota el globo",
                    "encuentra pareja",
                    "onecoin",
                    "video de citas",
                    "nicol amado",
                    "big soto trainer",
                    "big soto vs 50",
                    "clip tik tok",
                    "experimento social",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815630",
                "likeCount": "27633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jTLDg0EE1bByczBSvpqdA_MeBg",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1601349",
                "likeCount": "35561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1613"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}