{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VSgZCBPPHW5SisdCCLINHYkVR9Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7cO6vbdrpvOLJeh-cOCUqYBRZfI",
            "id": "fUhS56AF0A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:03:23Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos inter",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg",
                    "inter de milao",
                    "psg inter",
                    "jogo psg",
                    "jogo inter",
                    "final champions",
                    "inter final champions",
                    "psg final champions",
                    "gol psg",
                    "gol doue",
                    "gol kvara",
                    "champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                    "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4253567",
                "likeCount": "167600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZosdsaxMkSax0C3-5uPK5L9fNhQ",
            "id": "Nqvx_gb0W5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:40Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Delegadp Hopper",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                    "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886007",
                "likeCount": "69022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEZMNirGWlkcfcKGHrptCMPR5pI",
            "id": "6zp3mt5Dd2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:13Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junho",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Round 6",
                    "Round 6 temporada 3",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "boneca",
                    "fandom",
                    "fen\u00f4meno global",
                    "final",
                    "jogos infantis",
                    "l\u00edder",
                    "novidade",
                    "soldado rosa",
                    "s\u00e9rie",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "trailer",
                    "trailer oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1120759",
                "likeCount": "73798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BsOiLskSLLUMoo_zQHIsdOcPHDs",
            "id": "2TBKiIySbZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:26:01Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "posrto de gasolina",
                    "celso russomanno",
                    "cidade alerta",
                    "patrulha do consumidor",
                    "clandestino",
                    "irregular",
                    "bomba",
                    "etanol",
                    "gasolina",
                    "adulterado",
                    "policia",
                    "civil",
                    "cdc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                    "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536879",
                "likeCount": "16320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MQ4-ARGYCEUn44wzbiu1nQ8NV20",
            "id": "2m86vKQqXSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:28:39Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPd3jPxzZ4ymtvU8tWRn6pnxywg",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2186715",
                "likeCount": "51647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GOqp8kyTAMCswTuULSSmo7wb0vw",
            "id": "2ac-UZ5yB_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:00:05Z",
                "channelId": "UC-4WTvkVbXTPkDf-_GwiWEg",
                "title": "Mais Dor",
                "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations em Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho animado",
                    "desenho",
                    "#humoryoutube",
                    "#humorbrasil",
                    "#emportugu\u00eas",
                    "com\u00e9dia",
                    "Desenhos animados em espanhol",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mais Dor",
                    "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256135",
                "likeCount": "8805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfDY1MKImhBjgATThz8rKn-pRQI",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1863130",
                "likeCount": "119026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X84SgfEqFgibQXlukpAcQzJUYPo",
            "id": "51gjz6EInr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:15:07Z",
                "channelId": "UCTjRwHtnLIljHIrniO6dSLg",
                "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabina",
                "tags": [
                    "Tu Final",
                    "Sabina",
                    "Sabina Hidalgo",
                    "Now United",
                    "NU",
                    "Pop",
                    "Pop latino",
                    "M\u00e9xico",
                    "M\u00fasica",
                    "Dance",
                    "Music",
                    "Baile",
                    "Coreograf\u00eda"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                    "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84226",
                "likeCount": "17642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h75rMTe-vtORWT5DBB_0HZtXq8o",
            "id": "QfbvoY4yV6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser uma Noite do Pijama, Mas o Pior Aconteceu...",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser uma Noite do Pijama, Mas o Pior Aconteceu...",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1839397",
                "likeCount": "74405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5CqbJUMEldK7RvRGfL5zjfkE6QY",
            "id": "G9rBiNfEBgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:09:22Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Gen V Temporada 2 | Teaser Trailer",
                "description": "Chegou a hora de voltar para \u00e0s aulas. A segunda temporada de Gen V chega dia 17 de Setembro aqui no meu streaming.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Calvert",
                    "Amazon Prime",
                    "Asa Germann",
                    "Chance Perdomo",
                    "Clancy Brown",
                    "Claudia Doumit",
                    "Colby Minifie",
                    "Derek Luh",
                    "Gen V",
                    "Gen V Prime",
                    "Gen V serie",
                    "Gen V trailer",
                    "Jason Ritte",
                    "Jaz Sinclair",
                    "Jessie T. Usher",
                    "Lizze Broadway",
                    "London Thor",
                    "Maddie Phillips",
                    "Marco Pigossi",
                    "New Series",
                    "P.J. Byrne",
                    "Patrick Schwarzenegger",
                    "Prime",
                    "Prime Studio",
                    "S2",
                    "Sean Patrick Thomas",
                    "Shelley Conn",
                    "action",
                    "adventure",
                    "the boys",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gen V Temporada 2 | Teaser Trailer",
                    "description": "Chegou a hora de voltar para \u00e0s aulas. A segunda temporada de Gen V chega dia 17 de Setembro aqui no meu streaming."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64124",
                "likeCount": "6667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sWSafn_94SoyX2azp3TGOY7AgVY",
            "id": "R6Yvy2KIQsM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T05:55:23Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: LOS ANGELES FC X AM\u00c9RICA DO M\u00c9XICO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA\u00a0FIFA\u00a0|\u00a0PLAY\u00a0IN",
                "description": "COME\u00c7OU A COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Am\u00e9rica do M\u00e9xico, pelo play in para definir quem fica com a \u00faltima vaga da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaDoMundoDeClubesNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "los angeles america",
                    "mundial america",
                    "mundial los angeles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: LOS ANGELES FC X AM\u00c9RICA DO M\u00c9XICO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA\u00a0FIFA\u00a0|\u00a0PLAY\u00a0IN",
                    "description": "COME\u00c7OU A COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Am\u00e9rica do M\u00e9xico, pelo play in para definir quem fica com a \u00faltima vaga da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaDoMundoDeClubesNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1461030",
                "likeCount": "63273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sy5k1O54WuH7BvoTKzeKohDHPS8",
            "id": "rs9Bb999r8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:28:52Z",
                "channelId": "UCcik0L4jXDElftteE2UymCw",
                "title": "PEGUEI A SUNFLOWER RAINBOW DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE ABELHAS NO CRESCER UM JARDIM",
                "description": "Nesse v\u00eddeo, peguei a sunflower rainbow da atualiza\u00e7\u00e3o de abelhas no crescer um jardim (ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pliquezinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI A SUNFLOWER RAINBOW DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE ABELHAS NO CRESCER UM JARDIM",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo, peguei a sunflower rainbow da atualiza\u00e7\u00e3o de abelhas no crescer um jardim (ROBLOX)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147556",
                "likeCount": "2530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WzmC4sSiVtGDD7d1F58kbMUJrhs",
            "id": "9sePhLKC_Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:08Z",
                "channelId": "UC-UhNY-nJD8ojHnjlAZ33lg",
                "title": "Toque dez  -  Nosso futuro ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio\nProdutora: Imagine Films \nDire\u00e7\u00e3o: Neinho Silva \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Matos \nCameras:  Rodrigo Souza /Klecio Barreto/ Samuel Ferreira /Isaac Coelho /Lu\u00eds J\u00fanior \nLuiz Carneiro  /Aron Cardo \nAssist\u00eancia: Ivo \nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Dayana Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toque Dez Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Toque dez  -  Nosso futuro ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                    "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio\nProdutora: Imagine Films \nDire\u00e7\u00e3o: Neinho Silva \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Matos \nCameras:  Rodrigo Souza /Klecio Barreto/ Samuel Ferreira /Isaac Coelho /Lu\u00eds J\u00fanior \nLuiz Carneiro  /Aron Cardo \nAssist\u00eancia: Ivo \nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Dayana Lima"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56102",
                "likeCount": "1100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JLPwTvMh0HpV8BY1p81BDj3Rf0",
            "id": "6H8cvCf8aP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:05:01Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "led",
                    "contador de episodios",
                    "vila da folha",
                    "vila da flor",
                    "naruto",
                    "ep384",
                    "384",
                    "#384"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                    "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1024458",
                "likeCount": "162863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KXUQuoxEEJwSRSMFPosc3umd5g",
            "id": "bftlxgQtyxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:00:57Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESSE \u00c9 O FIM DOS MINI ROSA *\u00daltimo v\u00eddeo",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O FIM DOS MINI ROSA *\u00daltimo v\u00eddeo",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2427966",
                "likeCount": "39602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_aJJEdFKUSSzhXgfOhOKpvrVGo4",
            "id": "LlmfRIMYFyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:14:01Z",
                "channelId": "UCmTZ74qr3xdMluAtUBTb2RQ",
                "title": "A HIST\u00d3RICA SURRA DE MUNIQUE",
                "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nComentando PSG 5-0 Inter de Mil\u00e3o, partida jogada em 31/05/2025 pela final da Champions League 2024/25. A Inter fez uma partida modorrenta, sem vontade, sentindo a press\u00e3o, enquanto o excelente Paris Saint-Germain jogou livre, leve e solto. O jogo foi todo do PSG praticamente do come\u00e7o ao fim. E por falar em fim, nos minutos finais a Inter estava t\u00e3o combalida que o PSG praticamente brincou com a defesa nerazzurri. O 5-0 \u00e9 a maior diferen\u00e7a de gols da hist\u00f3ria das finais de Champions e, acredite se quiser, uma representa\u00e7\u00e3o perfeita do que foi essa final.\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios, thumbnail e edi\u00e7\u00e3o: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n \ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\n#PSG #Inter #ChampionsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Euro Fut [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "euro fut",
                    "eurofut",
                    "eurofute",
                    "euro fute",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "ucl",
                    "liga dos campe\u00f5es",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris saint germain",
                    "final",
                    "finais",
                    "inter",
                    "inter de mil\u00e3o",
                    "inter milan",
                    "inter mil\u00e3o",
                    "internazionale",
                    "5-0",
                    "5 a 0",
                    "5x0",
                    "5 - 0",
                    "5 0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A HIST\u00d3RICA SURRA DE MUNIQUE",
                    "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nComentando PSG 5-0 Inter de Mil\u00e3o, partida jogada em 31/05/2025 pela final da Champions League 2024/25. A Inter fez uma partida modorrenta, sem vontade, sentindo a press\u00e3o, enquanto o excelente Paris Saint-Germain jogou livre, leve e solto. O jogo foi todo do PSG praticamente do come\u00e7o ao fim. E por falar em fim, nos minutos finais a Inter estava t\u00e3o combalida que o PSG praticamente brincou com a defesa nerazzurri. O 5-0 \u00e9 a maior diferen\u00e7a de gols da hist\u00f3ria das finais de Champions e, acredite se quiser, uma representa\u00e7\u00e3o perfeita do que foi essa final.\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios, thumbnail e edi\u00e7\u00e3o: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n \ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\n#PSG #Inter #ChampionsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116186",
                "likeCount": "13395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGnvneRPIhlgz4xDuH-vJB-XRkE",
            "id": "_81bX65Lcp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:41:32Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Bahia",
                    "Futebol",
                    "Gol",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "Gols do Brasileir\u00e3o",
                    "Gol do Bahia",
                    "Gols do Bahia",
                    "Bahia hoje",
                    "futebol",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo",
                    "gola\u00e7o",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605185",
                "likeCount": "15267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zUmAetJVk6jEcwaH-Dip6Afj_o",
            "id": "Z5vNYcW3kWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:00:54Z",
                "channelId": "UCMKFF0klaBxzq9VlrmBV0jQ",
                "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vida De Jardineiro",
                "tags": [
                    "Vida de jardineiro",
                    "rafael barbosa",
                    "curso de jardinagem",
                    "curso de paisagismo",
                    "jardim",
                    "jardinagem",
                    "rocadeira",
                    "stihl",
                    "sthil"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                    "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152999",
                "likeCount": "25827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QerPu3caE1RqkVlH73NpY1d2KCc",
            "id": "n0JYLIah4Xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:56:28Z",
                "channelId": "UC4i_9WvfPRTuRWEaWyfKuFw",
                "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports",
                "tags": [
                    "TNT Sports",
                    "TNT Football",
                    "TNT",
                    "Discovery",
                    "Eurosport",
                    "Warner Bros.",
                    "Cricket",
                    "Football",
                    "UFC",
                    "Boxing",
                    "Premier League",
                    "Arsenal",
                    "Liverpool",
                    "Manchester United",
                    "Chelsea",
                    "Tottenham",
                    "Manchester City",
                    "Tyson Fury",
                    "Oleksandr Usyk",
                    "Joe Joyce",
                    "Bukayo Saka",
                    "Erling Haaland",
                    "Mohamed Salah",
                    "Bruno Fernandes",
                    "Conor McGregor",
                    "Dana White",
                    "MMA",
                    "Khabib Nurmagomedov",
                    "Moto GP",
                    "UEFA Champions League",
                    "Real Madrid",
                    "UEFA Europa League",
                    "UCL",
                    "UEL",
                    "Soccer",
                    "Tennis",
                    "Rugby",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "Baseball",
                    "WWE",
                    "Wrestling",
                    "Golf",
                    "F1",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                    "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783610",
                "likeCount": "27243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKmPgVZ11lsQvA8kr2gn_G-it1w",
            "id": "-Kqz1tS08wc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:00:00Z",
                "channelId": "UCfANk2QTjmiHMwtfFz6QJcw",
                "title": "Grazi Almeida e Mc Tubah - Cora\u00e7\u00e3o dividido (EP SIMPLESMENTE GRAZI)",
                "description": "CORA\u00c7\u00c3O DIVIDIDO\nCompositor: Bruno Vin\u00edcius",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D&D Produ\u00e7\u00f5es",
                "tags": [
                    "brega",
                    "brega romantico",
                    "romantico",
                    "brega bregoso",
                    "brega sarroso",
                    "brega pra sarrar",
                    "sele\u00e7\u00e3o brega romantico",
                    "os melhores bregas romanticos",
                    "hit",
                    "cd",
                    "cd romantico",
                    "recife",
                    "bregasarroso",
                    "nordeste",
                    "maceio",
                    "fortaleza",
                    "natal",
                    "alagoas",
                    "passinho",
                    "sarrada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grazi Almeida e Mc Tubah - Cora\u00e7\u00e3o dividido (EP SIMPLESMENTE GRAZI)",
                    "description": "CORA\u00c7\u00c3O DIVIDIDO\nCompositor: Bruno Vin\u00edcius"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43961",
                "likeCount": "4756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tm5LvUnr1NCU3LEcBwAWVivfmVM",
            "id": "CWE8-KrZhhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                    "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1824985",
                "likeCount": "38003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jt2tMUsEiurv7Y9tI3BIla2ptYE",
            "id": "VKVHDnMopkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "The Box",
                    "The Box Medley Funk 6",
                    "Oruam",
                    "Real Fuba",
                    "Didi",
                    "Luanzin",
                    "Neo Beats",
                    "Victor Wao",
                    "funk brasileiro",
                    "funk 2025",
                    "lan\u00e7amento funk",
                    "videoclipe oficial",
                    "medley funk",
                    "funk hits",
                    "funk RJ",
                    "funk do momento",
                    "funk de quebrada",
                    "novo funk",
                    "produ\u00e7\u00e3o Neo Beats",
                    "trap funk",
                    "m\u00fasica viral",
                    "Funk da Caixa",
                    "funk original",
                    "funk underground",
                    "funk pesado",
                    "funk consciente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3020644",
                "likeCount": "163233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjNUPxouZrAOSfzZQKt0Ab6LJ2s",
            "id": "84o1Q6fB20k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:39:49Z",
                "channelId": "UC4_hHPcj6BTsn1-gn9oeCDg",
                "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter on Paramount+ with Showtime",
                "tags": [
                    "Dexter episodes",
                    "Dexter full episodes",
                    "serial killer",
                    "serial killer show",
                    "Dexter showtime",
                    "Dexter: Original Sin",
                    "michael c. hall",
                    "debra morgan",
                    "Dexter Deb",
                    "Dexter premiere",
                    "murder mystery",
                    "thriller",
                    "Dexter tv show",
                    "best of Dexter",
                    "Dexter highlights",
                    "Dexter clips",
                    "Dexter dark passenger",
                    "Miami homicide",
                    "Dexter New York",
                    "Dexter's son",
                    "Harrison Morgan Dexter",
                    "dexter new blood full episode",
                    "dexter: new blood",
                    "Dexter Original Sin",
                    "Dexter full episode",
                    "Kill Ritual",
                    "Dexter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                    "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2094981",
                "likeCount": "40522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3OYy57z2Qkl8xGXDQB0EBlD2_NE",
            "id": "1qcGTXRIqqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:58:22Z",
                "channelId": "UCNpG2l1OT2dGCN8bHy_WO6A",
                "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rionegro e Solim\u00f5es",
                "tags": [
                    "rionegro e solimoes",
                    "muro",
                    "ao vivo em uberlandia",
                    "rionegro e solimoes em uberlandia",
                    "rio negra e solimoes",
                    "rio negro e solim\u00f5es",
                    "frio da madrugada",
                    "rionegro e solim\u00f5es",
                    "ningu\u00e9m faz igual",
                    "fivela com fivela",
                    "rio negro e solim\u00f5es ningu\u00e9m faz igual",
                    "rio negra e solimoes antigas",
                    "cowboy chora",
                    "no frio da madrugada",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "castelo de sonhos",
                    "rio negro e solimoes",
                    "ativou a saudade",
                    "rio negra e solimoes 2024",
                    "o cowboy vai te pegar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                    "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1867383",
                "likeCount": "27029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7_F_vLRthUmDip1XMEBBk3MIghc",
            "id": "j6sGXNUvJsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:08:48Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "shulker",
                    "maquina",
                    "pacifico",
                    "como",
                    "nucleo",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "seletor",
                    "dificuldade",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                    "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483554",
                "likeCount": "59843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZqmxo78EoxURtBk9PV7pTw1v_k",
            "id": "zm5L1V_fnis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T02:24:34Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Columbus Crew | Full Match Highlights | Messi Brace + 3 Assists!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm5L1V_fnis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm5L1V_fnis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm5L1V_fnis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm5L1V_fnis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm5L1V_fnis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Amar Sejdic",
                    "C. Ruvalcaba",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. Columbus Crew",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Columbus Crew | Full Match Highlights | Messi Brace + 3 Assists!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313447",
                "likeCount": "36093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TNl1XjX3xiIWNTqnXnNIJl_-ZWs",
            "id": "ZuK3ZPVltNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:47:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MOMENTO LINDO! ELENCO DA TNT SE EMOCIONA MUITO COM HOMENAGEM A LUIS ENRIQUE AP\u00d3S O T\u00cdTULO",
                "description": "Luis Enrique foi homenageado pela torcida do PSG ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions e levou VSR, Taynah, Formiga e Rafinha \u00e0s lagrimas na transmiss\u00e3o da TNT Sports na Champions League. Veja o momento!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuK3ZPVltNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "psg champions league",
                    "psg x inter",
                    "luis enrique psg",
                    "luis enrique filha",
                    "luis enrique champions league",
                    "homenagem psg luis enrique",
                    "taynah tnt sports",
                    "vsr tnt sports",
                    "formiga tnt sports",
                    "psg inter final champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTO LINDO! ELENCO DA TNT SE EMOCIONA MUITO COM HOMENAGEM A LUIS ENRIQUE AP\u00d3S O T\u00cdTULO",
                    "description": "Luis Enrique foi homenageado pela torcida do PSG ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions e levou VSR, Taynah, Formiga e Rafinha \u00e0s lagrimas na transmiss\u00e3o da TNT Sports na Champions League. Veja o momento!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "584675",
                "likeCount": "28355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SwCyXT6qpsYkLVan9Lzh7sVkh_4",
            "id": "5oHregYR7jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:15:00Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MARQUINHOS E RAFINHA SE EMOCIONAM EM ENTREVISTA AP\u00d3S O T\u00cdTULO DE CHAMPIONS DO PARIS SAINT-GERMAIN!",
                "description": "O pessoal do Melhor da Liga conversou com Marquinhos, zagueiro do PSG, logo ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions League 2024/25!\n\nOFERECIMENTO: #CCH\u202f, #HOCH, #ICH, #BCH\u202f\u00a0\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oHregYR7jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "psg champions",
                    "champions",
                    "melhores momentos",
                    "inter de mil\u00e3o",
                    "psg melhores momentos",
                    "psg x inter de mil\u00e3o",
                    "tnt sports melhores momentos",
                    "gol psg",
                    "gol inter de mil\u00e3o",
                    "tnt sports champions",
                    "tnt sports psg",
                    "final champions",
                    "psg campe\u00e3o",
                    "gols do dia",
                    "gols da champions",
                    "gols do dia tnt sports",
                    "gols da champions tnt sports",
                    "gols da final champions",
                    "marquinhos champions",
                    "marquinhos psg",
                    "entrevista marquinhos",
                    "marquinhos rafinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARQUINHOS E RAFINHA SE EMOCIONAM EM ENTREVISTA AP\u00d3S O T\u00cdTULO DE CHAMPIONS DO PARIS SAINT-GERMAIN!",
                    "description": "O pessoal do Melhor da Liga conversou com Marquinhos, zagueiro do PSG, logo ap\u00f3s o t\u00edtulo da Champions League 2024/25!\n\nOFERECIMENTO: #CCH\u202f, #HOCH, #ICH, #BCH\u202f\u00a0\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887110",
                "likeCount": "26180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qlXDT42RVPFy3qQ1foi5ZRdUwRs",
            "id": "GS8K5yFswG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:12Z",
                "channelId": "UCOfSEIUbEcOCMGPGyMPv4fg",
                "title": "Naiara Azevedo, Fred & Fabr\u00edcio - O Que A Gente \u00c9 (Araguaia)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://orcd.co/naiaraazevedoaraguaia\nSIGA NAIARA AZEVEDO: \nInstagram: https://www.instagram.com/naiaraazevedo | Facebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo | \nX: https://x.com/naiarazevedo | Tiktok: https://www.tiktok.com/@naiaraazevedo/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nhttps://www.instagram.com/centraldefasnaiaraazevedo\n\nO QUE A GENTE \u00c9\n(Renato Sousa, Lari Ferreira, Elcio de Carvalho, Rafa Borges)\n\nN\u00e3o tem nada pior do que n\u00e3o saber o que voc\u00ea e a pessoa que voc\u00ea beija tem \nN\u00e3o t\u00e1 perto de ser um namoro, mas t\u00e1 longe de ser s\u00f3 ficante tamb\u00e9m\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa\nEu mando um vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nE eu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \nEu tenho ci\u00fame \n\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa \nEu solto, vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nEu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa\n\nEu tenho ci\u00fame \nEu n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\n\nEu tenho ci\u00fames e n\u00e3o posso cobrar nada\nPorque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira e o pior que c\u00ea t\u00e1\nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\nEu tenho ci\u00fame\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nStylist: Maris Tavares\nAssistente de Stylist: Leo Silva \nLook: Eduardo Amarante \nMake: Caroline Gelinski\nDire\u00e7\u00e3o DVD: Andr\u00e9 Caverna \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna, Jefferson Almeida, Jo\u00e3o Augusto\nCameraman: Jair Delici, Marcelino Cavalcante, Thiago Nicolas, Alex Paix\u00e3o, Gustavo Valefort, Yohass, Miranda, Matheus Ricardo, Ithalo Pires \nPilotos de Drones: Guilherme, Sandro \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Douglas Caetano \nLight Designer: Jean Chistian \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:  PRODUMIX\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Newton Fonseca\n\n#NaiaraAzevedo #FredEFabr\u00edcio #OQueAGente\u00c9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GS8K5yFswG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naiara Azevedo",
                "tags": [
                    "Naiara Azevedo",
                    "Sertanejo",
                    "Top Sertanejo",
                    "Feminejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naiara Azevedo, Fred & Fabr\u00edcio - O Que A Gente \u00c9 (Araguaia)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://orcd.co/naiaraazevedoaraguaia\nSIGA NAIARA AZEVEDO: \nInstagram: https://www.instagram.com/naiaraazevedo | Facebook: https://www.facebook.com/CantoraNaiaraAzevedo | \nX: https://x.com/naiarazevedo | Tiktok: https://www.tiktok.com/@naiaraazevedo/\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nhttps://www.instagram.com/centraldefasnaiaraazevedo\n\nO QUE A GENTE \u00c9\n(Renato Sousa, Lari Ferreira, Elcio de Carvalho, Rafa Borges)\n\nN\u00e3o tem nada pior do que n\u00e3o saber o que voc\u00ea e a pessoa que voc\u00ea beija tem \nN\u00e3o t\u00e1 perto de ser um namoro, mas t\u00e1 longe de ser s\u00f3 ficante tamb\u00e9m\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa\nEu mando um vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nE eu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \n\nEu tenho ci\u00fame e n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fame de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9 \nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9 \nEu tenho ci\u00fame \n\nEu tenho que te ver sair e fingir que eu t\u00f4 de boassa \nEu solto, vai l\u00e1 ent\u00e3o, ju\u00edzo, quando chegar, c\u00ea fala\nEu puto comigo porque o que a gente tem n\u00e3o te segura em casa\n\nEu tenho ci\u00fame \nEu n\u00e3o posso cobrar nada porque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar\nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteiro, e o pior que c\u00ea t\u00e1 \nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\n\nEu tenho ci\u00fames e n\u00e3o posso cobrar nada\nPorque a gente n\u00e3o tem nada, n\u00e3o d\u00e1 nem pra reclamar \nEu tenho ci\u00fames de voc\u00ea na bagaceira, de achar que t\u00e1 solteira e o pior que c\u00ea t\u00e1\nEnquanto n\u00f3s dois n\u00e3o definir o que a gente \u00e9\nEu vou ficando na sua m\u00e3o porque eu n\u00e3o posso ficar no seu p\u00e9\nEu tenho ci\u00fame\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nStylist: Maris Tavares\nAssistente de Stylist: Leo Silva \nLook: Eduardo Amarante \nMake: Caroline Gelinski\nDire\u00e7\u00e3o DVD: Andr\u00e9 Caverna \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna, Jefferson Almeida, Jo\u00e3o Augusto\nCameraman: Jair Delici, Marcelino Cavalcante, Thiago Nicolas, Alex Paix\u00e3o, Gustavo Valefort, Yohass, Miranda, Matheus Ricardo, Ithalo Pires \nPilotos de Drones: Guilherme, Sandro \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o Fotografia: Douglas Caetano \nLight Designer: Jean Chistian \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:  PRODUMIX\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  Newton Fonseca\n\n#NaiaraAzevedo #FredEFabr\u00edcio #OQueAGente\u00c9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2576959",
                "likeCount": "3483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mTKip1t4a6CEhqcipLPBSENwud4",
            "id": "J2Ece7EHAyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:38:45Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166765",
                "likeCount": "20501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9flS30zz0NFzaf91BHZEM-9P3I",
            "id": "BecoooBM7ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T23:00:11Z",
                "channelId": "UCNV2eEr4N2DNWv2TC3_EClA",
                "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os tr\u00eas elementos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                    "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498528",
                "likeCount": "73467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sIaRMjSxOff93MzZ7nJ64XVnS3k",
            "id": "zUTeO-sB9R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:59:29Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eu Nasci pra Amar Voc\u00ea  l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eunascipraamarvoce\n\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nH\u00e1 uma chuva de incerteza sobre mim\nEu n\u00e3o sei\nSe dou meu cora\u00e7\u00e3o\nSe me entrego de uma vez nessa paix\u00e3o\nEu te vejo\nMas n\u00e3o sinto o seu toque\nN\u00e3o me beija\nPor mais que eu te provoque\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nBasta ver o seu olhar pra desistir\nEu n\u00e3o sei\nPorque insisto assim\nT\u00e1 na cara\nVoc\u00ea n\u00e3o nasceu pra mim\nEu te amo\nSem ter nada de volta\nSou um anjo\nGuardando a sua porta\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nI was born to give my love to you\nI was born to give my love to you\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUTeO-sB9R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Nasci pra Amar Voc\u00ea  l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eunascipraamarvoce\n\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nH\u00e1 uma chuva de incerteza sobre mim\nEu n\u00e3o sei\nSe dou meu cora\u00e7\u00e3o\nSe me entrego de uma vez nessa paix\u00e3o\nEu te vejo\nMas n\u00e3o sinto o seu toque\nN\u00e3o me beija\nPor mais que eu te provoque\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu n\u00e3o sei\nPorque estou aqui\nBasta ver o seu olhar pra desistir\nEu n\u00e3o sei\nPorque insisto assim\nT\u00e1 na cara\nVoc\u00ea n\u00e3o nasceu pra mim\nEu te amo\nSem ter nada de volta\nSou um anjo\nGuardando a sua porta\nClaro como o c\u00e9u no despertar\nLindo como o azul do seu olhar\nForte como o sol no amanhecer\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu nasci pra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nEu estou aqui\nPra amar voc\u00ea\nI was born to give my love to you\nI was born to give my love to you\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1522074",
                "likeCount": "6151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrGen2X0CXlTbKklqVlJ0Fjw5W8",
            "id": "fweaQ3z-o_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T23:48:32Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fweaQ3z-o_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "dj guh mix",
                    "medley igarata 6",
                    "medley garata",
                    "medley de igarata 6",
                    "medley 6",
                    "mirella",
                    "choquei",
                    "virginia",
                    "zefelipe",
                    "separacoesfamosos2025",
                    "choquei do funk",
                    "Pozedorodo",
                    "mcpozedorodo",
                    "funkrj",
                    "funkbrasil",
                    "porsche",
                    "ryansp",
                    "giroque",
                    "neymar",
                    "sobrefunk",
                    "cpi",
                    "gordaodaxj",
                    "vizinhancadobigode",
                    "tamires",
                    "dojob",
                    "grupo dos mais mais",
                    "bebe rebuque",
                    "bebe reborn",
                    "#cho6",
                    "#medley6",
                    "medley funk 6",
                    "leo dias",
                    "resumo da semana",
                    "box",
                    "rancho do maia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 6 - MC Neg\u00e3o Original (Webclipe Oficial) DJ Guh Mix",
                    "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata6\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nEdi\u00e7\u00e3o: Mano_gw7\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\nTipografia: luidyfabrizioo\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Disrupsom e Viniciusorig\nMarketing: Disrupsom e  Mano_gw7 \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\n[LETRA]\n\nA\u00ea, eu pensei que o mundo ia acabar, t\u00e1 ligado? \nMas o Z\u00e9 Felipe solteiro?\nH\u00e3, e a WePink l\u00e1, \u00f4, \u00f4... \nE a\u00ed, Virg\u00ednia, \u00f4? \n\nE a\u00ed, Gord\u00e3o da XJ? E a\u00ed, Nick?\nE a\u00ed, Livia?\nE a\u00ed, Orochi? E a\u00ed, Lara? \nTodo mundo terminou e eu casei  \nO Brasil n\u00e3o t\u00e1 acreditando!\n\nPensou que eu n\u00e3o ia mandar? \n\u00c9 Medley de Igarat\u00e1 6, porra!\n\nA choquei postou mais uma, internet t\u00e1 salada\nEu pensei que ia ter paz, mas nesse mundo \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a\nEu n\u00e3o sei se a Mirella, t\u00e1 solteira ou casada\nEu s\u00f3 sei que o coitadinho, t\u00e1 te esperando em casa\n\nA internet \u00e9 foda, as coisas acontecem ao vivo, \nMas aqui na quebrada tamb\u00e9m tem os perrequinhos\nO Neymar n\u00e3o quer mais copa, s\u00f3 um pokerzinho no s\u00edtio\nReuni\u00e3o na CPI, geral defendendo o tigrinho\n\nA Luana\u2026 fofoqueira do estado\nO gordinho, chapou solteiro, derrapando no est\u00e1dio\nAntonela ainda \u00e9 jovem, ainda assiste Chiquititas\nLiz Macedo vai estudar, e v\u00ea se para de briga \n\nRyan terminou com a Gi Roque, o Z\u00e9 terminou com a Virg\u00ednia\nA Bolzani comprou Porsche, postou reels igual da Aninha\nVai dormir no Jo\u00e3ozinho, assistir o rancho do Maia\nTem mulher beijando dois, tem homem tomando gaia\n\nCalma, vida s\u00f3 n\u00e3o surta, n\u00f3s \u00e9 o entretenimento\nPrefiro comer a Bia, safadona do momento\nEssa n\u00e3o \u00e9 aquela mina, que transa, n\u00e3o fica muda\nApaga a luz e sumo, e \u00f3, o gemid\u00e3o da puta\n\nOlha o gemid\u00e3o da Julia, olha o gemid\u00e3o da Bruna\nDiferente de algumas que transando fica muda\n\nVai caralho, geme put@, geme\nH\u00e3, \u00e9 Medley da ChoSeis caralh0\nA\u00ea! Do nada eu acordo e recebo a not\u00edcia que prenderam o Poze\nOh, faz favor, n\u00e9? \n\nMC n\u00e3o \u00e9 b\u00e3... \nQuer saber de uma coisa?  \n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@\n\nSolta o Poze nessa porra\nSolta o Poze, porr@, vai! \n\nSolta o Poze nessa porra\nA\u00ea! Agora a Jhenifer quer ser m\u00e3e de beb\u00ea rebuque\nN\u00e3o cuida nem da filha real, marmanjona desse tamanho ai!? \nCom o p\u00e9 trinta e oito, o CAPS te espera\n\nL\u00e1 no grupo dos mais mais, ningu\u00e9m quer beb\u00ea rebuque\nChupa a Aline igual danone, as vezes aparece na Sub\nO 7D come a Vanessa, Andr\u00e9 marcha a Rafa de lei\nEu t\u00f4 com a tornozeleira, brecad\u00e3o porque casei\n\nE ela divide o ap\u00ea, com Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\rA Yara divide o ap\u00ea com a Aline no Tatuap\u00e9\nO Enzo levou a Carol, fala o homem que n\u00e3o quer\nA Tamires d\u00e1 de gra\u00e7a, e quer ficar de migu\u00e9\nN\u00e3o pisa no pote dela, que ela t\u00e1 de mega hair\n\n\u00c9 a vizinhan\u00e7a do bigode caralh@\nVizinhan\u00e7a do bigode, p\u00f4\n\nEae Guh Mix\n\u00c9, \u00e9 o Guh Pix do trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262302",
                "likeCount": "77534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ECGhjDe1gthgajYvzNDgf_x5Ezw",
            "id": "3Cmsbrv3r6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:28:54Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "Desimpedidos",
                    "Canal Desimpedidos",
                    "Youtube Desimpedidos",
                    "Desimpedidos YouTube Canal",
                    "Desimpedidos Oficial",
                    "Futebol",
                    "Humor",
                    "Esporte",
                    "Entretenimento",
                    "Canal de Futebol",
                    "Canal de Humor",
                    "Futebol Brasileiro",
                    "Desimpedidos (programa)",
                    "Canal de Esportes",
                    "Youtubers de Futebol",
                    "Melhores Canais de Futebol",
                    "Canais Engra\u00e7ados de Futebol",
                    "desimpedidos",
                    "humor",
                    "esporte",
                    "entretenimento",
                    "futebolbrasileiro",
                    "resenha",
                    "entrevista",
                    "vlog",
                    "zueira",
                    "Ava\u00ed",
                    "Coritiba",
                    "Carlos de Pena",
                    "Andrey",
                    "S\u00e9rie B",
                    "Brasileir\u00e3o B",
                    "Alex Silva"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                    "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52659",
                "likeCount": "909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WN37VozYl9-LJLZNMP8vCTiWEJQ",
            "id": "3InqbHJyBpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:00:13Z",
                "channelId": "UCpGfK5L3Yn9p9hg5Hc48RuA",
                "title": "Guilherme Silva - FIM DE BAILE (TBT Na Ro\u00e7a)",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"FIM DE BAILE\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\n\"Link dos apps\"\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nFIM DE BAILE\nJOTA MOREIRA DE AGUIAR / JUQUINHA / GINO  \nDe madrugada o galo est\u00e1 cantando\nAnunciando que o dia j\u00e1 veio\nPra essa mo\u00e7ada o baile est\u00e1 terminando\nEstou chorando pois perdi meu bem\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEstou cantando \u00e9 da boca pra fora\nE fa\u00e7o agora sem meu bem querer\nEstou t\u00e3o triste pois chegou a hora\nIrei embora antes do amanhecer\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3InqbHJyBpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme Silva Oficial",
                "tags": [
                    "Guilherme Silva",
                    "TBT",
                    "Prepara o la\u00e7o",
                    "Tira o p\u00e9",
                    "tititi",
                    "gabriela",
                    "barquinha de ouro",
                    "forr\u00f3",
                    "xote",
                    "e tome xote",
                    "ela quer me povocar",
                    "Fim de baile",
                    "meu cavalo sabe",
                    "gino e geno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme Silva - FIM DE BAILE (TBT Na Ro\u00e7a)",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"FIM DE BAILE\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\n\"Link dos apps\"\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nFIM DE BAILE\nJOTA MOREIRA DE AGUIAR / JUQUINHA / GINO  \nDe madrugada o galo est\u00e1 cantando\nAnunciando que o dia j\u00e1 veio\nPra essa mo\u00e7ada o baile est\u00e1 terminando\nEstou chorando pois perdi meu bem\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEstou cantando \u00e9 da boca pra fora\nE fa\u00e7o agora sem meu bem querer\nEstou t\u00e3o triste pois chegou a hora\nIrei embora antes do amanhecer\nPassou a noite e n\u00e3o falei com ela\nA minha situa\u00e7\u00e3o \u00e9 das pior\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3\nEu vou sofrer por ter perdido a pequena\nSem ter pena\nSem ter d\u00f3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174940",
                "likeCount": "4739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3A9nZrAzgv-f73Z-Ya_grMHNwN8",
            "id": "7fmUSrTKq64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fmUSrTKq64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "ohgarota",
                    "ze",
                    "zf",
                    "funk",
                    "joseph",
                    "zefelipe",
                    "musicanova",
                    "mcg15",
                    "wesley gonzaga",
                    "linha de frente",
                    "DJ KN de vila Velha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Wesley Gonzaga e DJ KN De Vila Velha - Linha De Frente (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "#zefelipe  #WesleyGonzaga #djkndevilavelha \nConfira a m\u00fasica #LinhaDeFrente em todas plataformas de m\u00fasica a partir de 29/04 \u00e0s 21h.\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais\n\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248983",
                "likeCount": "12540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jheBn7KVTJ1TiceZGIoKUZwbdS4",
            "id": "jS5pb0OAlZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:11:34Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "COMO ENGRAVIDAMOS SE EU TAVA 100% INF\u00c9RTIL? \ud83d\ude28 EU N\u00c3O TINHA NENHUM ESPERMATOZ\u00d3IDE!",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS5pb0OAlZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS5pb0OAlZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS5pb0OAlZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS5pb0OAlZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jS5pb0OAlZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "estamos gr\u00e1vidos",
                    "gravidez",
                    "engravidamos",
                    "minha esposa est\u00e1 gr\u00e1vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMO ENGRAVIDAMOS SE EU TAVA 100% INF\u00c9RTIL? \ud83d\ude28 EU N\u00c3O TINHA NENHUM ESPERMATOZ\u00d3IDE!",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219737",
                "likeCount": "25967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EbcZszkzJscwz8cxMranc_3Dzzk",
            "id": "h_aRZwzjYxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "country",
                    "lets go rodeo",
                    "olha onde eu to",
                    "boiadeira",
                    "texas",
                    "chapeu",
                    "agro",
                    "trend",
                    "agroplay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3431114",
                "likeCount": "34490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QcLUSRpNW9DKAiErIi4YM0SWCUU",
            "id": "nxXhPL9l7tk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:25Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff - Mulher Sem Ci\u00fame (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nMULHER SEM CI\u00daME\n(Eliabe Quexin / Felipe KeF / Kaique KeF / Cristhyan Ribeiro / Victor Reis)\n\nO dia que seus olhos n\u00e3o forem mais ciumentos \nO dia que meu celular n\u00e3o tiver movimento\nO dia que eu sair e nem perceber que eu cheguei, preocupa \n\nEu n\u00e3o gosto, mas gosto\nQuando pega no p\u00e9 \nQuando eu olho pro lado, nem vi quem t\u00e1 l\u00e1 e c\u00ea j\u00e1 me pergunta quem \u00e9\nQuando voc\u00ea encana que algu\u00e9m aqui me quer\nEu pergunto \u201cpor que?\u201d\nVoc\u00ea fala \u201cporque mulher conhece mulher\u201d\n\nAmor que \u00e9 amor tem seus surtos, suas loucuras \nFaz parte a parte dos belisc\u00e3o na costela no meio da rua \nSe ela d\u00e1 briga, tem pira, agradece, sinal que ela \u00e9 sua \nMulher sem ci\u00fame? Preocupa.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxXhPL9l7tk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff - Mulher Sem Ci\u00fame (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ luana@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://orcd.co/acusticomurilohuffvol2\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\nMULHER SEM CI\u00daME\n(Eliabe Quexin / Felipe KeF / Kaique KeF / Cristhyan Ribeiro / Victor Reis)\n\nO dia que seus olhos n\u00e3o forem mais ciumentos \nO dia que meu celular n\u00e3o tiver movimento\nO dia que eu sair e nem perceber que eu cheguei, preocupa \n\nEu n\u00e3o gosto, mas gosto\nQuando pega no p\u00e9 \nQuando eu olho pro lado, nem vi quem t\u00e1 l\u00e1 e c\u00ea j\u00e1 me pergunta quem \u00e9\nQuando voc\u00ea encana que algu\u00e9m aqui me quer\nEu pergunto \u201cpor que?\u201d\nVoc\u00ea fala \u201cporque mulher conhece mulher\u201d\n\nAmor que \u00e9 amor tem seus surtos, suas loucuras \nFaz parte a parte dos belisc\u00e3o na costela no meio da rua \nSe ela d\u00e1 briga, tem pira, agradece, sinal que ela \u00e9 sua \nMulher sem ci\u00fame? Preocupa.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2668436",
                "likeCount": "4142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HakDyZCYuy1Md9RlvQOFcAJvZX8",
            "id": "d_dkxzQEX2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2749292",
                "likeCount": "41498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HNvCS5B6deJEjzuwsdIM1F-LzsI",
            "id": "V1ZZjzoe5yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:00:36Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929724",
                "likeCount": "14743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYHfjdHt5zINQ_moXz-dBaVmNaQ",
            "id": "Le8ld1fnWCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:30:02Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530704",
                "likeCount": "65891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMW1YVppG2gMEXDiWH5xSJprYko",
            "id": "s5WjryKDvYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5WjryKDvYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRIGI 100 ANOS DE CARROS! - (CARRO ANTIGO vs CARRO DO FUTURO)",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1415724",
                "likeCount": "24397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5E7fE6pjK7o5gg1VrLAvrVGddEA",
            "id": "6ulJvGzygQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:00:54Z",
                "channelId": "UCwVxbU5d8Opmy10zVHsEfnw",
                "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ulJvGzygQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VIVI - Banquete (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A BANQUETE: https://orcd.co/banquete\n\nSIGA A VIVI NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://www.instagram.com/vivi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vivi\nTwitter: https://x.com/vivituitou\n\nLETRA\nBANQUETE\nVivi, Jenni Mosello, King e Elana Dara\n\nQuer abrir meu apeite, tenta\nJantar j\u00e1 t\u00e1 na mesa, reza\n\rS\u00f3 de sentir o aroma veio o retrogosto dela\nAcho que nesse molho tem fio de cabelo dela\n\nPaladar afiado, atenta\nSommelier de fato no entanto ing\u00eanua\nEu n\u00e3o partilho prato ent\u00e3o nem requenta\nDe entrada sua sa\u00edda, sigo sedenta\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nSeguindo o menu, main course\nO alpha querendo tomar posse\nNarciso foi brigar comigo e se cortou sozinho no espelho que m\u00e1 sorte\n\nN\u00e3o vem com esse papo de me proteger\nCarne passada n\u00e3o t\u00e1 no buffet\nMe intoxico, seu toque \u00e9 seco, sem equil\u00edbrio\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, n\u00e3o mere\u00e7o isso\n\n\"Gar\u00e7om, sobremesa por favor?\u201d\n\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\nBon apetit fiz a mesa pra tr\u00eas\nSugest\u00e3o da chefe, banquete de ex\n\nOlhar a\u00e7ucarado sobre a mesa\nUm bolo de vitrine s\u00f3 enfeita\n\u00c9 que eu te acho um tanto superestimado\n\rC\u00ea \u00e9 sem gra\u00e7a e tem gosto s\u00f3 acompanhado\n\n\r\u201cAi, perdi a fome\"\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nCASTING\nBad Boy: Luccas Abreu\nNerd: Cau\u00e3 Souza\nExecutivo: Pedro Marks\n\nEQUIPE MYND\nEmpres\u00e1ria: F\u00e1tima Pissarra \nDiretor art\u00edstico: Andr\u00e9 Corga\nGerente art\u00edstico: Lucas Pinho\nCoordenador de marketing: S\u00e9rgio Barbosa\nAssistente de marketing: Matheus Ferreira\nCoordenadora de digital: Juliana Pasta\nDigital: Luis Galves\nImprensa: Eduardo Mate\nCapta\u00e7\u00e3o digital: Samuel Machado\n\nEQUIPE VIVI\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: Camyla Xavier\n\nEQUIPE PROVOKE ART \nDiretor: Viktor Lopes\nDiretora: Let\u00edcia Ribeiro\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Matheus Vinhas\n2\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Alline Nolasco\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro\nProdutora: M\u00f4nica Dias Mota Ramos\nPlat\u00f4: Marcos Perello\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Rafa Baiano\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Alex Anzai\n2\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Fabi Alves\nBombeiro Civil: Nascimento\n\nARTE\nDiretoras de Arte: Let\u00edcia Ribeiro\nDiretoras de Arte: Nidia Aranha\nCoordenadora de Arte: Ana Medina\nProdutora de Objetos: Heysi Lohane\nContra-Regra: Murilo Borges\nAjudante de Contra-Regra: Elton Miranda \"Tiru\"\nAjudante de Arte: Gabriel Monteiro\nAssistente de Arte: Vic Esteves\nAssistente de Arte: Vall Lloveras \nLayout: Nerdouglas\n\nFIGURINO \nFigurino: Giovanna Naomi\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Tulany Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o de Moda: Manoela Muniz\nCamareira: Marisa Hiodo\n\nCENOGRAFIA\nEmpresa de Cenografia: All Arte Cenografia\nCenot\u00e9cnico: Allan Torquatto\nEquipe de Cenografia: Alecsandro Torquato,  Caio de Almeida, Diego Pereira, Luiz Fernando Pinto, Renato dos Santos, Rinaldo dos Santos, Roberto Nascimento, Robson da Silva, Severino Neto, Vanderley Torquato, Lismar Santos, Jailson Pereira, Italo da Silva\nPintores: Aparecido Souza, Jordy Bernal, Rogerio Lindoso (Rogerinho)\nFood Stylist: Carmelita Toro\nAssistente: Fabiana Lacerda\nAssistentes J\u00fanior: Fabricio de Souza, Leonardo Wagner, Larissa Milena\n\nMAKE E HAIR\nMake: Jo\u00e3o Victor Mendes (Ictor) \nHair: Tiago Figueiredo de Souza\nAplica\u00e7\u00e3o da lace: Bia Lorenzo\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Matheus Viotti\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Han Han\nMaking of: Fernando Bonanno S\u00e1\nFot\u00f3grafos: Jo\u00e3o Victor Moura e Jo\u00e3o Almeida\n\nEL\u00c9TRICA\nGaffer: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo da Silva\n\nMAQUIN\u00c1RIA\nMaquinista: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Bolt\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Rodrigo Cabral (Rat\u00e3o)\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\n\nTRANSPORTE\nTransporte de Produ\u00e7\u00e3o: Marco Sim\u00f5es\nTransporte de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Rog\u00e9rio Ortiz\nTransporte de C\u00e2mera: Felipe Panice\nTransporte de Arte: Daniel Correia\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem: Marcus Ramos Frota\nColor: Jo\u00e3o Ballestiero\n\n#Vivi  #Banquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260541",
                "likeCount": "22370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpoQ4H6juvwyErK_fqaQwomZo8c",
            "id": "LED-xQTtXgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:15:06Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LED-xQTtXgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VERDADE - MINECRAFT A JORNADA 2",
                    "description": "Contato Profissional: mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\nParticipantes:\n@Pedrux_ \n@Nait \n@Ameizim \n@FEURIPE \n@Liquid_FHD \n@chlp \n@fokiinhayt \n@Apuhzeetus \n@Lggjotinha \n@Dino_Dina \n@TuguimYT \n@BayoPlayer\n@AL3XEY \n@Blackzinbzi \n@spok \n@NogalMinecraft \n@Louixx \n@Ligonz \n@MucaHD \n@Caduxinn \n@Tonigon \n@tachibr \nAyu: https://www.instagram.com/_cayumi_/\n\n\n#creativesquad #AJornada2 #ep04"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370198",
                "likeCount": "21492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_d5xvMFDwYtpKmbecM-dhWPGNcI",
            "id": "DYXvABIRXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:37:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "final real betis",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "jogo real betis",
                    "assistir final",
                    "final ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6740508",
                "likeCount": "232111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7m-iCMYm_U4hYc25k6igmh31w8",
            "id": "uwPzEz99HPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:01:32Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "endless escape",
                    "endless obby",
                    "roblox noob",
                    "iq",
                    "qi 1000",
                    "noob pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435552",
                "likeCount": "11796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5YeJYExDbr01xp0iqmH5GTfeXs",
            "id": "TMHHBD-AtrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:00:50Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMHHBD-AtrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO UNO WILD - O UNO SELVAGEM!",
                    "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704939",
                "likeCount": "62676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VuTgLyJidM0gJDwMw3-4R5n1uiM",
            "id": "w2aFqYIqxho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T13:01:44Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2aFqYIqxho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Aranha no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722852",
                "likeCount": "15294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}