{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "A78yP3lNL72i-aUCFnRfIsQmrTw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnJWcrkw6_wclkj_4mEj8j7qUiU",
            "id": "rCuG3Lj7inA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do bully",
                    "rap do garry bully",
                    "rap do jimmy bully",
                    "bully rap",
                    "rap bully",
                    "rap do gary bullt",
                    "rap do gta",
                    "rap do jimmy",
                    "rap do garry",
                    "bully",
                    "dont bully",
                    "don't bully",
                    "rap do jimmy hopkins",
                    "bully ps2",
                    "rap bullworth",
                    "bully 2.0",
                    "bully song",
                    "bully free",
                    "gary bully",
                    "anti bully",
                    "jayfk bully",
                    "jimmy bully",
                    "bully musica",
                    "historia bully",
                    "bully free zone",
                    "real life bully",
                    "bully real life",
                    "rap",
                    "gary smith bully",
                    "the school bully",
                    "rap lyrics",
                    "rap de jogo",
                    "rap de game",
                    "m4rkim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99171",
                "likeCount": "22360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6c2hgGgFjWjLi8GJ5mbbQ_tPxkQ",
            "id": "PhEXU7Uh4n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:30:08Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! MEGA AN\u00c1LISE TEASER TRAILER DA 3\u00ba TEMPORADA DE JUJUTSU KAISEN!",
                "description": "Analisamos o teaser oficial da 3\u00aa temporada de Jujutsu Kaisen com base no que o v\u00eddeo realmente mostra, destrinchando cenas, ritmo, fotografia e trilha para entender o tom da nova fase, e respondendo perguntas essenciais como o que o trailer confirma sobre a temporada 3 de Jujutsu Kaisen, quais sinais de evolu\u00e7\u00e3o o Itadori apresenta e por que a no\u00e7\u00e3o de \u201cdeus-dem\u00f4nio\u201d aparece com tanta for\u00e7a, que trechos deixam mais claro o movimento do grande vil\u00e3o, quais confrontos entre protagonistas poderos\u00edssimos ganham ind\u00edcios objetivos, quais micro-detalhes e poss\u00edveis easter eggs merecem revis\u00e3o quadro a quadro, como a dire\u00e7\u00e3o constr\u00f3i tens\u00e3o e reviravoltas sem spoilers, que pistas de escala e qualidade a produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 sinaliza, quando a estreia deve acontecer e quais expectativas s\u00e3o razo\u00e1veis manter apenas com base no material divulgado; ao longo da an\u00e1lise, perguntamos o que cada escolha de montagem comunica, o que cada corte revela sobre os pr\u00f3ximos embates e como o trailer prepara o terreno para surpresas, mantendo o foco em evid\u00eancias do pr\u00f3prio teaser para oferecer uma leitura clara, respons\u00e1vel e \u00fatil para quem busca entender o que vem por a\u00ed em Jujutsu Kaisen.\n\n#JujutsuKaisen #JujutsuKaisen3 #JJKTemporada3 #Anime2025 #TeaserAnalise\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Luiz Gustavo\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhEXU7Uh4n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! MEGA AN\u00c1LISE TEASER TRAILER DA 3\u00ba TEMPORADA DE JUJUTSU KAISEN!",
                    "description": "Analisamos o teaser oficial da 3\u00aa temporada de Jujutsu Kaisen com base no que o v\u00eddeo realmente mostra, destrinchando cenas, ritmo, fotografia e trilha para entender o tom da nova fase, e respondendo perguntas essenciais como o que o trailer confirma sobre a temporada 3 de Jujutsu Kaisen, quais sinais de evolu\u00e7\u00e3o o Itadori apresenta e por que a no\u00e7\u00e3o de \u201cdeus-dem\u00f4nio\u201d aparece com tanta for\u00e7a, que trechos deixam mais claro o movimento do grande vil\u00e3o, quais confrontos entre protagonistas poderos\u00edssimos ganham ind\u00edcios objetivos, quais micro-detalhes e poss\u00edveis easter eggs merecem revis\u00e3o quadro a quadro, como a dire\u00e7\u00e3o constr\u00f3i tens\u00e3o e reviravoltas sem spoilers, que pistas de escala e qualidade a produ\u00e7\u00e3o j\u00e1 sinaliza, quando a estreia deve acontecer e quais expectativas s\u00e3o razo\u00e1veis manter apenas com base no material divulgado; ao longo da an\u00e1lise, perguntamos o que cada escolha de montagem comunica, o que cada corte revela sobre os pr\u00f3ximos embates e como o trailer prepara o terreno para surpresas, mantendo o foco em evid\u00eancias do pr\u00f3prio teaser para oferecer uma leitura clara, respons\u00e1vel e \u00fatil para quem busca entender o que vem por a\u00ed em Jujutsu Kaisen.\n\n#JujutsuKaisen #JujutsuKaisen3 #JJKTemporada3 #Anime2025 #TeaserAnalise\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Luiz Gustavo\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Giovanna Savoia\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80159",
                "likeCount": "9469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kecEhDpca3HPfJLStku3YPwQsDY",
            "id": "Phs7eLg4xZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T15:00:49Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UMA VIAGEM COM OS AMIGOS, MAS VIROU UM TERROR!",
                "description": "Cinco amigos sa\u00edram pra viajar, mas quando a estrada principal acaba sendo bloqueada, eles decidem pegar um atalho pela Rota 86. Mal sabiam eles que seus maiores pesadelos estavam prestes a come\u00e7ar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Tales Beyond the Tomb - Route 86\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UMA VIAGEM COM OS AMIGOS, MAS VIROU UM TERROR!",
                    "description": "Cinco amigos sa\u00edram pra viajar, mas quando a estrada principal acaba sendo bloqueada, eles decidem pegar um atalho pela Rota 86. Mal sabiam eles que seus maiores pesadelos estavam prestes a come\u00e7ar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Tales Beyond the Tomb - Route 86\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "962359",
                "likeCount": "56024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Itj59BZw7WsgmK9KD9veCHD172w",
            "id": "H1pmgpsCl8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T00:00:07Z",
                "channelId": "UCgnKIwH7COU1ellkhepcvEg",
                "title": "AT\u00c9 A PR\u00d3XIMA.",
                "description": "Deus \u00e9 a resposta, ame ele acima de tudo.\nBEM VINDOS A TRIPULA\u00c7\u00c3O TUOR!!!! \n\nACHOU QUE EU IA PARAR??? N\u00c3O ANTES DE VER VOC\u00caS LIND\u00d5ES E LINDONAS s2 \n\nOS PRIMEIROS INGRESSOS T\u00c3O BEM MAIS BARATOS COMPRA AGORA CORRENDOOOO\n\n21/09 S\u00e3o Paulo - Carioca Club: \nhttps://www.clubedoingresso.com/evento/tripulacaotour\n\n27/09 Campinas, S\u00e3o Paulo - Bonvenon: \nhttps://uticket.com.br/event/01LC7YL2Y01UNX\n\n19/10 Curitiba - CWB Hall:\nhttps://articket.com.br/e/4632/vmz-tripulacao-tour\n\n25/10 Belo Horizonte - AUT\u00caNTICA: \nhttps://www.sympla.com.br/evento/vmz-belo-horizonte/3113001\n\n15/11 Rio de Janeiro - Sacadura 154:\nhttps://uticket.com.br/event/01LC81VIFFTCLV\n\n\nSE VOC\u00ca \u00c9 DE ALGUMA DESSAS CIDADES J\u00c1 GARANTE LOGO SEU INGRESSO!!!! SHOW DO VMZ NA SUA CIDADE. PEDE DINHEIRO PRA FAM\u00cdLIA TODA KKKK S\u00d3 N\u00c3O PERDE PORQUE VAI SER INESQUEC\u00cdVEL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1pmgpsCl8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1pmgpsCl8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1pmgpsCl8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1pmgpsCl8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1pmgpsCl8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VMZ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AT\u00c9 A PR\u00d3XIMA.",
                    "description": "Deus \u00e9 a resposta, ame ele acima de tudo.\nBEM VINDOS A TRIPULA\u00c7\u00c3O TUOR!!!! \n\nACHOU QUE EU IA PARAR??? N\u00c3O ANTES DE VER VOC\u00caS LIND\u00d5ES E LINDONAS s2 \n\nOS PRIMEIROS INGRESSOS T\u00c3O BEM MAIS BARATOS COMPRA AGORA CORRENDOOOO\n\n21/09 S\u00e3o Paulo - Carioca Club: \nhttps://www.clubedoingresso.com/evento/tripulacaotour\n\n27/09 Campinas, S\u00e3o Paulo - Bonvenon: \nhttps://uticket.com.br/event/01LC7YL2Y01UNX\n\n19/10 Curitiba - CWB Hall:\nhttps://articket.com.br/e/4632/vmz-tripulacao-tour\n\n25/10 Belo Horizonte - AUT\u00caNTICA: \nhttps://www.sympla.com.br/evento/vmz-belo-horizonte/3113001\n\n15/11 Rio de Janeiro - Sacadura 154:\nhttps://uticket.com.br/event/01LC81VIFFTCLV\n\n\nSE VOC\u00ca \u00c9 DE ALGUMA DESSAS CIDADES J\u00c1 GARANTE LOGO SEU INGRESSO!!!! SHOW DO VMZ NA SUA CIDADE. PEDE DINHEIRO PRA FAM\u00cdLIA TODA KKKK S\u00d3 N\u00c3O PERDE PORQUE VAI SER INESQUEC\u00cdVEL."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44132",
                "likeCount": "10976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oXfWyBcz4Vntop98V7dDJJCtPlA",
            "id": "NWptFVUNbo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T22:33:28Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udd25 PEGUEI OS 10 PETS MAIS RAROS DE TODO O BRAINROT em 1 VIDEO! \ud83e\udde0\ud83d\udc3e",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWptFVUNbo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWptFVUNbo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWptFVUNbo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWptFVUNbo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWptFVUNbo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 PEGUEI OS 10 PETS MAIS RAROS DE TODO O BRAINROT em 1 VIDEO! \ud83e\udde0\ud83d\udc3e",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364610",
                "likeCount": "16396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXwLCduScoj2HLe0dy6pcNcVkYY",
            "id": "FqVLzf93zTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T04:11:05Z",
                "channelId": "UCDk8gH_-6P_2taTDTdwrhOg",
                "title": "93 MILHAS - SILVANNO SALLES",
                "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos:\n75 98174-4595.\n71 993478822.\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nSilvanno Salles.\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqVLzf93zTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqVLzf93zTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqVLzf93zTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqVLzf93zTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqVLzf93zTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles Oficial",
                "tags": [
                    "SILVANNO SALLES",
                    "SILVANNO SALLES OFICIAL",
                    "SILVANNO",
                    "SALLES",
                    "O CANTOR APAIXONADO",
                    "ARROCHA",
                    "SOFRENCIA",
                    "PISEIRO",
                    "93 milhas",
                    "93 milhas silvanno salles"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "93 MILHAS - SILVANNO SALLES",
                    "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos:\n75 98174-4595.\n71 993478822.\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nSilvanno Salles.\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44655",
                "likeCount": "1097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0sclCqGN8Ah9ALLtL2hpyeBZnQ",
            "id": "-gxNcXuSv-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T13:00:00Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Brainrot o Circulo Aumenta!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gxNcXuSv-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gxNcXuSv-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gxNcXuSv-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gxNcXuSv-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gxNcXuSv-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Brainrot o Circulo Aumenta!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811094",
                "likeCount": "14114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJA-x7xbQTn6UTdJ9A44ZFE-lCg",
            "id": "NsT5C70MEIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:00:42Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Ela (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEla (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nTop Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "Top Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3",
                    "Ela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ela (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEla (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nTop Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33663",
                "likeCount": "139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2S_WTJ1VWSZIxjk9xoXm0ohMCFI",
            "id": "FT8ts33QiJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:39:50Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "7 SECRETO LOS BROS, TRALALEDON, SAHUR COMBINASION MAQUINA DE CRAF \ud83d\ude0f\ud83e\udd11 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n7 SECRETO LOS BROS, TRALALEDON, SAHUR COMBINASION MAQUINA DE CRAFTING \ud83d\ude0f\ud83e\udd11 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FT8ts33QiJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FT8ts33QiJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FT8ts33QiJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FT8ts33QiJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FT8ts33QiJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LOS BROS",
                    "TRALALEDON",
                    "LA SAHUR COMBINASION",
                    "brainrot roblox",
                    "maquina de crafting roube um brainrot",
                    "maquina de craft roube um brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "novo secreto brainrot roblox",
                    "strawberry elephant roube um brainrot",
                    "orcalita orcala brainrot",
                    "frangola la la la brainrot",
                    "las capuchinas brainrot",
                    "brainrot brasileiro roblox",
                    "admin ativou sorte infinita",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "sammy roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "7 SECRETO LOS BROS, TRALALEDON, SAHUR COMBINASION MAQUINA DE CRAF \ud83d\ude0f\ud83e\udd11 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n7 SECRETO LOS BROS, TRALALEDON, SAHUR COMBINASION MAQUINA DE CRAFTING \ud83d\ude0f\ud83e\udd11 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459796",
                "likeCount": "6012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-sPfG8vmzPJO7-IF22AW7L5sVNY",
            "id": "fC53GC-q45w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T16:15:59Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho, @ToqueDez - Cora\u00e7\u00e3o de Isca (Clipe Oficial)",
                "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\n\"Cora\u00e7\u00e3o de Isca\" com participa\u00e7\u00e3o especial de @ToqueDez \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Diego Ferrari, Everton Matos, Guilherme Ferraz, Paulo Pires, Ray Ant\u00f4nio e Sando Neto \n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fC53GC-q45w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fC53GC-q45w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fC53GC-q45w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fC53GC-q45w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fC53GC-q45w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho, @ToqueDez - Cora\u00e7\u00e3o de Isca (Clipe Oficial)",
                    "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\n\"Cora\u00e7\u00e3o de Isca\" com participa\u00e7\u00e3o especial de @ToqueDez \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Diego Ferrari, Everton Matos, Guilherme Ferraz, Paulo Pires, Ray Ant\u00f4nio e Sando Neto \n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37987",
                "likeCount": "1125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HKHa6Q2s_LjjvE1GpP-ESbpiZTY",
            "id": "_acO8cRlpmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T19:59:15Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X G2 | BLAST LONDON 2025 -SEMIFINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                "description": "FURIA X G2 | BLAST LONDON 2025 - SEMIFINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n11:30 VITALITY X MOUZ\n14:30 FURIA X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_acO8cRlpmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_acO8cRlpmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_acO8cRlpmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_acO8cRlpmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_acO8cRlpmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X G2 | BLAST LONDON 2025 -SEMIFINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                    "description": "FURIA X G2 | BLAST LONDON 2025 - SEMIFINAIS - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n11:30 VITALITY X MOUZ\n14:30 FURIA X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784515",
                "likeCount": "33754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8v4T4_ZWdE-IpDSV-mPdsXe7xk",
            "id": "Bmu_8k-7Uys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Todo Mundo Menos Eu feat. @anacastelaoficial  | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/SO_SE_VIVE_UMA_VEZ_Vol1\n\nTodo Mundo Menos Eu - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini \n\nEu namorava uma morena que n\u00e3o me dava problema\nS\u00f3 dava beijo na boca\nEra beijo no mercado, no postinho de sa\u00fade\nE at\u00e9 estendendo roupa\nMas de um tempo c\u00e1\nEla t\u00e1 meio custosa, ridica beijo pra mim\nFez um plim plim no meu zap\nOs v\u00eddeos dessa covarde\nFoi a\u00ed que eu descobri\n\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n \n#hugoeguilherme #anacastela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bmu_8k-7Uys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Todo Mundo Menos Eu feat. @anacastelaoficial  | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/SO_SE_VIVE_UMA_VEZ_Vol1\n\nTodo Mundo Menos Eu - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini \n\nEu namorava uma morena que n\u00e3o me dava problema\nS\u00f3 dava beijo na boca\nEra beijo no mercado, no postinho de sa\u00fade\nE at\u00e9 estendendo roupa\nMas de um tempo c\u00e1\nEla t\u00e1 meio custosa, ridica beijo pra mim\nFez um plim plim no meu zap\nOs v\u00eddeos dessa covarde\nFoi a\u00ed que eu descobri\n\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\nQue ela beijava todo mundo, todo mundo menos eu\nS\u00f3 eu que ela n\u00e3o beijava\nPorque ela tava beijando todo mundo menos eu\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n \n#hugoeguilherme #anacastela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752964",
                "likeCount": "9694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwFmVEnSbUu7zh4tiuyKI-_8NbY",
            "id": "Ahnid9A77wI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T19:36:57Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ENTREI EM SERVIDORES DE SCAMMERS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ahnid9A77wI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ahnid9A77wI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ahnid9A77wI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ahnid9A77wI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ahnid9A77wI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI EM SERVIDORES DE SCAMMERS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281561",
                "likeCount": "5895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAQKMfVYnkgfT20g__8DAjZOVfo",
            "id": "eSMS0t_cX5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T11:02:00Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/eSMS0t_cX5Q\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSMS0t_cX5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSMS0t_cX5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSMS0t_cX5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSMS0t_cX5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSMS0t_cX5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/eSMS0t_cX5Q\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73807",
                "likeCount": "356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9yv-7uXTtx6TgwayiJSByfWfYA",
            "id": "6FGU6b403IA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T20:26:52Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "TODOS OS ITENS DE ADMIN na FESTA DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O do 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udd73\ud83c\udf89",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FGU6b403IA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FGU6b403IA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FGU6b403IA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FGU6b403IA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FGU6b403IA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "TEODORO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS ITENS DE ADMIN na FESTA DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O do 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udd73\ud83c\udf89",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193175",
                "likeCount": "4838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gni6zyaOiW_9KE-ZfI8z_uayVeg",
            "id": "dBpgoZllwEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T11:01:12Z",
                "channelId": "UCc3WsJ_xAFvmedFmRw7j6RQ",
                "title": "TOQUE DEZ 2025 | NA M\u00c1XIMA 7.0 | NOVO CD ATUALIZADO | 8 M\u00daSICAS IN\u00c9DITAS",
                "description": "TOQUE DEZ 2025 | NA M\u00c1XIMA 7.0 | NOVO CD ATUALIZADO | 8 M\u00daSICAS IN\u00c9DITAS\nhttps://youtu.be/dBpgoZllwEY\n\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBpgoZllwEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBpgoZllwEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBpgoZllwEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBpgoZllwEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBpgoZllwEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rhythm Realm",
                "tags": [
                    "TOQUE DEZ 2025",
                    "TOQUE",
                    "toque live",
                    "NA M\u00c1XIMA 7.0",
                    "NOVO CD ATUALIZADO",
                    "8 M\u00daSICAS IN\u00c9DITAS",
                    "M\u00daSICAS",
                    "A FAVELA T\u00c1 GOSTOSA 3.0",
                    "A FAVELA",
                    "T\u00c1 GOSTOSA 3.0"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TOQUE DEZ 2025 | NA M\u00c1XIMA 7.0 | NOVO CD ATUALIZADO | 8 M\u00daSICAS IN\u00c9DITAS",
                    "description": "TOQUE DEZ 2025 | NA M\u00c1XIMA 7.0 | NOVO CD ATUALIZADO | 8 M\u00daSICAS IN\u00c9DITAS\nhttps://youtu.be/dBpgoZllwEY\n\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54686",
                "likeCount": "589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVdrqqx9K-TmOdAXe1-tunty2FE",
            "id": "2ujwuQqWIiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T23:34:11Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "TRALALEDON INSANO! ADM ATIVOU 8X SORTE POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento do roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ujwuQqWIiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ujwuQqWIiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ujwuQqWIiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ujwuQqWIiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ujwuQqWIiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TRALALEDON INSANO! ADM ATIVOU 8X SORTE POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento do roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180167",
                "likeCount": "1848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbJMBotTlxcQhmYNao-gCDO1vA4",
            "id": "py-Mb9GU1xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T21:00:06Z",
                "channelId": "UCfKElpGu3NQXIPplLIm6eLg",
                "title": "A MELHOR SERESTA PRA CURTIR NO BAR ",
                "description": "As melhores seresta ao vivo com GILDENES ARA\u00daJO E SEUS TECLADOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-Mb9GU1xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-Mb9GU1xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-Mb9GU1xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-Mb9GU1xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-Mb9GU1xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O MELHOR DA SERESTA BREGA DE INTERIOR ",
                "tags": [
                    "Seresta",
                    "Brega",
                    "Omelhordaseresta",
                    "GILDENES Ara\u00fajo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MELHOR SERESTA PRA CURTIR NO BAR ",
                    "description": "As melhores seresta ao vivo com GILDENES ARA\u00daJO E SEUS TECLADOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29995",
                "likeCount": "175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nuZ8ljEgBln6u0lM1RssljytlA",
            "id": "1xR1clI8rsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:00:02Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "Cadres QUEBROU TODOS os OSSOS!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xR1clI8rsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xR1clI8rsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xR1clI8rsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xR1clI8rsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xR1clI8rsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cadres QUEBROU TODOS os OSSOS!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297876",
                "likeCount": "2624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0yrPrBv3kqFVL_--enckccpIdk",
            "id": "wa85K3ksgzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:01:09Z",
                "channelId": "UCxPunG1NERE18luDdyLJ1KQ",
                "title": "Nando Moreno -Sufocando a Saudade - DVD Nando Moreno na Ro\u00e7a",
                "description": "Nando Moreno - Sufocando a Saudade\nCompositor: Vino Xavier\n\n\nN\u00e3o foi o que eu quis\nEla foi embora\nDeixou a saudade\nO que eu fa\u00e7o agora?\nN\u00e3o consigo entender\nTenho tentado esquecer\nMas, quando come\u00e7o a beber\nAt\u00e9 a minha alma chora\nVou rodando a cidade\nSufocando a saudade\nQue ficou em mim\nVolta pra mim, volta pra mim\nVolta pra mim\nVolta pra mim\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais: https://orcd.co/nandomorenosolidao\nSiga o Nando Moreno nas Redes Sociais:  \ninstagram.com/nandomorenooficial/\ntiktok.com/@nandomorenotiktok\n   / @nandomorenooficial  \nKwai: NandoMoreno\n\nContatos para shows:\n(64) 99965-0264 e (34) 3230-6900\n@clubedocowboy \n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Alexandre Mello\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o geral e arte: Rafael Terra \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rafael Terra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa85K3ksgzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa85K3ksgzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa85K3ksgzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa85K3ksgzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa85K3ksgzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nando Moreno Oficial",
                "tags": [
                    "NandoMoreno",
                    "#NandoMoreno",
                    "Sertanejo2020",
                    "Sertanejo2021",
                    "Bar da esquina",
                    "Cama De Flores",
                    "Submisso a voce",
                    "Choro e bebo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nando Moreno -Sufocando a Saudade - DVD Nando Moreno na Ro\u00e7a",
                    "description": "Nando Moreno - Sufocando a Saudade\nCompositor: Vino Xavier\n\n\nN\u00e3o foi o que eu quis\nEla foi embora\nDeixou a saudade\nO que eu fa\u00e7o agora?\nN\u00e3o consigo entender\nTenho tentado esquecer\nMas, quando come\u00e7o a beber\nAt\u00e9 a minha alma chora\nVou rodando a cidade\nSufocando a saudade\nQue ficou em mim\nVolta pra mim, volta pra mim\nVolta pra mim\nVolta pra mim\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais: https://orcd.co/nandomorenosolidao\nSiga o Nando Moreno nas Redes Sociais:  \ninstagram.com/nandomorenooficial/\ntiktok.com/@nandomorenotiktok\n   / @nandomorenooficial  \nKwai: NandoMoreno\n\nContatos para shows:\n(64) 99965-0264 e (34) 3230-6900\n@clubedocowboy \n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Alexandre Mello\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o geral e arte: Rafael Terra \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rafael Terra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38456",
                "likeCount": "901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hp_TBHx1LK72--1cyx7Eq_vg7Tw",
            "id": "2vKuQHmi36o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T19:00:03Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "O NOVO RECORD MUNDIAL DO 99 NOITES \u00c9 NOSSO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vKuQHmi36o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vKuQHmi36o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vKuQHmi36o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vKuQHmi36o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vKuQHmi36o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO RECORD MUNDIAL DO 99 NOITES \u00c9 NOSSO!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201049",
                "likeCount": "4392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fpI6MVHAcrR4hehJr37NiEj1Zw",
            "id": "aXN_xOvtZTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:31:48Z",
                "channelId": "UC3HAFIOd1GITlm8aiysyxxA",
                "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soft Rock Land",
                "tags": [
                    "have you ever seen the rain",
                    "seen the rain",
                    "ever seen the rain",
                    "rod stewart",
                    "seen the rain lyrics",
                    "lyrics seen the rain",
                    "rod stewart have you ever seen the rain",
                    "have you ever seen the rain rod stewart",
                    "rod stewart seen the rain",
                    "seen the rain rod stewart",
                    "seen the rain rod",
                    "rod seen the rain",
                    "rod",
                    "stewart",
                    "someone told me long ago",
                    "calm before the storm",
                    "seen the rain song",
                    "i wanna know song",
                    "i wanna know seen the rain",
                    "pop",
                    "lyrics",
                    "rock",
                    "sofr rock land",
                    "soft rock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349470",
                "likeCount": "1097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpPRaCbCynweumfuAEKiaYrDhfc",
            "id": "mWFd0AdNSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:38:55Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "CONSEGUI SOBREVIVER o M\u00c1XIMO DE DIAS COM O LARRYZINHO no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWFd0AdNSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWFd0AdNSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWFd0AdNSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWFd0AdNSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWFd0AdNSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI SOBREVIVER o M\u00c1XIMO DE DIAS COM O LARRYZINHO no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97382",
                "likeCount": "3671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nAX7ioN0kg997T4xal6blY1Ayxs",
            "id": "fcCAdA3fzUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:20Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "Entregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nEntregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Thales Lessa\nComposer: Renno Poeta\nComposer: Diego Silveira\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcCAdA3fzUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcCAdA3fzUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcCAdA3fzUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcCAdA3fzUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcCAdA3fzUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Top Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode",
                    "Entregador de Flor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nEntregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Thales Lessa\nComposer: Renno Poeta\nComposer: Diego Silveira\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15819",
                "likeCount": "42",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOx3IWPWp87oNruInSJNCB46zH8",
            "id": "ATVjNsbQP7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T14:00:23Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "PASSEI 99 NOITES NA FLORESTA JOGANDO COM A NOVA CLASSE",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATVjNsbQP7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATVjNsbQP7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATVjNsbQP7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATVjNsbQP7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATVjNsbQP7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "99 nights in the forest",
                    "99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 99 NOITES NA FLORESTA JOGANDO COM A NOVA CLASSE",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247052",
                "likeCount": "6960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9bZLkXyIvjC7i5N5HZta2p8S_d8",
            "id": "pYYKbv5tehk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:33Z",
                "channelId": "UCjbcIxy2WjVzxZEZ4JBz47w",
                "title": "Ref\u00e9m",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nRef\u00e9m \u00b7 Dilsinho\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2016 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Pedro Felipe\nComposer: Thiago Silva\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYYKbv5tehk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYYKbv5tehk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYYKbv5tehk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYYKbv5tehk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYYKbv5tehk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dilsinho - Topic",
                "tags": [
                    "Dilsinho",
                    "Top Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode",
                    "Ref\u00e9m"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ref\u00e9m",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nRef\u00e9m \u00b7 Dilsinho\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2016 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Pedro Felipe\nComposer: Thiago Silva\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20269",
                "likeCount": "65",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ml0Ad98IpbnReLrCkbnidAuJAgo",
            "id": "UQJU2w0uwm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T12:30:41Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS se FOI para sempre!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQJU2w0uwm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQJU2w0uwm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQJU2w0uwm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQJU2w0uwm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQJU2w0uwm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS se FOI para sempre!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235561",
                "likeCount": "5570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r0i6ZQbbOH3OGk9fHHSdOZkKlNo",
            "id": "73bEsqpRYXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T12:30:07Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "Don Omar",
                    "Lucenzo",
                    "Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro",
                    "Danza Kuduro Don Omar",
                    "Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo",
                    "Letra",
                    "Letra Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics",
                    "Danza Kuduro Don Omar Letra",
                    "Don Omar Letra",
                    "Danza Kuduro Letra Don Omar",
                    "Latin Music",
                    "Latin",
                    "Danza Kuduro song",
                    "trending",
                    "Don Omar song",
                    "Latin viral song",
                    "La mano arriba cintura sola",
                    "Da media vuelta danza kuduro",
                    "No te canse' ahora que esto solo empieza",
                    "Mueve la cabeza danza kuduro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                    "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1566275",
                "likeCount": "3434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R5RBpfuSn_Swc9iW5bRJb7Wekfo",
            "id": "fW7VzcLL22s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T01:31:14Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VIREI ADM e ZOEI STREAMERS AO VIVO no GTA RP! (Paulinho o LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW7VzcLL22s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADM e ZOEI STREAMERS AO VIVO no GTA RP! (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "782879",
                "likeCount": "68692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BZZm2Uoex5NGl0JOo7OB4dXKm-U",
            "id": "7kqaxwto1FI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:20:06Z",
                "channelId": "UCX2cYQO45RC_hqVfFdFbN6g",
                "title": "COMEDINHA FICOU BRAVO - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e DJ Japa NK",
                "description": "A nata de tudo, sem enrola\u00e7\u00e3o, voc\u00ea encontra aqui os melhores lan\u00e7amentos!\n\nSe inscreva, ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \ud83d\ude80\ud83c\udfa7\n\nFAVELINHA HITS / Love Funk \u00a9 2025\n\nTodos os conte\u00fados s\u00e3o postados com autoriza\u00e7\u00e3o. Caso identifique qualquer problema ou queira conversar sobre parcerias e autoriza\u00e7\u00f5es, entre em contato: lovefunkhenrique@gmail.com\n\nCopyright \u00a9 2025 / FAVELINHA HITS \u00ae Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kqaxwto1FI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kqaxwto1FI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kqaxwto1FI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kqaxwto1FI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7kqaxwto1FI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAVELINHA HITS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMEDINHA FICOU BRAVO - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e DJ Japa NK",
                    "description": "A nata de tudo, sem enrola\u00e7\u00e3o, voc\u00ea encontra aqui os melhores lan\u00e7amentos!\n\nSe inscreva, ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \ud83d\ude80\ud83c\udfa7\n\nFAVELINHA HITS / Love Funk \u00a9 2025\n\nTodos os conte\u00fados s\u00e3o postados com autoriza\u00e7\u00e3o. Caso identifique qualquer problema ou queira conversar sobre parcerias e autoriza\u00e7\u00f5es, entre em contato: lovefunkhenrique@gmail.com\n\nCopyright \u00a9 2025 / FAVELINHA HITS \u00ae Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13989",
                "likeCount": "30",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YxTO3sKOKwiaVfGrqgbRp6Bt4rA",
            "id": "QtIA5hn7F-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T19:42:54Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "PAIN x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Final da Chave Inferior",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 06 de setembro de 2025:\n13h - paiN Gaming (PAIN) x RED Kalunga (RED)\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIA5hn7F-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIA5hn7F-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIA5hn7F-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIA5hn7F-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtIA5hn7F-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "paiN Gaming",
                    "PAIN",
                    "VKS",
                    "Vivo Keyd Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PAIN x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Final da Chave Inferior",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 06 de setembro de 2025:\n13h - paiN Gaming (PAIN) x RED Kalunga (RED)\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228025",
                "likeCount": "6887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RE77n-aSypwXbLLYfAuzEJxfmyg",
            "id": "dPWsGwHE-o0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T10:59:07Z",
                "channelId": "UCxlX-1D0uJUYJ3kmU4RQcFg",
                "title": "CABRINHA - Animadinhos (M\u00fasica Infantil)",
                "description": "Vamos se divertir com a cabrinha mais animada do Brasil. Venha cantar e dan\u00e7ar com os Animadinhos e fazer o \"B\u00e9\u00e9\u00e9\" junto vom a Cabrinha!\n\nCABRINHA - Composi\u00e7\u00e3o: Weskler J. B. Freire\n\nConheci uma cabrinha \nNa fazenda do vov\u00f4\nQuando eu fui falar com ela \nDo nada ela berrou\n\nA cabrinha fez um \"b\u00e9\"\nA cabrinha fez dois \"b\u00e9\"\nA cabrinha fez tr\u00eas \"b\u00e9\"\nCabrinha fez quatro \"b\u00e9\"\n\nEla sobe na montanha\nJunto com os Animadinhos\nEla balan\u00e7a o rabo\nE depois dar uns pulinhos\n____________________________________\nAnima\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, Produ\u00e7\u00e3o Musical e Letra: Weskler J. B. Freire\n\u00a9 (TODOS OS DIREITOS RESERVADOS) #Animadinhos #musicainfantil  #desenhoanimado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPWsGwHE-o0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPWsGwHE-o0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPWsGwHE-o0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPWsGwHE-o0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPWsGwHE-o0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Animadinhos",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o infantil",
                    "desenho animado",
                    "m\u00fasica infantil",
                    "desenho infantil",
                    "desenho",
                    "m\u00fasica para crian\u00e7a",
                    "anima\u00e7\u00e3o musical",
                    "cabra",
                    "cabrinha",
                    "cabrito",
                    "bezerro",
                    "bode",
                    "bodinho",
                    "cabritinho",
                    "cabritinha",
                    "cabrita",
                    "be",
                    "b\u00e9",
                    "b\u00e9\u00e9",
                    "b\u00e9\u00e9\u00e9",
                    "bee",
                    "beee",
                    "berro",
                    "berrar",
                    "berrou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CABRINHA - Animadinhos (M\u00fasica Infantil)",
                    "description": "Vamos se divertir com a cabrinha mais animada do Brasil. Venha cantar e dan\u00e7ar com os Animadinhos e fazer o \"B\u00e9\u00e9\u00e9\" junto vom a Cabrinha!\n\nCABRINHA - Composi\u00e7\u00e3o: Weskler J. B. Freire\n\nConheci uma cabrinha \nNa fazenda do vov\u00f4\nQuando eu fui falar com ela \nDo nada ela berrou\n\nA cabrinha fez um \"b\u00e9\"\nA cabrinha fez dois \"b\u00e9\"\nA cabrinha fez tr\u00eas \"b\u00e9\"\nCabrinha fez quatro \"b\u00e9\"\n\nEla sobe na montanha\nJunto com os Animadinhos\nEla balan\u00e7a o rabo\nE depois dar uns pulinhos\n____________________________________\nAnima\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, Produ\u00e7\u00e3o Musical e Letra: Weskler J. B. Freire\n\u00a9 (TODOS OS DIREITOS RESERVADOS) #Animadinhos #musicainfantil  #desenhoanimado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77358",
                "likeCount": "380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABf71RxsmfQntKhxWNFBbSVyPZo",
            "id": "XSK1zf4LMZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T15:56:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "Catch up on a thrilling Qualifying for the Italian Grand Prix, which saw a record added to the F1 history books, and a fierce fight to the end for the top spot at Monza!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XSK1zf4LMZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Italian Grand Prix",
                    "Max Verstappen",
                    "Lando Norris"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on a thrilling Qualifying for the Italian Grand Prix, which saw a record added to the F1 history books, and a fierce fight to the end for the top spot at Monza!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3362446",
                "likeCount": "83636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0n10VQv-w4sUAK4Zxab7q7E9Jk",
            "id": "ZcCnlfX7MLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCWHmHOOGC9rqaun3yXpS2Iw",
                "title": "Carro de Malandro \u2013 DG e Batid\u00e3o Stronda, Mariana Fagundes, Breno Major, Felipe Farra, Dlima7",
                "description": "CLIPE OFICIAL: Carro de Malandro \u2013 DG e Batid\u00e3o Stronda, Mariana Fagundes, Breno Major Felipe Farra, Dlima7\n\nArtistas - Mariana Fagundes/ major/ farra/ Dlima/ Dg(GEOVANE HENRIQUE FREIRE DE LIRA) E BATIDAO STRONDA (GUILHERME DA SILVA ALVES)\n \nCompositores \n\nBreno Major  - BRENO LIMA CARVALHO\n\nFelipe Farra - FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\n \nCaio Lima - Caio De Sousa Lima \n\nJhonny Carvalho - Jhonny de Oliveira de Carvalho\n\nThallyson -  Francisco Thallyson da Rocha Lima\n\nMariana Fagundes  - MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\n \nDJ DLima DENILSON DOS SANTOS LIMA\n\nProdutores - Dlima/\u00a0Dg(GEOVANE HENRIQUE FREIRE DE LIRA) E BATIDAO STRONDA (GUILHERME DA SILVA ALVES)\n\n#piseiro #carrodemalandro #musica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcCnlfX7MLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcCnlfX7MLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcCnlfX7MLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcCnlfX7MLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcCnlfX7MLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DG e Batid\u00e3o Stronda",
                "tags": [
                    "Carro de Malandro \u2013 DG e Batid\u00e3o Stronda",
                    "Mariana Fagundes",
                    "Major Farra",
                    "Dlima - (Clipe Oficial)",
                    "DG",
                    "dg e batidao",
                    "batidao stronda",
                    "musica piseiro",
                    "piseiro",
                    "clipe oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Carro de Malandro \u2013 DG e Batid\u00e3o Stronda, Mariana Fagundes, Breno Major, Felipe Farra, Dlima7",
                    "description": "CLIPE OFICIAL: Carro de Malandro \u2013 DG e Batid\u00e3o Stronda, Mariana Fagundes, Breno Major Felipe Farra, Dlima7\n\nArtistas - Mariana Fagundes/ major/ farra/ Dlima/ Dg(GEOVANE HENRIQUE FREIRE DE LIRA) E BATIDAO STRONDA (GUILHERME DA SILVA ALVES)\n \nCompositores \n\nBreno Major  - BRENO LIMA CARVALHO\n\nFelipe Farra - FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\n \nCaio Lima - Caio De Sousa Lima \n\nJhonny Carvalho - Jhonny de Oliveira de Carvalho\n\nThallyson -  Francisco Thallyson da Rocha Lima\n\nMariana Fagundes  - MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\n \nDJ DLima DENILSON DOS SANTOS LIMA\n\nProdutores - Dlima/\u00a0Dg(GEOVANE HENRIQUE FREIRE DE LIRA) E BATIDAO STRONDA (GUILHERME DA SILVA ALVES)\n\n#piseiro #carrodemalandro #musica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20382",
                "likeCount": "663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyGedW8-XPEVZiXEgjSd4ybA5Ks",
            "id": "XaGeOPyBa_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:31:13Z",
                "channelId": "UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ",
                "title": "\ud83d\ude31 EVENTO DE ADM ABUSE + CRAFT MACHINE NA UPDATE DO ROUBE UM BRAINROT!! | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: \nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Whats:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaGeOPyBa_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaGeOPyBa_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaGeOPyBa_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaGeOPyBa_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaGeOPyBa_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oTeux",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "bloxfruits",
                    "doando",
                    "eoteux",
                    "teux",
                    "live de roblox",
                    "eo teux",
                    "eoteuxx",
                    "eo teuxx",
                    "alenda",
                    "a lenda",
                    "lenda",
                    "eoteuxzin",
                    "robux",
                    "brainrot",
                    "brain rot",
                    "brainhot",
                    "brain hot",
                    "roube um brain hot",
                    "roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 EVENTO DE ADM ABUSE + CRAFT MACHINE NA UPDATE DO ROUBE UM BRAINROT!! | TEUX LIVE #brainrot #roblox",
                    "description": "Meu Nick: @TeuxTvv\nMeu Servidor PRIVADO: \nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\nMeu Grupo do Roblox: \nhttps://www.roblox.com/pt/groups/16481641/TRIP-D-LENDAS\n\n\ud83d\udcb2  Mande uma Mensagem na LIVE:  \nhttps://livepix.gg/eoteux\n\n\ud83e\udd29 Aprenda Ganhar ROBUX AQUI: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://bloxcreator.com/TEUXROBUXYT\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \n https://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join \n\n\u2705 WK:\nhttps://discord.gg/FJxk7TKx\n\n\ud83c\udf83 WK BLOX: \nhttps://discord.gg/pNqQVNEgDK\n\n\ud83d\udcac Whats:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \n https://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todos os LINK's: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\n\n\n#roubeumbrainrot  #roblox  #eoteux #brainrot #live #livestream #aovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361006",
                "likeCount": "19321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lmpneo_sYx16qA8vLnA-x9Y4N6g",
            "id": "NWSwh8QNnYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Camisa 10 (prod. DJ Zullu, Caetano)",
                "description": "Ou\u00e7a #CAMISA10 em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/_camisa10\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Leo Mello, Caetano, DJ Zullu\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Zullu, Caetano\nMix/Rec: DJ Zullu\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWSwh8QNnYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Camisa 10 (prod. DJ Zullu, Caetano)",
                    "description": "Ou\u00e7a #CAMISA10 em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/_camisa10\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Leo Mello, Caetano, DJ Zullu\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Zullu, Caetano\nMix/Rec: DJ Zullu\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82777",
                "likeCount": "8681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJUpiAGosv6sxirSBKnK_asbSiA",
            "id": "b5nOe_bJYOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T13:30:39Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "BATALHA DE MOBS contra MIMICER",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBATALHA DE MOBS contra Mimicer\nBATALHA DE MOBS contra Mimicer\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5nOe_bJYOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5nOe_bJYOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5nOe_bJYOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5nOe_bJYOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b5nOe_bJYOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Mobs",
                    "Mimicer",
                    "batalha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BATALHA DE MOBS contra MIMICER",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBATALHA DE MOBS contra Mimicer\nBATALHA DE MOBS contra Mimicer\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324401",
                "likeCount": "4989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMyqFjcl9IJI1WukuFbYmhxLrFI",
            "id": "SwHLqDyPfjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T19:57:33Z",
                "channelId": "UCSCVx5XGHdzEUpqNbHOkEAA",
                "title": "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMu\u00eddo de Vaquejada \u00b7 felipe amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMu\u00eddo de Vaquejada\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: 3por1\nComposer: Felipe Amorim\nLyricist: Felipe Amorim\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwHLqDyPfjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwHLqDyPfjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwHLqDyPfjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwHLqDyPfjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwHLqDyPfjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim - Topic",
                "tags": [
                    "felipe amorim",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Mu\u00eddo de Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMu\u00eddo de Vaquejada \u00b7 felipe amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMu\u00eddo de Vaquejada\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: 3por1\nComposer: Felipe Amorim\nLyricist: Felipe Amorim\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43149",
                "likeCount": "1281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jiJKooQRhxdFbBTU6UmISi5vEs",
            "id": "8xFDyq616q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T19:26:02Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 8 - GRUPOS A, B e C | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xFDyq616q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xFDyq616q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xFDyq616q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xFDyq616q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xFDyq616q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 8 - GRUPOS A, B e C | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 8 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248888",
                "likeCount": "10323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ek6SiJxCBk4UmN8e0ZjSTnjOWXY",
            "id": "DNMgeGeUOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T15:23:10Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNMgeGeUOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNMgeGeUOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNMgeGeUOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNMgeGeUOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNMgeGeUOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25170",
                "likeCount": "115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wU291Hc2dc5m4nhYJEEAsZwk_wc",
            "id": "zb_hovp3dXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T01:59:25Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "PEGUEI UM BRAINROT MUITO SECRETO DE BILH\u00d5ES POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zb_hovp3dXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zb_hovp3dXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zb_hovp3dXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zb_hovp3dXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zb_hovp3dXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI UM BRAINROT MUITO SECRETO DE BILH\u00d5ES POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42388",
                "likeCount": "1429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeFP926ub_4FQHnVbIOLgof0kHw",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2613377",
                "likeCount": "450034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwbacIOawB2fyOCPn5kK9haf5xM",
            "id": "RWvyifvob_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:18:46Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "CRIEI A MEGA BASE ADMIN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RWvyifvob_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RWvyifvob_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RWvyifvob_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RWvyifvob_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RWvyifvob_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A MEGA BASE ADMIN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57088",
                "likeCount": "2016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lE_exFJYecPFgjRCVDZA3wqk02o",
            "id": "sBh1dyUpCrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:01:30Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBh1dyUpCrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265949",
                "likeCount": "2143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSAyOIVwv_uLRF1w0Vzr9nz3Knk",
            "id": "MkJ-tzF7W2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T22:05:26Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Refazendo avi\u00f5es \"REALISTAS\" no Aviassembly",
                "description": "Refazendo avi\u00f5es \"REALISTAS\" no Aviassembly! Hoje eu peguei projetos cl\u00e1ssicos e refiz do zero no Aviassembly, buscando o m\u00e1ximo de realismo: propor\u00e7\u00f5es corretas, aerodin\u00e2mica ajustada, texturas fi\u00e9is e comportamento de voo convincente. Voc\u00ea vai ver do concept ao teste final, com dicas pr\u00e1ticas de balan\u00e7o de peso, \u00e2ngulos de asa, controle de superf\u00edcies e afinamento de performance.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkJ-tzF7W2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkJ-tzF7W2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkJ-tzF7W2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkJ-tzF7W2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkJ-tzF7W2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Refazendo avi\u00f5es \"REALISTAS\" no Aviassembly",
                    "description": "Refazendo avi\u00f5es \"REALISTAS\" no Aviassembly! Hoje eu peguei projetos cl\u00e1ssicos e refiz do zero no Aviassembly, buscando o m\u00e1ximo de realismo: propor\u00e7\u00f5es corretas, aerodin\u00e2mica ajustada, texturas fi\u00e9is e comportamento de voo convincente. Voc\u00ea vai ver do concept ao teste final, com dicas pr\u00e1ticas de balan\u00e7o de peso, \u00e2ngulos de asa, controle de superf\u00edcies e afinamento de performance."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60546",
                "likeCount": "3021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTfphIXUB43hfmOYTRrgeXvP5mk",
            "id": "8YIMG0kWFao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:00:14Z",
                "channelId": "UC0OjZi4N7bwAOi7rTHZHy8w",
                "title": "J\u00e1 Que Me Ensinou a Beber",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nJ\u00e1 Que Me Ensinou a Beber \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nProducer, Associated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Ricardus Jr.\nComposer: Thallysson Lima\nComposer: Walber Cassio\nComposer: Xuxinha\nTranslator: Kim Sola\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YIMG0kWFao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YIMG0kWFao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YIMG0kWFao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YIMG0kWFao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YIMG0kWFao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Bar\u00f5es Da Pisadinha - Topic",
                "tags": [
                    "Os Bar\u00f5es da Pisadinha",
                    "Top Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode",
                    "J\u00e1 Que Me Ensinou a Beber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "J\u00e1 Que Me Ensinou a Beber",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nJ\u00e1 Que Me Ensinou a Beber \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nTop Brasil - O Melhor do Sertanejo Forr\u00f3 e Pagode\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nProducer, Associated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Ricardus Jr.\nComposer: Thallysson Lima\nComposer: Walber Cassio\nComposer: Xuxinha\nTranslator: Kim Sola\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34373",
                "likeCount": "292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "az6OONTIgvV3QmHD4KqnFOTMESQ",
            "id": "EmU-D4waS-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T05:16:42Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + FRAGOLA LA LA LA E LOS BROS!",
                "description": "PEGUEI O NOVO LOS BROS!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmU-D4waS-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmU-D4waS-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmU-D4waS-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmU-D4waS-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmU-D4waS-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + FRAGOLA LA LA LA E LOS BROS!",
                    "description": "PEGUEI O NOVO LOS BROS!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389525",
                "likeCount": "3353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BDhYfUEBRI0xo-1P8L79P7DNjA0",
            "id": "vGHHYe8DbH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:50:52Z",
                "channelId": "UC-_pA7VRirBYGouvLS2v-cA",
                "title": "Air Supply - Lonely Is the Night",
                "description": "Air Supply - Lonely Is the Night\nStream/Download:\n\n(Lyrics):\n[Verse 1]\nReally thought that I could live without you\nReally thought that I could make it on my own\nSent you away, yeah, I said I didn't need you\nI let you go, I let you go, I let you go\n\n[Pre-Chorus 1]\nNow I'm so lost without you\nNow you're not here, and now I know\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, ain't no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely am I\n\n[Verse 2]\nNever thought that I, that I would need you\nNever thought that I, that I'd be missing you\nGotta get you back, I just got to find a way now\nTo let you know, to let you know, to let you know\n\n[Pre-Chorus 2]\nThat I'm so lost without you\nAnd now this world just ain't right\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, ain't no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely am I\n\n[Bridge]\nI can make it through the day, I can fake it okay\nI just smile and pretend, and I tell myself I'll be alright\nBut lonely is the night, lonely is the night\n\n[Pre-Chorus 1]\nNow I'm so lost without you\nNow you're not here, and now I know\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\n\nTags:\nLonely Is the Night Lyrics\nAir Supply Lonely Is the Night\nLonely Is the Night Air Supply\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night ain't no light shining through\nTill you're in my arms till you're here by my side\nLonely am I\nAir Supply Lonely Is the Night Lyrics\nLonely Is the Night Air Supply Lyrics\nAir Supply Lyrics Lonely Is the Night\nLonely Is the Night Lyrics Air Supply\nLonely Is the Night\n\n#AirSupply #LonelyIstheNight #Lyrics \n\nContact: ypmamusic@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGHHYe8DbH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGHHYe8DbH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGHHYe8DbH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGHHYe8DbH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGHHYe8DbH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RockHype",
                "tags": [
                    "Lonely Is the Night Lyrics",
                    "Air Supply Lonely Is the Night",
                    "Lonely Is the Night Air Supply",
                    "Lonely is the night when I'm not with you",
                    "Lonely is the night ain't no light shining through",
                    "Till you're in my arms till you're here by my side",
                    "Lonely am I",
                    "Air Supply Lonely Is the Night Lyrics",
                    "Lonely Is the Night Air Supply Lyrics",
                    "Air Supply Lyrics Lonely Is the Night",
                    "Lonely Is the Night Lyrics Air Supply",
                    "Lonely Is the Night",
                    "air supply lonely is the night lyrics",
                    "Air Supply"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Air Supply - Lonely Is the Night",
                    "description": "Air Supply - Lonely Is the Night\nStream/Download:\n\n(Lyrics):\n[Verse 1]\nReally thought that I could live without you\nReally thought that I could make it on my own\nSent you away, yeah, I said I didn't need you\nI let you go, I let you go, I let you go\n\n[Pre-Chorus 1]\nNow I'm so lost without you\nNow you're not here, and now I know\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, ain't no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely am I\n\n[Verse 2]\nNever thought that I, that I would need you\nNever thought that I, that I'd be missing you\nGotta get you back, I just got to find a way now\nTo let you know, to let you know, to let you know\n\n[Pre-Chorus 2]\nThat I'm so lost without you\nAnd now this world just ain't right\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, ain't no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely am I\n\n[Bridge]\nI can make it through the day, I can fake it okay\nI just smile and pretend, and I tell myself I'll be alright\nBut lonely is the night, lonely is the night\n\n[Pre-Chorus 1]\nNow I'm so lost without you\nNow you're not here, and now I know\n\n[Chorus]\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night, there's no light shining through\nTill you're in my arms, till you're here by my side\nLonely is the night\n\nTags:\nLonely Is the Night Lyrics\nAir Supply Lonely Is the Night\nLonely Is the Night Air Supply\nLonely is the night when I'm not with you\nLonely is the night ain't no light shining through\nTill you're in my arms till you're here by my side\nLonely am I\nAir Supply Lonely Is the Night Lyrics\nLonely Is the Night Air Supply Lyrics\nAir Supply Lyrics Lonely Is the Night\nLonely Is the Night Lyrics Air Supply\nLonely Is the Night\n\n#AirSupply #LonelyIstheNight #Lyrics \n\nContact: ypmamusic@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53718",
                "likeCount": "303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAX578KFwle1jwb1mDJ70h2Svq8",
            "id": "208gRXRr2aY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:15:00Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "MANS\u00c3O DO FRANKLIN VIROU UMA ESTA\u00c7\u00c3O DE TREM NO GTA 5",
                "description": "Garanta o seu ingresso aqui: https://www.sympla.com.br/evento/nerd-experience-2025-conheca-novos-mundos/2938780?referrer=www.google.com \n\nNesse v\u00eddeo do Costa mans\u00e3o do Franklin virou uma esta\u00e7\u00e3o de trem no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/208gRXRr2aY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/208gRXRr2aY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/208gRXRr2aY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/208gRXRr2aY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/208gRXRr2aY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MANS\u00c3O DO FRANKLIN VIROU UMA ESTA\u00c7\u00c3O DE TREM NO GTA 5",
                    "description": "Garanta o seu ingresso aqui: https://www.sympla.com.br/evento/nerd-experience-2025-conheca-novos-mundos/2938780?referrer=www.google.com \n\nNesse v\u00eddeo do Costa mans\u00e3o do Franklin virou uma esta\u00e7\u00e3o de trem no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55163",
                "likeCount": "1028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VexTncSwseh8AChLNJbqAvTmqQc",
            "id": "GiFYQX-zBTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCozSRGRuYl6n_2RhPJY_dcg",
                "title": "Fernandinha e @NatanzinhoLimaOficial  - Cora\u00e7\u00e3o de Rua (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Junior Gomes / Thales Lessa / Gabriel BK / Rafael Teles\n---\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiFYQX-zBTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiFYQX-zBTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiFYQX-zBTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiFYQX-zBTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiFYQX-zBTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinha",
                "tags": [
                    "fernandinha",
                    "fernandinha cantora",
                    "forro real",
                    "forr\u00f3 real",
                    "fernandinha e wesley safad\u00e3o",
                    "wesley",
                    "safad\u00e3o",
                    "forr\u00f3",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico",
                    "Sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fernandinha e @NatanzinhoLimaOficial  - Cora\u00e7\u00e3o de Rua (Ensaio da Fernandinha \u2014 Fortaleza)",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Junior Gomes / Thales Lessa / Gabriel BK / Rafael Teles\n---\nSiga Fernandinha nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinha\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eufernandinha7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62448",
                "likeCount": "1575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}