{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Nxc4Edoeieibo7IPvPFi9x0VXEg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k98SypxVenmV_dHW2tc86ajI9JA",
            "id": "bvlzQvdgqLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:57:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398679",
                "likeCount": "5720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HRWuhl6eZIU0q-7O3cbC_v33ZM",
            "id": "6QwN2nX-3oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:21:09Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                    "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482681",
                "likeCount": "30986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1AVF9y7-OxiLVjy7j-2iUqT8-U",
            "id": "JOZPwdjfhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:24:56Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                    "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917505",
                "likeCount": "65333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7i4K3wsYw5hU9ZBBPIeC8uQNmIA",
            "id": "14Lpt5omznQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:40:32Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373587",
                "likeCount": "16791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vd6btrulU-2KUf-eL_lkNgdNGvo",
            "id": "_sM5-ko8Yec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:01:04Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Pr\u00f3bujesz poderwa\u0107 wredne dziewczyny",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_sM5-ko8Yec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00f3bujesz poderwa\u0107 wredne dziewczyny",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774791",
                "likeCount": "21088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UV2tARViygMSdaScXHZtb2zgDFo",
            "id": "qgkqzcJoBgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:34Z",
                "channelId": "UCmgOV9_dcUq8aFX2E5OX3rA",
                "title": "EMIGRACJA XD",
                "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COMEDY CENTRAL POLSKA",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMIGRACJA XD",
                    "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191924",
                "likeCount": "5332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MareZGYZYKlzBXkhpXTmvLhyeYU",
            "id": "WfpoLMkeFZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T18:30:01Z",
                "channelId": "UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw",
                "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do Roboty",
                "tags": [
                    "do roboty",
                    "praca",
                    "jak znale\u017a\u0107 prace",
                    "jak szuka\u0107 pracy",
                    "robota",
                    "wojtek kaczmarczyk",
                    "tata vlog"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                    "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391047",
                "likeCount": "4593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oACRBXkkkWB9Ivc2nbkC3gb7Mho",
            "id": "cm6ixn7bkWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:06Z",
                "channelId": "UC-tSBNYL6pjZ699MjmV4hcw",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justyna Steczkowska",
                "tags": [
                    "Justyna Steczkowska",
                    "GAJA",
                    "Eurowizja",
                    "Eurowizja 2025",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision 2025",
                    "Winner",
                    "Winner Eurovision",
                    "Winner Eurovision 2025",
                    "Justyna Steczkowska Winner Eurovision 2025",
                    "They call me Gaja",
                    "Moje imi\u0119 Gaja",
                    "Zargo",
                    "Raga",
                    "Urra",
                    "Gara",
                    "Jarga",
                    "Jarun",
                    "Era",
                    "Czarodoro",
                    "Witch",
                    "WITCH TAROHORO",
                    "Bazylea",
                    "Esc2025",
                    "TOP 50 GLOBAL",
                    "Poland",
                    "Polska",
                    "#RoadToEurovision",
                    "Goddess",
                    "strength",
                    "Love",
                    "#GajaOfficialVideo",
                    "Teledysk",
                    "Polskie hity",
                    "Global hits",
                    "Hot Hits",
                    "Mother Nature",
                    "#SoulVibes",
                    "#Transcendence",
                    "#GoddessEnergy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                    "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483090",
                "likeCount": "11645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYzzxldnKEIWBRrEK5R4gAUlNC0",
            "id": "bwD_In21oK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:02Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "sejm",
                    "polityka",
                    "super express",
                    "super ring",
                    "Tusk",
                    "polska polityka",
                    "Duda",
                    "ring",
                    "rz\u0105d",
                    "wydarzenia",
                    "aktualno\u015bci",
                    "\u015bwiat dzi\u015b",
                    "polska dzi\u015b",
                    "co si\u0119 dzieje",
                    "polska aktualno\u015b\u0107i",
                    "tusk",
                    "po",
                    "joanna mizio\u0142ek",
                    "\u0142ukasz warzecha",
                    "warzecha",
                    "mizio\u0142ek",
                    "rozjazd",
                    "superring",
                    "super ring warzecha",
                    "warzecha mizio\u0142ek",
                    "mizio\u0142ek warzecha",
                    "Rozjazd",
                    "komorowski",
                    "Komorowski",
                    "trzaskowski",
                    "Trzaskowski",
                    "ho\u0142ownia",
                    "duda",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Warzecha",
                    "Mizio\u0142ek",
                    "Trzaskowskii",
                    "debata",
                    "Debata",
                    "kwa\u015bniewski",
                    "Aleksander",
                    "Aleksander Kwa\u015bniewski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                    "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215817",
                "likeCount": "4436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ot84FgM8mP2afA2LAhtHSO9a69w",
            "id": "jO56fAiITHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:14:46Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "ona NIE POTRAFI tego POWIEDZIE\u0106 \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jO56fAiITHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ona NIE POTRAFI tego POWIEDZIE\u0106 \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "782160",
                "likeCount": "35478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y_mXMlnD39gL0lidnSbmnaXX0Uo",
            "id": "-JH9onEuq9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:26:09Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #102: KRZYSZTOF STANOWSKI I RAFA\u0141 TRZASKOWSKI - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Rafa\u0142 Trzaskowski - kandydat Platformy Obywatelskiej na Prezydenta Polski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #stanowski #trzaskowski #wybory #kampania #kampaniawyborcza #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JH9onEuq9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JH9onEuq9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JH9onEuq9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JH9onEuq9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JH9onEuq9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "wybory",
                    "prezydent",
                    "wybory 2025",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "polska polityka",
                    "polityka zero",
                    "lewica",
                    "igor zalewski",
                    "trzaskowski",
                    "kana\u0142 zero trzaskowski",
                    "kana\u0142 zero rafa\u0142 trzaskowski",
                    "trzaskowski kana\u0142 zero",
                    "platforma oywatelska",
                    "koalicja obywatelska",
                    "rz\u0105d",
                    "trzaskowski stanowski",
                    "stanowski trzaskowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #102: KRZYSZTOF STANOWSKI I RAFA\u0141 TRZASKOWSKI - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na Godzin\u0119 Zero. Go\u015bciem jest Rafa\u0142 Trzaskowski - kandydat Platformy Obywatelskiej na Prezydenta Polski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #stanowski #trzaskowski #wybory #kampania #kampaniawyborcza #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2119623",
                "likeCount": "41830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XfKXKOvYpmWwDy5oMaQESi0WQQg",
            "id": "n_lwYC-76eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:11:38Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : PRZYGOTOWANIA DO URODZIN CHARLI!\u2665\ufe0f",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/andziaks \n(promocja obowi\u0105zuje do 30/06/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem w opisie)\n[Materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nArmani Prisma Glass Icy Plumper b\u0142yszczyk: https://www.douglas.pl/pl/p/5011726158 \nperfumy SI Passione Red Musk @armanibeauty @douglas_polska \n#ArmanibeautyPoland #fragrance #makeup #sipassioneredmusk \n[prezent]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_lwYC-76eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : PRZYGOTOWANIA DO URODZIN CHARLI!\u2665\ufe0f",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/andziaks \n(promocja obowi\u0105zuje do 30/06/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem w opisie)\n[Materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nArmani Prisma Glass Icy Plumper b\u0142yszczyk: https://www.douglas.pl/pl/p/5011726158 \nperfumy SI Passione Red Musk @armanibeauty @douglas_polska \n#ArmanibeautyPoland #fragrance #makeup #sipassioneredmusk \n[prezent]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253688",
                "likeCount": "9670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BO3NKKDpvZP7yXVaIWEkouOLPZI",
            "id": "ssiqJYoM7LM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:14:47Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Oto nasz DOM!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssiqJYoM7LM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Oto nasz DOM!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490920",
                "likeCount": "26143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cJt8YVlTTQdP7WcJOcxt0I5EpQ",
            "id": "oXKDybriSzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:07:14Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228945",
                "likeCount": "11932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vX9xLGbDZGPok_nMA67J_KRGqwQ",
            "id": "ufTWmMgryaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:16:10Z",
                "channelId": "UCQnBCGToIkPP6ccdbAXy-JA",
                "title": "KUBA\u0143CZYK - DO ZOBACZENIA",
                "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj singla \u201eDo Zobaczenia\u201d - https://e-muzyka.link/KubanczykDozobaczenia\nKuba\u0144czyk IG: https://www.instagram.com/kubanczyk.official\n\nManagement/Wsp\u00f3\u0142praca: pj@showmtm.pl\nBooking Koncertowy: koncerty@kubanczyk.com \n\nArtist: Kuba\u0144czyk\nTitle: Do Zobaczenia\nLyrics: Kuba\u0144czyk\nMusic: Kuba\u0144czyk, KacperSuperSwag\n\n\nVideo: MzQ Media\nDop: Kamil Mzyk\nFocus puller: Mateusz Mzyk\nO\u015bwietlacz: Mateusz Wowro\nKierownik planu: Adrian Rakowski\nMzQ Media IG - https://www.instagram.com/mzq_media/\n\n#Kuba\u0144czyk #DoZobaczenia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufTWmMgryaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuba\u0144czyk",
                "tags": [
                    "kuba\u0144czyk",
                    "lady",
                    "pank",
                    "kuban",
                    "kubanczyk",
                    "pegaz",
                    "atlantyda",
                    "zatanczysz ze mna jeszcze raz",
                    "zata\u0144czysz ze mn\u0105 jeszcze raz",
                    "lady pank",
                    "kubanczyk lady pank",
                    "stargard",
                    "stargard 2",
                    "mlody kot",
                    "m\u0142ody kot",
                    "kubanczyq",
                    "kuba\u0144czyq",
                    "lady pank 2",
                    "zwykly chlopak",
                    "zwyk\u0142y ch\u0142opak",
                    "krawczyk remix",
                    "stringi",
                    "ola ciupa",
                    "piosenki",
                    "kamerzysta",
                    "smolasty",
                    "mr. polska",
                    "mr polska",
                    "z\u0142ote tarasy",
                    "tribbs",
                    "\u017cycz\u0119 ci",
                    "hieny",
                    "zycze ci",
                    "dranie tak maj\u0105",
                    "piatek",
                    "kuba\u0144czyk z tob\u0105"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KUBA\u0143CZYK - DO ZOBACZENIA",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Pos\u0142uchaj singla \u201eDo Zobaczenia\u201d - https://e-muzyka.link/KubanczykDozobaczenia\nKuba\u0144czyk IG: https://www.instagram.com/kubanczyk.official\n\nManagement/Wsp\u00f3\u0142praca: pj@showmtm.pl\nBooking Koncertowy: koncerty@kubanczyk.com \n\nArtist: Kuba\u0144czyk\nTitle: Do Zobaczenia\nLyrics: Kuba\u0144czyk\nMusic: Kuba\u0144czyk, KacperSuperSwag\n\n\nVideo: MzQ Media\nDop: Kamil Mzyk\nFocus puller: Mateusz Mzyk\nO\u015bwietlacz: Mateusz Wowro\nKierownik planu: Adrian Rakowski\nMzQ Media IG - https://www.instagram.com/mzq_media/\n\n#Kuba\u0144czyk #DoZobaczenia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535043",
                "likeCount": "21578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QfvjRWRU2UCs7Af9OSr8e09A4Rk",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105437714",
                "likeCount": "5840950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzNSiB2_mXakQUDoIW40PDaZPy8",
            "id": "gbXtDjrTB84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:04:05Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA (cz.2)",
                "description": "Szkolne dyskoteki, znowu bez opieki...\nZobacz pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107: https://www.youtube.com/watch?v=7NzX8Szd-Ag \n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbXtDjrTB84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "waksy nauczyciele",
                    "waksy wagary",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "czego nie robi\u0107",
                    "czego nie robi\u0107 w szkole",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "nauczycielka",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dyskoteka",
                    "poca\u0142unek",
                    "taniec",
                    "cringe",
                    "taniec z gwiazdami",
                    "kasia",
                    "geczu",
                    "waksy dyskoteka",
                    "kacper",
                    "kasia kacper",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "mati",
                    "szkolna dyskoteka",
                    "dyskoteka szkolna",
                    "dyskoteka w szkole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SZKOLNA DYSKOTEKA (cz.2)",
                    "description": "Szkolne dyskoteki, znowu bez opieki...\nZobacz pierwsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107: https://www.youtube.com/watch?v=7NzX8Szd-Ag \n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235655",
                "likeCount": "15398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56jy7WXd1JUgecyLWWbUNWS06fw",
            "id": "SDllGYfsw-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T04:30:25Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "New idea unlocked\ud83d\ude02\ud83d\udd13",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDllGYfsw-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New idea unlocked\ud83d\ude02\ud83d\udd13",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38708137",
                "likeCount": "1036728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kukkMK-E04rmjo-oLIB7a1LlqKo",
            "id": "4pPq-iaul-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:45:04Z",
                "channelId": "UC0DpwRtGw4K9tNLnUJqx9qA",
                "title": "Stanowski ostro do Wysockiej-Schnepf | Debata prezydencka 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pPq-iaul-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "INTERIA",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Stanowski ostro do Wysockiej-Schnepf | Debata prezydencka 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74400",
                "likeCount": "6336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgP70HIE9PNYaeo1oW7gvmqZHgY",
            "id": "zgWyLnqgzm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:05:37Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa o \u015bmierci syna: \u201cP\u0142ac\u0119 rachunki\u201d",
                "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 Beaty Lubeckiej z Lechem Wa\u0142\u0119s\u0105 na naszym kanale na YouTubie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgWyLnqgzm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "lech wa\u0142\u0119sa",
                    "wa\u0142\u0119sa",
                    "walesa",
                    "lech wa\u0142\u0119sa syn",
                    "syn lecha wa\u0142\u0119sy",
                    "syn lecha wa\u0142\u0119sy nie \u017cyje",
                    "syn lecha walesy",
                    "rozmowa",
                    "beata lubecka",
                    "lubecka",
                    "\u015bmier\u0107 syna wa\u0142\u0119sy"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa o \u015bmierci syna: \u201cP\u0142ac\u0119 rachunki\u201d",
                    "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 Beaty Lubeckiej z Lechem Wa\u0142\u0119s\u0105 na naszym kanale na YouTubie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852451",
                "likeCount": "8676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FNg3WgzcxvNSHeh7mWkCkIrP-HM",
            "id": "ZQ-sIAzZsys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:00:56Z",
                "channelId": "UCAk2xvl-oxc3Ai-DQii_ChQ",
                "title": "GOTOWANIE Z ISIAH - KUCHNIA AMERYKA\u0143SKA",
                "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQ-sIAzZsys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQ-sIAzZsys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQ-sIAzZsys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQ-sIAzZsys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQ-sIAzZsys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BanduraCartel",
                "tags": [
                    "Bandura",
                    "Yfl",
                    "Multi",
                    "YoungMulti",
                    "Merghani",
                    "mrgh",
                    "Friz",
                    "Wesow",
                    "Genzie",
                    "FameMma",
                    "Mma",
                    "Tromba",
                    "Boxdel",
                    "Twitch",
                    "Nitro",
                    "tiktok",
                    "box",
                    "stop",
                    "ewroon",
                    "ewron",
                    "isamu",
                    "dzinold",
                    "xayo",
                    "xi",
                    "aferki",
                    "gra",
                    "dzieci",
                    "ferrari",
                    "natan",
                    "pasut",
                    "twitch",
                    "tik toki",
                    "bandura tik toki",
                    "szeliga",
                    "Szeli",
                    "Wronek",
                    "1vs1",
                    "csgo",
                    "skrzynki",
                    "otwieranie",
                    "opening",
                    "bandura",
                    "klucze",
                    "Mario",
                    "mariospzoo",
                    "w\u0142odar",
                    "bungee",
                    "Bange",
                    "bangee",
                    "bunge",
                    "mrdzinold",
                    "Banduracartel",
                    "crackhouse",
                    "hellfield",
                    "skolim",
                    "ksiazulo",
                    "test",
                    "jacob",
                    "cs",
                    "counterstike",
                    "pasha",
                    "twoje5minut",
                    "genzie",
                    "ekipa",
                    "mrbest",
                    "polska",
                    "isiah",
                    "usa",
                    "compton"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOTOWANIE Z ISIAH - KUCHNIA AMERYKA\u0143SKA",
                    "description": "Na KINGUIN z kodem \" BANDURA \" otrzymasz -8% na ca\u0142e zakupy.\nWBIJAJ: https://kingu.in/bandura\n\nZostaw suba i \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119!\n\n\u2731 STREAMY TUTAJ: https://www.twitch.tv/banduracartel\n\u2731 Instagram: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\n\u2731 Discord BUNGEE: https://discord.gg/bungee\n\nChcesz sprzeda\u0107 swoje skiny do CS:GO? \nOdezwij si\u0119 w prywatnej wiadomo\u015bci: https://www.instagram.com/bandura_kantor/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505755",
                "likeCount": "16475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57q-KbeTOa4NGAaFdvw9yTRL-Mo",
            "id": "TzYUDeiS3V8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:09:02Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "NAJWI\u0118KSZA MAFIA INFLUENCER\u00d3W",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TzYUDeiS3V8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NAJWI\u0118KSZA MAFIA INFLUENCER\u00d3W",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352371",
                "likeCount": "19377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NiUp8VrGtmweAvwp3jdANlTYTg",
            "id": "ef5dNWx9amA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T11:00:15Z",
                "channelId": "UCTIyVgnTO9gGZBFq6GRJvUQ",
                "title": "Bia\u0142as feat. Szpaku, Tomb - Brokeboy",
                "description": "UPT\n\nBia\u0142as na IG \u27a1 https://bit.ly/3HyO5G1 \nBia\u0142as na FB \u27a1 https://bit.ly/3Fe94uE \nTomb na IG \u27a1 https://www.instagram.com/king.tomb/\nTomb na FB \u27a1  https://www.facebook.com/TomBWystudzonyTemperament\nSzpaku na IG \u27a1 https://www.instagram.com/szpakusimba/\nSzpaku na FB \u27a1  https://www.facebook.com/szpakusimbabor\nSBM Label na FB \u27a1 https://bit.ly/3ofzGlo \nSBM Label na IG \u27a1 https://bit.ly/395jUTZ \nSBM Label na Twitterze \u27a1 https://bit.ly/3Zs3eP7 \nSBM Label na TikToku \u27a1 https://bit.ly/3KBr5HR \n\nProdukcja: Pat Kustoms, Martyna Matys\nScenariusz, re\u017cyseria: Pat Kustoms\nDOP: Emil Jaar              \nMonta\u017c i postprodukcja: Pat Kustoms\nColor grading: Pat Kustoms  \nGaffer: Miko\u0142aj Dziwosz\nO\u015bwietlacz #1: Mateusz Kucharz\nO\u015bwietlacz #2: Tomasz Ha\u0142at\nKierownik planu: Martyna Matys \nScouting: Martyna Matys\nZdj\u0119cia: Natalia Gocek\nDron: @flycamfun\n\nProject Manager (SBM): Jan Drewicz (jan.drewicz@sbmlabel.pl) \nPromotion Manager SBM: Pola Mazurek\nBooking: patryk.bryk@sbmlabel.pl\n\nTytu\u0142: Brokeboy\nArtysta: Bia\u0142as, Szpaku, Tomb\nBit: GotBarss\nMix/Master: DJ Johny dla NOBOCOTO studio\nRealizacja: Veri dla NOBOCOTO studio \nISRC: PLB392500499\n\u00a9\u2117 2025 SBM Label",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef5dNWx9amA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBMTV",
                "tags": [
                    "sb",
                    "maffija",
                    "sbmaffija",
                    "sbm"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Bia\u0142as feat. Szpaku, Tomb - Brokeboy",
                    "description": "UPT\n\nBia\u0142as na IG \u27a1 https://bit.ly/3HyO5G1 \nBia\u0142as na FB \u27a1 https://bit.ly/3Fe94uE \nTomb na IG \u27a1 https://www.instagram.com/king.tomb/\nTomb na FB \u27a1  https://www.facebook.com/TomBWystudzonyTemperament\nSzpaku na IG \u27a1 https://www.instagram.com/szpakusimba/\nSzpaku na FB \u27a1  https://www.facebook.com/szpakusimbabor\nSBM Label na FB \u27a1 https://bit.ly/3ofzGlo \nSBM Label na IG \u27a1 https://bit.ly/395jUTZ \nSBM Label na Twitterze \u27a1 https://bit.ly/3Zs3eP7 \nSBM Label na TikToku \u27a1 https://bit.ly/3KBr5HR \n\nProdukcja: Pat Kustoms, Martyna Matys\nScenariusz, re\u017cyseria: Pat Kustoms\nDOP: Emil Jaar              \nMonta\u017c i postprodukcja: Pat Kustoms\nColor grading: Pat Kustoms  \nGaffer: Miko\u0142aj Dziwosz\nO\u015bwietlacz #1: Mateusz Kucharz\nO\u015bwietlacz #2: Tomasz Ha\u0142at\nKierownik planu: Martyna Matys \nScouting: Martyna Matys\nZdj\u0119cia: Natalia Gocek\nDron: @flycamfun\n\nProject Manager (SBM): Jan Drewicz (jan.drewicz@sbmlabel.pl) \nPromotion Manager SBM: Pola Mazurek\nBooking: patryk.bryk@sbmlabel.pl\n\nTytu\u0142: Brokeboy\nArtysta: Bia\u0142as, Szpaku, Tomb\nBit: GotBarss\nMix/Master: DJ Johny dla NOBOCOTO studio\nRealizacja: Veri dla NOBOCOTO studio \nISRC: PLB392500499\n\u00a9\u2117 2025 SBM Label"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449062",
                "likeCount": "22308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sFdl4tlVBcph-5ANB1c4gYsZBGI",
            "id": "TKOXQc9OBxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:35:36Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank",
                    "magic",
                    "Lava Chicken",
                    "bestfriend"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45916838",
                "likeCount": "568515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8zWp5W1J0H8iEB8Tpu-zh5G_w4",
            "id": "dcxbD6NX-Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:01:16Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dcxbD6NX-Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hero on the Bus: Saving a Girl from Discomfort ??",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12883574",
                "likeCount": "256326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Wfw0leDMnCDqtauEm5cvSi8mWw",
            "id": "gLK2DgRgBhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:01:00Z",
                "channelId": "UCtRScQkUDkjOXtmX0JoXZXQ",
                "title": "Pond Skim Season is Upon Us \u26f7\ufe0f #Shorts",
                "description": "Here\u2019s @LifeofTao  putting on a clinic. \n\n#GoProSnow #GoPro #Ski #PondSkim #Skiing #SpringSkiing \n\nKeywords: Pond Skim, Ski, Spring Skiing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLK2DgRgBhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoPro Snow",
                "tags": [
                    "gopro",
                    "goprosnow",
                    "snow",
                    "mountains",
                    "winter",
                    "snowboard",
                    "ski",
                    "powder",
                    "skiing",
                    "snowboarding",
                    "pow",
                    "epic",
                    "hero11",
                    "goprohero11black",
                    "hero10",
                    "max",
                    "mini"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pond Skim Season is Upon Us \u26f7\ufe0f #Shorts",
                    "description": "Here\u2019s @LifeofTao  putting on a clinic. \n\n#GoProSnow #GoPro #Ski #PondSkim #Skiing #SpringSkiing \n\nKeywords: Pond Skim, Ski, Spring Skiing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2249904",
                "likeCount": "40460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pki9jMifstoRbGmIil0UNMSOdg4",
            "id": "7xPtXikFoz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:30:04Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "Pasta drain HACK gone wrong",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xPtXikFoz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xPtXikFoz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xPtXikFoz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xPtXikFoz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xPtXikFoz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pasta drain HACK gone wrong",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13905239",
                "likeCount": "376129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6U1nKW7pcyehQHIVuKUuk3MzBcc",
            "id": "IPjWOCxYZtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:31:21Z",
                "channelId": "UCSaSTczvhKuBlWk0a6oiPgA",
                "title": "\u017bona Filipa Gur\u0142acza o jego przegranej. Co s\u0105dzi o plotkach o romansie?",
                "description": "\u017bona Filipa Gur\u0142acza o jego przegranej. Co s\u0105dzi o plotkach o romansie?\nMa\u0142gorzata Patryn-Gur\u0142acz wywiad.\nRozmawia\u0142: Damian Glinka \n\n\ud83c\udf10 Portal http://pomponik.pl\n\n#Pomponik #Wywiad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPjWOCxYZtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPjWOCxYZtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPjWOCxYZtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPjWOCxYZtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPjWOCxYZtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pomponik",
                "tags": [
                    "pomponik",
                    "pomponik wywiady",
                    "wywiady pomponik",
                    "damian glinka",
                    "damian glinka pomponik",
                    "pomponik damian glinka",
                    "damian glinka wywiady"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u017bona Filipa Gur\u0142acza o jego przegranej. Co s\u0105dzi o plotkach o romansie?",
                    "description": "\u017bona Filipa Gur\u0142acza o jego przegranej. Co s\u0105dzi o plotkach o romansie?\nMa\u0142gorzata Patryn-Gur\u0142acz wywiad.\nRozmawia\u0142: Damian Glinka \n\n\ud83c\udf10 Portal http://pomponik.pl\n\n#Pomponik #Wywiad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123238",
                "likeCount": "784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxkL5zT1CrF1EnvHe9O-prVZ8qQ",
            "id": "tvaCa2uBvyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T20:32:05Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "How to float",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvaCa2uBvyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvaCa2uBvyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvaCa2uBvyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvaCa2uBvyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvaCa2uBvyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to float",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12943528",
                "likeCount": "285360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UiVCn9d-7f80SG1FKMzDYJbyP9I",
            "id": "TRVzJ3aUSyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T14:18:12Z",
                "channelId": "UCsX4VOcVpCzMZvK11SfucaA",
                "title": "Popularne kosmetyki TANIEJ w Action! \ud83e\uddf4\ud83d\udcb8",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRVzJ3aUSyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRVzJ3aUSyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRVzJ3aUSyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRVzJ3aUSyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRVzJ3aUSyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klatex",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Popularne kosmetyki TANIEJ w Action! \ud83e\uddf4\ud83d\udcb8",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176141",
                "likeCount": "5701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hkIu6vFQYZl4C4DOzLjbV5Xdb0I",
            "id": "nKols_MiUNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:01:16Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "POJECHALI\u015aMY TRZEMA AWARYJNYMI AUTAMI DO RUMUNII!",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z cz\u0119\u015bciami:\nhttp://deler.pl/wwit\n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT2025 \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep:\nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKols_MiUNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKols_MiUNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKols_MiUNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKols_MiUNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nKols_MiUNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "najbardziej",
                    "awaryjne",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "najgorsze",
                    "zawodne",
                    "niezawodne",
                    "modele",
                    "samochod\u00f3w",
                    "aut",
                    "volkswagen",
                    "phaeton",
                    "5.0",
                    "v10",
                    "tdi",
                    "lancia",
                    "thesis",
                    "2.4 jtd",
                    "alfa romeo",
                    "156",
                    "twin spark",
                    "1.6",
                    "1.8",
                    "2.0",
                    "wwit",
                    "wheel with it",
                    "wheelwithit",
                    "rumunia",
                    "wyjazd do rumunii",
                    "roadtrip",
                    "silniki",
                    "skrzynia bieg\u00f3w",
                    "opinie",
                    "awarie",
                    "najcz\u0119stsze",
                    "naprawy",
                    "najlepsze",
                    "najmocniejsze",
                    "ferdinand",
                    "piech",
                    "najdro\u017csze",
                    "najta\u0144sze",
                    "tanie",
                    "dobre",
                    "top gear",
                    "grand tour",
                    "transfogaraska",
                    "trasa",
                    "transbucegi",
                    "g\u00f3rska",
                    "droga",
                    "najlepsza"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "POJECHALI\u015aMY TRZEMA AWARYJNYMI AUTAMI DO RUMUNII!",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z cz\u0119\u015bciami:\nhttp://deler.pl/wwit\n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT2025 \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep:\nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518764",
                "likeCount": "28097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8BpLk9wMkkdBhI3ohexP6EQemg",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40758283",
                "likeCount": "404931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LqAIFaDgxz9h95WCS0-ODlxWNw",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91174411",
                "likeCount": "2699022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vi6rySptnnIUMruiba-SKzzZYA",
            "id": "l8NCJUzGiH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:01:20Z",
                "channelId": "UC1jg5oqZfVaumrGegcKtAzQ",
                "title": "He Spilled a Drink on Purpose\u2026 But Karma Came for Him Fast! #shorts",
                "description": "On a flight, a man didn\u2019t want to sit next to a bigger guy, so he deliberately spilled his drink on the seat next to him. But when the larger man sat down, he didn\u2019t even notice! The real shock came when the stewardess witnessed everything and moved the troublemaker to another seat. There, karma struck instantly, as a rowdy little boy kicked his seat non-stop! Watch this hilarious moment of instant karma unfold!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8NCJUzGiH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8NCJUzGiH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8NCJUzGiH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8NCJUzGiH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8NCJUzGiH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Karma",
                "tags": [
                    "instant karma",
                    "karma moments",
                    "funny karma",
                    "plane prank",
                    "karma strikes",
                    "embarrassing moments",
                    "funny moments",
                    "life lessons",
                    "justice served",
                    "humorous situations",
                    "bad behavior",
                    "funny karma reaction",
                    "fabiosa",
                    "I migliori trucchetti di Fabiosa",
                    "plane drama",
                    "funny flight moments",
                    "instant karma story",
                    "karma on the plane",
                    "airplane pranks",
                    "funny justice",
                    "kicked seat",
                    "kid\u2019s mischief"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "He Spilled a Drink on Purpose\u2026 But Karma Came for Him Fast! #shorts",
                    "description": "On a flight, a man didn\u2019t want to sit next to a bigger guy, so he deliberately spilled his drink on the seat next to him. But when the larger man sat down, he didn\u2019t even notice! The real shock came when the stewardess witnessed everything and moved the troublemaker to another seat. There, karma struck instantly, as a rowdy little boy kicked his seat non-stop! Watch this hilarious moment of instant karma unfold!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11778835",
                "likeCount": "98222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-laeLB5wp8BKmpzVFfAI0DGD5WE",
            "id": "jomnGSLP6s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:32:27Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "ARCYWIDOWISKO! WIELKIE GRANIE W EL CLASICO! BARCELONA - REAL, SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/home\nNie przegap kolejnej hossy!\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut.\n\n#fcbarcelona  #realmadrid  #laliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jomnGSLP6s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jomnGSLP6s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jomnGSLP6s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jomnGSLP6s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jomnGSLP6s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "barcelona highlights",
                    "real highlights",
                    "barcelona real",
                    "fc barcelona",
                    "real",
                    "real madrid",
                    "real madryt",
                    "barca",
                    "barcelona",
                    "barcelona la liga",
                    "barcelona skr\u00f3t",
                    "real barcelona skr\u00f3t meczu",
                    "barcelona real 2025",
                    "barcelona mecz",
                    "real mecz",
                    "barcelona match",
                    "barcelona real highlights",
                    "fc barcelona highlights",
                    "la liga",
                    "el clasico",
                    "el clasico 2025",
                    "gran derbi 2025",
                    "mbappe",
                    "raphinha",
                    "szczesny",
                    "yamal",
                    "lamine yamal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARCYWIDOWISKO! WIELKIE GRANIE W EL CLASICO! BARCELONA - REAL, SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/home\nNie przegap kolejnej hossy!\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut.\n\n#fcbarcelona  #realmadrid  #laliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652395",
                "likeCount": "11991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Quv1K1fvLvIrU4D9vg37pRWYE5A",
            "id": "z9XStQt5bA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T09:00:07Z",
                "channelId": "UCKVO2wm5N_ayOaTxDXzX4-w",
                "title": "S\u0142o\u0144 x The Returners - SOCCER KICK",
                "description": "Zam\u00f3w limitowany preorder: https://go.braindeadfamilia.pl/zamowsoccerkick\nPos\u0142uchaj w cyfrze: https://go.braindeadfamilia.pl/soccerkick \nWi\u0119cej teledysk\u00f3w z projektu: https://go.braindeadfamilia.pl/soccerkickklipy \n\nBRAIN DEAD FAMILIA i 2020 przedstawiaj\u0105 SOCCER KICK.\n\nSOCCER KICK to pierwszy singiel, a zarazem wsp\u00f3lny projekt S\u0142onia oraz duetu producenckiego The Returners. Arty\u015bci zrealizowali mini-album, na kt\u00f3ry sk\u0142ada si\u0119 dziewi\u0119\u0107 premierowych utwor\u00f3w. SOCCER KICK jest wypadkow\u0105 ostrego i bezkompromisowego rapu poznaniaka z ugruntowanym stylem i jako\u015bci\u0105 pracy jednego z najbardziej rozpoznawalnych team\u00f3w producenckich w Polsce. \n\n--\n\ud83d\udc80 Rap: S\u0142o\u0144 \nhttps://www.instagram.com/braindeadslon/\n\ud83d\udc80 Muzyka / gramofony: The Returners\nhttps://www.instagram.com/returnersi/\n\ud83d\udc80 Video: Szersze\u0144\nhttps://www.instagram.com/litl_szrszn/\nTHX: Jan D\u0105browski\n\n\ud83d\udc80 Realizacja nagra\u0144, mix, master\nhttp://palisiestudio.pl \nhttps://www.instagram.com/palisiestudio\nAdash \nhttps://www.instagram.com/adash47_/\n\n\ud83d\udc80 BRAIN DEAD FAMILIA:\nhttps://braindeadfamilia.pl/ - zapisz si\u0119 do newslettera\nhttps://www.facebook.com/braindeadfamilia/\nhttps://www.instagram.com/bdf_oficjalnie/\nhttps://go.braindeadfamilia.pl/spotify\n\n\ud83d\udc80 2020\nhttp://2020.works\nhttps://www.instagram.com/2020.loading/\nhttps://www.facebook.com/2020.label/\nhttps://www.youtube.com/c/2020works/\n\n\ud83d\udc80 VULGARUS.PL\nhttp://vulgarus.pl/\nhttps://www.facebook.com/VULG4RU5/\nhttps://www.instagram.com/vulgaruspl/\n\n\ud83d\udc80 S\u0142o\u0144 Booking/Management Marta Nizio \u2022 Agencja Bashesh\nMarta.nizio@bashesh.com \nTel. +48 606 71 23 61\nhttps://www.facebook.com/Bashesh/\nhttps://www.instagram.com/bashesh_official/\n\ud83d\udc80 The Returners Booking/Management \nmichalchwialkowski@revolume.pl\nhttps://www.instagram.com/revolume_pl/\n\n#S\u0141O\u0143 #THERETURNERS #SOCCERKICK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9XStQt5bA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9XStQt5bA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9XStQt5bA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9XStQt5bA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9XStQt5bA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brain Dead Familia",
                "tags": [
                    "s\u0142o\u0144",
                    "the returners",
                    "brain dead familia",
                    "2020",
                    "bdf",
                    "returnersi",
                    "chwia\u0142",
                    "dj chwia\u0142",
                    "little",
                    "szersze\u0144",
                    "soccer kick"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u0142o\u0144 x The Returners - SOCCER KICK",
                    "description": "Zam\u00f3w limitowany preorder: https://go.braindeadfamilia.pl/zamowsoccerkick\nPos\u0142uchaj w cyfrze: https://go.braindeadfamilia.pl/soccerkick \nWi\u0119cej teledysk\u00f3w z projektu: https://go.braindeadfamilia.pl/soccerkickklipy \n\nBRAIN DEAD FAMILIA i 2020 przedstawiaj\u0105 SOCCER KICK.\n\nSOCCER KICK to pierwszy singiel, a zarazem wsp\u00f3lny projekt S\u0142onia oraz duetu producenckiego The Returners. Arty\u015bci zrealizowali mini-album, na kt\u00f3ry sk\u0142ada si\u0119 dziewi\u0119\u0107 premierowych utwor\u00f3w. SOCCER KICK jest wypadkow\u0105 ostrego i bezkompromisowego rapu poznaniaka z ugruntowanym stylem i jako\u015bci\u0105 pracy jednego z najbardziej rozpoznawalnych team\u00f3w producenckich w Polsce. \n\n--\n\ud83d\udc80 Rap: S\u0142o\u0144 \nhttps://www.instagram.com/braindeadslon/\n\ud83d\udc80 Muzyka / gramofony: The Returners\nhttps://www.instagram.com/returnersi/\n\ud83d\udc80 Video: Szersze\u0144\nhttps://www.instagram.com/litl_szrszn/\nTHX: Jan D\u0105browski\n\n\ud83d\udc80 Realizacja nagra\u0144, mix, master\nhttp://palisiestudio.pl \nhttps://www.instagram.com/palisiestudio\nAdash \nhttps://www.instagram.com/adash47_/\n\n\ud83d\udc80 BRAIN DEAD FAMILIA:\nhttps://braindeadfamilia.pl/ - zapisz si\u0119 do newslettera\nhttps://www.facebook.com/braindeadfamilia/\nhttps://www.instagram.com/bdf_oficjalnie/\nhttps://go.braindeadfamilia.pl/spotify\n\n\ud83d\udc80 2020\nhttp://2020.works\nhttps://www.instagram.com/2020.loading/\nhttps://www.facebook.com/2020.label/\nhttps://www.youtube.com/c/2020works/\n\n\ud83d\udc80 VULGARUS.PL\nhttp://vulgarus.pl/\nhttps://www.facebook.com/VULG4RU5/\nhttps://www.instagram.com/vulgaruspl/\n\n\ud83d\udc80 S\u0142o\u0144 Booking/Management Marta Nizio \u2022 Agencja Bashesh\nMarta.nizio@bashesh.com \nTel. +48 606 71 23 61\nhttps://www.facebook.com/Bashesh/\nhttps://www.instagram.com/bashesh_official/\n\ud83d\udc80 The Returners Booking/Management \nmichalchwialkowski@revolume.pl\nhttps://www.instagram.com/revolume_pl/\n\n#S\u0141O\u0143 #THERETURNERS #SOCCERKICK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367717",
                "likeCount": "26178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yzCcfxftjio6Jr8E14KbtxhPv7M",
            "id": "acqYOuWJ2XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T21:59:49Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "DEBATA W TELEWIZJI REPUBLIKA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w Telewizji Republika.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acqYOuWJ2XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acqYOuWJ2XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acqYOuWJ2XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acqYOuWJ2XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acqYOuWJ2XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "debata",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "kana\u0142 zero trzaskowksi",
                    "kana\u0142 zero nawrocki",
                    "debata prezydencka",
                    "debata kandydat\u00f3w",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "kana\u0142 zero wybory prezydenckie",
                    "mazurek",
                    "igor zalewski",
                    "tomasz kammel",
                    "mentzen",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "ho\u0142ownia",
                    "republika debata",
                    "debata republika"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA W TELEWIZJI REPUBLIKA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w Telewizji Republika.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\"\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1620090",
                "likeCount": "31878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VfCPtGnRmAlTDPRq-YTAQWZT8Ek",
            "id": "tMWf59wZ3Lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:30:23Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "PRAWIE SI\u0118 POK\u0141\u00d3CILI\u015aMY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMWf59wZ3Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRAWIE SI\u0118 POK\u0141\u00d3CILI\u015aMY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1793771",
                "likeCount": "67889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61bLs53kFVRH6ng4cv7v7Kjpeak",
            "id": "kz1_utMHJfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:00:07Z",
                "channelId": "UCMr8Z2B0f-qPVnwEn2Tajjg",
                "title": "QRY - BUZZCUT",
                "description": "kr\u0119ci j\u0105 m\u00f3j buzzcut i kr\u0119c\u0119 j\u0105 jaaaaaaa\n\nPOS\u0141UCHAJ W CYFRZE:\nhttps://bfan.link/qry-buzzcut \n\nhttps://www.instagram.com/qry_rjs/\n\n//tekst\n\nQRY\n\n//audio\n\nProdukcja: clearmind\nRealizacja nagrania: QRY\nMix i mastering: FANT\u00d8M\n\n//visuals\n\nRe\u017cyseria: Rafa\u0142 Sioma, Gabriel J\u00f3zefczuk, QRY\nZdj\u0119cia: Rafa\u0142 Sioma, Gabriel J\u00f3zefczuk\nVHS: Gabriel J\u00f3zefczuk \nMonta\u017c: Gabriel J\u00f3zefczuk\nColor Grading: Gabriel J\u00f3zefczuk\nVFX: Gabriel J\u00f3zefczuk, Filip \u0141opatecki \n\nWielkie dzi\u0119ki dla ka\u017cdego, kto wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w tym teledysku i serdeczne, najwi\u0119ksze POZDRO dla ka\u017cdej osoby, kt\u00f3ra nagra\u0142a tik toka pod ten d\u017awi\u0119k. Nie spodziewali\u015bmy si\u0119 a\u017c takiej ilo\u015bci os\u00f3b i mamy nadziej\u0119, \u017ce wybaczycie nam, \u017ce nie ka\u017cdy znalaz\u0142 si\u0119 w teledysku. Love, QRY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz1_utMHJfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz1_utMHJfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz1_utMHJfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz1_utMHJfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz1_utMHJfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QRY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QRY - BUZZCUT",
                    "description": "kr\u0119ci j\u0105 m\u00f3j buzzcut i kr\u0119c\u0119 j\u0105 jaaaaaaa\n\nPOS\u0141UCHAJ W CYFRZE:\nhttps://bfan.link/qry-buzzcut \n\nhttps://www.instagram.com/qry_rjs/\n\n//tekst\n\nQRY\n\n//audio\n\nProdukcja: clearmind\nRealizacja nagrania: QRY\nMix i mastering: FANT\u00d8M\n\n//visuals\n\nRe\u017cyseria: Rafa\u0142 Sioma, Gabriel J\u00f3zefczuk, QRY\nZdj\u0119cia: Rafa\u0142 Sioma, Gabriel J\u00f3zefczuk\nVHS: Gabriel J\u00f3zefczuk \nMonta\u017c: Gabriel J\u00f3zefczuk\nColor Grading: Gabriel J\u00f3zefczuk\nVFX: Gabriel J\u00f3zefczuk, Filip \u0141opatecki \n\nWielkie dzi\u0119ki dla ka\u017cdego, kto wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w tym teledysku i serdeczne, najwi\u0119ksze POZDRO dla ka\u017cdej osoby, kt\u00f3ra nagra\u0142a tik toka pod ten d\u017awi\u0119k. Nie spodziewali\u015bmy si\u0119 a\u017c takiej ilo\u015bci os\u00f3b i mamy nadziej\u0119, \u017ce wybaczycie nam, \u017ce nie ka\u017cdy znalaz\u0142 si\u0119 w teledysku. Love, QRY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380342",
                "likeCount": "19393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6xHt_VR5M6QYCyrkFzDGwAsg1O0",
            "id": "gGlC4q-tixY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:12:40Z",
                "channelId": "UCW0jC8Bw_nBz24qJ6IpbvSw",
                "title": "Zaczynam gra\u0107 koncerty!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGlC4q-tixY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diiya",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zaczynam gra\u0107 koncerty!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760788",
                "likeCount": "16271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gioQi1XZJEyS3pFugT223QgrtPs",
            "id": "Y8EgxllU80s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:00:18Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - SZEF",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOSZEF\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny/Menad\u017cer projektu: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: https://www.instagram.com/moher.video/\nZdj\u0119cia: https://www.instagram.com/brixu.pro/\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #SZEF #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8EgxllU80s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "szef",
                    "kierownik",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "sobel",
                    "2025",
                    "tekst",
                    "bletka",
                    "bucket list",
                    "gm2l",
                    "casablanca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - SZEF",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOSZEF\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny/Menad\u017cer projektu: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: https://www.instagram.com/moher.video/\nZdj\u0119cia: https://www.instagram.com/brixu.pro/\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #SZEF #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798388",
                "likeCount": "19641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNmm02EeDj1EcRN_vedwbKUbExc",
            "id": "9qxOkcS2NOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:24Z",
                "channelId": "UCGa9YJJiR-Jec5y10GQxEPg",
                "title": "Minecraft: Name the Song Challenge \ud83e\udd14 w/ @SharpeFamilySingers",
                "description": "Minecraft: Name the Song Challenge \ud83e\udd14 w/ @SharpeFamilySingers \n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\nIn this video, Twi Shorts competes against the Sharpe Family Singers to make the popular song, Steve's Lava Chicken, Lava Attack, from the Minecraft Movie, in the actual game with game noises, blocks, mobs, items and more. Which part sounded the best? Who do you think did the best in the competition? Did Twi Shorts beat the Sharpe Family Singers?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qxOkcS2NOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qxOkcS2NOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qxOkcS2NOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qxOkcS2NOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qxOkcS2NOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Twi Shorts",
                "tags": [
                    "twi shorts",
                    "minecraft",
                    "minecraft shorts",
                    "mcyt",
                    "minecraft memes",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "minecraft music",
                    "music",
                    "gaming music",
                    "twi",
                    "twishorts",
                    "music memes",
                    "parody",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft parody",
                    "minecraft music sync",
                    "music sync",
                    "minecraft song",
                    "minecraft competition",
                    "minecraft music video",
                    "lava chicken",
                    "lava chicken song",
                    "lava attack song",
                    "minecraft movie",
                    "minecraft movie song",
                    "jack black",
                    "jack black song",
                    "chicken jockey",
                    "steve\u2019s lava chicken",
                    "sharpe family singers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft: Name the Song Challenge \ud83e\udd14 w/ @SharpeFamilySingers",
                    "description": "Minecraft: Name the Song Challenge \ud83e\udd14 w/ @SharpeFamilySingers \n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\nIn this video, Twi Shorts competes against the Sharpe Family Singers to make the popular song, Steve's Lava Chicken, Lava Attack, from the Minecraft Movie, in the actual game with game noises, blocks, mobs, items and more. Which part sounded the best? Who do you think did the best in the competition? Did Twi Shorts beat the Sharpe Family Singers?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22890204",
                "likeCount": "406578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5txpYJ8XJK31-VgHoKiFiu6jd4",
            "id": "mIFmReNlyX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T23:52:57Z",
                "channelId": "UC-tSBNYL6pjZ699MjmV4hcw",
                "title": "Will I make it in time, to unite with my dancers? \ud83e\udee3\u2764\ufe0f #eurovision2025",
                "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Decyduj\u0105cy moment wyst\u0119pu: czy zd\u0105\u017c\u0119 odczepi\u0107 si\u0119 od lin i do\u0142\u0105czy\u0107 do swoich tancerzy na czas? \ud83e\udee8\u2764\ufe0f @EurovisionSongContest #eurovision2025  #gajachallenge #showbiz #justynasteczkowska #eurovision #eurowizja2025 #gaja #Poland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIFmReNlyX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justyna Steczkowska",
                "tags": [
                    "Justyna Steczkowska",
                    "GAJA",
                    "WITCH TAROHRO",
                    "eurovision",
                    "eurovision 2025",
                    "eurowizja",
                    "justyna steczkowska",
                    "witch tarohoro",
                    "basel",
                    "poland",
                    "eurowizja 2025",
                    "justyna",
                    "steczkowska",
                    "winner Eurovision",
                    "tvp",
                    "moje imi\u0119 Gaja",
                    "polskie hity",
                    "Gaia",
                    "Esc",
                    "Esc2025",
                    "Popular",
                    "Trendy",
                    "Karta na czasie",
                    "Dance",
                    "esc2025",
                    "#shorts",
                    "#Youtubeshorts",
                    "#viral",
                    "#subscribe",
                    "#shortsvideo",
                    "#viralshorts",
                    "#reels",
                    "#trending",
                    "fans",
                    "#sama",
                    "winner eurovison",
                    "winner",
                    "winner eurovision 2025",
                    "witch",
                    "zargo",
                    "raga",
                    "urra",
                    "gara",
                    "jarga",
                    "jarun",
                    "era czarodoro",
                    "Poland"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will I make it in time, to unite with my dancers? \ud83e\udee3\u2764\ufe0f #eurovision2025",
                    "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Decyduj\u0105cy moment wyst\u0119pu: czy zd\u0105\u017c\u0119 odczepi\u0107 si\u0119 od lin i do\u0142\u0105czy\u0107 do swoich tancerzy na czas? \ud83e\udee8\u2764\ufe0f @EurovisionSongContest #eurovision2025  #gajachallenge #showbiz #justynasteczkowska #eurovision #eurowizja2025 #gaja #Poland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148662",
                "likeCount": "3782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AOz8rE9dvaleYK8WOtc1nKXzJqM",
            "id": "EhgtzXLtqxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:11:40Z",
                "channelId": "UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A",
                "title": "Kacper Dworniczak - wirtuoz I Mam Talent! #shorts",
                "description": "Jak oceniacie ten wyst\u0119p? \u270d\ud83d\udc47\nOGL\u0104DAJ NOWY SEZON CO SOBOT\u0118 O 19:30 W TVN!\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhgtzXLtqxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhgtzXLtqxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhgtzXLtqxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhgtzXLtqxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhgtzXLtqxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Talent Show",
                "tags": [
                    "talent show",
                    "hobby",
                    "mam talent",
                    "tvn talent show",
                    "nowa edycja mam talent",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska mam talent",
                    "marcin prokop mam talent",
                    "julia wieniawa mam talent",
                    "agnieszka chyli\u0144ska mam talent",
                    "jan pirowski mam talent",
                    "agnieszka wo\u017aniak starak mam talent",
                    "mam talent 16",
                    "julia wieniawa",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska",
                    "marcin prokop",
                    "polski zwi\u0105zek sumo mam talent",
                    "szok",
                    "zaskoczenie",
                    "zachwyt",
                    "show",
                    "Dark Dance Studio mam talent",
                    "Dark Dance Studio",
                    "taniec"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kacper Dworniczak - wirtuoz I Mam Talent! #shorts",
                    "description": "Jak oceniacie ten wyst\u0119p? \u270d\ud83d\udc47\nOGL\u0104DAJ NOWY SEZON CO SOBOT\u0118 O 19:30 W TVN!\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337432",
                "likeCount": "4790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bastRPoYUmHcK7HmMNlOTpG7784",
            "id": "9cPc6pxXD8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:00:22Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Finally the generational trauma ended",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cPc6pxXD8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finally the generational trauma ended",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40192600",
                "likeCount": "3048495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwHCxmxf-o0CAw7teozBpWUHj5o",
            "id": "Rq2vLpowwtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:07:03Z",
                "channelId": "UCU5iCH10nZ3JDHE5fIN7XpQ",
                "title": "Wiersz o \u017cuku #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq2vLpowwtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq2vLpowwtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq2vLpowwtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq2vLpowwtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq2vLpowwtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sebastian Machalski Darcieryja - shorts",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wiersz o \u017cuku #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359090",
                "likeCount": "26982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxLm1ruPYNXRb11xHGEw_GADvz4",
            "id": "97XSiPA1A4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:31:14Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "KOSMICZNE EL CL\u00c1SICO! GENIALNA BAR\u00c7A OGRYWA REAL MIMO HAT-TRICKA MBAPP\u00c9! \ud83d\udd25\ud83d\udc7d\u26bd\ufe0f",
                "description": "\ud835\udc05\ud835\udc02 \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udfd2:\ud835\udfd1 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc18\ud835\udc13 \nSiedem bramek, zwroty akcji, kontrowersje s\u0119dziowskie i emocje si\u0119gaj\u0105ce zenitu \u2013 to #ElCl\u00e1sico mia\u0142o WSZYSTKO, co w pi\u0142ce no\u017cnej najpi\u0119kniejsze! \ud83d\ude0d\nJak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \ud83d\udd25 #lazabawa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #elclasico #realmadryt #fcbarcelona #barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97XSiPA1A4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97XSiPA1A4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97XSiPA1A4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97XSiPA1A4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97XSiPA1A4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "eleven",
                    "el clasico",
                    "barcelona",
                    "fc barcelona",
                    "barca",
                    "real",
                    "real madryt",
                    "gol",
                    "gole",
                    "skr\u00f3t",
                    "mbappe",
                    "skr\u00f3ty",
                    "raphinha",
                    "lamine yamal",
                    "yamal",
                    "barcelona real",
                    "barca real",
                    "barcelona 4 3 real madryt",
                    "barcelona real madryt",
                    "el clasico 2025",
                    "barca real 4 3",
                    "skr\u00f3t barcelona real",
                    "barcelona real skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t meczu",
                    "barca real skr\u00f3t"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KOSMICZNE EL CL\u00c1SICO! GENIALNA BAR\u00c7A OGRYWA REAL MIMO HAT-TRICKA MBAPP\u00c9! \ud83d\udd25\ud83d\udc7d\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\ud835\udc05\ud835\udc02 \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc02\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udfd2:\ud835\udfd1 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc18\ud835\udc13 \nSiedem bramek, zwroty akcji, kontrowersje s\u0119dziowskie i emocje si\u0119gaj\u0105ce zenitu \u2013 to #ElCl\u00e1sico mia\u0142o WSZYSTKO, co w pi\u0142ce no\u017cnej najpi\u0119kniejsze! \ud83d\ude0d\nJak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \ud83d\udd25 #lazabawa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #elclasico #realmadryt #fcbarcelona #barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290557",
                "likeCount": "5881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08H8vCKH4_g2sSNZoBPm234KTFA",
            "id": "SxAPYe8nHUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T22:53:04Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA. Kto j\u0105 wygra\u0142? Analiza ekspert\u00f3w  [NA \u017bYWO]",
                "description": "\ud83d\udd14 Subskrybuj nasz kana\u0142, by \u015bledzi\u0107 kolejne kluczowe wydarzenia w Polsce i na \u015bwiecie na \u017cywo \ud83d\udd14\nOstateczna debata kandydat\u00f3w na prezydenta RP przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w. \r\n#debata #polityka #trzaskowski  #nawrocki #mentzen #ho\u0142ownia #biejat  #stanowski #zandberg #braun #jakubiak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAPYe8nHUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAPYe8nHUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAPYe8nHUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAPYe8nHUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxAPYe8nHUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "wybory 2025",
                    "Debata",
                    "Debata w TV Republika",
                    "Debata TV republika",
                    "Republika",
                    "Polityka",
                    "Mentzen",
                    "Braun",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Stanowski",
                    "Zandberg",
                    "Nawrocki",
                    "Jakubiak",
                    "S\u0142awomir Mentzen",
                    "Szymon Ho\u0142ownia",
                    "Senyszyn",
                    "Karol Nawrocki",
                    "Nawrockiego",
                    "Brauna",
                    "Grzegorz Braun",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "Stanowskiego",
                    "Adrian Zandberg",
                    "Marek Jakubiak",
                    "Informacje",
                    "Konfederacja",
                    "Polska 2050",
                    "PiS",
                    "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "Trzaskowski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA. Kto j\u0105 wygra\u0142? Analiza ekspert\u00f3w  [NA \u017bYWO]",
                    "description": "\ud83d\udd14 Subskrybuj nasz kana\u0142, by \u015bledzi\u0107 kolejne kluczowe wydarzenia w Polsce i na \u015bwiecie na \u017cywo \ud83d\udd14\nOstateczna debata kandydat\u00f3w na prezydenta RP przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w. \r\n#debata #polityka #trzaskowski  #nawrocki #mentzen #ho\u0142ownia #biejat  #stanowski #zandberg #braun #jakubiak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245504",
                "likeCount": "3393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xlKlJuMJCEeXOiWmmzkrSVlC7dU",
            "id": "aHoAICTzjKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T01:00:01Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHoAICTzjKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with new Three Clour Balloone Slingshots #Bamboo #Bambooart",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123860217",
                "likeCount": "2502567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EbtMTE-f8UKDeAiTesglo_BNR_g",
            "id": "QAwfhE2dj7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:54:21Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "KA\u017bDY ZNA KOGO\u015a TAKIEGO \ud83d\ude02",
                "description": "\ud83d\udd14SUBUJ!\u27a1http://youtube.com/@blecki?sub_confirmation=1\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/blecki_02/\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@bleckitoja\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Blecki. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#blecki #bleckitoja #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAwfhE2dj7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KA\u017bDY ZNA KOGO\u015a TAKIEGO \ud83d\ude02",
                    "description": "\ud83d\udd14SUBUJ!\u27a1http://youtube.com/@blecki?sub_confirmation=1\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/blecki_02/\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@bleckitoja\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Blecki. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#blecki #bleckitoja #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1274732",
                "likeCount": "31451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 94,
        "resultsPerPage": 50
    }
}