{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ictZNxK-jNIlD0k6zvBLe1F7acc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SezE8OFyJ5BY2mjYgjyxQwRGXqc",
            "id": "BzshmDQHEm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T00:00:06Z",
                "channelId": "UCWOVPbJfZ_g1JslVi_OFGfQ",
                "title": "W Sound 06 \"UNDERCROMO\" - Dei V, Westcol, Ovy On The Drums",
                "description": "Stream Aqui: https://WML.link/Undercromo-WSound06\n\u2705 Siguenos en las Redes:  @wsoundwestcol \nInstagram -   www.instagram.com/westcol  \n                        www.instagram.com/ovyonthedrums    \n                        www.instagram.com/deivpr    \n                       \nLetra:\n\n\n#wsound #westcol #Undercromo #ovyonthedrums \n\n\n\u00a9 2025 W Sound/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzshmDQHEm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzshmDQHEm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzshmDQHEm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzshmDQHEm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzshmDQHEm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "W Sound",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W Sound 06 \"UNDERCROMO\" - Dei V, Westcol, Ovy On The Drums",
                    "description": "Stream Aqui: https://WML.link/Undercromo-WSound06\n\u2705 Siguenos en las Redes:  @wsoundwestcol \nInstagram -   www.instagram.com/westcol  \n                        www.instagram.com/ovyonthedrums    \n                        www.instagram.com/deivpr    \n                       \nLetra:\n\n\n#wsound #westcol #Undercromo #ovyonthedrums \n\n\n\u00a9 2025 W Sound/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1628789",
                "likeCount": "184201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xY7CPlPFrEuE6URGYoWuTE0fpCI",
            "id": "si7z_oWC2B4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T12:20:12Z",
                "channelId": "UC6Raldd8iIExwu5BNS_hzvw",
                "title": "FIVE NIGHTS AT FREDDY'S 2 - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                "description": "FIVE NIGHTS AT FREDDY'S se estrena el 5 de diciembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://fivenightsatfreddyslapelicula.es/\n\nNo se han quedado donde Freddy\u2019s.\n\nEn 2023, Five Nights at Freddy\u2019s, el fen\u00f3meno de terror producido por Blumhouse, basado en el exitoso videojuego creado por Scott Cawthon, se convirti\u00f3 en la pel\u00edcula de terror con mayor recaudaci\u00f3n de todo el a\u00f1o.\n\nEst\u00e1 a punto de empezar un nuevo cap\u00edtulo de horror animatr\u00f3nico.\n\nHa transcurrido un a\u00f1o desde que fuimos testigo de la pesadilla sobrenatural en la pizzer\u00eda de Freddy Fazbear. La historia de lo que ocurri\u00f3 all\u00ed ha ido adquiriendo la talla de leyenda local, e incluso ha dado pie al primer \u201cFaszfest\u201d.\n\nEl exguarda de seguridad Mike (Josh Hutcherson) y la agente de polic\u00eda Vanessa (Elizabeth Lail) han ocultado la verdad a Abby (Piper Rubio), la hermana de 11 a\u00f1os de Mike, acerca del destino de sus amigos animatr\u00f3nicos.\n\nPero cuando Abby decide reconectar con Freddy, Bonnie, Chica y Foxy, desatar\u00e1 una serie de acontecimientos aterradores que revelar\u00e1n oscuros secretos sobre el verdadero origen de Freddy\u2019s, desencadenando un horror que llevaba d\u00e9cadas escondido y olvidado.\n\nRegresan al reparto de FIVE NIGHTS AT FREDDY\u2019S 2 Theodus Crane, como Jeremiah, y el legendario Matthew Lillard, como William Afton. Los nuevos personajes est\u00e1n interpretados por Freddy Carter (las series \u201cSombra y hueso\u201d, \u201cPennyworth\u201d), Wayne Knight (Jurassic Park/Parque Jur\u00e1sico, la serie \u201cSeinfeld\u201d), Mckenna Grace (la franquicia Los Cazafantasmas, Annabelle vuelve a casa) y el icono del cine de terror Skeet Ulrich (Scream: Vigila qui\u00e9n llama, la serie \u201cRiverdale\u201d).\n\nVuelve a dirigir FIVE NIGHTS AT FREDDY\u2019S 2 la aclamada Emma Tammi, y el guion es del creador del videojuego, Scott Cawthon.\n\nProducen la pel\u00edcula el fundador y director ejecutivo de Blumhouse, Jason Blum, y Scott Cawthon, que ya produjeron la primera pel\u00edcula. La direcci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de la directora Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman.\n\nLa primera entrega de Freddy\u2019s alcanz\u00f3 los 80 millones de d\u00f3lares el fin de semana de su estreno en 2023, batiendo todos los r\u00e9cords, y recaud\u00f3 casi 300 millones de d\u00f3lares en todo el mundo.\n\nG\u00c9NERO: Terror\nREPARTO: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Freddy Carter, Theodus Crane, Wayne Knight, Mckenna Grace, con Skeet Ulrich y Matthew Lillard \nDIRECTORA: Emma Tammi\nGUION DE: Scott Cawthon\nBasado en el videojuego \u201cFive Nights at Freddy\u2019s\u201d, de Scott Cawthon\nPRODUCTORES: Jason Blum, Scott Cawthon\nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en Facebook (Terror): https://www.facebook.com/UniversalPicturesTerror\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/si7z_oWC2B4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/si7z_oWC2B4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/si7z_oWC2B4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/si7z_oWC2B4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/si7z_oWC2B4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Spain",
                "tags": [
                    "Universal",
                    "cine",
                    "pel\u00edcula",
                    "estreno",
                    "Trailer",
                    "Five Nights at Freddy\u2019s 2",
                    "FNAF",
                    "FNAF 2",
                    "terror",
                    "Blumhouse",
                    "Jason Blum",
                    "Scott Cawthon",
                    "Universal Pictures",
                    "Josh Hutcherson",
                    "Piper Rubio",
                    "Elizabeth Lail",
                    "Freddy Carter",
                    "Theodus Crane",
                    "Wayne Knight",
                    "Mckenna Grace",
                    "Skeet Ulrich",
                    "Matthew Lillard",
                    "animatronico",
                    "freddy",
                    "bonnie",
                    "chica",
                    "foxy videojuego"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FIVE NIGHTS AT FREDDY'S 2 - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                    "description": "FIVE NIGHTS AT FREDDY'S se estrena el 5 de diciembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://fivenightsatfreddyslapelicula.es/\n\nNo se han quedado donde Freddy\u2019s.\n\nEn 2023, Five Nights at Freddy\u2019s, el fen\u00f3meno de terror producido por Blumhouse, basado en el exitoso videojuego creado por Scott Cawthon, se convirti\u00f3 en la pel\u00edcula de terror con mayor recaudaci\u00f3n de todo el a\u00f1o.\n\nEst\u00e1 a punto de empezar un nuevo cap\u00edtulo de horror animatr\u00f3nico.\n\nHa transcurrido un a\u00f1o desde que fuimos testigo de la pesadilla sobrenatural en la pizzer\u00eda de Freddy Fazbear. La historia de lo que ocurri\u00f3 all\u00ed ha ido adquiriendo la talla de leyenda local, e incluso ha dado pie al primer \u201cFaszfest\u201d.\n\nEl exguarda de seguridad Mike (Josh Hutcherson) y la agente de polic\u00eda Vanessa (Elizabeth Lail) han ocultado la verdad a Abby (Piper Rubio), la hermana de 11 a\u00f1os de Mike, acerca del destino de sus amigos animatr\u00f3nicos.\n\nPero cuando Abby decide reconectar con Freddy, Bonnie, Chica y Foxy, desatar\u00e1 una serie de acontecimientos aterradores que revelar\u00e1n oscuros secretos sobre el verdadero origen de Freddy\u2019s, desencadenando un horror que llevaba d\u00e9cadas escondido y olvidado.\n\nRegresan al reparto de FIVE NIGHTS AT FREDDY\u2019S 2 Theodus Crane, como Jeremiah, y el legendario Matthew Lillard, como William Afton. Los nuevos personajes est\u00e1n interpretados por Freddy Carter (las series \u201cSombra y hueso\u201d, \u201cPennyworth\u201d), Wayne Knight (Jurassic Park/Parque Jur\u00e1sico, la serie \u201cSeinfeld\u201d), Mckenna Grace (la franquicia Los Cazafantasmas, Annabelle vuelve a casa) y el icono del cine de terror Skeet Ulrich (Scream: Vigila qui\u00e9n llama, la serie \u201cRiverdale\u201d).\n\nVuelve a dirigir FIVE NIGHTS AT FREDDY\u2019S 2 la aclamada Emma Tammi, y el guion es del creador del videojuego, Scott Cawthon.\n\nProducen la pel\u00edcula el fundador y director ejecutivo de Blumhouse, Jason Blum, y Scott Cawthon, que ya produjeron la primera pel\u00edcula. La direcci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de la directora Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman.\n\nLa primera entrega de Freddy\u2019s alcanz\u00f3 los 80 millones de d\u00f3lares el fin de semana de su estreno en 2023, batiendo todos los r\u00e9cords, y recaud\u00f3 casi 300 millones de d\u00f3lares en todo el mundo.\n\nG\u00c9NERO: Terror\nREPARTO: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Freddy Carter, Theodus Crane, Wayne Knight, Mckenna Grace, con Skeet Ulrich y Matthew Lillard \nDIRECTORA: Emma Tammi\nGUION DE: Scott Cawthon\nBasado en el videojuego \u201cFive Nights at Freddy\u2019s\u201d, de Scott Cawthon\nPRODUCTORES: Jason Blum, Scott Cawthon\nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder y Marc Mostman\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en Facebook (Terror): https://www.facebook.com/UniversalPicturesTerror\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171982",
                "likeCount": "8025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7mTQLrmpzefjY3FcjI4ySfgKbRQ",
            "id": "3Ud9X0R20QE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T13:15:00Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "EL MIEDO A LA P\u00c9RDIDA \ud83d\udc94 - LUTO [Completo]",
                "description": "Por fin ha salido LUTO, el juego hecho por un estudio espa\u00f1ol (canarios, concretamente). Prob\u00e9 la demo hace un par de a\u00f1os y me flip\u00f3. Es de lo mejorcito que se ha hecho en terror psicol\u00f3gico en los \u00faltimos a\u00f1os. No dir\u00e9 mucho m\u00e1s. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ud9X0R20QE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ud9X0R20QE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ud9X0R20QE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ud9X0R20QE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ud9X0R20QE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MIEDO A LA P\u00c9RDIDA \ud83d\udc94 - LUTO [Completo]",
                    "description": "Por fin ha salido LUTO, el juego hecho por un estudio espa\u00f1ol (canarios, concretamente). Prob\u00e9 la demo hace un par de a\u00f1os y me flip\u00f3. Es de lo mejorcito que se ha hecho en terror psicol\u00f3gico en los \u00faltimos a\u00f1os. No dir\u00e9 mucho m\u00e1s. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208652",
                "likeCount": "10857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BGgCny38HEgrEYrPQtE5AmvvCbU",
            "id": "irNn0AwIPj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T20:00:07Z",
                "channelId": "UCifYY98HUHPbO9J45NVx7Hg",
                "title": "CANO - Sol De Julio (VIDEOCLIP OFICIAL)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Cano \"Sol De Julio\".\n\nVideo by: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\nProduction Assistant: Martyna Brovchenko\nFULL DRILL PRODUCTION\n\n\u25b6\ufe0f Playlist oficial: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIC8S7gB4lYxCF9kKYoEHwSvhBrIUuhP1\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal y s\u00e9 el primero en enterarte de todo lo nuevo.\n\nRRSS:\nInstagram: https://www.instagram.com/canomusic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canomusic_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irNn0AwIPj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irNn0AwIPj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irNn0AwIPj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irNn0AwIPj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irNn0AwIPj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CANO - Sol De Julio (VIDEOCLIP OFICIAL)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Cano \"Sol De Julio\".\n\nVideo by: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\nProduction Assistant: Martyna Brovchenko\nFULL DRILL PRODUCTION\n\n\u25b6\ufe0f Playlist oficial: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIC8S7gB4lYxCF9kKYoEHwSvhBrIUuhP1\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal y s\u00e9 el primero en enterarte de todo lo nuevo.\n\nRRSS:\nInstagram: https://www.instagram.com/canomusic_\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canomusic_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45932",
                "likeCount": "5310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jViEmdjJPPBfDXf17AX_RnYfRlo",
            "id": "Kubud_aEkN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids comeback",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz comeback",
                    "skz",
                    "KARMA",
                    "SKZ KARMA",
                    "Stray Kids KARMA",
                    "\uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "Stray Kids Trailer",
                    "SKZ Trailer",
                    "SKZ Trailer Video",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "KARMA Trailer",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "KARMA Trailer Video",
                    "Stray Kids Teaser",
                    "SKZ Teaser",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Teaser",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Video",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1573104",
                "likeCount": "351430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BhKjRwxdicn-T0dgEXGDBJinkes",
            "id": "T3_-c7IWKyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T16:09:06Z",
                "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
                "title": "MODO HISTORIA Episodio.5 - EA FC 2025",
                "description": "Capitulo 5 de la Historia de Logan Carter en EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3_-c7IWKyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3_-c7IWKyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3_-c7IWKyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3_-c7IWKyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3_-c7IWKyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROBERT PG",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartir",
                    "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
                    "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
                    "gratis",
                    "subida",
                    "fc 25",
                    "modo carrera",
                    "modo carrera jugador",
                    "ea sports fc",
                    "logan carter modo carrera"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MODO HISTORIA Episodio.5 - EA FC 2025",
                    "description": "Capitulo 5 de la Historia de Logan Carter en EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455326",
                "likeCount": "28867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lZfY6qy6aoCSdW3XfxS6obDSJ4k",
            "id": "IvHD49mftis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCsv1miBT9JfqAbdBuBfbnJg",
                "title": "Luar La L - Formula \ud83c\udfce\ufe0f (Concept Video)",
                "description": "Luar La L - Formula (Concept Video)\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://bit.ly/Luar_La_L\n\nRedes Sociales \nhttps://www.instagram.com/luar_lal\nhttps://www.facebook.com/luarlalkhe\nhttps://www.tiktok.com/@luar_l3tra\n\nLetra - Formula\n\nINTRO\n\nUn avi\u00f3n en la pista, el que sabe sabe,\nEstoy en Grand Theft Auto, tengo las clave,\nUn carro F1, dame las llave,\nEste carro es de 'One', beb\u00e9 t\u00fa no cabe,\nRomp\u00ed la manilla del kilometraje,\nVoy a las millas, camino al garaje,\nCabr\u00f3n, soy la bestia, eso est\u00e1 en el linaje,\nT\u00fa no vas a ganarme ni aunque yo d\u00e9 desventaje.\n(KHEE)\n\nPRIMER CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n(La L3tra Mera Custom, \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las llaves del F1 que voy a despegar? \u00a1Ahora dice)\n\nPRIMER VERSO\n\nUn avi\u00f3n en la pista, el que sabe sabe,\nEstoy en Grand Theft Auto, tengo las clave,\nUn carro F1, dame las llave,\nEste carro es de 'One', beb\u00e9 t\u00fa no cabe.\nRomp\u00ed la manilla del kilometraje,\nVoy a las millas, camino al garaje,\nCabr\u00f3n, soy la bestia, eso est\u00e1 en el linaje,\nT\u00fa no vas a ganarme ni aunque yo d\u00e9 desventaje.\nLe pas\u00e9 a 200, no miran el celaje,\nLe queda cabrona la movie del montaje.\nLos carros m\u00e1s veloces en escena, personaje,\nPero no es la nave, es el chofer detr\u00e1s del traje.\nVoy a las millas como Usain Bolt,\nHoy ando en modo Sport Movie, R como Sport,\nYo los entierro y les dejo una flor,\nVoy arriba 10 segundos por vuelta en el score.\n(Khee, gol ni que gol...)\n(Me confund\u00ed de tanto patear la compe, mera ocho, vamos a cambiarles el sabor. Dice...)\n\nSEGUNDO CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n\nSEGUNDO VERSO\n\nLos borro en la tecla Delete F1,\nUstedes son mis hijos, si quiero los encuno.\nPor el retrovisor, si miro no est\u00e1 ninguno,\nYo cojo la compe, la quemo y me la fumo.\nMe visto de blanco, luna entera, me enluno,\nY antes de arrancar, t\u00fa sabes que me emperfumo.\nHasta el n\u00famero del celu m\u00edo empieza con 1,\nEstoy cogiendo musa en este F\u00f3rmula 1.\nD\u00e1ndole al pedal con mis pedales de Dolce,\nF\u00f3rmula la barra en la l\u00ednea del punch\u00e9.\nEl \u00fanico que sale contra m\u00ed tiene un nombre:\nYa to' el mundo sabe que se llama Ninguno.\n(KHEE, \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 cabr\u00f3n? Nosotros somos Los Sobr3naturales. Dime Custom...)\n\nTERCER CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n\n#luarlal #formula #lossobr3naturlaes #l3traentertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IvHD49mftis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IvHD49mftis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IvHD49mftis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IvHD49mftis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IvHD49mftis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luar La L ",
                "tags": [
                    "luar la l"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luar La L - Formula \ud83c\udfce\ufe0f (Concept Video)",
                    "description": "Luar La L - Formula (Concept Video)\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://bit.ly/Luar_La_L\n\nRedes Sociales \nhttps://www.instagram.com/luar_lal\nhttps://www.facebook.com/luarlalkhe\nhttps://www.tiktok.com/@luar_l3tra\n\nLetra - Formula\n\nINTRO\n\nUn avi\u00f3n en la pista, el que sabe sabe,\nEstoy en Grand Theft Auto, tengo las clave,\nUn carro F1, dame las llave,\nEste carro es de 'One', beb\u00e9 t\u00fa no cabe,\nRomp\u00ed la manilla del kilometraje,\nVoy a las millas, camino al garaje,\nCabr\u00f3n, soy la bestia, eso est\u00e1 en el linaje,\nT\u00fa no vas a ganarme ni aunque yo d\u00e9 desventaje.\n(KHEE)\n\nPRIMER CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n(La L3tra Mera Custom, \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las llaves del F1 que voy a despegar? \u00a1Ahora dice)\n\nPRIMER VERSO\n\nUn avi\u00f3n en la pista, el que sabe sabe,\nEstoy en Grand Theft Auto, tengo las clave,\nUn carro F1, dame las llave,\nEste carro es de 'One', beb\u00e9 t\u00fa no cabe.\nRomp\u00ed la manilla del kilometraje,\nVoy a las millas, camino al garaje,\nCabr\u00f3n, soy la bestia, eso est\u00e1 en el linaje,\nT\u00fa no vas a ganarme ni aunque yo d\u00e9 desventaje.\nLe pas\u00e9 a 200, no miran el celaje,\nLe queda cabrona la movie del montaje.\nLos carros m\u00e1s veloces en escena, personaje,\nPero no es la nave, es el chofer detr\u00e1s del traje.\nVoy a las millas como Usain Bolt,\nHoy ando en modo Sport Movie, R como Sport,\nYo los entierro y les dejo una flor,\nVoy arriba 10 segundos por vuelta en el score.\n(Khee, gol ni que gol...)\n(Me confund\u00ed de tanto patear la compe, mera ocho, vamos a cambiarles el sabor. Dice...)\n\nSEGUNDO CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n\nSEGUNDO VERSO\n\nLos borro en la tecla Delete F1,\nUstedes son mis hijos, si quiero los encuno.\nPor el retrovisor, si miro no est\u00e1 ninguno,\nYo cojo la compe, la quemo y me la fumo.\nMe visto de blanco, luna entera, me enluno,\nY antes de arrancar, t\u00fa sabes que me emperfumo.\nHasta el n\u00famero del celu m\u00edo empieza con 1,\nEstoy cogiendo musa en este F\u00f3rmula 1.\nD\u00e1ndole al pedal con mis pedales de Dolce,\nF\u00f3rmula la barra en la l\u00ednea del punch\u00e9.\nEl \u00fanico que sale contra m\u00ed tiene un nombre:\nYa to' el mundo sabe que se llama Ninguno.\n(KHEE, \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 cabr\u00f3n? Nosotros somos Los Sobr3naturales. Dime Custom...)\n\nTERCER CORO\n\nLos carros F1 de f\u00f3rmula,\nTengo la receta, la f\u00f3rmula,\nEl lean y las mo\u00f1as son p\u00farpura,\nLa prensa, los casos me formula,\nA 200, F1 de f\u00f3rmula,\nTiran espina, soy yo el de la f\u00f3rmula.\nEl norte que marca tu br\u00fajula,\nEl acento que lleva la esdr\u00fajula.\nEl de la receta, la ciencia, la f\u00f3rmula,\nAndo 200 como un carro de f\u00f3rmula.\nRed Bull, el logo de f\u00f3rmula,\nEn azules desenmo\u00f1o el p\u00farpura.\nLo prendo como un carro de f\u00f3rmula,\nEl chip pone la Glock de f\u00f3rmula.\nT\u00fa no tienes este kit ni la f\u00f3rmula,\nTe atropello a 200 en el f\u00f3rmula.\n\n#luarlal #formula #lossobr3naturlaes #l3traentertainment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342984",
                "likeCount": "44136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IIMbMv-ysdVv-3y6B_UbrDFXfQ4",
            "id": "sJs8hVkYuLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T14:37:23Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "TIBURO\u0301N BLANCO. LA BESTIA DEL MAR Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                "description": "TIBURO\u0301N BLANCO. LA BESTIA DEL MAR Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025)ITLE\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 DeAPlaneta\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJs8hVkYuLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJs8hVkYuLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJs8hVkYuLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJs8hVkYuLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJs8hVkYuLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TIBURO\u0301N BLANCO. LA BESTIA DEL MAR Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                    "description": "TIBURO\u0301N BLANCO. LA BESTIA DEL MAR Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025)ITLE\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 DeAPlaneta\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97627",
                "likeCount": "715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gl2v8EVMUXuCelzqgrRZBsSLtA8",
            "id": "l73toNi5hYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T14:45:57Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Z Ep.18 - CHICOS. HA OCURRIDO.",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l73toNi5hYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l73toNi5hYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l73toNi5hYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l73toNi5hYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l73toNi5hYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Z Ep.18 - CHICOS. HA OCURRIDO.",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135744",
                "likeCount": "12391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xN18xgYw93P-lpaMN9jxFocaeQ",
            "id": "UE4gv4_11Ps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:00:05Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Omar Courtz - Primer Lugar (Video Oficial)",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Omar Courtz - Primer Lugar \nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/primerlugar\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n\nSigue a Omar Courtz:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/3E12tRURRvPfHz0hAMCFYc?si=Ic2VBHrGTf2MOAiz-RUwFw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/omar-courtz/1370744631\n\n#EladioCarrion #omarcourtz #primerlugar \n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UE4gv4_11Ps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UE4gv4_11Ps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UE4gv4_11Ps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UE4gv4_11Ps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UE4gv4_11Ps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "eladio carrion",
                    "eladio carrion album",
                    "eladio sauce",
                    "videos eladio sauce boyz",
                    "sauce",
                    "boyz",
                    "album eladio carrion",
                    "album eladio",
                    "sauce boyz eladio carrion video",
                    "3MEN2 KRBN",
                    "eladio carrion sol maria",
                    "sol maria eladio carrion",
                    "eladio carrion tqmqa",
                    "Eladio Carrio porque puedo",
                    "por que puedo eladio carrion",
                    "eladio carrion heavyweight",
                    "Eladio Carrion",
                    "Omar Courtz",
                    "Primer Lugar",
                    "Eladio Carrion Primer Lugar",
                    "Omar Courtz Primer Lugar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Omar Courtz - Primer Lugar (Video Oficial)",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Omar Courtz - Primer Lugar \nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/primerlugar\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n\nSigue a Omar Courtz:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/3E12tRURRvPfHz0hAMCFYc?si=Ic2VBHrGTf2MOAiz-RUwFw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/omar-courtz/1370744631\n\n#EladioCarrion #omarcourtz #primerlugar \n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267101",
                "likeCount": "32326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RZnLC80OwM6RvK3kwp0ZbV4Kqh0",
            "id": "uoUMr7E59KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:08:38Z",
                "channelId": "UCmb0LnmFYceH7toqgmUTJDA",
                "title": "Battlefield 6 - Tr\u00e1iler de presentaci\u00f3n OFICIAL del esperad\u00edsimo SHOOTER de EA",
                "description": "\ud83d\udc7e Tarjetas Gaming M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/?a_aid=vandal\n\ud83d\udc7e Tarjetas en Oferta en PSN, Xbox: https://giftsy.com/es/ofertas?a_aid=vandal\n\nEA ha publicado el primer tr\u00e1iler de Battlefield 6, su esperad\u00edsimo shooter multijugador en el que parece que la destrucci\u00f3n volver\u00e1 a convertirse en uno de sus pilares fundamentales\n\nSUSCR\u00cdBETE http://goo.gl/zScUYm\n\nS\u00cdGUENOS\nWeb: https://vandal.elespanol.com\nTwitter: https://twitter.com/vandalonline\nFacebook: https://www.facebook.com/vandalonline\nInstagram: https://www.instagram.com/vandalnet/\nPodcast: https://vandal.elespanol.com/radio/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoUMr7E59KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoUMr7E59KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoUMr7E59KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoUMr7E59KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoUMr7E59KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vandal",
                "tags": [
                    "Battlefield 6",
                    "Battlefield",
                    "trailer de battlefield 6",
                    "battlefield 6 trailer",
                    "battlefield 6 presentacion",
                    "battlefield 6 reveal trailer",
                    "nuevo battlefield",
                    "battlefield 2025",
                    "trailer oficial",
                    "trailer de presentacion",
                    "primer trailer",
                    "videojuego",
                    "shooter",
                    "fps",
                    "first person shooter",
                    "guerra moderna",
                    "trailer en espa\u00f1ol",
                    "gameplay espa\u00f1ol",
                    "EA",
                    "Electronic Arts",
                    "vandal",
                    "vandal net",
                    "vandal.net",
                    "pc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Battlefield 6 - Tr\u00e1iler de presentaci\u00f3n OFICIAL del esperad\u00edsimo SHOOTER de EA",
                    "description": "\ud83d\udc7e Tarjetas Gaming M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/?a_aid=vandal\n\ud83d\udc7e Tarjetas en Oferta en PSN, Xbox: https://giftsy.com/es/ofertas?a_aid=vandal\n\nEA ha publicado el primer tr\u00e1iler de Battlefield 6, su esperad\u00edsimo shooter multijugador en el que parece que la destrucci\u00f3n volver\u00e1 a convertirse en uno de sus pilares fundamentales\n\nSUSCR\u00cdBETE http://goo.gl/zScUYm\n\nS\u00cdGUENOS\nWeb: https://vandal.elespanol.com\nTwitter: https://twitter.com/vandalonline\nFacebook: https://www.facebook.com/vandalonline\nInstagram: https://www.instagram.com/vandalnet/\nPodcast: https://vandal.elespanol.com/radio/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61854",
                "likeCount": "2783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7f7nxSAdigeuHjfDB-nwh2ifY8",
            "id": "GNUbgSkVTec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T14:00:22Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "JUEGO A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                "description": "Volvemos a los Juegos del Calamar, pero esta vez con los juegos nuevos de la temporada 3... Conseguiremos sobrevivir y ganar el premio final?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNUbgSkVTec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNUbgSkVTec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNUbgSkVTec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNUbgSkVTec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNUbgSkVTec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Squid Game",
                    "Juegos del Calamar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "description": "Volvemos a los Juegos del Calamar, pero esta vez con los juegos nuevos de la temporada 3... Conseguiremos sobrevivir y ganar el premio final?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "869652",
                "likeCount": "38351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7du3R3F0-BozlN766mELlh53uZ0",
            "id": "GBi22STwbO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCwinGUmAjBYwe2lsN4d4v0A",
                "title": "El Ougyy x JC REYES - Duros Por fotos REMIX ( Video Oficial )",
                "description": "TODO ES UN PROPOSITO DE DIOS\u2026\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEl cantante de los Bandidos\nLa Celda 42\nNo se pueden comparar\n\nProyecto en manos De Dios\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\nPasate por mis plataformas digitales:\n \nSpotify: \n\nhttps://open.spotify.com/artist/7c4LU...\n\nApple Music: \n\n   / el-ougyy  \n\nMis redes sociales: \n\nInstagram: \n\nhttps://www.instagram.com/elougyy?igs...\n\nProd by CypherBeatzz\nMix&Master NoahTheMind\n\nDirected by Money At Clips",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBi22STwbO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBi22STwbO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBi22STwbO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBi22STwbO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBi22STwbO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Ougyy ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Ougyy x JC REYES - Duros Por fotos REMIX ( Video Oficial )",
                    "description": "TODO ES UN PROPOSITO DE DIOS\u2026\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEl cantante de los Bandidos\nLa Celda 42\nNo se pueden comparar\n\nProyecto en manos De Dios\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\nPasate por mis plataformas digitales:\n \nSpotify: \n\nhttps://open.spotify.com/artist/7c4LU...\n\nApple Music: \n\n   / el-ougyy  \n\nMis redes sociales: \n\nInstagram: \n\nhttps://www.instagram.com/elougyy?igs...\n\nProd by CypherBeatzz\nMix&Master NoahTheMind\n\nDirected by Money At Clips"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24041",
                "likeCount": "2140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NhEwz_azeRajCQXdFGUu3UmLWFc",
            "id": "LKOf2wE_Vck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:41:23Z",
                "channelId": "UCLT2Kpo1BlaCx54CIVSxP-w",
                "title": "Reaccion y Analisis Trailer de Battlefield 6: Que bien hacen los Trailers. Llega el 10 de Octubre",
                "description": "\u27bd\u2705Delta Coins Mas Baratas Aqu\u00ed:\nhttps://www.midasbuy.com/taisontv/es/buy/dfm \"Gracias a tu compra y al programa de creadores de DeltaForce por cada compra que haces recibo un %\" \n\u27bd\u2705Consigue Delta aqui: https://www.playdeltaforce.com/en/?utm_source=TaisonTV\n\n\u27bd\ud83d\ude0dsuscribete es gratis! dale al like! \u2714es gratis y ayudas mucho al canal\n\ud83c\udf7c \u27bdZ Drinks Energy: 10% de descuento en tus compras con el c\u00f3digo: Taisontv https://www.zetadrinks.com/?ref=uPihc3VVXTvZP\n\n\u27bdJuegos mas baratos: https://www.instant-gaming.com/?igr=t4ison\n\n\u27bd \ud83d\udea8CODIGO TIENDA UBISOFT: TAISONTV\n\u27bd\ud83d\udcfaPrime Video: Prueba Prime Video y recibiras una Subscripcion Gratuita para usar en mi canal de Twitch mensualmente https://www.amazon.es/pruebaprime?tag=taisontv03-21\n------------------------------------------------\n\u2764-CAZANDO CHETOS +\u2764\nTienes pruebas o crees que alguien es un tramposo, mandanos tu v\u00eddeo y le juzgaremos:\n\u27bd https://forms.gle/qmarjTthuCkZjbJt5\n------------------------------------------------\n\u27bd\u23f0Directos de L a V a las  20:00 CET \n\u27bd\ud83d\udcf2Notificaciones: Pulsa en la campanita y dale al boton TODAS las notificaciones para enterarte de los streams.\n\n\ud83d\udea8Todas mis Redes \u27bd\u270d\ufe0f https://linktr.ee/TaisonTV\n\n\u27bd\ud83d\udea8\ud83d\udcb0Gana Dinero Viendo Mis Streams:\nSorteo 100\u20ac cada Mes si somos 400-1598 Miembros\nSorteo 100\u20acx3 cada Mes si somos 1599-2999 Miembros\n\n\u27bd\ud83d\ude31Conviertete en miembro del canal Coste 0,36$ o 8 Pesos: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCLT2Kpo1BlaCx54CIVSxP-w/join\n\n\u27bd\ud83d\udcf2Canal Secundario Gameplays de mas shooters: \nhttps://www.youtube.com/@TaisonTV2\n\n\u27bd\ud83d\udc5cMerchandising del canal www.taisontv.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2764ENLACES DE INTERES\u2764:\n\u27bdSi quieres enviarme algo:\nAPARTADO DE CORREOS 5008\nCALLE HEROES DE SOSTOA 194 SUCURSAL 5\nCP 29003 MALAGA ESPA\u00d1A\n\u27bdJuegos Baratos: https://www.instant-gaming.com/igr/t4ison\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udda5\ud83d\udda5PC Gaming:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nGPU: Gigabyte GeForce RTX 4090 GAMING OC 24GB GDDR6X  https://t.co/MvUiP5eQmW\nCPU: 14th gen Intel(R) Core(TM) i9-14900K CPU @ 6 GHz https://amzn.to/4hLpX1f\nPlaca: Asus PRIME Z690-P https://amzn.to/4iXRzkH\nMemoria: Kingston FURY Beast Black EXPO DDR5 64GB https://amzn.to/4240tq4\nDiscos Duros: Corsair MP600 PRO 2TB M.2 NVMe PCIe Gen 4 x4 SSD\nMonitor: Asus ROG Swift 360Hz https://amzn.to/4kZNfmN\nCascos:  Tempest GHS301 Barbarian Auriculares Gaming RGB 7.1 PC/PS4/PS5 https://tidd.ly/3LSHDc8 \nTeclado: Roccat Vulvan II Max \nRat\u00f3n: Corsair DARK RGB PRO https://amzn.to/3aWmo8E\nAlfombrilla: https://tienda-oficial-de-taisontv.creator-spring.com/listing/alfombrilla?product=1959\nAudio: GOXLR\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMovil Gaming:\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf1ASUS ROG Phone 8 Pro  https://amzn.to/4hLoCYh\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udda5\ud83d\udda5PC Streaming::\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nGPU: GeForce RTX 4080 https://amzn.to/3mlPUZ0\nCPU: Intel(R) Core(TM) i9-9900k CPU @ 5.60GHz\nMemoria: 32 GB RAM ddr4\nResoluci\u00f3n actual: 2560 x 1440\nMonitor: Asus ROG Swift PG279QM 240 HZ, Gsync 1440p 27\" Nvidia Reflex\nWEBCAM:  Avermedia 313 Live streamer\nCapturadora: Avermedia 4K Live Gamer https://amzn.to/3nsDJe9\nSistema operativo: Microsoft Windows 10 Home\nAudio: GOXLR\nMonitor: BenQ ZOWIE XL2735 - Monitor de 27\" y 144 Hz para e-Sport\n\n#BATTLEFIELD #battlefield6 #bf6\n\n\"El contenido del presente v\u00eddeo se ha realizado desde un punto de vista exclusivamente personal, a trav\u00e9s de pruebas y material recopilado de diversas fuentes y derivado de mi experiencia como jugador y \"streamer\" en las plataformas PC, Xbox, PS4 y Oculus. En ning\u00fan caso quiere representar una certeza absoluta ya que la misma solo puede darla Activision. Me exonero igualmente de cualquier responsabilidad para el supuesto de que otras plataformas como Twitch, Facebook, etc iniciaran cualquier tipo de acci\u00f3n contra el usuario-gamer denunciado en este v\u00eddeo.\n\nCualesquiera comentarios, alusiones, menciones o afirmaciones de otros usuarios realizadas al hilo de este v\u00eddeo ser\u00e1n responsabilidad exclusiva de \u00e9stos, exonerando a este canal y su autor. Adem\u00e1s, se advierte expresamente que cualquier comentario que pueda atentar contra las normas de este canal o Youtube, as\u00ed como suponer alg\u00fan delito tipificado en el C\u00f3digo Penal podr\u00e1n ser borrados y eliminados.\n\nPor \u00faltimo, se advierte de igual manera que cualquier comentario que suponga ataque personal (insultos, vejaciones), amenaza o que suponga una violaci\u00f3n de derechos (honor, intimidad, etc) ser\u00e1 autom\u00e1ticamente puesto en conocimiento de mi Despacho de abogados a fin de en su caso iniciar las acciones judiciales pertinentes.\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKOf2wE_Vck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKOf2wE_Vck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKOf2wE_Vck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKOf2wE_Vck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKOf2wE_Vck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taison TV",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "espa\u00f1a",
                    "latam",
                    "mexico",
                    "taisontv",
                    "taison tv",
                    "call of duty",
                    "battlefield",
                    "bf",
                    "cod",
                    "noticias",
                    "guias",
                    "espa\u00f1ol",
                    "record",
                    "battlefield2042",
                    "2042",
                    "hazard zone",
                    "hackers",
                    "chetos",
                    "aimbot",
                    "pacific",
                    "vanguard",
                    "cazado",
                    "rata cazada",
                    "hacks",
                    "baneado",
                    "MODERN WARFARE II",
                    "MWII",
                    "MW2",
                    "dmz",
                    "warzone 2",
                    "juez",
                    "se\u00f1or x",
                    "MWIII",
                    "MW3",
                    "Modernwarfare 3",
                    "Modern Warfare 3",
                    "Modern warfare III",
                    "Taisontv",
                    "Rata Cazada",
                    "M.M",
                    "MM",
                    "humillo",
                    "humillado",
                    "domado",
                    "domaron"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Reaccion y Analisis Trailer de Battlefield 6: Que bien hacen los Trailers. Llega el 10 de Octubre",
                    "description": "\u27bd\u2705Delta Coins Mas Baratas Aqu\u00ed:\nhttps://www.midasbuy.com/taisontv/es/buy/dfm \"Gracias a tu compra y al programa de creadores de DeltaForce por cada compra que haces recibo un %\" \n\u27bd\u2705Consigue Delta aqui: https://www.playdeltaforce.com/en/?utm_source=TaisonTV\n\n\u27bd\ud83d\ude0dsuscribete es gratis! dale al like! \u2714es gratis y ayudas mucho al canal\n\ud83c\udf7c \u27bdZ Drinks Energy: 10% de descuento en tus compras con el c\u00f3digo: Taisontv https://www.zetadrinks.com/?ref=uPihc3VVXTvZP\n\n\u27bdJuegos mas baratos: https://www.instant-gaming.com/?igr=t4ison\n\n\u27bd \ud83d\udea8CODIGO TIENDA UBISOFT: TAISONTV\n\u27bd\ud83d\udcfaPrime Video: Prueba Prime Video y recibiras una Subscripcion Gratuita para usar en mi canal de Twitch mensualmente https://www.amazon.es/pruebaprime?tag=taisontv03-21\n------------------------------------------------\n\u2764-CAZANDO CHETOS +\u2764\nTienes pruebas o crees que alguien es un tramposo, mandanos tu v\u00eddeo y le juzgaremos:\n\u27bd https://forms.gle/qmarjTthuCkZjbJt5\n------------------------------------------------\n\u27bd\u23f0Directos de L a V a las  20:00 CET \n\u27bd\ud83d\udcf2Notificaciones: Pulsa en la campanita y dale al boton TODAS las notificaciones para enterarte de los streams.\n\n\ud83d\udea8Todas mis Redes \u27bd\u270d\ufe0f https://linktr.ee/TaisonTV\n\n\u27bd\ud83d\udea8\ud83d\udcb0Gana Dinero Viendo Mis Streams:\nSorteo 100\u20ac cada Mes si somos 400-1598 Miembros\nSorteo 100\u20acx3 cada Mes si somos 1599-2999 Miembros\n\n\u27bd\ud83d\ude31Conviertete en miembro del canal Coste 0,36$ o 8 Pesos: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCLT2Kpo1BlaCx54CIVSxP-w/join\n\n\u27bd\ud83d\udcf2Canal Secundario Gameplays de mas shooters: \nhttps://www.youtube.com/@TaisonTV2\n\n\u27bd\ud83d\udc5cMerchandising del canal www.taisontv.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2764ENLACES DE INTERES\u2764:\n\u27bdSi quieres enviarme algo:\nAPARTADO DE CORREOS 5008\nCALLE HEROES DE SOSTOA 194 SUCURSAL 5\nCP 29003 MALAGA ESPA\u00d1A\n\u27bdJuegos Baratos: https://www.instant-gaming.com/igr/t4ison\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udda5\ud83d\udda5PC Gaming:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nGPU: Gigabyte GeForce RTX 4090 GAMING OC 24GB GDDR6X  https://t.co/MvUiP5eQmW\nCPU: 14th gen Intel(R) Core(TM) i9-14900K CPU @ 6 GHz https://amzn.to/4hLpX1f\nPlaca: Asus PRIME Z690-P https://amzn.to/4iXRzkH\nMemoria: Kingston FURY Beast Black EXPO DDR5 64GB https://amzn.to/4240tq4\nDiscos Duros: Corsair MP600 PRO 2TB M.2 NVMe PCIe Gen 4 x4 SSD\nMonitor: Asus ROG Swift 360Hz https://amzn.to/4kZNfmN\nCascos:  Tempest GHS301 Barbarian Auriculares Gaming RGB 7.1 PC/PS4/PS5 https://tidd.ly/3LSHDc8 \nTeclado: Roccat Vulvan II Max \nRat\u00f3n: Corsair DARK RGB PRO https://amzn.to/3aWmo8E\nAlfombrilla: https://tienda-oficial-de-taisontv.creator-spring.com/listing/alfombrilla?product=1959\nAudio: GOXLR\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMovil Gaming:\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf1ASUS ROG Phone 8 Pro  https://amzn.to/4hLoCYh\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udda5\ud83d\udda5PC Streaming::\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nGPU: GeForce RTX 4080 https://amzn.to/3mlPUZ0\nCPU: Intel(R) Core(TM) i9-9900k CPU @ 5.60GHz\nMemoria: 32 GB RAM ddr4\nResoluci\u00f3n actual: 2560 x 1440\nMonitor: Asus ROG Swift PG279QM 240 HZ, Gsync 1440p 27\" Nvidia Reflex\nWEBCAM:  Avermedia 313 Live streamer\nCapturadora: Avermedia 4K Live Gamer https://amzn.to/3nsDJe9\nSistema operativo: Microsoft Windows 10 Home\nAudio: GOXLR\nMonitor: BenQ ZOWIE XL2735 - Monitor de 27\" y 144 Hz para e-Sport\n\n#BATTLEFIELD #battlefield6 #bf6\n\n\"El contenido del presente v\u00eddeo se ha realizado desde un punto de vista exclusivamente personal, a trav\u00e9s de pruebas y material recopilado de diversas fuentes y derivado de mi experiencia como jugador y \"streamer\" en las plataformas PC, Xbox, PS4 y Oculus. En ning\u00fan caso quiere representar una certeza absoluta ya que la misma solo puede darla Activision. Me exonero igualmente de cualquier responsabilidad para el supuesto de que otras plataformas como Twitch, Facebook, etc iniciaran cualquier tipo de acci\u00f3n contra el usuario-gamer denunciado en este v\u00eddeo.\n\nCualesquiera comentarios, alusiones, menciones o afirmaciones de otros usuarios realizadas al hilo de este v\u00eddeo ser\u00e1n responsabilidad exclusiva de \u00e9stos, exonerando a este canal y su autor. Adem\u00e1s, se advierte expresamente que cualquier comentario que pueda atentar contra las normas de este canal o Youtube, as\u00ed como suponer alg\u00fan delito tipificado en el C\u00f3digo Penal podr\u00e1n ser borrados y eliminados.\n\nPor \u00faltimo, se advierte de igual manera que cualquier comentario que suponga ataque personal (insultos, vejaciones), amenaza o que suponga una violaci\u00f3n de derechos (honor, intimidad, etc) ser\u00e1 autom\u00e1ticamente puesto en conocimiento de mi Despacho de abogados a fin de en su caso iniciar las acciones judiciales pertinentes.\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88848",
                "likeCount": "5629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPMGbkfN_2FOYrzraGaoOZwN4yg",
            "id": "4vpn9oEEw7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T19:23:45Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Alguien Llama a la Puerta...",
                "description": "Like si no me dejaron tocar cesped\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpn9oEEw7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpn9oEEw7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpn9oEEw7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpn9oEEw7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpn9oEEw7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "whos at the door",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "scary",
                    "creepy",
                    "new",
                    "anomalias",
                    "anomalies",
                    "horror",
                    "game",
                    "meme",
                    "juego",
                    "susto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alguien Llama a la Puerta...",
                    "description": "Like si no me dejaron tocar cesped\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669850",
                "likeCount": "42394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3Aa3Uvjdr-75HB2qPDxk_uBPMY",
            "id": "oudxmrQqmVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:30:07Z",
                "channelId": "UCWhfH0yHfsVlUM-StX8vRGA",
                "title": "VIUS - Enamorarse Para Que (Official Video)",
                "description": "#vius #enamorarseparaque #emporiorecords\n\n\u25ba Escucha \u201cENAMORARSE PARA QUE\u201d en tu plataforma favorita:  \nhttps://lnk.to/EPQ\n\n\u25ba Suscr\u00edbete al canal de EMPORIO: \nhttps://bit.ly/3CAkFlu\n\n\u25ba Escucha los mejores hits de EMPORIO aqu\u00ed:  \nhttps://f4nbase.com/YTTopHitsYT\n\n\u25ba Conecta con VIUS:\nhttps://f4nbase.com/VIUSYT\n\n\nOfficial Music Video by VIUS performing ENAMORARSE PARA QUE. Emporio Records; \u00a9\ufe0f 2025\n\nhttps://youtu.be/oudxmrQqmVI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oudxmrQqmVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oudxmrQqmVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oudxmrQqmVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oudxmrQqmVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oudxmrQqmVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIUS",
                "tags": [
                    "vius",
                    "nueva cancion vius",
                    "santi vius",
                    "nico vius",
                    "albiceleste",
                    "dale dale seleccion",
                    "cancion argentina",
                    "no voy a olvidarte remix",
                    "un vaso",
                    "estoy a un vaso",
                    "rombai",
                    "blanko",
                    "emporio records",
                    "emporio",
                    "vius tiktok",
                    "pero no se como decirte cuanto te quiero",
                    "QUE ES ESO",
                    "SIGO PENSANDO EN TUS BESOS",
                    "enamorarse para que",
                    "enamorarse",
                    "paso de estar deprimida a estar de perreo",
                    "paso de estar deprimida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIUS - Enamorarse Para Que (Official Video)",
                    "description": "#vius #enamorarseparaque #emporiorecords\n\n\u25ba Escucha \u201cENAMORARSE PARA QUE\u201d en tu plataforma favorita:  \nhttps://lnk.to/EPQ\n\n\u25ba Suscr\u00edbete al canal de EMPORIO: \nhttps://bit.ly/3CAkFlu\n\n\u25ba Escucha los mejores hits de EMPORIO aqu\u00ed:  \nhttps://f4nbase.com/YTTopHitsYT\n\n\u25ba Conecta con VIUS:\nhttps://f4nbase.com/VIUSYT\n\n\nOfficial Music Video by VIUS performing ENAMORARSE PARA QUE. Emporio Records; \u00a9\ufe0f 2025\n\nhttps://youtu.be/oudxmrQqmVI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40938",
                "likeCount": "6819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-bFPEv0I9lWu-xMU4abHdNia6Kk",
            "id": "erPq75oei6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T14:01:07Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "D\u00edmelo Bajito - Teaser Oficial | Prime Video Espa\u00f1a",
                "description": "Tu nueva obsesi\u00f3n empieza en diciembre. De la autora del fen\u00f3meno Culpables, este a\u00f1o llega #D\u00edmeloBajito. \u00bfEst\u00e1s listo para conocer a Kami, Thiago y Taylor?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erPq75oei6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erPq75oei6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erPq75oei6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erPq75oei6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erPq75oei6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "D\u00edmelo Bajito - Teaser Oficial | Prime Video Espa\u00f1a",
                    "description": "Tu nueva obsesi\u00f3n empieza en diciembre. De la autora del fen\u00f3meno Culpables, este a\u00f1o llega #D\u00edmeloBajito. \u00bfEst\u00e1s listo para conocer a Kami, Thiago y Taylor?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18227",
                "likeCount": "405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YX1-n4L6jgLxp-1Prl1wUOmpNF8",
            "id": "Y9p8SeM_9A0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T18:15:06Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "NOS ESTAN VACILANDO CON LOS CAMBIOS DE BALANCE xd",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9p8SeM_9A0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9p8SeM_9A0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9p8SeM_9A0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9p8SeM_9A0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9p8SeM_9A0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS ESTAN VACILANDO CON LOS CAMBIOS DE BALANCE xd",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268638",
                "likeCount": "15773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWPVDtLsXV0iXxferJTVFjubpL0",
            "id": "04aOrj5VsGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T13:59:59Z",
                "channelId": "UCE0HYMJBfBaAt7PrV3oMv-g",
                "title": "top diesel - Bee\u0301le (Letra)",
                "description": "top diesel - Bee\u0301le (Letra)\n\n\ud83c\udf36\ufe0fLyrics:\n \nTop diesel, top de cara, top princess, oh\nPasa que dije algo que escuch\u00e9 en Cap Cana\nDice, dice un bro (no te-)\n\nNo te vayas a enamorar\nYo me dije: Why, why?\nSe lo dije al coraz\u00f3n: No te vayas a enamorar\nY \u00e9l se r\u00ede: Ay, ay\n\nYo no s\u00e9 decir que no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo, no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nYo no s\u00e9 decir que no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo, no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\n\nTop diesel, top de cara, top princess\n\nPero, y ese asfixie que t\u00fa tiene', hermanito m\u00edo, si viste esa tipa ahora mismo, why, Papa Dios?\n\n'Toy viendo a la m\u00e1s linda, le har\u00eda un hijo con ganas\nSi as\u00ed como baila, chinga, vo' a ser su playlist en la cama\n\nElla e' la m\u00e1s linda, por la noche a su casa\nQuiero ir de visita, parcharme a su mam\u00e1\nYo hago lo que toque solo si me toca\nMe imagino que esto suceda desde que sali\u00f3 de mi boca\n\nDejo que me enamores, me le pongo romantic\u00f3n\nSi mi t\u00eda me ve cachet\u00f3n, diga: Carajo, el amor engorda\nYo no sabr\u00eda decir que no, quiero que sea su culpa\nQue me ajuicie del borondo y me d\u00e9 amorcito en pulpa\nHasta lo dijo mi cucha\n\nNo te vayas a enamorar\nYo me dije: Why, why?\nSe lo dije al coraz\u00f3n: No te vayas a enamorar\nY \u00e9l se r\u00ede: Ay, ay\n\nYo no s\u00e9 decir que no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\n\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04aOrj5VsGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04aOrj5VsGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04aOrj5VsGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04aOrj5VsGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04aOrj5VsGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mexi Music",
                "tags": [
                    "Be\u00e9le Top Diesel",
                    "Top Diesel Be\u00e9le",
                    "No te vayas a enamorar",
                    "Yo me dije why why",
                    "Se lo dije al coraz\u00f3n no te vayas a enamorar",
                    "Y \u00e9l se r\u00ede ay ay",
                    "Top diesel top de cara top princess oh",
                    "Pasa que dije algo que escuch\u00e9 en Cap Cana",
                    "Top Diesel",
                    "Top Diesel Beele",
                    "Beele",
                    "Beele Top Diesel",
                    "beele top diesel",
                    "top diesel beele",
                    "beele",
                    "be\u00e9le top diesel",
                    "Be\u00e9le",
                    "top diesel be\u00e9le",
                    "be\u00e9le",
                    "top diesel",
                    "Yo no s\u00e9 decir que no",
                    "Top de cara",
                    "Top princes",
                    "top diesel letra",
                    "Top diesel top de cara"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "top diesel - Bee\u0301le (Letra)",
                    "description": "top diesel - Bee\u0301le (Letra)\n\n\ud83c\udf36\ufe0fLyrics:\n \nTop diesel, top de cara, top princess, oh\nPasa que dije algo que escuch\u00e9 en Cap Cana\nDice, dice un bro (no te-)\n\nNo te vayas a enamorar\nYo me dije: Why, why?\nSe lo dije al coraz\u00f3n: No te vayas a enamorar\nY \u00e9l se r\u00ede: Ay, ay\n\nYo no s\u00e9 decir que no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo, no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nYo no s\u00e9 decir que no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo-no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\nNo, no-no (no-no-no, no-no-no, no-no)\n\nTop diesel, top de cara, top princess\n\nPero, y ese asfixie que t\u00fa tiene', hermanito m\u00edo, si viste esa tipa ahora mismo, why, Papa Dios?\n\n'Toy viendo a la m\u00e1s linda, le har\u00eda un hijo con ganas\nSi as\u00ed como baila, chinga, vo' a ser su playlist en la cama\n\nElla e' la m\u00e1s linda, por la noche a su casa\nQuiero ir de visita, parcharme a su mam\u00e1\nYo hago lo que toque solo si me toca\nMe imagino que esto suceda desde que sali\u00f3 de mi boca\n\nDejo que me enamores, me le pongo romantic\u00f3n\nSi mi t\u00eda me ve cachet\u00f3n, diga: Carajo, el amor engorda\nYo no sabr\u00eda decir que no, quiero que sea su culpa\nQue me ajuicie del borondo y me d\u00e9 amorcito en pulpa\nHasta lo dijo mi cucha\n\nNo te vayas a enamorar\nYo me dije: Why, why?\nSe lo dije al coraz\u00f3n: No te vayas a enamorar\nY \u00e9l se r\u00ede: Ay, ay\n\nYo no s\u00e9 decir que no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\n\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no\nNo-no-no, no-no-no, no-no"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101532",
                "likeCount": "52",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MDEU8CH18bf-FO0WQFfy4hOrjPY",
            "id": "HwI6soCGcws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T18:17:57Z",
                "channelId": "UCFgPgD20NBkt27gRrqaIKvg",
                "title": "REACCIONO y ANALIZO el TR\u00c1ILER de la PEL\u00cdCULA DE FNAF 2",
                "description": ".\nGG Games reacci\u00f3n y an\u00e1lisis superficial del nuevo tr\u00e1iler oficial de la peli de Five Nights at Freddy's 2\n\nV\u00eddeo original:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dSDpoobO6yM\n\n___________________________________________\n\nTODAS MIS Redes Sociales ORDENADAS:\nhttps://bio.link/gggames\n\n___________________________________________\n\n\u2193 \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2193\n\nMERCH OFICIAL \ud83d\udc41\ufe0f:\nhttps://ojodeinuya.com/\n\nCANAL VARIADO (GG Gameplays) \ud83c\udfac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXviJYlZM-dCO5nC6-A0Irw\n\nCANAL de CLIPS (GG Games Clips) \ud83c\udfac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsEAl20vDhtOsArM6Dk_XUw\n\n\u0422Wl\u0422C\u041d (Est\u00e1 en mi web de redes!) \ud83c\udfac:\nhttps://bio.link/gggames\n\nMi canal de WhatsApp\ud83d\udfe2: https://whatsapp.com/channel/0029Vb7gwz4FCCoS64Mf9i2k\n\nDonaci\u00f3n DIRECTA (YouTube no se queda nada \u2764\ufe0f):\nhttps://streamelements.com/gggamestw/tip\n\n\u00danete al Canal!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFgPgD20NBkt27gRrqaIKvg/join\n\n\ud835\udc02\ud835\udc0e\u0301\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e \"GGGAMES\" \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc04!\n \nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/gg.games87/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/games878787\n\nApoya mis otros Proyectos en PATREON:\nhttps://www.patreon.com/gggames_\n\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@gg_games_oficial?lang=es\n\nDISCORD:\nhttps://discord.com/invite/h8dQqf8\n\n\ud83d\udcd6 Toda la info sobre mi libro \"El Multiverso del Terror: Atrapados\":\nhttps://youtu.be/cceQsoaotF8\n\nTIENDA ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/groups/5973044/GG-Games-Roblox#!/store\n\nCANAL DE MI PADRE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCY-ClofqoNLfOEbiJw1JKoQ\n\n\u2191 \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2191\n\n___________________________________________\n\nM\u00fasica de fondo: https://youtu.be/MtesmNuUDiU\n\n___________________________________________\n\n#FNaF #FNAF2Movie #FNAF2Pelicula",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwI6soCGcws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwI6soCGcws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwI6soCGcws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwI6soCGcws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwI6soCGcws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GG Games",
                "tags": [
                    "gg games",
                    "fnaf",
                    "fnaf gg games",
                    "gg games fnaf",
                    "gg games five nights at freddy's",
                    "five nights at freddy's",
                    "fnaf noticias",
                    "fnaf peli",
                    "fnaf movie",
                    "fnaf pelicula",
                    "pelicula fnaf",
                    "pelicula fnaf gg games",
                    "peli fnaf",
                    "noticias",
                    "noticias pelicula fnaf",
                    "gg games peli fnaf",
                    "pelicula",
                    "pelicula de fnaf",
                    "peli de fnaf",
                    "fnaf 2",
                    "fnaf 2 movie",
                    "fnaf 2 peli",
                    "peli fnaf 2",
                    "pelicula fnaf 2",
                    "fnaf 2 pelicula",
                    "teaser",
                    "nuevo teaser",
                    "endo 02",
                    "music box",
                    "puppet",
                    "reaccion",
                    "trailer",
                    "fnaf 2 movie trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONO y ANALIZO el TR\u00c1ILER de la PEL\u00cdCULA DE FNAF 2",
                    "description": ".\nGG Games reacci\u00f3n y an\u00e1lisis superficial del nuevo tr\u00e1iler oficial de la peli de Five Nights at Freddy's 2\n\nV\u00eddeo original:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dSDpoobO6yM\n\n___________________________________________\n\nTODAS MIS Redes Sociales ORDENADAS:\nhttps://bio.link/gggames\n\n___________________________________________\n\n\u2193 \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2193\n\nMERCH OFICIAL \ud83d\udc41\ufe0f:\nhttps://ojodeinuya.com/\n\nCANAL VARIADO (GG Gameplays) \ud83c\udfac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXviJYlZM-dCO5nC6-A0Irw\n\nCANAL de CLIPS (GG Games Clips) \ud83c\udfac:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsEAl20vDhtOsArM6Dk_XUw\n\n\u0422Wl\u0422C\u041d (Est\u00e1 en mi web de redes!) \ud83c\udfac:\nhttps://bio.link/gggames\n\nMi canal de WhatsApp\ud83d\udfe2: https://whatsapp.com/channel/0029Vb7gwz4FCCoS64Mf9i2k\n\nDonaci\u00f3n DIRECTA (YouTube no se queda nada \u2764\ufe0f):\nhttps://streamelements.com/gggamestw/tip\n\n\u00danete al Canal!:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFgPgD20NBkt27gRrqaIKvg/join\n\n\ud835\udc02\ud835\udc0e\u0301\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e \"GGGAMES\" \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc04!\n \nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/gg.games87/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/games878787\n\nApoya mis otros Proyectos en PATREON:\nhttps://www.patreon.com/gggames_\n\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@gg_games_oficial?lang=es\n\nDISCORD:\nhttps://discord.com/invite/h8dQqf8\n\n\ud83d\udcd6 Toda la info sobre mi libro \"El Multiverso del Terror: Atrapados\":\nhttps://youtu.be/cceQsoaotF8\n\nTIENDA ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/groups/5973044/GG-Games-Roblox#!/store\n\nCANAL DE MI PADRE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCY-ClofqoNLfOEbiJw1JKoQ\n\n\u2191 \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2191\n\n___________________________________________\n\nM\u00fasica de fondo: https://youtu.be/MtesmNuUDiU\n\n___________________________________________\n\n#FNaF #FNAF2Movie #FNAF2Pelicula"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65225",
                "likeCount": "6708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUVZbD7XUUiDBjbFcIBBK81kgHM",
            "id": "QqUs9EzpKwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T17:00:37Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE CON COCHES EN GTA 5 ONLINE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqUs9EzpKwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqUs9EzpKwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqUs9EzpKwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqUs9EzpKwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqUs9EzpKwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE CON COCHES EN GTA 5 ONLINE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195251",
                "likeCount": "11097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voVWcW8E-AjipQQctmzWue9WH6o",
            "id": "j8ySGA4ILQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T22:00:06Z",
                "channelId": "UCCssTn74a82Kg0FyYUPCZgQ",
                "title": "Jose De Las Heras X Nickzzy - JETSKI (Video Oficial)",
                "description": "Jose De Las Heras X Nickzzy - JETSKI (Video Oficial)\n\nJose De Las Heras\nhttps://www.instagram.com/josedelasheras_\nhttps://www.tiktok.com/@josedelasheras_\nhttps://twitter.com/josedelasheras_\n\nNickzzy \nhttps://www.instagram.com/niickzzy\nhttps://www.tiktok.com/@niickzzyy\n\n\n\nWebsite: https://www.josedelasheras.es\nBusiness - info@josedelasheras.es\nBooking - daniel.alquezar@polaragency.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8ySGA4ILQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8ySGA4ILQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8ySGA4ILQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8ySGA4ILQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8ySGA4ILQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOSE DE LAS HERAS",
                "tags": [
                    "josedelasheras",
                    "jetski",
                    "soltera",
                    "omar montes",
                    "rvfv",
                    "pegao",
                    "saiko",
                    "quevedo",
                    "cancion del verano",
                    "\u00e9xito del verano",
                    "videoclip",
                    "beele",
                    "afro",
                    "funk",
                    "video musical",
                    "cancion nuevas",
                    "musica de fiesta",
                    "playa",
                    "moto de agua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jose De Las Heras X Nickzzy - JETSKI (Video Oficial)",
                    "description": "Jose De Las Heras X Nickzzy - JETSKI (Video Oficial)\n\nJose De Las Heras\nhttps://www.instagram.com/josedelasheras_\nhttps://www.tiktok.com/@josedelasheras_\nhttps://twitter.com/josedelasheras_\n\nNickzzy \nhttps://www.instagram.com/niickzzy\nhttps://www.tiktok.com/@niickzzyy\n\n\n\nWebsite: https://www.josedelasheras.es\nBusiness - info@josedelasheras.es\nBooking - daniel.alquezar@polaragency.net"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17239",
                "likeCount": "1516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EZG-BuAFSXDodpY67a2utsh256U",
            "id": "82xS4goDWZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T19:25:09Z",
                "channelId": "UCIrgJInjLS2BhlHOMDW7v0g",
                "title": "Percy Jackson and the Olympians | Season 2 Official Teaser | Disney+",
                "description": "Come sail away. #PercyJackson and the Olympians Season 2 is coming to #DisneyPlus December 10.\n \nSeason two of \u201cPercy Jackson and the Olympians\u201d is based on \u201cThe Sea of Monsters\u201d - the second installment of Disney Hyperion\u2019s best-selling book series by award-winning author Rick Riordan. Percy Jackson returns to Camp Half-Blood one year later to find his world turned upside down. His friendship with Annabeth is changing, he learns he has a cyclops for a brother, Grover has gone missing, and camp is under siege from the forces of Kronos. Percy\u2019s journey to set things right will take him off the map and into the deadly Sea of Monsters, where a secret fate awaits the son of Poseidon.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney+ videos are posted: https://www.youtube.com/disneyplus?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney+: \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disneyplus\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplus/\nFacebook: https://www.facebook.com/DisneyPlus/\nX: https://x.com/disneyplus\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @Disney\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82xS4goDWZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82xS4goDWZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82xS4goDWZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82xS4goDWZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82xS4goDWZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Plus",
                "tags": [
                    "Disney+",
                    "Disney Plus",
                    "Disney",
                    "streaming"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Percy Jackson and the Olympians | Season 2 Official Teaser | Disney+",
                    "description": "Come sail away. #PercyJackson and the Olympians Season 2 is coming to #DisneyPlus December 10.\n \nSeason two of \u201cPercy Jackson and the Olympians\u201d is based on \u201cThe Sea of Monsters\u201d - the second installment of Disney Hyperion\u2019s best-selling book series by award-winning author Rick Riordan. Percy Jackson returns to Camp Half-Blood one year later to find his world turned upside down. His friendship with Annabeth is changing, he learns he has a cyclops for a brother, Grover has gone missing, and camp is under siege from the forces of Kronos. Percy\u2019s journey to set things right will take him off the map and into the deadly Sea of Monsters, where a secret fate awaits the son of Poseidon.\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney+ videos are posted: https://www.youtube.com/disneyplus?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney+: \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disneyplus\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplus/\nFacebook: https://www.facebook.com/DisneyPlus/\nX: https://x.com/disneyplus\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @Disney\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1314331",
                "likeCount": "34871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoXRQ9lJb1GUGXzxPAnvn7X8vGQ",
            "id": "1XEhxJ7Hv8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:31:47Z",
                "channelId": "UCIXEh-R191vi5SFB9hlTpHg",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Z Ep.18 - SE NOS FUE UN GRANDE",
                "description": "D\u00eda triste.\n\ud83d\udd34Directos: https://www.twitch.tv/dazrbn\n\u270d\ufe0fEl silencio de los turnos: https://amzn.to/3Zr2hcb\n\nGracias amigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XEhxJ7Hv8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XEhxJ7Hv8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XEhxJ7Hv8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XEhxJ7Hv8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1XEhxJ7Hv8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xDaz",
                "tags": [
                    "pok\u00e9mon locke",
                    "pok\u00e9mon super z",
                    "super z",
                    "daz",
                    "xdaz",
                    "folagor",
                    "dualocke",
                    "dual locke",
                    "dazrbn",
                    "juicio",
                    "serie",
                    "pok\u00e9mon zafiro",
                    "permalocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Z Ep.18 - SE NOS FUE UN GRANDE",
                    "description": "D\u00eda triste.\n\ud83d\udd34Directos: https://www.twitch.tv/dazrbn\n\u270d\ufe0fEl silencio de los turnos: https://amzn.to/3Zr2hcb\n\nGracias amigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53034",
                "likeCount": "4620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_qZ5WwQ5JTXUxa0mibw1Grk3R4A",
            "id": "5cwTFCvz6K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg",
                "title": "De La Rose - 5 Minutos (Official Lyric Video)",
                "description": "De La Rose - 5 Minutos (Official Lyric Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #5Minutos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cwTFCvz6K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cwTFCvz6K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cwTFCvz6K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cwTFCvz6K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5cwTFCvz6K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De La Rose",
                "tags": [
                    "de la rose",
                    "5 minutos",
                    "5 minutos lyric video",
                    "5 minutos oficial",
                    "de la rose 5 minutos",
                    "nubes de la rose",
                    "palgo de la rose",
                    "cobro de la rose",
                    "maya de la rose",
                    "harley de la rose",
                    "omar courtz",
                    "de la rose omar courtz",
                    "colaboracion omar courtz",
                    "trap latino",
                    "reggaeton 2025",
                    "urbano latino",
                    "musica urbana nueva",
                    "la velada del a\u00f1o 5",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "bizarrap evento",
                    "m\u00fasica para la velada",
                    "artistas velada del a\u00f1o",
                    "de la rose en la velada",
                    "lyric video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De La Rose - 5 Minutos (Official Lyric Video)",
                    "description": "De La Rose - 5 Minutos (Official Lyric Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #5Minutos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72517",
                "likeCount": "12648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3EjjAXKQThCxi9-nPJc4Ju9co2g",
            "id": "bXBFHHfX39g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T16:26:59Z",
                "channelId": "UCRjh77VUsU2AMIVDnT9swUw",
                "title": "WITHERED REVELADOS | TODO sobre el NUEVO TRAILER de la Pel\u00edcula de FNAF 2",
                "description": "\u2b50UNETE AL CANAL\u2b50\nyoutube.com/channel/UCRjh77VUsU2AMIVDnT9swUw/join\n\n\u2b50CANAL SECUNDARIO \u2b50\nhttps://www.youtube.com/@Sabino69plus\n\n\u2b50REDES SOCIALES \u2b50\nhttps://x.com/SabinoPlus\n\n#fnaf #fnaf2movie #fnafsotm #fnaf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXBFHHfX39g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXBFHHfX39g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXBFHHfX39g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXBFHHfX39g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXBFHHfX39g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SABINO 69",
                "tags": [
                    "fnaf",
                    "fnaf 2",
                    "fnaf 3",
                    "fnaf 4",
                    "fnaf sl",
                    "sister location",
                    "five nights at freddys",
                    "fazbear frights",
                    "fnaf sb",
                    "fnaf sotm",
                    "secret of thr mimic",
                    "security breah",
                    "cronologia",
                    "historia",
                    "fangame",
                    "remake",
                    "curiosidades",
                    "fncp",
                    "danikyo",
                    "cade",
                    "jota",
                    "fnaf 2 movie",
                    "pelicula",
                    "trailer",
                    "filtracion",
                    "leak",
                    "gameplay",
                    "ps5",
                    "poppy playtime",
                    "minecraft",
                    "xbox",
                    "chapter",
                    "capitulo",
                    "animacion",
                    "GG Games",
                    "sabino 69",
                    "Springlordtrap",
                    "animatronicos",
                    "noticias",
                    "terror",
                    "datos",
                    "wizzy",
                    "secretos",
                    "springtrap",
                    "trucos",
                    "gratis",
                    "pizza plex",
                    "parte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WITHERED REVELADOS | TODO sobre el NUEVO TRAILER de la Pel\u00edcula de FNAF 2",
                    "description": "\u2b50UNETE AL CANAL\u2b50\nyoutube.com/channel/UCRjh77VUsU2AMIVDnT9swUw/join\n\n\u2b50CANAL SECUNDARIO \u2b50\nhttps://www.youtube.com/@Sabino69plus\n\n\u2b50REDES SOCIALES \u2b50\nhttps://x.com/SabinoPlus\n\n#fnaf #fnaf2movie #fnafsotm #fnaf2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155853",
                "likeCount": "7561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lf6MdIKGvY1OUMBTh7I3MljzDtI",
            "id": "RsqhfANMmh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T18:55:41Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "VALORANT pero SORPRENDENTEMENTE somos BUEN\u00cdSIMOS",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsqhfANMmh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsqhfANMmh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsqhfANMmh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsqhfANMmh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsqhfANMmh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALORANT pero SORPRENDENTEMENTE somos BUEN\u00cdSIMOS",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184823",
                "likeCount": "11864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ywHGeWvSwvowd9VnyawbLBNVNfs",
            "id": "07RoIcsTmWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T18:00:06Z",
                "channelId": "UCTUg7giAXYATFwoEF7aJm4A",
                "title": "Las Rodes X Pepe y Vizio - LOCO (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de la canci\u00f3n \"L\ud83d\ude42C\ud83d\ude03\" de Las Rodes X Pepe y Vizio\nQu\u00e9 alegr\u00cda poder ense\u00f1aros ya este tema, que tanto nos gusta junto a nuestros hermanos Pepe y Vizio. \nGracias familia por apoyarnos tanto y siempre, os amamos mucho.\nNo olvides comentarnos\ud83d\udc47\ud83c\udffc qu\u00e9 parte es tu preferida, y si te gusta el tema.\n\u00a1Feliz verano a todos! \ud83c\udfdd\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones: https://acortar.link/gl8wWX\n\nElige donde quieres escucharlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://onerpm.link/lasrodespepeyvicioloco\n\nVideo:\nBor\u00e9 Estudio \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://www.instagram.com/borestudio_/?hl=en\n\nInt\u00e9rpretes:\nLas Rodes\n@pepeyvizio \n\nAutores:\nCoral Rodes\nAmara Rodes\nJose S\u00e1nchez - Vera Serrano\nVicente Perez Carmona\n\nProductores:\nAntonio Narvaez\nBig Lois\n\nMezcla y Master:\nDavid Mahindo Mu\u00f1oz\n\nS\u00edguenos:\nhttps://www.instagram.com/lasrodes_oficial/?hl=en\nhttps://www.instagram.com/amararodes7/\nhttps://www.instagram.com/cooralrodes_/\n\nStreaming:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3ZNLwVLzrOCDyWMaqiaQoc?si=YkIiN4ZCQFiojePUj-j8LQ\nApple: https://music.apple.com/us/artist/las-rodes/1613259244\n\nLetra:\nLuz que me gu\u00eda, agua para mi sequ\u00eda, no sab\u00eda que esto exist\u00eda, tu amor se hizo pa\u2019 mi.\n\nContigo a tu lado todo es mejor , la vida es bonita, da m\u00e1s color.\nPaseo en el parque, brisa que pasa, lo m\u00e1s bonito que hay en mi casa.\n\nTen\u00eda tantas ganas, de verte la cara, sonrisa de nata, labios que me matan.\nUh a m\u00e1s peleas m\u00e1s me gustas t\u00fa\nUn d\u00eda roneas y otro me dices :\n\nLOCO\nMe vuelvo loco si no te tengo\nTONTO\nTonto me tienes detr\u00e1s de ti.(2)\n\nLoco (11)\n\nQu\u00e9date un ratito qu\u00e9date, si t\u00fa quieres pasa el mes, no te cobro el alquiler, qu\u00e9date.\nQu\u00e9date un ratito qu\u00e9date, si t\u00fa quieres pasa el mes, no te cobro el alquiler, qu\u00e9date.\n\nDame un bocadito de esos, \u00a1AY que rico!, tus besos despacito, as\u00ed saben mejor.\nQue bonito, si tropiezo, al laito y te confieso, \u00a1AY bendito! Me tienes loco y yo\n\nLOCO\nMe vuelvo loco si no te tengo\nTONTO\nTonto me tienes detr\u00e1s de ti.(2)\n\nLOCO (11)\n\n#lasrodes #LOCO #pepeyvizio #tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07RoIcsTmWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07RoIcsTmWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07RoIcsTmWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07RoIcsTmWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07RoIcsTmWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Rodes",
                "tags": [
                    "las rodes loco",
                    "Las Rodes Pepe y Vizio",
                    "Las Rodes Loco",
                    "Las Rodes Nada Na",
                    "Las Rodes Nada Na\u00b4",
                    "Nada Na Las Rodes",
                    "Rodes Nada Na\u00b4",
                    "Rodes Nada de na",
                    "Las Rodes Nada de Na\u00b4",
                    "Las Rodes Nada de Na",
                    "Las Rodes Nada de Nada",
                    "merece la pena las rodes",
                    "rodes",
                    "Las Rodes Tu Pa Mi",
                    "Las Rodes Nada N\u00e1",
                    "LOCO",
                    "Pepe y vizio",
                    "pepe y bicio",
                    "Las Rodes Pepe y Vizio Loco",
                    "Rodes Loco",
                    "Pepe y Vizio Loco",
                    "Las Rodes x Pepe y Vizio Loco",
                    "Rodes x Pepe y Vizio Loco",
                    "Las Rodes x Pepe y Vizio Estoy loco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Las Rodes X Pepe y Vizio - LOCO (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de la canci\u00f3n \"L\ud83d\ude42C\ud83d\ude03\" de Las Rodes X Pepe y Vizio\nQu\u00e9 alegr\u00cda poder ense\u00f1aros ya este tema, que tanto nos gusta junto a nuestros hermanos Pepe y Vizio. \nGracias familia por apoyarnos tanto y siempre, os amamos mucho.\nNo olvides comentarnos\ud83d\udc47\ud83c\udffc qu\u00e9 parte es tu preferida, y si te gusta el tema.\n\u00a1Feliz verano a todos! \ud83c\udfdd\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones: https://acortar.link/gl8wWX\n\nElige donde quieres escucharlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://onerpm.link/lasrodespepeyvicioloco\n\nVideo:\nBor\u00e9 Estudio \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://www.instagram.com/borestudio_/?hl=en\n\nInt\u00e9rpretes:\nLas Rodes\n@pepeyvizio \n\nAutores:\nCoral Rodes\nAmara Rodes\nJose S\u00e1nchez - Vera Serrano\nVicente Perez Carmona\n\nProductores:\nAntonio Narvaez\nBig Lois\n\nMezcla y Master:\nDavid Mahindo Mu\u00f1oz\n\nS\u00edguenos:\nhttps://www.instagram.com/lasrodes_oficial/?hl=en\nhttps://www.instagram.com/amararodes7/\nhttps://www.instagram.com/cooralrodes_/\n\nStreaming:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3ZNLwVLzrOCDyWMaqiaQoc?si=YkIiN4ZCQFiojePUj-j8LQ\nApple: https://music.apple.com/us/artist/las-rodes/1613259244\n\nLetra:\nLuz que me gu\u00eda, agua para mi sequ\u00eda, no sab\u00eda que esto exist\u00eda, tu amor se hizo pa\u2019 mi.\n\nContigo a tu lado todo es mejor , la vida es bonita, da m\u00e1s color.\nPaseo en el parque, brisa que pasa, lo m\u00e1s bonito que hay en mi casa.\n\nTen\u00eda tantas ganas, de verte la cara, sonrisa de nata, labios que me matan.\nUh a m\u00e1s peleas m\u00e1s me gustas t\u00fa\nUn d\u00eda roneas y otro me dices :\n\nLOCO\nMe vuelvo loco si no te tengo\nTONTO\nTonto me tienes detr\u00e1s de ti.(2)\n\nLoco (11)\n\nQu\u00e9date un ratito qu\u00e9date, si t\u00fa quieres pasa el mes, no te cobro el alquiler, qu\u00e9date.\nQu\u00e9date un ratito qu\u00e9date, si t\u00fa quieres pasa el mes, no te cobro el alquiler, qu\u00e9date.\n\nDame un bocadito de esos, \u00a1AY que rico!, tus besos despacito, as\u00ed saben mejor.\nQue bonito, si tropiezo, al laito y te confieso, \u00a1AY bendito! Me tienes loco y yo\n\nLOCO\nMe vuelvo loco si no te tengo\nTONTO\nTonto me tienes detr\u00e1s de ti.(2)\n\nLOCO (11)\n\n#lasrodes #LOCO #pepeyvizio #tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14455",
                "likeCount": "857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UTAfc01WCvaGAimYlu6218JkEDU",
            "id": "43R9l7EkJwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
                "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43R9l7EkJwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Official Trailer",
                    "description": "First hunt. Last chance.\n\nFrom the director of Prey, watch the brand-new trailer for Predator: Badlands, in theaters November 7.\n\n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator, outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15003629",
                "likeCount": "221223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgaRDLOI0RJFjrsPXQwD5g3a_po",
            "id": "vXMilC6Ozjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T16:12:39Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "PRIMER GAMEPLAY DE EA FC 26 (ME LO COMPRO) DjMaRiiO",
                "description": "REACCIONANDO AL 2\u00ba VIDEO TRAILER DE EA SPORTS FC 26 (FIFA 2026) FIFA 26 COMO QUER\u00c1IS, CENTRADO EN GAMEPLAY PS5 PS4, MODO CARRERA Y MAS NOVEDADES DE ULTIMATE TEAM PROXIMAMENTE !\n\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXMilC6Ozjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXMilC6Ozjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXMilC6Ozjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXMilC6Ozjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXMilC6Ozjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMER GAMEPLAY DE EA FC 26 (ME LO COMPRO) DjMaRiiO",
                    "description": "REACCIONANDO AL 2\u00ba VIDEO TRAILER DE EA SPORTS FC 26 (FIFA 2026) FIFA 26 COMO QUER\u00c1IS, CENTRADO EN GAMEPLAY PS5 PS4, MODO CARRERA Y MAS NOVEDADES DE ULTIMATE TEAM PROXIMAMENTE !\n\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808502",
                "likeCount": "36279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EM_olSltZKWQSLlRye2OD4ybg3A",
            "id": "vWFP2BJAmiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T00:00:59Z",
                "channelId": "UCYQV_J85c0cjxixuXIoEnzw",
                "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (A Cappella - Letras/Lyrics)",
                "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (A Cappella - Letras/Lyrics)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\nSi t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\nNo hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWFP2BJAmiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWFP2BJAmiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWFP2BJAmiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWFP2BJAmiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vWFP2BJAmiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeeleVEVO",
                "tags": [
                    "Afro Pop",
                    "Be\u00e9le",
                    "no tiene sentido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (A Cappella - Letras/Lyrics)",
                    "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (A Cappella - Letras/Lyrics)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\nSi t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\nNo hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366184",
                "likeCount": "2063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QI0NOb0Tbd2DB6LAdpdHF2PpzDY",
            "id": "mjBym9uKth4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T04:38:03Z",
                "channelId": "UCbTLwN10NoCU4WDzLf1JMOA",
                "title": "WAR 2 | Official Trailer | Hrithik Roshan | NTR | Kiara Advani | Ayan Mukerji | YRF Spy Universe",
                "description": "Get ready for the storm, the WAR begins now! #War2Trailer is out!\n#War2 releasing in Hindi, Telugu & Tamil on August 14th in cinemas worldwide! #YRFSpyUniverse\n\n\u25ba Subscribe Now: https://goo.gl/xs3mrY \ud83d\udd14 Stay updated!\n\u25ba YRF New Releases - https://www.youtube.com/playlist?list=PLCB05E03DA939D484\n\nStay in the filmy loop:\n\u25ba Like us on Facebook: Facebook/yrf \n\u25ba Follow us on X: x.com/yrf\n\u25ba Follow us on Instagram: Instagram/yrf\n\u25ba Visit us on: yashrajfilms.com\n\n\ud83c\udfac MOVIE CREDITS:\nMovie: WAR 2\nStarring: Hrithik Roshan, NTR, Kiara Advani\nDirector: Ayan Mukerji\nProducer: Aditya Chopra\nCo-Producer: Akshaye Widhani\nScreenplay: Shridhar Raghavan\nDirector of Photography: Benjamin Jasper ACS \nMusic: Pritam\nLyrics: Amitabh Bhattacharya\nDialogues: Abbas Tyrewala\nStory: Aditya Chopra\nAssociate Producer: Rishabh Chopra\nExecutive Producer: Sanjay Shivalkar\nEditor: Aarif Sheikh\nProduction Designers: Rajat Poddar, Amrita Mahal Nakai\nSound: Dileep Subramaniam, Ganesh Gangadharan\nBackground Music: Sanchit Balhara, Ankit Balhara\nAction Directors: Spiro Razatos, Franz Spilhaus, Anl Arasu, Oh Sea Young, Craig Macrae, Sunil Rodrigues [ROD]\nCostume Designers: Anaita Shroff Adajania, Niharika Jolly\nDirector of Choreography: Bosco Leslie Martis\nVisual Effects Studio: yFX\nCasting Director: Shanoo Sharma\nSupervising Producer: Gurpreet Singh\nTrailers & Promos: Mohit Sajnaney\nRelease Date: 14 August 2025\n\nThe film will be available with audio descriptions and closed captioning.\n\nAbout YRF Spy Universe:\nYRF Spy Universe is a first of its kind cinematic universe of spy thriller films in India. The first film in the universe, \"Ek Tha Tiger\", starring Salman Khan and Katrina Kaif was released in 2012, followed by its sequel \"Tiger Zinda Hai\" in 2017. The third film in the universe, \"War\" was released in 2019 and starred Hrithik Roshan and Tiger Shroff in pivotal roles. \"Pathaan\" was the fourth instalment in the Spy Universe franchise which was released in 2023 starring Shah Rukh Khan, Deepika Padukone and John Abraham. \"Tiger 3\", the fifth instalment in the YRF Spy Universe and the third film in the Tiger series, starring Salman Khan, Katrina Kaif and Emraan Hashmi, released in 2023. \"War 2\" is the sixth film of the YRF Spy Universe franchise and will release on 14 August 2025. The film stars two of the greatest cinematic icons Hrithik Roshan and NTR, with Kiara Advani in the lead and is directed by Ayan Mukerji. \u201cAlpha\u201d, the seventh instalment in the franchise and Hindi cinema's first female-led YRF Spy Universe film, starring Alia Bhatt and Sharvari, is set to release on 25 December 2025.\n\n#yrfnewreleases #yrf #yashraj #yashrajfilms #yrfmovies #yrfmusic #adityachopra #hrithikroshan #ntr #kiaraadvani #ayanmukerji #pritam #amitabhbhattacharya #officialtrailer #bollywoodtrailer #war2trailerhindi\n\n\u00a9 Yash Raj Films Pvt. Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjBym9uKth4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YRF",
                "tags": [
                    "war 2 trailer",
                    "war 2 official trailer",
                    "war 2 movie trailer",
                    "war 2 hindi trailer",
                    "hrithik roshan trailer",
                    "ntr trailer",
                    "kiara advani trailer",
                    "ntr hindi movie trailer",
                    "hrithik and ntr war 2 trailer",
                    "hrithik roshan new movie trailer",
                    "yrf spy universe trailer",
                    "war 2 fight scenes",
                    "trailer 2025",
                    "war 2 trailer hindi",
                    "new hindi movie trailer",
                    "new bollywood trailer",
                    "new movie trailers 2025",
                    "yrf war 2 trailer",
                    "\u0935\u0949\u0930 2 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
                    "\u090b\u0924\u093f\u0915 \u0930\u094b\u0936\u0928 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
                    "\u091c\u0942\u0928\u093f\u092f\u0930 \u090f\u0928\u091f\u0940\u0906\u0930 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930",
                    "\u0928\u0908 \u0939\u093f\u0902\u0926\u0940 \u092e\u0942\u0935\u0940 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0932\u0930"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "WAR 2 | Official Trailer | Hrithik Roshan | NTR | Kiara Advani | Ayan Mukerji | YRF Spy Universe",
                    "description": "Get ready for the storm, the WAR begins now! #War2Trailer is out!\n#War2 releasing in Hindi, Telugu & Tamil on August 14th in cinemas worldwide! #YRFSpyUniverse\n\n\u25ba Subscribe Now: https://goo.gl/xs3mrY \ud83d\udd14 Stay updated!\n\u25ba YRF New Releases - https://www.youtube.com/playlist?list=PLCB05E03DA939D484\n\nStay in the filmy loop:\n\u25ba Like us on Facebook: Facebook/yrf \n\u25ba Follow us on X: x.com/yrf\n\u25ba Follow us on Instagram: Instagram/yrf\n\u25ba Visit us on: yashrajfilms.com\n\n\ud83c\udfac MOVIE CREDITS:\nMovie: WAR 2\nStarring: Hrithik Roshan, NTR, Kiara Advani\nDirector: Ayan Mukerji\nProducer: Aditya Chopra\nCo-Producer: Akshaye Widhani\nScreenplay: Shridhar Raghavan\nDirector of Photography: Benjamin Jasper ACS \nMusic: Pritam\nLyrics: Amitabh Bhattacharya\nDialogues: Abbas Tyrewala\nStory: Aditya Chopra\nAssociate Producer: Rishabh Chopra\nExecutive Producer: Sanjay Shivalkar\nEditor: Aarif Sheikh\nProduction Designers: Rajat Poddar, Amrita Mahal Nakai\nSound: Dileep Subramaniam, Ganesh Gangadharan\nBackground Music: Sanchit Balhara, Ankit Balhara\nAction Directors: Spiro Razatos, Franz Spilhaus, Anl Arasu, Oh Sea Young, Craig Macrae, Sunil Rodrigues [ROD]\nCostume Designers: Anaita Shroff Adajania, Niharika Jolly\nDirector of Choreography: Bosco Leslie Martis\nVisual Effects Studio: yFX\nCasting Director: Shanoo Sharma\nSupervising Producer: Gurpreet Singh\nTrailers & Promos: Mohit Sajnaney\nRelease Date: 14 August 2025\n\nThe film will be available with audio descriptions and closed captioning.\n\nAbout YRF Spy Universe:\nYRF Spy Universe is a first of its kind cinematic universe of spy thriller films in India. The first film in the universe, \"Ek Tha Tiger\", starring Salman Khan and Katrina Kaif was released in 2012, followed by its sequel \"Tiger Zinda Hai\" in 2017. The third film in the universe, \"War\" was released in 2019 and starred Hrithik Roshan and Tiger Shroff in pivotal roles. \"Pathaan\" was the fourth instalment in the Spy Universe franchise which was released in 2023 starring Shah Rukh Khan, Deepika Padukone and John Abraham. \"Tiger 3\", the fifth instalment in the YRF Spy Universe and the third film in the Tiger series, starring Salman Khan, Katrina Kaif and Emraan Hashmi, released in 2023. \"War 2\" is the sixth film of the YRF Spy Universe franchise and will release on 14 August 2025. The film stars two of the greatest cinematic icons Hrithik Roshan and NTR, with Kiara Advani in the lead and is directed by Ayan Mukerji. \u201cAlpha\u201d, the seventh instalment in the franchise and Hindi cinema's first female-led YRF Spy Universe film, starring Alia Bhatt and Sharvari, is set to release on 25 December 2025.\n\n#yrfnewreleases #yrf #yashraj #yashrajfilms #yrfmovies #yrfmusic #adityachopra #hrithikroshan #ntr #kiaraadvani #ayanmukerji #pritam #amitabhbhattacharya #officialtrailer #bollywoodtrailer #war2trailerhindi\n\n\u00a9 Yash Raj Films Pvt. Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6087191",
                "likeCount": "331178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNdQxyVAEfj-fetdTPxloe3_Nf4",
            "id": "mWbK9jxETQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T13:01:34Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "as\u00ed consegu\u00ed la skin M\u00c1S EXCLUSIVA del mundo.",
                "description": "kukoro: https://store.steampowered.com/app/1166990?utm_source=youtube&utm_campaign=rickyedit\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWbK9jxETQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWbK9jxETQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWbK9jxETQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWbK9jxETQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWbK9jxETQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "kukoro",
                    "stream",
                    "chat",
                    "minijuegos",
                    "escapa",
                    "escondite",
                    "huir",
                    "prueba",
                    "carrera",
                    "carreras",
                    "premios",
                    "skin",
                    "exclusiva",
                    "skin exclusiva",
                    "del mundo",
                    "secreto",
                    "secreta",
                    "personaje",
                    "desbloquear",
                    "ganar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "as\u00ed consegu\u00ed la skin M\u00c1S EXCLUSIVA del mundo.",
                    "description": "kukoro: https://store.steampowered.com/app/1166990?utm_source=youtube&utm_campaign=rickyedit\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208638",
                "likeCount": "9942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpTE9GDJm87irIFGsiZDOspHr9Y",
            "id": "QyyX55JynUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T22:00:28Z",
                "channelId": "UCjIYfYc7PUpmmHVyYqAO21w",
                "title": "Junco - Mi Primer Amor 2.0 Ft. La Cebolla, Negro Jari (Videoclip\u00a0Oficial)",
                "description": "Videoclip Oficial de \"Mi Primer amor 2.0\" \nSingle ya disponible en todas las plataformas: \nhttps://orcd.co/miprimeramor_\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCjIYfYc7PUpmmHVyYqAO21w?sub_confirmation=1\n\nLETRA\nDescubr\u00ed\nContigo el amor\nEra un ni\u00f1o, no conoc\u00eda el dolor\nPaso tiempo y me tuve que marchar\nMi coraz\u00f3n no lo pod\u00eda soportar\nEstar lejos de ti\nYa es un tormento, vida m\u00eda, \u00a1ay!\nY con l\u00e1grimas en los ojos\nAs\u00ed le escrib\u00eda\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me estuve que marchar\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\nY volv\u00ed\nA buscar a mi amor\nEra tarde, con otro se cas\u00f3\nY yo pensaba que ella me iba esperar\nQue con ninguno ella se iba a casar\nPero fue as\u00ed\nY yo la lloro en mi interior, \u00a1ay!\nY con l\u00e1grimas en los ojos\nHoy te digo: adi\u00f3s\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\n\nCR\u00c9DITOS:\nProducci\u00f3n: Dagrama Producciones\nGui\u00f3n, Direcci\u00f3n y Edici\u00f3n: Mamadou Mbacke Seck Diouf \nOperador de C\u00e1mara: La Grieta Estudios\n\nVoces: Junco, La Cebolla, Negro jari \nLetra: Junco y Negro Jari\nM\u00fasica / Yoseik Grabaci\u00f3n de Voces,  Manuel Bargia \"Mb Sound\"\n\nMezcla y Master de la Canci\u00f3n: Manuel Barcia \"Mb Sound\" \nLocalizaci\u00f3n: sevilla\n\nInstagram Junco:  https://www.instagram.com/juncoartista_oficial/\nTikTok Junco:  https://www.tiktok.com/@junco_oficial\n\nInstagram La Cebolla:  https://www.instagram.com/la_cebollaa\nTikTok La Cebolla: https://www.tiktok.com/@la_cebollaa\n\nInstagram Negro Jari:  https://www.instagram.com/negro_jari\nTikTok Negro Jari: https://www.tiktok.com/@negrojari\n\n\u2117 \u00a9 2025 Sat\u00e9lite K\n#Junco #LaCebolla #NegroJari #Miprimeramor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyyX55JynUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyyX55JynUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyyX55JynUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyyX55JynUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyyX55JynUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junco Oficial",
                "tags": [
                    "Junco",
                    "El Junco",
                    "La Cebolla",
                    "Negro Jari",
                    "El Negro Jari",
                    "Mi Primer amor",
                    "Rumba",
                    "Rumba flamenca",
                    "junco la cebolla negro jari",
                    "junco mi primer amor",
                    "la cebolla mi primer amor",
                    "negro jari mi primer amor",
                    "junco la cebolla negro jari mi primer amor",
                    "junco 2025",
                    "junco musica",
                    "junco letra",
                    "junco videoclip",
                    "la cebolla 2025",
                    "la cebolla musica",
                    "la cebolla junco",
                    "la cebolla negro jari",
                    "negro jari la cebolla",
                    "negro jari 2025",
                    "negro jari musica",
                    "negro jari letra",
                    "negro jari videoclip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Junco - Mi Primer Amor 2.0 Ft. La Cebolla, Negro Jari (Videoclip\u00a0Oficial)",
                    "description": "Videoclip Oficial de \"Mi Primer amor 2.0\" \nSingle ya disponible en todas las plataformas: \nhttps://orcd.co/miprimeramor_\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCjIYfYc7PUpmmHVyYqAO21w?sub_confirmation=1\n\nLETRA\nDescubr\u00ed\nContigo el amor\nEra un ni\u00f1o, no conoc\u00eda el dolor\nPaso tiempo y me tuve que marchar\nMi coraz\u00f3n no lo pod\u00eda soportar\nEstar lejos de ti\nYa es un tormento, vida m\u00eda, \u00a1ay!\nY con l\u00e1grimas en los ojos\nAs\u00ed le escrib\u00eda\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me estuve que marchar\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\nY volv\u00ed\nA buscar a mi amor\nEra tarde, con otro se cas\u00f3\nY yo pensaba que ella me iba esperar\nQue con ninguno ella se iba a casar\nPero fue as\u00ed\nY yo la lloro en mi interior, \u00a1ay!\nY con l\u00e1grimas en los ojos\nHoy te digo: adi\u00f3s\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\nYo no te podr\u00e9 olvidar\nYo no te quer\u00eda dejar\nY por causas de la vida\nYo me tuve que marchar\n\nCR\u00c9DITOS:\nProducci\u00f3n: Dagrama Producciones\nGui\u00f3n, Direcci\u00f3n y Edici\u00f3n: Mamadou Mbacke Seck Diouf \nOperador de C\u00e1mara: La Grieta Estudios\n\nVoces: Junco, La Cebolla, Negro jari \nLetra: Junco y Negro Jari\nM\u00fasica / Yoseik Grabaci\u00f3n de Voces,  Manuel Bargia \"Mb Sound\"\n\nMezcla y Master de la Canci\u00f3n: Manuel Barcia \"Mb Sound\" \nLocalizaci\u00f3n: sevilla\n\nInstagram Junco:  https://www.instagram.com/juncoartista_oficial/\nTikTok Junco:  https://www.tiktok.com/@junco_oficial\n\nInstagram La Cebolla:  https://www.instagram.com/la_cebollaa\nTikTok La Cebolla: https://www.tiktok.com/@la_cebollaa\n\nInstagram Negro Jari:  https://www.instagram.com/negro_jari\nTikTok Negro Jari: https://www.tiktok.com/@negrojari\n\n\u2117 \u00a9 2025 Sat\u00e9lite K\n#Junco #LaCebolla #NegroJari #Miprimeramor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25426",
                "likeCount": "1289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzFwhGnOnG6SI1JOnb_3EySKtpU",
            "id": "-bd_AUSkrRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:30:00Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Aztec Batman: Clash of Empires - Exclusive Trailer (2025) Jay Hernandez, Raymond Cruz | SDCC 2025",
                "description": "Aztec Batman: Clash of Empires, the bold and original reimagining of the Batman mythology through the lens of Mesoamerican culture, will be available in the US exclusively on digital on September 19 and on 4K Ultra HD, Blu-ray and DVD on September 23.\n\nFrom Warner Bros. Animation, \u00c1nima and Chatrone, and based on characters from DC, the all-new animated film places the iconic DC Super Hero against the backdrop of the captivating history of Mexico and immerses fans around the world in the exciting culture of Mesoamerica.\u00a0\n\nThe Spanish audio version of the film features Mexican talent including Horacio Garc\u00eda Rojas, Omar Chaparro, and \u00c1lvaro Morte.\u00a0 The English voice cast features Jay Hernandez (Magnum P.I., Suicide Squad) and Raymond Cruz (Sons of Anarchy, The Mayans, Better Call Saul).\n\nThe film is directed by Juan Meza-L\u00e9on from a screenplay by Ernie Altbacker and based on Batman created by Bob Kane and Bill Finger. Jos\u00e9 C. Garc\u00eda de Letona, Fernando De Fuentes S., Carina Schulze, Aaron D. Berger, Jim Krieg, and Kimberly S. Moreau are producers.\u00a0 Sam Register, Tom\u00e1s Yankelevich, and Michael Uslan serve as executive producers.\n\nAztec Batman: Clash of Empires will be available on\u00a0September 19\u00a0on Digital from Amazon Prime Video, AppleTV, Google Play, Fandango at Home and more.\u00a0On September 23 the film will be available to purchase on 4K Ultra HD, Blu-ray and DVD online and in-store at major retailers.\u00a0\n\nThe film will be available in both Spanish and English-language versions.\n\nThis bold reimagining of the Batman legend unfolds within the vibrant and fierce culture of 16th century Mesoamerica. In the time of the Aztec empire, tragedy strikes Yohualli Coatl, a young Aztec boy, when his father is murdered by Spanish conquistadors. To warn King Moctezuma and his high priest, Yoka, of imminent danger, Yohualli escapes to Tenochtitl\u00e1n. There, he trains in the temple of the bat god Tzinacan with his mentor, developing equipment and weaponry to confront the Spanish invasion and avenge his father\u2019s death. Along the way, he encounters key figures like the fierce Jaguar Woman and the enchanting Forest Ivy.\n\n#IGN #Batman #SDCC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bd_AUSkrRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bd_AUSkrRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bd_AUSkrRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bd_AUSkrRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bd_AUSkrRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "Action",
                    "Aztec Batman: Clash of Empires",
                    "Batman",
                    "HBO Max",
                    "On-Demand",
                    "Superhero",
                    "aztec batman",
                    "aztec batman trailer",
                    "movie trailers",
                    "movie trailer",
                    "movies",
                    "new movies",
                    "new movie trailers",
                    "upcoming movies 2025",
                    "new movies 2025",
                    "2025 new movies",
                    "2025 trailers",
                    "new trailers",
                    "ign",
                    "ign movie trailer",
                    "dc",
                    "dc movies",
                    "sdcc",
                    "sdcc 2025",
                    "comic con",
                    "comic con 2025",
                    "san diego comic con",
                    "san diego comic con 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aztec Batman: Clash of Empires - Exclusive Trailer (2025) Jay Hernandez, Raymond Cruz | SDCC 2025",
                    "description": "Aztec Batman: Clash of Empires, the bold and original reimagining of the Batman mythology through the lens of Mesoamerican culture, will be available in the US exclusively on digital on September 19 and on 4K Ultra HD, Blu-ray and DVD on September 23.\n\nFrom Warner Bros. Animation, \u00c1nima and Chatrone, and based on characters from DC, the all-new animated film places the iconic DC Super Hero against the backdrop of the captivating history of Mexico and immerses fans around the world in the exciting culture of Mesoamerica.\u00a0\n\nThe Spanish audio version of the film features Mexican talent including Horacio Garc\u00eda Rojas, Omar Chaparro, and \u00c1lvaro Morte.\u00a0 The English voice cast features Jay Hernandez (Magnum P.I., Suicide Squad) and Raymond Cruz (Sons of Anarchy, The Mayans, Better Call Saul).\n\nThe film is directed by Juan Meza-L\u00e9on from a screenplay by Ernie Altbacker and based on Batman created by Bob Kane and Bill Finger. Jos\u00e9 C. Garc\u00eda de Letona, Fernando De Fuentes S., Carina Schulze, Aaron D. Berger, Jim Krieg, and Kimberly S. Moreau are producers.\u00a0 Sam Register, Tom\u00e1s Yankelevich, and Michael Uslan serve as executive producers.\n\nAztec Batman: Clash of Empires will be available on\u00a0September 19\u00a0on Digital from Amazon Prime Video, AppleTV, Google Play, Fandango at Home and more.\u00a0On September 23 the film will be available to purchase on 4K Ultra HD, Blu-ray and DVD online and in-store at major retailers.\u00a0\n\nThe film will be available in both Spanish and English-language versions.\n\nThis bold reimagining of the Batman legend unfolds within the vibrant and fierce culture of 16th century Mesoamerica. In the time of the Aztec empire, tragedy strikes Yohualli Coatl, a young Aztec boy, when his father is murdered by Spanish conquistadors. To warn King Moctezuma and his high priest, Yoka, of imminent danger, Yohualli escapes to Tenochtitl\u00e1n. There, he trains in the temple of the bat god Tzinacan with his mentor, developing equipment and weaponry to confront the Spanish invasion and avenge his father\u2019s death. Along the way, he encounters key figures like the fierce Jaguar Woman and the enchanting Forest Ivy.\n\n#IGN #Batman #SDCC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327151",
                "likeCount": "14464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yuPm1RfNgnWEjloBtRV7XdHzn0",
            "id": "M2Qo31Yf8Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T14:29:18Z",
                "channelId": "UCBeDsw2AcCBHoqmDCg7QAZQ",
                "title": "HECTOR VS THIAGO EN BUSCAR Y DESCARTAR CON FUTTIES!! | FC 25",
                "description": "- Video de Pumus: https://youtu.be/1ReSTqn6Ebg\n\ud83e\ude99 Compra tus monedas en U7BUY: https://bit.ly/U7BUY-Cacho \n- C\u00f3digo descuento: CACHO \n----------------------------------\n- Compara precios, crea tus plantillas y mira las mejores EVOS en FUTBIN: https://www.futbin.com/\n---------------------------------\n- Tutorial compra monedas: https://www.youtube.com/watch?v=NW4Cbq87BGA\n----------------------------------\n- Suscribete al nuevo canal de Cartas de Futbol con Hector: https://www.youtube.com/@Cacho01Cards\n- Suscribete al canal para m\u00e1s FC 24 : https://goo.gl/ogZ5pT\n---------------------------------\n- Sigueme en Twitch: https://www.twitch.tv/cacho01\n- Sigueme en Mixer: https://mixer.com/cacho01\n- S\u00edgueme en Twitter :  https://twitter.com/cachoo01\n- S\u00edgueme en Instagram: https://goo.gl/S3YrzP\n- Suscribete a mi canal de Fut Draft: https://www.youtube.com/user/Cacho02ytb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Qo31Yf8Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Qo31Yf8Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Qo31Yf8Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Qo31Yf8Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Qo31Yf8Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cacho01",
                "tags": [
                    "FIFA",
                    "pack opening",
                    "sobres",
                    "cacho",
                    "cacho01",
                    "cacho01 fc 24",
                    "fc 25",
                    "pack opening fc 25",
                    "fc 25 cacho",
                    "fc 25 cacho01",
                    "cacho01 fc 25",
                    "HECTOR VS THIAGO EN BUSCAR Y DESCARTAR CON FUTTIES",
                    "BUSCAR Y DESCARTAR",
                    "BUSCAR Y DESCARTAR CACHO",
                    "BUSCAR Y DESCARTAR HECTOR",
                    "HECTOR",
                    "HECTOR VS THIAGO",
                    "DISCARD CHALLENGE",
                    "BUSCAR Y DESCARTAR DISCARD CHALLENGE",
                    "CACHO VS PUMUS",
                    "CACHO VS PUMUS FC 25",
                    "BUSCAR Y DESCARTAR FUTTIES",
                    "FUTTIES",
                    "FUTTIES FC 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HECTOR VS THIAGO EN BUSCAR Y DESCARTAR CON FUTTIES!! | FC 25",
                    "description": "- Video de Pumus: https://youtu.be/1ReSTqn6Ebg\n\ud83e\ude99 Compra tus monedas en U7BUY: https://bit.ly/U7BUY-Cacho \n- C\u00f3digo descuento: CACHO \n----------------------------------\n- Compara precios, crea tus plantillas y mira las mejores EVOS en FUTBIN: https://www.futbin.com/\n---------------------------------\n- Tutorial compra monedas: https://www.youtube.com/watch?v=NW4Cbq87BGA\n----------------------------------\n- Suscribete al nuevo canal de Cartas de Futbol con Hector: https://www.youtube.com/@Cacho01Cards\n- Suscribete al canal para m\u00e1s FC 24 : https://goo.gl/ogZ5pT\n---------------------------------\n- Sigueme en Twitch: https://www.twitch.tv/cacho01\n- Sigueme en Mixer: https://mixer.com/cacho01\n- S\u00edgueme en Twitter :  https://twitter.com/cachoo01\n- S\u00edgueme en Instagram: https://goo.gl/S3YrzP\n- Suscribete a mi canal de Fut Draft: https://www.youtube.com/user/Cacho02ytb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50394",
                "likeCount": "1837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLaFDXfky_Va80yhmNOIbAt8TK4",
            "id": "Oc-0OKmrAIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T22:00:33Z",
                "channelId": "UCSTVBNU3VQHI4TkBCmBeHvg",
                "title": "ELYELLA feat Silo\u00e9 - Podemos vencer (Lyric Video)",
                "description": "Lyric Video  Oficial de la canci\u00f3n \"Podemos vencer\" de ELYELLA con la colaboraci\u00f3n de \u202a\u202a@siloeoficialmusic  .\n\n\u2117 y \u00a9 2025, Vanana Records.\nCompuesta por ELYELLA junto a Pau Paredes, V\u00edctor Mej\u00edas, Fito Robles y \nBorja Navarro\nCoproducida por ELYELLA y Pau Paredes.\nGrabada en por Pau Paredes en  Fluxus Estudio.\nMezclado por Felipe Guevara\nPortada: Be Fern\u00e1ndez\n\nDownload & Stream: https://links.altafonte.com/podemosvencer\nWEB: https://elyellamusic.com/\n\nSigue / Follow:\n https://www.instagram.com/elyellamusic/\nhttps://www.tiktok.com/@elyellamusic \nhttps://x.com/elyellamusic\nhttps://www.facebook.com/elyellamusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-0OKmrAIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-0OKmrAIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-0OKmrAIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-0OKmrAIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-0OKmrAIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELYELLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELYELLA feat Silo\u00e9 - Podemos vencer (Lyric Video)",
                    "description": "Lyric Video  Oficial de la canci\u00f3n \"Podemos vencer\" de ELYELLA con la colaboraci\u00f3n de \u202a\u202a@siloeoficialmusic  .\n\n\u2117 y \u00a9 2025, Vanana Records.\nCompuesta por ELYELLA junto a Pau Paredes, V\u00edctor Mej\u00edas, Fito Robles y \nBorja Navarro\nCoproducida por ELYELLA y Pau Paredes.\nGrabada en por Pau Paredes en  Fluxus Estudio.\nMezclado por Felipe Guevara\nPortada: Be Fern\u00e1ndez\n\nDownload & Stream: https://links.altafonte.com/podemosvencer\nWEB: https://elyellamusic.com/\n\nSigue / Follow:\n https://www.instagram.com/elyellamusic/\nhttps://www.tiktok.com/@elyellamusic \nhttps://x.com/elyellamusic\nhttps://www.facebook.com/elyellamusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10222",
                "likeCount": "518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KDhnHuxL_vRb4RNTfzBeAeVX5ZI",
            "id": "LJTIUly8FaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T13:30:08Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A \u2013 Tr\u00e1iler de la historia",
                "description": "Disponible para reservar: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Nintendo-Switch-2-Edition/Leyendas-Pokemon-Z-A-Nintendo-Switch-2-Edition-2827849.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=PokemonLegendsZA%7CNULL%7CStoryTrailer%7Cm_id_mf4uMvU6Kz%7C2827849\n\nEn Ciudad Luminalia, distintos deseos se entrecruzan con el fin de lograr la convivencia entre humanos y Pok\u00e9mon. Descubrid el nuevo tr\u00e1iler de Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A, \u00a1que llegar\u00e1 a Nintendo Switch 2 y Nintendo Switch el 16 de octubre!\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#LeyendasPokemonZA #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJTIUly8FaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJTIUly8FaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJTIUly8FaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJTIUly8FaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJTIUly8FaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "tr\u00e1iler de Leyendas Pok\u00e9mon Z-A",
                    "nuevo tr\u00e1iler de Leyendas Pok\u00e9mon Z-A",
                    "tr\u00e1iler de la historia de Leyendas Pok\u00e9mon Z-A",
                    "Leyendas Pok\u00e9mon Z-A Nintendo Switch 2",
                    "megaevoluciones",
                    "nuevas megaevociones",
                    "Leyendas Pok\u00e9mon Z-A megaevoluciones",
                    "Equipo MZ",
                    "A-Z",
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A \u2013 Tr\u00e1iler de la historia",
                    "description": "Disponible para reservar: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Nintendo-Switch-2-Edition/Leyendas-Pokemon-Z-A-Nintendo-Switch-2-Edition-2827849.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=PokemonLegendsZA%7CNULL%7CStoryTrailer%7Cm_id_mf4uMvU6Kz%7C2827849\n\nEn Ciudad Luminalia, distintos deseos se entrecruzan con el fin de lograr la convivencia entre humanos y Pok\u00e9mon. Descubrid el nuevo tr\u00e1iler de Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A, \u00a1que llegar\u00e1 a Nintendo Switch 2 y Nintendo Switch el 16 de octubre!\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#LeyendasPokemonZA #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47248",
                "likeCount": "1773",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9M0HEtr-UCLy2Bw9jj9px-jLVJY",
            "id": "Q9da-Jf9-58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:00:41Z",
                "channelId": "UCMnZ3qm76jc3SUi9Z-5OdcA",
                "title": "\u00bfC\u00d3MO FUNCIONAN LOS OBJETOS de Mario Kart?",
                "description": "Pegadle un vistazo a NordVPN y conseguid esos riqu\u00edsimos 4 meses adicionales gratis en el plan de dos a\u00f1os: https://www.nordvpn.com/leyendas\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9da-Jf9-58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9da-Jf9-58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9da-Jf9-58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9da-Jf9-58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9da-Jf9-58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leyendas & Videojuegos",
                "tags": [
                    "leyendas",
                    "videojuegos",
                    "curiosidades",
                    "lyv",
                    "l&v",
                    "ericrod",
                    "ensayo",
                    "critica",
                    "juegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfC\u00d3MO FUNCIONAN LOS OBJETOS de Mario Kart?",
                    "description": "Pegadle un vistazo a NordVPN y conseguid esos riqu\u00edsimos 4 meses adicionales gratis en el plan de dos a\u00f1os: https://www.nordvpn.com/leyendas\n\nSuscr\u00edbete a Leyendas & Videojuegos para m\u00e1s v\u00eddeos como el que acabas de ver, o a lo mejor no, no puedo saber qu\u00e9 v\u00eddeo acabas de ver, solo soy un cartel, pero suscr\u00edbete igual:\n\n\u25bahttp://www.youtube.com/user/leyendasyvideojuegos?sub_confirmation=1\n\nS\u00edgueme en Twitch para verme en directo todos los d\u00edas, jugando a cosas, hablando, el pack completo vamos: \n\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/ericrod\n\nSOCIAL\n\u25baTwitter: https://twitter.com/ericrod_lyv\n\nCONTACTO\n\u25bae-mail: leyendasyvideojuegos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81758",
                "likeCount": "9285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VPJqFkMfzaV7J5lMUIngKGugR1k",
            "id": "QQHhebcTq3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T22:01:03Z",
                "channelId": "UCAVLVMq_ZfDt8f4awatNzZw",
                "title": "LOCOPLAYA - RICOTTA (VIDEO)",
                "description": "LOCOPLAYA IS BACK \ud83c\udf34  'El Calet\u00f3n' nuevo EP esc\u00fachalo en todas las plataformas: https://warnermusicspain.lnk.to/Locoplaya_ElCaleton\n\nDon Patricio: https://instagram.com/Don_Patricio/\nBejo: https://www.instagram.com/borjabuche/\nUge: https://www.instagram.com/geni_colegui/\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\n\nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Fectro https://www.instagram.com/fectro/\nC\u00e1mara: Sestolo https://www.instagram.com/sestolo_/\nDirecci\u00f3n, edici\u00f3n y VFX: Cachi Richi https://www.instagram.com/cachi.richi.films/\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nLETRA:\n\n(Bejo)\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nYo me imaginaba contigo acabando de abuelo\n\n(Donpa)\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana mi loca\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\n\n(Uge)\n\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana mi loca\n\nSi quieres ama, llama, mama \nPero deja el drama\nSe lo noto en la mirada a ver qu\u00e9 trama \nSu sonrisa maliciosa me envenena\nSus caderas me enajenan cosa mala \n\nY aunque no se me note  en el careto\nTe la tengo jurada lo prometo\nTe fuiste con la cabeza muy alta \nY volviste con el rabo entre las piernas \nPor las calles del Caleto\n\nSalgo a la avenida con las pintas \nDe que no pasara nada \n(y no pasa nada)\nVoy cambiando el rumbo en el camino\nHacia la misma coordenada\n(y es la equivocada)\n\nUna loba sale y caza  \nPero no  descuida su manada \n(a\u00falla)\nViste lo que pasa cuando juegas\nHaces trampas y no ganas \n(y no pasa nada)\n\n(Donpa)\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\n\n(Bejo)\n\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nDesde el 2000`s\nVivo demasiado de chill\nShaquille O'Neal\nMachacando la liga desde juvenil \nTengo los skills, los caballos, el alfil\nPa\u2019 comerme a la reina \nHuye tamboril\n\nLlegamos, montamos, vamos y remontamos \nAs\u00ed es como lo hacemos nosotros\nMovemos, volvemos, vemos y resolvemos \nMamma mia si te toco\n\nTus ojitos marrones te los pongo en blanco \nT\u00fa quieres m\u00e1s rones y la fiesta acabando \nWao\nT\u00fa no eres mucho eres demasiado \nComo Roc\u00edo Jurado \n\nRicota, mi loca, psic\u00f3pata, lo coloca\nSe quita la bata y se pone las botas \nBota, rebota, me toca y me choca choca \nLe llaman Juana, la loca \n\n(Donpa)\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nNo quiero dormir\nAl\u00e9grame la vida que es un malvivir\nEy, no esperes a ese bobo que \u00e9l no va a venir\nEstoy de vuelta,\nTuve que volver al pueblo, mami,\nTe traigo de la ciudad un im\u00e1n de souvenir\n\nPoco deporte, pero ando en deportivo\nMe porto mal para que me des castigo\nTiro en el arco, la encesto, y apenas miro\nEllas son 3, y yo vine con 2 amigos\n\nM\u00fasica en el carro\nY la DJ es la que va de copiloto\n(Va de copiloto)\nLlego a la avenida\nY se le ve por la rodilla el ch\u00e1ndal roto\n(Ponte pa la foto)\nMami yo sigo haciendo puntos\nPero hace tiempo que ya no los anoto\n(All in al rojo)\nPonme la m\u00fasica en el carro y la DJ es la que va de copiloto\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\n(Uge)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\n\n(Bejo)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nYo me imaginaba contigo acabando de abuelo\n\n(Donpa)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca \n\n:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQHhebcTq3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQHhebcTq3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQHhebcTq3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQHhebcTq3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQHhebcTq3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locoplaya",
                "tags": [
                    "locoplaya",
                    "bejo",
                    "don",
                    "patricio",
                    "uge",
                    "loco",
                    "playa",
                    "trap",
                    "rap",
                    "canario",
                    "canarias",
                    "la caleta",
                    "el",
                    "hierro",
                    "fresco",
                    "mucho",
                    "michubichi",
                    "mala",
                    "gua\u00f1a",
                    "suave",
                    "trapo",
                    "hablame",
                    "claro",
                    "en",
                    "su",
                    "carro",
                    "canary",
                    "ass"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOCOPLAYA - RICOTTA (VIDEO)",
                    "description": "LOCOPLAYA IS BACK \ud83c\udf34  'El Calet\u00f3n' nuevo EP esc\u00fachalo en todas las plataformas: https://warnermusicspain.lnk.to/Locoplaya_ElCaleton\n\nDon Patricio: https://instagram.com/Don_Patricio/\nBejo: https://www.instagram.com/borjabuche/\nUge: https://www.instagram.com/geni_colegui/\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\n\nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Fectro https://www.instagram.com/fectro/\nC\u00e1mara: Sestolo https://www.instagram.com/sestolo_/\nDirecci\u00f3n, edici\u00f3n y VFX: Cachi Richi https://www.instagram.com/cachi.richi.films/\n\n------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nLETRA:\n\n(Bejo)\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nYo me imaginaba contigo acabando de abuelo\n\n(Donpa)\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana mi loca\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\n\n(Uge)\n\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana mi loca\n\nSi quieres ama, llama, mama \nPero deja el drama\nSe lo noto en la mirada a ver qu\u00e9 trama \nSu sonrisa maliciosa me envenena\nSus caderas me enajenan cosa mala \n\nY aunque no se me note  en el careto\nTe la tengo jurada lo prometo\nTe fuiste con la cabeza muy alta \nY volviste con el rabo entre las piernas \nPor las calles del Caleto\n\nSalgo a la avenida con las pintas \nDe que no pasara nada \n(y no pasa nada)\nVoy cambiando el rumbo en el camino\nHacia la misma coordenada\n(y es la equivocada)\n\nUna loba sale y caza  \nPero no  descuida su manada \n(a\u00falla)\nViste lo que pasa cuando juegas\nHaces trampas y no ganas \n(y no pasa nada)\n\n(Donpa)\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\n\n(Bejo)\n\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nDesde el 2000`s\nVivo demasiado de chill\nShaquille O'Neal\nMachacando la liga desde juvenil \nTengo los skills, los caballos, el alfil\nPa\u2019 comerme a la reina \nHuye tamboril\n\nLlegamos, montamos, vamos y remontamos \nAs\u00ed es como lo hacemos nosotros\nMovemos, volvemos, vemos y resolvemos \nMamma mia si te toco\n\nTus ojitos marrones te los pongo en blanco \nT\u00fa quieres m\u00e1s rones y la fiesta acabando \nWao\nT\u00fa no eres mucho eres demasiado \nComo Roc\u00edo Jurado \n\nRicota, mi loca, psic\u00f3pata, lo coloca\nSe quita la bata y se pone las botas \nBota, rebota, me toca y me choca choca \nLe llaman Juana, la loca \n\n(Donpa)\n\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\nNo quiero dormir\nAl\u00e9grame la vida que es un malvivir\nEy, no esperes a ese bobo que \u00e9l no va a venir\nEstoy de vuelta,\nTuve que volver al pueblo, mami,\nTe traigo de la ciudad un im\u00e1n de souvenir\n\nPoco deporte, pero ando en deportivo\nMe porto mal para que me des castigo\nTiro en el arco, la encesto, y apenas miro\nEllas son 3, y yo vine con 2 amigos\n\nM\u00fasica en el carro\nY la DJ es la que va de copiloto\n(Va de copiloto)\nLlego a la avenida\nY se le ve por la rodilla el ch\u00e1ndal roto\n(Ponte pa la foto)\nMami yo sigo haciendo puntos\nPero hace tiempo que ya no los anoto\n(All in al rojo)\nPonme la m\u00fasica en el carro y la DJ es la que va de copiloto\n\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca\n\n(Uge)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nT\u00fa est\u00e1s como el queso, Ricotta\nTus besos mejor en mi boca\n\n(Bejo)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nYo me imaginaba contigo acabando de abuelo\n\n(Donpa)\nQue tenga mi techo gotera es culpa de tu suelo\nOtra noche m\u00e1s sigo pens\u00e1ndote\nMi Juana, Mi Loca \n\n:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7653",
                "likeCount": "1267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbHx1DUlwIZ6b6iK_o_qsjtWYD8",
            "id": "NpjoSI5OfC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T22:00:32Z",
                "channelId": "UCKmlxQVs0vHtaLldRIQ8lsA",
                "title": "iTownGamePlay REACCIONA y ANALIZA el TR\u00c1ILER OFICIAL de la PEL\u00cdCULA DE FNAF 2",
                "description": "Animatowners\u2026 los Toys han vuelto. Y no vienen solos.\nLos Withered aparecen\u2026 y algo no encaja.\n\nReacciono y analizo el tr\u00e1iler oficial de la pel\u00edcula de FNAF 2.\nHay detalles que no os pod\u00e9is perder.\n\n\ud83c\udfa5 TR\u00c1ILER ANALIZADO: Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u2013 La Pel\u00edcula\nTrailer aqu\u00ed: https://www.youtube.com/watch?v=si7z_oWC2B4\n\n------------------------------\n\n\ud83e\uddf8 A\u00f1ade mi NUEVO juego THE HOUSE OF TOYS a Lista de DESEADOS en STEAM: https://store.steampowered.com/app/3321000/The_House_of_Toys/\n\n\ud83d\udc8e Hazte MIEMBRO y disfruta de muchas ventajas:\nhttp://youtube.com/iTownGamePlay/join \n\nYa tenemos el primer teaser de la nueva peli de FNAF :O\n\n\ud83d\udc96 ENV\u00cdA un \"SUPER GRACIAS\" y dar\u00e9 CORAZ\u00d3N a tu COMENTARIO\n\n\ud83c\udfb5 Escucha mis Canciones en Spotify: https://spoti.fi/3dd6iWW\n\n\ud83c\udf1f Ap\u00f3yame ingresando mi Star Code ITOWN cuando compres Robux en ROBLOX\n\n\ud83d\ude01 M\u00e1s Juegos de Terror aqu\u00ed: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjP1J2wV_1fHkV-eVeTsTkJbufkb1AF5p\n\nS\u00edgueme en TikTok, Instagram y WhatsApp\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd25 TikTok: https://www.tiktok.com/@itowngameplay (Subo clips editados de mis v\u00eddeos en YT)\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/itownyt/ (Subo fotos)\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcde WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaIEslj77qVZVcS3ca3H\n\n\ud83c\udfa4 Suscr\u00edbete a mi canal de m\u00fasica: https://www.youtube.com/user/HMAlvaro\n\n\ud83d\udcaa Agradecimientos Especiales a los Miembros de NIVEL CORAZ\u00d3N y del NIVEL LEGENDARIO del canal, que ayudan mucho con su apoyo:\n\n1\u00ba - augmented foxy 114 (56 meses en el nivel Legendario) = 5556 puntos\n2\u00ba - El Michi (10 meses en el nivel Legendario) = 143 puntos\n3\u00ba - Joanna Rosales (10 meses en el nivel Legendario) = 143 puntos\n4\u00ba - julianCS2025 (8 meses en el nivel Legendario) = 99 puntos\n5\u00ba - BLOXYTUBE (7 meses en el nivel Legendario) = 80 puntos\n6\u00ba - Alexis SSJ 7 (5 meses en el nivel Legendario) = 48 puntos\n7\u00ba - Marcos Black2000 (5 meses en el nivel Legendario) = 48 puntos\n8\u00ba - laucentu11 (4 meses en el nivel Legendario) = 35 puntos\n9\u00ba - Luis Fernando Tuay (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n10\u00ba - MaxRavin (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n11\u00ba - NAHUEL_BOT (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n12\u00ba - Marcos Ra\u00fal Acosta (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n13\u00ba - Rodri (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n14\u00ba - Leticia Benites Castillo (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n15\u00ba - Mario Vera (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n16\u00ba - Miguel Huallpa (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n\n\ud83d\udc9c LIGA NIVEL CORAZ\u00d3N:\n\n1\u00ba - Black Rick (46 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 4256 puntos \n2\u00aa - Beira (11 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 168 puntos\n3\u00ba - Dreamybull (5 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 48 puntos\n4\u00ba - Thiago Saggese (3 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 24 puntos\n6\u00ba - Karamelittos 3 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 24 puntos\n7\u00ba - elias martin riquelme 2 (1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 8 puntos\n8\u00ba - the legend horror game (1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 8 puntos\n9\u00ba - TYRANOCRAFT (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n10\u00ba - Elias Martin Riquelme (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n11\u00ba - Nahuel Britez (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n                                                                 \nC\u00f3mo funciona el sistema de puntos:\n\n*Cuantos m\u00e1s meses acumulados lleves como Animatowner de NIVEL CORAZ\u00d3N o LEGENDARIO, m\u00e1s puntos ir\u00e1s sumando a tu marcador para La Liga, \u00a1demuestra que eres el mejor Animatowner del mundo!\n\nMenos de un mes: +3 puntos\n1 mes: +5 puntos\n2 meses: +7 puntos\n3 meses: +9 puntos\n4 meses: +11 puntos\n5 meses: +13 puntos\n6 meses: +15 puntos\n7 meses: +17 puntos\n8 meses: +19 puntos\n9 meses: +21 puntos\n10 meses: +23 puntos\n11 meses: +25 puntos\n12 meses/1 a\u00f1o: +30 puntos\n13 meses: +38 puntos\n14 meses +48 puntos\n15 meses +60 puntos    \n16 meses +74 puntos\n17 meses +90 puntos\n18 meses +108 puntos\n19 meses y siguientes +130 puntos       \n\nCap\u00edtulos:\n\n00:00 Bienvenida\n01:00 Reacci\u00f3n\n03:25 An\u00e1lisis\n\n#FNAF2 #FNAFPel\u00edcula #Reacci\u00f3nFNAF #An\u00e1lisisTr\u00e1iler #iTownGamePlay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpjoSI5OfC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpjoSI5OfC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpjoSI5OfC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpjoSI5OfC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpjoSI5OfC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iTownGamePlay *Terror&Diversi\u00f3n*",
                "tags": [
                    "iTownGamePlay reacciona FNAF 2",
                    "reacci\u00f3n tr\u00e1iler pel\u00edcula Five Nights at Freddy\u2019s 2",
                    "an\u00e1lisis FNAF pel\u00edcula",
                    "FNAF 2 movie trailer breakdown",
                    "secretos del tr\u00e1iler FNAF 2",
                    "detalles ocultos FNAF pel\u00edcula",
                    "teor\u00edas FNAF 2 pel\u00edcula",
                    "Foxy Bonnie Chica tr\u00e1iler",
                    "nuevo tr\u00e1iler FNAF 2025",
                    "iTown reacciona a la pel\u00edcula de FNAF",
                    "terror animatr\u00f3nico en cine",
                    "Five Nights at Freddy's movie analysis",
                    "Easter eggs FNAF 2 film"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "iTownGamePlay REACCIONA y ANALIZA el TR\u00c1ILER OFICIAL de la PEL\u00cdCULA DE FNAF 2",
                    "description": "Animatowners\u2026 los Toys han vuelto. Y no vienen solos.\nLos Withered aparecen\u2026 y algo no encaja.\n\nReacciono y analizo el tr\u00e1iler oficial de la pel\u00edcula de FNAF 2.\nHay detalles que no os pod\u00e9is perder.\n\n\ud83c\udfa5 TR\u00c1ILER ANALIZADO: Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u2013 La Pel\u00edcula\nTrailer aqu\u00ed: https://www.youtube.com/watch?v=si7z_oWC2B4\n\n------------------------------\n\n\ud83e\uddf8 A\u00f1ade mi NUEVO juego THE HOUSE OF TOYS a Lista de DESEADOS en STEAM: https://store.steampowered.com/app/3321000/The_House_of_Toys/\n\n\ud83d\udc8e Hazte MIEMBRO y disfruta de muchas ventajas:\nhttp://youtube.com/iTownGamePlay/join \n\nYa tenemos el primer teaser de la nueva peli de FNAF :O\n\n\ud83d\udc96 ENV\u00cdA un \"SUPER GRACIAS\" y dar\u00e9 CORAZ\u00d3N a tu COMENTARIO\n\n\ud83c\udfb5 Escucha mis Canciones en Spotify: https://spoti.fi/3dd6iWW\n\n\ud83c\udf1f Ap\u00f3yame ingresando mi Star Code ITOWN cuando compres Robux en ROBLOX\n\n\ud83d\ude01 M\u00e1s Juegos de Terror aqu\u00ed: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjP1J2wV_1fHkV-eVeTsTkJbufkb1AF5p\n\nS\u00edgueme en TikTok, Instagram y WhatsApp\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd25 TikTok: https://www.tiktok.com/@itowngameplay (Subo clips editados de mis v\u00eddeos en YT)\n-----------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/itownyt/ (Subo fotos)\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcde WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaIEslj77qVZVcS3ca3H\n\n\ud83c\udfa4 Suscr\u00edbete a mi canal de m\u00fasica: https://www.youtube.com/user/HMAlvaro\n\n\ud83d\udcaa Agradecimientos Especiales a los Miembros de NIVEL CORAZ\u00d3N y del NIVEL LEGENDARIO del canal, que ayudan mucho con su apoyo:\n\n1\u00ba - augmented foxy 114 (56 meses en el nivel Legendario) = 5556 puntos\n2\u00ba - El Michi (10 meses en el nivel Legendario) = 143 puntos\n3\u00ba - Joanna Rosales (10 meses en el nivel Legendario) = 143 puntos\n4\u00ba - julianCS2025 (8 meses en el nivel Legendario) = 99 puntos\n5\u00ba - BLOXYTUBE (7 meses en el nivel Legendario) = 80 puntos\n6\u00ba - Alexis SSJ 7 (5 meses en el nivel Legendario) = 48 puntos\n7\u00ba - Marcos Black2000 (5 meses en el nivel Legendario) = 48 puntos\n8\u00ba - laucentu11 (4 meses en el nivel Legendario) = 35 puntos\n9\u00ba - Luis Fernando Tuay (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n10\u00ba - MaxRavin (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n11\u00ba - NAHUEL_BOT (3 meses en el nivel Legendario) = 24 puntos\n12\u00ba - Marcos Ra\u00fal Acosta (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n13\u00ba - Rodri (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n14\u00ba - Leticia Benites Castillo (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n15\u00ba - Mario Vera (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n16\u00ba - Miguel Huallpa (menos de 1 mes en el nivel Legendario) = 3 puntos\n\n\ud83d\udc9c LIGA NIVEL CORAZ\u00d3N:\n\n1\u00ba - Black Rick (46 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 4256 puntos \n2\u00aa - Beira (11 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 168 puntos\n3\u00ba - Dreamybull (5 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 48 puntos\n4\u00ba - Thiago Saggese (3 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 24 puntos\n6\u00ba - Karamelittos 3 meses en el nivel Coraz\u00f3n) = 24 puntos\n7\u00ba - elias martin riquelme 2 (1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 8 puntos\n8\u00ba - the legend horror game (1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 8 puntos\n9\u00ba - TYRANOCRAFT (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n10\u00ba - Elias Martin Riquelme (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n11\u00ba - Nahuel Britez (menos de 1 mes en el nivel Coraz\u00f3n) = 3 puntos\n                                                                 \nC\u00f3mo funciona el sistema de puntos:\n\n*Cuantos m\u00e1s meses acumulados lleves como Animatowner de NIVEL CORAZ\u00d3N o LEGENDARIO, m\u00e1s puntos ir\u00e1s sumando a tu marcador para La Liga, \u00a1demuestra que eres el mejor Animatowner del mundo!\n\nMenos de un mes: +3 puntos\n1 mes: +5 puntos\n2 meses: +7 puntos\n3 meses: +9 puntos\n4 meses: +11 puntos\n5 meses: +13 puntos\n6 meses: +15 puntos\n7 meses: +17 puntos\n8 meses: +19 puntos\n9 meses: +21 puntos\n10 meses: +23 puntos\n11 meses: +25 puntos\n12 meses/1 a\u00f1o: +30 puntos\n13 meses: +38 puntos\n14 meses +48 puntos\n15 meses +60 puntos    \n16 meses +74 puntos\n17 meses +90 puntos\n18 meses +108 puntos\n19 meses y siguientes +130 puntos       \n\nCap\u00edtulos:\n\n00:00 Bienvenida\n01:00 Reacci\u00f3n\n03:25 An\u00e1lisis\n\n#FNAF2 #FNAFPel\u00edcula #Reacci\u00f3nFNAF #An\u00e1lisisTr\u00e1iler #iTownGamePlay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32361",
                "likeCount": "3761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5UXgUWKSfXUlZI7k4w4PM71LViE",
            "id": "RsCSHUO0zqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-23T17:00:39Z",
                "channelId": "UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg",
                "title": "Probando la Chintendo Vii",
                "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCSHUO0zqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCSHUO0zqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCSHUO0zqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCSHUO0zqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCSHUO0zqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityLive",
                "tags": [
                    "baitybait",
                    "baity"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando la Chintendo Vii",
                    "description": "\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal principal: https://www.youtube.com/srbaitybait\n\ud83d\udcf9 Canal de directos: https://www.youtube.com/@Baity-Vod\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nPod\u00e9is utilizar cualquiera de mis v\u00eddeos para hacer reacciones sin pedirme permiso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262463",
                "likeCount": "14502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BIbXlSFy2qEXCcL9GiZ7LaKkYuk",
            "id": "-nFfLP5i0U8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T18:00:06Z",
                "channelId": "UCZ1XCrn2I6DHWHN3bjpfnjA",
                "title": "SwaggGlock - Subele Ft. Kidd Keo",
                "description": "SIGUENOS / FOLLOW US:\nIG - https://www.instagram.com/swaggglock_/  \nIG - https://www.instagram.com/thekiddkeo/\nTW - https://twitter.com/SwaggGlock\nTW -https://twitter.com/kiddkeo95flames/\nTIKTOK - https://www.tiktok.com/@swaggglock\nTIKTOK - https://www.tiktok.com/@keogang\n\nPROD. unreleasedx\n\nREC - GGG RECORDZ\nMix\u2019 & Master - LORAND PRODUCCION\n\nDBT\u00a9\ufe0f\n\nLETRA:\n\nIntro:\nLas baby\u2019s quieren perreo, en la calle un teteo a full pa vacilar\nIrse de partyseo, piden maleanteo pa bellakear\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)\n\nVerso (Keo):\nDime que quieres esta noche.. \nVIP a couple bottles pop it... \nla mini falda rozando a mi broche.. \nbaby got a Hella body, push me to the closet... \nes mia despues del party quiere conducir el porsche...\nQuiere salir a loquear, dice que este finde no hace na.. \nque me pase por el party cuando acabe de trapear... \nive be posted in the Bando.. toy doblando la mitad.. \nhago el ultimo servicio y nos pasamos por all\u00e1\nCon la ganga... me lo mueve y se le marca el tanga... \nse pone mala cuando suena el banga... tiene un panti de serpiente y tatuada es una mamba...\nEs italiana si me piache como parla\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)\n\nVerso (SwaggGlock):\nApenas comienza el party, tequila pa prender\nLos motores shawty hoy vinimos es a romper \nA perrear pegaito ma, a fumar y a beber \nQue la noche se hizo para vacilar y joder \nA lo vieja escuela mami bien Criminal \nPa quebrar caderas baby, para portarse mal\nRetumba el bajo, hasta abajo dale gyal\nQue la rumba est\u00e1 prend\u00eda, encend\u00eda carnal \nAqu\u00ed as\u00ed la montamos puro descontrol \nBellaqueando amanecemo\u2019 en fuego el pantal\u00f3n \nGastamos y gastamos la paca el club \nShawty sac\u00fadelo, as\u00ed sac\u00fadelo\nAqu\u00ed as\u00ed la montamos puro descontrol \nBellaqueando amanecemo\u2019 en fuego el pantal\u00f3n \nGastamos y gastamos la paca el club \nShawty sac\u00fadelo, as\u00ed sac\u00fadelo\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nFfLP5i0U8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nFfLP5i0U8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nFfLP5i0U8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nFfLP5i0U8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nFfLP5i0U8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SwaggGlock",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SwaggGlock - Subele Ft. Kidd Keo",
                    "description": "SIGUENOS / FOLLOW US:\nIG - https://www.instagram.com/swaggglock_/  \nIG - https://www.instagram.com/thekiddkeo/\nTW - https://twitter.com/SwaggGlock\nTW -https://twitter.com/kiddkeo95flames/\nTIKTOK - https://www.tiktok.com/@swaggglock\nTIKTOK - https://www.tiktok.com/@keogang\n\nPROD. unreleasedx\n\nREC - GGG RECORDZ\nMix\u2019 & Master - LORAND PRODUCCION\n\nDBT\u00a9\ufe0f\n\nLETRA:\n\nIntro:\nLas baby\u2019s quieren perreo, en la calle un teteo a full pa vacilar\nIrse de partyseo, piden maleanteo pa bellakear\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)\n\nVerso (Keo):\nDime que quieres esta noche.. \nVIP a couple bottles pop it... \nla mini falda rozando a mi broche.. \nbaby got a Hella body, push me to the closet... \nes mia despues del party quiere conducir el porsche...\nQuiere salir a loquear, dice que este finde no hace na.. \nque me pase por el party cuando acabe de trapear... \nive be posted in the Bando.. toy doblando la mitad.. \nhago el ultimo servicio y nos pasamos por all\u00e1\nCon la ganga... me lo mueve y se le marca el tanga... \nse pone mala cuando suena el banga... tiene un panti de serpiente y tatuada es una mamba...\nEs italiana si me piache como parla\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)\n\nVerso (SwaggGlock):\nApenas comienza el party, tequila pa prender\nLos motores shawty hoy vinimos es a romper \nA perrear pegaito ma, a fumar y a beber \nQue la noche se hizo para vacilar y joder \nA lo vieja escuela mami bien Criminal \nPa quebrar caderas baby, para portarse mal\nRetumba el bajo, hasta abajo dale gyal\nQue la rumba est\u00e1 prend\u00eda, encend\u00eda carnal \nAqu\u00ed as\u00ed la montamos puro descontrol \nBellaqueando amanecemo\u2019 en fuego el pantal\u00f3n \nGastamos y gastamos la paca el club \nShawty sac\u00fadelo, as\u00ed sac\u00fadelo\nAqu\u00ed as\u00ed la montamos puro descontrol \nBellaqueando amanecemo\u2019 en fuego el pantal\u00f3n \nGastamos y gastamos la paca el club \nShawty sac\u00fadelo, as\u00ed sac\u00fadelo\n\nCoro:\nDj s\u00fabele al reggaeton en la bocina \nQue las gatas andan matando flow asesinas\nTo los gangsters con la corta encima \nEn una nota, en un vacil\u00f3n (x2)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18624",
                "likeCount": "2373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rc2118vIGe4bAWClLUek3BtA9uk",
            "id": "YfEYUoefwb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T16:00:29Z",
                "channelId": "UCb6-VM5UQ4Czj_d3m9EPGfg",
                "title": "THE HISTORY OF SOUND | Official Trailer | In Theaters September 12",
                "description": "Paul Mescal and Josh O'Connor play star-crossed lovers in THE HISTORY OF SOUND, a sweeping, moving and tender romance from Oliver Hermanus. In US theaters on September 12, and Canada on September 19. A MUBI Release.\n\n30 Days of Great Cinema Free: https://mubi.com/youtube\n\nSubscribe to our YouTube channel: https://mubi.io/2XVL0VN\nFollow us on Instagram: http://mubi.tv/299eJ7G\nFollow us on Twitter: http://mubi.tv/1PcdRyO\nFollow us on Facebook: http://mubi.tv/29adiHj\u00a0\nFollow us on TikTok: https://mubi.io/3w30MSP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfEYUoefwb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfEYUoefwb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfEYUoefwb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfEYUoefwb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfEYUoefwb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUBI",
                "tags": [
                    "THE HISTORY OF SOUND",
                    "official trailer",
                    "trailer",
                    "Paul Mescal",
                    "Josh O'Connor",
                    "Oliver Hermanus",
                    "drama",
                    "music",
                    "cinema",
                    "movie",
                    "film",
                    "new release"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE HISTORY OF SOUND | Official Trailer | In Theaters September 12",
                    "description": "Paul Mescal and Josh O'Connor play star-crossed lovers in THE HISTORY OF SOUND, a sweeping, moving and tender romance from Oliver Hermanus. In US theaters on September 12, and Canada on September 19. A MUBI Release.\n\n30 Days of Great Cinema Free: https://mubi.com/youtube\n\nSubscribe to our YouTube channel: https://mubi.io/2XVL0VN\nFollow us on Instagram: http://mubi.tv/299eJ7G\nFollow us on Twitter: http://mubi.tv/1PcdRyO\nFollow us on Facebook: http://mubi.tv/29adiHj\u00a0\nFollow us on TikTok: https://mubi.io/3w30MSP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254062",
                "likeCount": "6759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S8dAYRHl2g4Ng5ynON8zdRoCrPw",
            "id": "FOZZsVA1sYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T16:10:56Z",
                "channelId": "UCcvmJRb2Mj2wghU4unzGt4w",
                "title": "Fut Draft Pero Solo 1.000 MILLONES",
                "description": "Hago el Fut Draft de 1.000 Millones de dolares.\n\nCanal Principal:@Rulas47 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram -   / rulasss47  \n\n\ud83d\udd53 TikTok - https://www.tiktok.com/@rulass47?lang...\n\n#fc25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOZZsVA1sYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOZZsVA1sYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOZZsVA1sYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOZZsVA1sYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FOZZsVA1sYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tulas 47",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fut Draft Pero Solo 1.000 MILLONES",
                    "description": "Hago el Fut Draft de 1.000 Millones de dolares.\n\nCanal Principal:@Rulas47 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram -   / rulasss47  \n\n\ud83d\udd53 TikTok - https://www.tiktok.com/@rulass47?lang...\n\n#fc25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154248",
                "likeCount": "3477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ik9qriW8EgWgiwcuDwstSwstqmo",
            "id": "OmGexe5H-2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:03:32Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Como Es (Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es (Remix) \u00b7 Natanael Cano \u00b7 Anuel AA\n\nComo Es\n\n\u2117 2025 Los CT Records/Rancho Humilde Records\n\nProducer: Billboard\nEngineer: Colla\nEngineer: Danni Ble\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ the Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nEngineer: Mauro Rios\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nEngineer: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nProducer: Trip Music\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Emmanuel Gazmey Santiago\nComposer, Lyricist: Ervin Quiroz\nComposer, Lyricist: Mathieu Jomphe-L\u00e9pine\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\nComposer, Lyricist: Steve Martinez-Funes\nComposer, Lyricist: \u00c9tienne Gagnon\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmGexe5H-2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmGexe5H-2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmGexe5H-2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmGexe5H-2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmGexe5H-2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Anuel AA",
                    "Como Es",
                    "Como Es (Remix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Es (Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es (Remix) \u00b7 Natanael Cano \u00b7 Anuel AA\n\nComo Es\n\n\u2117 2025 Los CT Records/Rancho Humilde Records\n\nProducer: Billboard\nEngineer: Colla\nEngineer: Danni Ble\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ the Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nEngineer: Mauro Rios\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nEngineer: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nProducer: Trip Music\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Emmanuel Gazmey Santiago\nComposer, Lyricist: Ervin Quiroz\nComposer, Lyricist: Mathieu Jomphe-L\u00e9pine\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\nComposer, Lyricist: Steve Martinez-Funes\nComposer, Lyricist: \u00c9tienne Gagnon\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97997",
                "likeCount": "13081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMaLcjqOQv4jynQVTItqds8rJMQ",
            "id": "g0y7BgNhktQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T17:50:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "JUEGO CON UN AMIGO QUE LLEVA *1000 DIAS SIN JUGAR* a BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nJuego con un amigo que lleva 1000 dias sin jugar a Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0y7BgNhktQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0y7BgNhktQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0y7BgNhktQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0y7BgNhktQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0y7BgNhktQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars dias",
                    "dias",
                    "dias brawl stars",
                    "1000 dias",
                    "1000",
                    "amigo",
                    "godeik",
                    "brawler",
                    "nuevo",
                    "brawlers",
                    "1000 dias sin jugar",
                    "juego",
                    "jugar",
                    "brawl stars cuenta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO CON UN AMIGO QUE LLEVA *1000 DIAS SIN JUGAR* a BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nJuego con un amigo que lleva 1000 dias sin jugar a Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375498",
                "likeCount": "29445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DJgjoZAILpMYn6M2b9NydTeMkHM",
            "id": "XANTAA6WHlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T22:00:29Z",
                "channelId": "UCC9RzPoJumhh839VKwGBy6Q",
                "title": "Omar Montes, Fabbio, Marta Santos - Ah\u00ed Est\u00e1s T\u00fa (Audio)",
                "description": "Music: \nhttps://omar-montes.sng.to/fabbio-marta-santos\n\nOmar Montes: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarmontes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarmontesoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/omarmontessr\n\n#OmarMontes #Fabbio #MartaSantos\n\nOfficial Video by Omar Montes, Fabbio & Marta Santos performing Ahi Estas Tu. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XANTAA6WHlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XANTAA6WHlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XANTAA6WHlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XANTAA6WHlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XANTAA6WHlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OmarMontesVEVO",
                "tags": [
                    "Omar Montes",
                    "Omar Montes 2025",
                    "Omar Montes letra",
                    "Omar Montes Lyrics",
                    "Omar Montes Ahi Estas Tu",
                    "Fabbio",
                    "Fabbio letra",
                    "Fabbio lyrics",
                    "Marta Santos",
                    "Marta Santos letra",
                    "Marta Santos lyrics",
                    "Ahi Estas Tu Omar Montes",
                    "Ahi Estas Tu Letra",
                    "Ah\u00ed Est\u00e1s T\u00fa",
                    "Latin Alternative",
                    "Fabbio Marta Santos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Omar Montes, Fabbio, Marta Santos - Ah\u00ed Est\u00e1s T\u00fa (Audio)",
                    "description": "Music: \nhttps://omar-montes.sng.to/fabbio-marta-santos\n\nOmar Montes: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarmontes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarmontesoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/omarmontessr\n\n#OmarMontes #Fabbio #MartaSantos\n\nOfficial Video by Omar Montes, Fabbio & Marta Santos performing Ahi Estas Tu. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6029",
                "likeCount": "661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCLmws9xQMJTk52ippuoID3S0IA",
            "id": "Tx9ue3YYEgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T00:31:00Z",
                "channelId": "UCJ5v9VGVca67dg0nLrohopQ",
                "title": "Me Hice pasar por BRAINROT OSCURO en Steal a Brainrot!",
                "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx9ue3YYEgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx9ue3YYEgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx9ue3YYEgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx9ue3YYEgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AwitaDos",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Hice pasar por BRAINROT OSCURO en Steal a Brainrot!",
                    "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695799",
                "likeCount": "9077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98bgp5EJfTstFtrujQQg5gi8mX0",
            "id": "cZgUiR31m-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCXlqFQmZZOb78teSnAqhuwA",
                "title": "sombr - 12 to 12 (official video)",
                "description": "Download/Stream: https://sombr.lnk.to/12to12 \n\nFollow sombr: \nInstagram: https://www.instagram.com/sombr/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sombr\nWebsite: https://sombrmusic.com\n\nCredits: \nStarring Addison Rae\n\nDirector: Gus Black\nStory by: Amelie Boose\nExecutive Producer/Rep: Kelly Norris Sarno \nProducer: Lukas Lennon\nProduction Manager / Casting Director: Nikki Ghalili\nProduction Coordinator: Bella Margolis\n1st AD: Harry Guest\nDP: Dylan Rucker\n1st AC: Rob Alpine\n2nd AC: McKay Todd\nSteadiCam: Garet Jatsek\nUnderwater Cam Op: Jenny Baumert\nCamera Car, Jib Operator: Gabe Kimpson\nGaffer: Ron Arrendondo\nKey Grip: David Gonzales\nElectric: Michael Pora\nBest Electric: Ben Goldberg\nBBG: Ted Thorton\nProduction Designer: Christian Stone\nLeadman: Jason Valdez\nSet Dressers: Gabriel Stone, Chris Herbert, Paul Covington\nEditors: Matthew Vietzke, Gus Black, Shane Boose, Amelie Boose\nColorist: Brian Charles\nVFX: Joel Robertson / Fourthcrown Studios\nVideo Commissioner: Devin Sarno\nPA: George Bladon\nPA: Maria Corso\nPA: Francesca Giannola\nPA: Max Mendieta\nPA: Stefan Stojanovic\nPA: Grace Stromat\nPA: Brent Worcester\n\nStylist (sombr): Brandon Tan\nStylist Asst (sombr): Aidan Palermo\nStylist Asst (sombr): Makayla Godden\nTailor (sombr): Kanna Taniuchi\nGroomer (sombr): Nadia Stone, Sophia Erickson\nStylist (Addison Rae): Nicholson Baird\nStylist Asst (Addison Rae): Isabelle Lange\nTailor (Addison Rae): Anita Velizar\nMake-up (Addison Rae): Jenna Kuchera\nHair (Addison Rae): Clayton Hawkins\nStylist (Extras): Nicholas Sauer\nMake-up (Extras): Elise Gehrke\n\nLyrics: \nI dont want anyone else\nFrom the hours of 12 to 12\nI am not the least compelled\nBy anyone but yourself\nLook at me it makes me melt\nI know you wanna see me in hell, my love\nIm dealing with the cards I've dealt \nWhile you\u2019re dancing with somebody else\n\nWas it always in your plan to leave eventually\nBecause to me there\u2019s no one else that could make sense to me\nThe last and final puzzle piece\n\nIn a room full of people I look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nI\u2019ve never felt anything\nLike the love from our final days\nWhy'd you wait\nTo show me you could do it this way\nI\u2019ll never look at you, look at you the same\nWe met in a Paris cafe\nI said, can i sit with you comment \u00e7a se fait\nMy mistake\nIf I\u2019d known it would have been this way \nI'd have never looked at you, looked in the first place\n\nWas it always in your plan to leave eventually\nBecause to me there\u2019s no one else that could make sense to me\nThe last and final puzzle piece\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nMaybe I'm delusional \nAnd the way you act is usual\nMaybe in another world \nI don't feel so unlovable\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you see me through\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\n\n#sombr #12to12",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZgUiR31m-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZgUiR31m-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZgUiR31m-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZgUiR31m-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZgUiR31m-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sombr",
                "tags": [
                    "sombr",
                    "weak",
                    "caroline",
                    "willow",
                    "undressed",
                    "daniel seavey",
                    "do i ever cross your mind",
                    "back to friends",
                    "makes me want you",
                    "perfume",
                    "savior",
                    "would've been you",
                    "sombr new music",
                    "sombr tour",
                    "sombr we never dated",
                    "we never dated song",
                    "sombr back to friends",
                    "back to friends song",
                    "sombr 12 to 12",
                    "12 to 12",
                    "Addison Rae",
                    "Addison Rae sombr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "sombr - 12 to 12 (official video)",
                    "description": "Download/Stream: https://sombr.lnk.to/12to12 \n\nFollow sombr: \nInstagram: https://www.instagram.com/sombr/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sombr\nWebsite: https://sombrmusic.com\n\nCredits: \nStarring Addison Rae\n\nDirector: Gus Black\nStory by: Amelie Boose\nExecutive Producer/Rep: Kelly Norris Sarno \nProducer: Lukas Lennon\nProduction Manager / Casting Director: Nikki Ghalili\nProduction Coordinator: Bella Margolis\n1st AD: Harry Guest\nDP: Dylan Rucker\n1st AC: Rob Alpine\n2nd AC: McKay Todd\nSteadiCam: Garet Jatsek\nUnderwater Cam Op: Jenny Baumert\nCamera Car, Jib Operator: Gabe Kimpson\nGaffer: Ron Arrendondo\nKey Grip: David Gonzales\nElectric: Michael Pora\nBest Electric: Ben Goldberg\nBBG: Ted Thorton\nProduction Designer: Christian Stone\nLeadman: Jason Valdez\nSet Dressers: Gabriel Stone, Chris Herbert, Paul Covington\nEditors: Matthew Vietzke, Gus Black, Shane Boose, Amelie Boose\nColorist: Brian Charles\nVFX: Joel Robertson / Fourthcrown Studios\nVideo Commissioner: Devin Sarno\nPA: George Bladon\nPA: Maria Corso\nPA: Francesca Giannola\nPA: Max Mendieta\nPA: Stefan Stojanovic\nPA: Grace Stromat\nPA: Brent Worcester\n\nStylist (sombr): Brandon Tan\nStylist Asst (sombr): Aidan Palermo\nStylist Asst (sombr): Makayla Godden\nTailor (sombr): Kanna Taniuchi\nGroomer (sombr): Nadia Stone, Sophia Erickson\nStylist (Addison Rae): Nicholson Baird\nStylist Asst (Addison Rae): Isabelle Lange\nTailor (Addison Rae): Anita Velizar\nMake-up (Addison Rae): Jenna Kuchera\nHair (Addison Rae): Clayton Hawkins\nStylist (Extras): Nicholas Sauer\nMake-up (Extras): Elise Gehrke\n\nLyrics: \nI dont want anyone else\nFrom the hours of 12 to 12\nI am not the least compelled\nBy anyone but yourself\nLook at me it makes me melt\nI know you wanna see me in hell, my love\nIm dealing with the cards I've dealt \nWhile you\u2019re dancing with somebody else\n\nWas it always in your plan to leave eventually\nBecause to me there\u2019s no one else that could make sense to me\nThe last and final puzzle piece\n\nIn a room full of people I look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nI\u2019ve never felt anything\nLike the love from our final days\nWhy'd you wait\nTo show me you could do it this way\nI\u2019ll never look at you, look at you the same\nWe met in a Paris cafe\nI said, can i sit with you comment \u00e7a se fait\nMy mistake\nIf I\u2019d known it would have been this way \nI'd have never looked at you, looked in the first place\n\nWas it always in your plan to leave eventually\nBecause to me there\u2019s no one else that could make sense to me\nThe last and final puzzle piece\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nMaybe I'm delusional \nAnd the way you act is usual\nMaybe in another world \nI don't feel so unlovable\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you look for me too\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\nIn a room full of people i look for you\nWould you avoid me or would you see me through\nTell me is our story through \nOr do our hearts still beat in tune\n\n\n#sombr #12to12"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332789",
                "likeCount": "43084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}