{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "KsciDlc73Sy9S75LibSErB3ZWUo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvVGoux7MXYwqBPW6lLc9AGx768",
            "id": "L2DEHKqTZ2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T04:58:39Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Borussia Dortmund - CF Monterrey | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Der BVB trifft im Achtelfinale auf den mexikanischen Vertreter aus Monterrey.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Guirassy (14.)\n2:0 S. Guirassy (24.)\n2:1 G. Berterame (48.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2DEHKqTZ2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2DEHKqTZ2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2DEHKqTZ2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2DEHKqTZ2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2DEHKqTZ2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Serhou Giurassy",
                    "Guirassy",
                    "Dortmund",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "Monterrey",
                    "CF Monterrey",
                    "MON",
                    "Dortmund Monterrey",
                    "Dortmund vs Monterrey",
                    "Dortmund - Monterrey",
                    "Borussia Dortmund vs CF Monterrey",
                    "Borussia Dortmund - CF Monterrey",
                    "Dortmund vs Monterrey 2-1",
                    "Dortmund - Monterrey 2:1",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund - CF Monterrey | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Der BVB trifft im Achtelfinale auf den mexikanischen Vertreter aus Monterrey.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Guirassy (14.)\n2:0 S. Guirassy (24.)\n2:1 G. Berterame (48.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414198",
                "likeCount": "9368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGkQSs7fCt-fVq_MVNZ2Wkl7qTM",
            "id": "c_I6CJkS4aQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T04:12:43Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Al-Hilal STUNS Manchester City 4-3! | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_I6CJkS4aQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Al-Hilal STUNS Manchester City 4-3! | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7579933",
                "likeCount": "103692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lngqZsBph8HH6zFs_3kdcCrbIR0",
            "id": "Q4RVvT8hIeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:03:01Z",
                "channelId": "UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ",
                "title": "Wie ich Elden Ring Shadow of the Erdtree bezwungen habe",
                "description": "Der Rest vom Fest. Mein Elden Ring DLC Shadow of the Erdtree Playthrough. Highlights, Fails, Emotionen, Bossk\u00e4mpfe. Einmal zum Mitnehmen bitte.\nWerbung | Meine HOLY Seite: https://weareholy.com/jodarum und vergiss nicht den Code JODARUM5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt, oder den Code JODARUM f\u00fcr leckere 10% zu nutzen.\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\n-----------------------------------------------------------------------------\nAlle Elden Ring Hauptkanal Videos \u2794 https://www.youtube.com/playlist?list=PLUX9YAl89maCG5Q_-b0I5dsHqfca9EfM_\nElden Ring DLC UNCUT Stream Playlist \u2794 https://www.youtube.com/playlist?list=PL2I1V1rTQ9WPA98gM91c7kX1iFfrm1MTe\n\nSelber zoggn \u2794 https://store.steampowered.com/app/1245620/ELDEN_RING/\nhttps://store.steampowered.com/app/2778580/ELDEN_RING_Shadow_of_the_Erdtree/\n-----------------------------------------------------------------------------\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nZweitkanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumLIVE\nUncut-Kanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumUncut\nCommunity Discord \u2794 https://discord.gg/Jodarum\nKanalmitglied werden \u2794 https://www.youtube.com/channel/UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ/join\n-----------------------------------------------------------------------------\nYouTube-Tags:\n#jodarum  #eldenring #eldenringshadowoftheerdtree \n\nCREDITS\n*Das Thumbnail dieses Videos wurde von https://www.youtube.com/@TobiToast-lp erstellt.\n*Musik ist vom Spiel OST und von https://www.epidemicsound.com\n\nIGON ANIMATIONEN\n*https://www.youtube.com/watch?v=VOyP6BAPbrM&ab_channel=Fermyon\n*https://www.youtube.com/watch?v=pkBd-kNeGSk&ab_channel=Manhuntre\n*https://www.youtube.com/watch?v=cr8VO5syz-w&ab_channel=DiabloDex\n*https://www.youtube.com/watch?v=lj47UDJ3Afc&ab_channel=CarbotAnimations\n\nSONSTIGES\n*Radahn Angriffe Flussdiagramm: https://www.youtube.com/watch?v=uSzApXWbgio&ab_channel=BigBart\n*Midra Lore https://www.youtube.com/watch?v=mtkaUVo7Z0g&t=684s&ab_channel=VaatiVidya\n*Frenzy Flame Lore Movie https://www.youtube.com/watch?v=UFJtoVS8Qx0&ab_channel=VaatiVidya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4RVvT8hIeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4RVvT8hIeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4RVvT8hIeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4RVvT8hIeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4RVvT8hIeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jodarum",
                "tags": [
                    "Elden Ring",
                    "Elden Ring Gameplay",
                    "dark souls",
                    "dlc",
                    "elden ring dlc",
                    "elden ring update",
                    "shadow of the erdtree",
                    "jodarum",
                    "erstes mal elden Ring",
                    "elden ring walkthrough",
                    "Elden Ring Nightreign",
                    "Elden ring jodarum",
                    "elden ring shadow of the erdtree",
                    "fromsoftware",
                    "soulslike",
                    "elden ring boss fight",
                    "elden ring dlc ende",
                    "midra",
                    "radahn",
                    "bayle",
                    "finaler boss",
                    "elden ring durchgespielt",
                    "shadow of the erdtree boss",
                    "elden ring dlc final boss",
                    "elden ring dlc highlights",
                    "elden ring funny moments"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie ich Elden Ring Shadow of the Erdtree bezwungen habe",
                    "description": "Der Rest vom Fest. Mein Elden Ring DLC Shadow of the Erdtree Playthrough. Highlights, Fails, Emotionen, Bossk\u00e4mpfe. Einmal zum Mitnehmen bitte.\nWerbung | Meine HOLY Seite: https://weareholy.com/jodarum und vergiss nicht den Code JODARUM5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt, oder den Code JODARUM f\u00fcr leckere 10% zu nutzen.\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\n-----------------------------------------------------------------------------\nAlle Elden Ring Hauptkanal Videos \u2794 https://www.youtube.com/playlist?list=PLUX9YAl89maCG5Q_-b0I5dsHqfca9EfM_\nElden Ring DLC UNCUT Stream Playlist \u2794 https://www.youtube.com/playlist?list=PL2I1V1rTQ9WPA98gM91c7kX1iFfrm1MTe\n\nSelber zoggn \u2794 https://store.steampowered.com/app/1245620/ELDEN_RING/\nhttps://store.steampowered.com/app/2778580/ELDEN_RING_Shadow_of_the_Erdtree/\n-----------------------------------------------------------------------------\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nZweitkanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumLIVE\nUncut-Kanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumUncut\nCommunity Discord \u2794 https://discord.gg/Jodarum\nKanalmitglied werden \u2794 https://www.youtube.com/channel/UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ/join\n-----------------------------------------------------------------------------\nYouTube-Tags:\n#jodarum  #eldenring #eldenringshadowoftheerdtree \n\nCREDITS\n*Das Thumbnail dieses Videos wurde von https://www.youtube.com/@TobiToast-lp erstellt.\n*Musik ist vom Spiel OST und von https://www.epidemicsound.com\n\nIGON ANIMATIONEN\n*https://www.youtube.com/watch?v=VOyP6BAPbrM&ab_channel=Fermyon\n*https://www.youtube.com/watch?v=pkBd-kNeGSk&ab_channel=Manhuntre\n*https://www.youtube.com/watch?v=cr8VO5syz-w&ab_channel=DiabloDex\n*https://www.youtube.com/watch?v=lj47UDJ3Afc&ab_channel=CarbotAnimations\n\nSONSTIGES\n*Radahn Angriffe Flussdiagramm: https://www.youtube.com/watch?v=uSzApXWbgio&ab_channel=BigBart\n*Midra Lore https://www.youtube.com/watch?v=mtkaUVo7Z0g&t=684s&ab_channel=VaatiVidya\n*Frenzy Flame Lore Movie https://www.youtube.com/watch?v=UFJtoVS8Qx0&ab_channel=VaatiVidya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76096",
                "likeCount": "8216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y4osjG4qFBnXIkpxZNrsgJWcxM0",
            "id": "yLsnJ8kOpOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:48:43Z",
                "channelId": "UCOK_An4e3Um5pkziO3e1Qyw",
                "title": "AfD-Politiker aus dem G\u00f6rlitzer Park eskortiert \u2013 lautstarker Protest stoppt Begehung",
                "description": "Am 1. Juli 2025 versuchten zwei AfD-Abgeordnete eine \u00f6ffentliche Begehung im Berliner G\u00f6rlitzer Park \u2013 begleitet von Protesten und lauten \u201eNazis raus\u201c-Rufen. Die Polizei musste eingreifen, Auseinandersetzungen mit Gegendemonstrierenden folgten. Die Aktion wurde vorzeitig abgebrochen. Ein Taxi wollte die Politiker anschlie\u00dfend nicht mitnehmen \u2013 sie wurden zur U-Bahn eskortiert.\n\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLsnJ8kOpOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLsnJ8kOpOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLsnJ8kOpOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLsnJ8kOpOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLsnJ8kOpOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berliner Zeitung",
                "tags": [
                    "Berliner Zeitung",
                    "Berlin",
                    "News"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "AfD-Politiker aus dem G\u00f6rlitzer Park eskortiert \u2013 lautstarker Protest stoppt Begehung",
                    "description": "Am 1. Juli 2025 versuchten zwei AfD-Abgeordnete eine \u00f6ffentliche Begehung im Berliner G\u00f6rlitzer Park \u2013 begleitet von Protesten und lauten \u201eNazis raus\u201c-Rufen. Die Polizei musste eingreifen, Auseinandersetzungen mit Gegendemonstrierenden folgten. Die Aktion wurde vorzeitig abgebrochen. Ein Taxi wollte die Politiker anschlie\u00dfend nicht mitnehmen \u2013 sie wurden zur U-Bahn eskortiert.\n\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41320",
                "likeCount": "932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wes7oD31qSIc6ssfxzbUE7lKdwE",
            "id": "azwT1JBA2s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:49:26Z",
                "channelId": "UCucMlG7a_4kewYrXhTK_PKg",
                "title": "Verfolgungsjagd in Berlin: Sch\u00fcsse auf Polizei nach Geldtransporter-\u00dcberfall",
                "description": "In der Berliner City-West haben Unbekannte versucht, einen #Geldtransporter zu \u00fcberfallen. Laut #Polizei\u200bangaben \u00fcberfielen die T\u00e4ter den Geldtransporter vor einer Filiale der Deutschen Bank am Kurf\u00fcrstendamm. Eine Wagen des Landeskriminalamtes habe das Geschehen zuf\u00e4llig beobachtet und sei eingeschritten. Daraufhin flohen die T\u00e4ter in einem schwarzen SUV-Fahrzeug. Die Polizisten verfolgten das Fahrzeug. Dabei seien Sch\u00fcsse durch die T\u00e4ter abgegeben worden. Um die Situation nicht weiter zu eskalieren, wurde die Verfolgung abgebrochen. Die T\u00e4ter entkamen nach Angaben der Polizei mit einem \"geringen Geldbetrag\". Der genaue Ablauf wird nun ermittelt. \n\nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nBericht: Sami Chahbani\nKamera: G. Schreiber/K. Breinig\nSchnitt: Sami Chahbani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azwT1JBA2s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azwT1JBA2s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azwT1JBA2s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azwT1JBA2s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azwT1JBA2s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb24",
                "tags": [
                    "Abendschau Berlin",
                    "Abendschau rbb",
                    "Berliner Abendschau",
                    "Nachrichten Berlin",
                    "Nachrichten aus Berlin",
                    "RBB",
                    "Rundfunk Berlin-Brandenburg",
                    "rbb Abendschau",
                    "rbb24",
                    "geldtransporter berlin",
                    "\u00fcberfall",
                    "kudamm",
                    "kurf\u00fcrstendamm",
                    "raub\u00fcberfall",
                    "polizei",
                    "sch\u00fcsse",
                    "charlottenburg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Verfolgungsjagd in Berlin: Sch\u00fcsse auf Polizei nach Geldtransporter-\u00dcberfall",
                    "description": "In der Berliner City-West haben Unbekannte versucht, einen #Geldtransporter zu \u00fcberfallen. Laut #Polizei\u200bangaben \u00fcberfielen die T\u00e4ter den Geldtransporter vor einer Filiale der Deutschen Bank am Kurf\u00fcrstendamm. Eine Wagen des Landeskriminalamtes habe das Geschehen zuf\u00e4llig beobachtet und sei eingeschritten. Daraufhin flohen die T\u00e4ter in einem schwarzen SUV-Fahrzeug. Die Polizisten verfolgten das Fahrzeug. Dabei seien Sch\u00fcsse durch die T\u00e4ter abgegeben worden. Um die Situation nicht weiter zu eskalieren, wurde die Verfolgung abgebrochen. Die T\u00e4ter entkamen nach Angaben der Polizei mit einem \"geringen Geldbetrag\". Der genaue Ablauf wird nun ermittelt. \n\nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb Fernsehen.\nNachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nBericht: Sami Chahbani\nKamera: G. Schreiber/K. Breinig\nSchnitt: Sami Chahbani"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106324",
                "likeCount": "1437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYISAwKdPU49rBx_AnvHfoGmpiE",
            "id": "FsuPKtR1deY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:00:33Z",
                "channelId": "UCueJOpg1SG9mahPjhALlvJw",
                "title": "Mehr Begr\u00fc\u00dfungsgeld f\u00fcr den Osten \u2013 Olaf Schubert | Nuhr im Ersten",
                "description": "\ud83d\udca1 Die ganze Sendung findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr-im-Ersten-20250515?YT=Infobox\n\nKein Wunder, dass sich Ostdeutsche abgeh\u00e4ngt f\u00fchlen, macht Olaf Schubert deutlich: Gab ja auch nur ein einziges Mal Begr\u00fc\u00dfungsgeld!!!\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 15.05.2025.\n\n#OlafSchuber #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup/\n\n\u27a1\ufe0f ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsuPKtR1deY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsuPKtR1deY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsuPKtR1deY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsuPKtR1deY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsuPKtR1deY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Stand-Up",
                "tags": [
                    "ARD Stand-Up",
                    "ARD Stand Up",
                    "Stand Up",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Stand Up Show",
                    "Comedy Show",
                    "Stand Up Auftritt",
                    "Olaf Schubert",
                    "Olaf Schubert comedy",
                    "Olaf Schubert stand up",
                    "Olaf Schubert stand up comedy",
                    "Olaf Schubert live",
                    "Olaf Schubert Nuhr im ersten",
                    "Olaf Schubert dieter nuhr",
                    "Olaf Schubert dieter nur",
                    "Nuhr im Ersten",
                    "Nur im ersten",
                    "ard",
                    "ard stand up"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehr Begr\u00fc\u00dfungsgeld f\u00fcr den Osten \u2013 Olaf Schubert | Nuhr im Ersten",
                    "description": "\ud83d\udca1 Die ganze Sendung findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr-im-Ersten-20250515?YT=Infobox\n\nKein Wunder, dass sich Ostdeutsche abgeh\u00e4ngt f\u00fchlen, macht Olaf Schubert deutlich: Gab ja auch nur ein einziges Mal Begr\u00fc\u00dfungsgeld!!!\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 15.05.2025.\n\n#OlafSchuber #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup/\n\n\u27a1\ufe0f ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118192",
                "likeCount": "653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPZDFByXzSJgBr_zkm_pvZFWhHs",
            "id": "2MJe37ovrfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UCKjG1V6WFTfnMP6B9rumr-g",
                "title": "Der gro\u00dfe Neustart an der \"DiNo\"! \ud83d\udcda\ud83c\udf89 #496 | Krass Schule",
                "description": "Dietrich will die Er\u00f6ffnung seiner eigenen Nachhilfeschule \"DiNo\" feiern! Doch dank Felix kommt es ganz anders als geplant \u2013 steht der Neustart etwa direkt auf der Kippe? \ud83d\ude31\ud83d\udcda Apropos Felix  \u2013 der ist an der \"DiNo\" der neue Hausmeister! Krass, oder? Hoffen wir mal, dass er nicht noch mehr Chaos anrichtet...\ud83d\ude05 Und was geht eigentlich bei Rosa und Leonard? Warum wirft sie seine Klamotten aus der gemeinsamen Wohnung?! \ud83e\udd14\n\nMan kennt sie noch aus dem RTLZWEI-Vorabendprogramm: die Lehrkr\u00e4fte, Sch\u00fcler und Dramen des Erfolgsformats \"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer\". Nun feiert das Format sein gro\u00dfes Comeback \u2013 mit neuen Figuren, neuen Herausforderungen und alten Bekannten. Die neuen Folgen gibt's dienstags und donnerstags exklusiv auf RTL+.\n\nIm Zentrum steht jetzt der Lehrer Dietrich Nolting (Thomas Adamek), der eine eigene Nachhilfeschule gr\u00fcndet. Unterst\u00fctzt wird er von ehemaligen Kolleginnen und Kollegen wie Thea (Aline Jost), Jessi (Jessica Faust) und Felix (Kevin Reumann). Auch die damalige Sch\u00fclerin Rosa (Janina Andre) ist wieder dabei. #496\n\nFolgt uns bei Instagram: http://www.instagram.com/krassschule \nFolgt uns bei TikTok: https://www.tiktok.com/@krassschule \nFolgt uns bei Snapchat: https://www.snapchat.com/discover/Krass_Schule/1928030477 \nZur Website: https://www.RTLZWEI.de/sendung/krass-schule-die-jungen-lehrer?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule\nGanze Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/krass-schule-die-jungen-lehrer-1000003389?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2MJe37ovrfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2MJe37ovrfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2MJe37ovrfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2MJe37ovrfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2MJe37ovrfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krass Schule - Die jungen Lehrer",
                "tags": [
                    "soap",
                    "reality tv",
                    "krasse schule",
                    "krass schule",
                    "rtlzwei",
                    "rtl2",
                    "rtl+",
                    "rtlplus",
                    "tvnow",
                    "ganze folge",
                    "rtl+ krass schule",
                    "die jungen lehrer",
                    "schule",
                    "drama",
                    "jugendserie",
                    "deutsche serie",
                    "krass schule staffel 6",
                    "liebe",
                    "freundschaft",
                    "lehrer",
                    "sch\u00fcler",
                    "krass schule neue staffel",
                    "comeback",
                    "krass schule neue folge",
                    "nachhilfeschule",
                    "felix krass schule",
                    "thea krass schule",
                    "jessi krass schule",
                    "rosa krass schule",
                    "leonard krass schule",
                    "thomas adamek",
                    "kevin reumann",
                    "liebeskrise",
                    "couple",
                    "krass schule folge 496"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der gro\u00dfe Neustart an der \"DiNo\"! \ud83d\udcda\ud83c\udf89 #496 | Krass Schule",
                    "description": "Dietrich will die Er\u00f6ffnung seiner eigenen Nachhilfeschule \"DiNo\" feiern! Doch dank Felix kommt es ganz anders als geplant \u2013 steht der Neustart etwa direkt auf der Kippe? \ud83d\ude31\ud83d\udcda Apropos Felix  \u2013 der ist an der \"DiNo\" der neue Hausmeister! Krass, oder? Hoffen wir mal, dass er nicht noch mehr Chaos anrichtet...\ud83d\ude05 Und was geht eigentlich bei Rosa und Leonard? Warum wirft sie seine Klamotten aus der gemeinsamen Wohnung?! \ud83e\udd14\n\nMan kennt sie noch aus dem RTLZWEI-Vorabendprogramm: die Lehrkr\u00e4fte, Sch\u00fcler und Dramen des Erfolgsformats \"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer\". Nun feiert das Format sein gro\u00dfes Comeback \u2013 mit neuen Figuren, neuen Herausforderungen und alten Bekannten. Die neuen Folgen gibt's dienstags und donnerstags exklusiv auf RTL+.\n\nIm Zentrum steht jetzt der Lehrer Dietrich Nolting (Thomas Adamek), der eine eigene Nachhilfeschule gr\u00fcndet. Unterst\u00fctzt wird er von ehemaligen Kolleginnen und Kollegen wie Thea (Aline Jost), Jessi (Jessica Faust) und Felix (Kevin Reumann). Auch die damalige Sch\u00fclerin Rosa (Janina Andre) ist wieder dabei. #496\n\nFolgt uns bei Instagram: http://www.instagram.com/krassschule \nFolgt uns bei TikTok: https://www.tiktok.com/@krassschule \nFolgt uns bei Snapchat: https://www.snapchat.com/discover/Krass_Schule/1928030477 \nZur Website: https://www.RTLZWEI.de/sendung/krass-schule-die-jungen-lehrer?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule\nGanze Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/krass-schule-die-jungen-lehrer-1000003389?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=Krass_Schule&utm_content=Krass_Schule"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45567",
                "likeCount": "2214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoH4bb4K2p91_gvv5ZVSVeTtyPo",
            "id": "t1zVPYrwPS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:41Z",
                "channelId": "UCE2hJ9CYR57BYhk3TjGVG6w",
                "title": "Darum gibt es keine XXL-Solarparks in der Sahara",
                "description": "Die Vereinigten Arabische Emirate bauen gerade das gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk der Welt. Es soll einfach mal 90 Quadratkilometer W\u00fcste abdecken und mehr als f\u00fcnf Gigawatt Leistung haben. \nSolarkraftwerke in der W\u00fcste bringen eine enorm hohe Energieausbeute. Wenn wir die Saharakomplett mit PV-Modulen bedecken w\u00fcrden, k\u00f6nnte das den globalen Stromverbrauch viermal decken.  Allerdings zeigen Studien auch: Gro\u00dfe Solarkraftwerke in W\u00fcsten k\u00f6nnen das globale Klima echt durcheinander bringen und das ist nur EINS von einigen Problemen.\nDeshalb schauen wir heute mal: Was ist da dran und wie viel Potenzial haben XXL-W\u00fcsten-Solarkraftwerke wirklich?\n\nBreaking Lab bei Instagram: https://www.instagram.com/breakinglab/?hl=de\n\nDieses Video ist in meinem Breaking Lab-Team entstanden. Verantwortlich aus der Redaktion: Florian Krupka, Jacob Beautemps; Editing: Aron Kamenz, S\u00f6ren Rensch, Neo Sanjuan Thiele\n\nKapitel\n00:00 Das neue gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk\n00:40 W\u00fcsten als PV-Standort\n02:22 Vorteile der W\u00fcste\n03:49 Das neue gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk in Abu Dhabi\n05:03 Das wahre Ziel der VAE?\n06:48 Geoengineering in der VAE?\n07:30 Gro\u00dfe PV-Kraftwerke in der Sahara \u2013 Die Folgen\n10:11 Nachteile der W\u00fcste\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vQ4fzOYRFvX_DqZ-VsK6dtaqjQSTGFGAetl320I4SmgkTJDHV8CA7PRC7O8STCXC0zRKqcfFr0jy3vW/pub\n\nIch bin Jacob Beautemps und mache gerade meinen Doktor an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Vor vier Jahren habe ich zusammen mit Philip H\u00e4usser diesen YouTube Kanal gegr\u00fcndet und seit 2018 stehe ich nun selbst vor der Kamera. In meiner Forschung an der Uni geht es um das Thema \"What comprises a successful educational YouTube video?: the optimization of YouTube videos\u2019 educational value through the analysis of viewer behavior and development via machine learning.\" Oder kurzgesagt: Wie lernt man auf YouTube und wie k\u00f6nnen wir das mit k\u00fcnstlicher Intelligenz optimieren. Dies flie\u00dft nat\u00fcrlich stark in meine YouTube Videos mit ein, denn hier geht es auch darum m\u00f6glichst viel \u00fcber Physik, Chemie, Technik und andere naturwissenschaftliche Themen zu lernen.\n\nHat dir das Video gefallen? Klick auf \"Daumen hoch\" und lass ein Abo da! Dein Feedback motiviert mich zu neuen Videos. Dankesch\u00f6n :-)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1zVPYrwPS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1zVPYrwPS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1zVPYrwPS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1zVPYrwPS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1zVPYrwPS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Breaking Lab",
                "tags": [
                    "breaking lab",
                    "breakinglab",
                    "lab",
                    "Wissenschaft",
                    "Science",
                    "Jacob Beautemps",
                    "Philip H\u00e4usser",
                    "Phil's Physics",
                    "Experiment",
                    "Physik",
                    "Chemie",
                    "Biologie",
                    "Informatik",
                    "Wissenschaft News",
                    "Neuigkeiten",
                    "Experimente",
                    "Deutsch",
                    "breaking lap",
                    "breaking lab jakob",
                    "breaking lap jakob",
                    "jakob beautomps",
                    "jacob beautomp",
                    "jacob breaking lab",
                    "emirate",
                    "photovoltaik",
                    "solar",
                    "w\u00fcste",
                    "energie",
                    "klima",
                    "kraftwerk",
                    "sahara",
                    "solaranlage",
                    "regen",
                    "abudhabi",
                    "global",
                    "geoengineering",
                    "nachhaltig",
                    "wasser",
                    "effizienz",
                    "innovation",
                    "sonne"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Darum gibt es keine XXL-Solarparks in der Sahara",
                    "description": "Die Vereinigten Arabische Emirate bauen gerade das gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk der Welt. Es soll einfach mal 90 Quadratkilometer W\u00fcste abdecken und mehr als f\u00fcnf Gigawatt Leistung haben. \nSolarkraftwerke in der W\u00fcste bringen eine enorm hohe Energieausbeute. Wenn wir die Saharakomplett mit PV-Modulen bedecken w\u00fcrden, k\u00f6nnte das den globalen Stromverbrauch viermal decken.  Allerdings zeigen Studien auch: Gro\u00dfe Solarkraftwerke in W\u00fcsten k\u00f6nnen das globale Klima echt durcheinander bringen und das ist nur EINS von einigen Problemen.\nDeshalb schauen wir heute mal: Was ist da dran und wie viel Potenzial haben XXL-W\u00fcsten-Solarkraftwerke wirklich?\n\nBreaking Lab bei Instagram: https://www.instagram.com/breakinglab/?hl=de\n\nDieses Video ist in meinem Breaking Lab-Team entstanden. Verantwortlich aus der Redaktion: Florian Krupka, Jacob Beautemps; Editing: Aron Kamenz, S\u00f6ren Rensch, Neo Sanjuan Thiele\n\nKapitel\n00:00 Das neue gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk\n00:40 W\u00fcsten als PV-Standort\n02:22 Vorteile der W\u00fcste\n03:49 Das neue gr\u00f6\u00dfte Solarkraftwerk in Abu Dhabi\n05:03 Das wahre Ziel der VAE?\n06:48 Geoengineering in der VAE?\n07:30 Gro\u00dfe PV-Kraftwerke in der Sahara \u2013 Die Folgen\n10:11 Nachteile der W\u00fcste\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vQ4fzOYRFvX_DqZ-VsK6dtaqjQSTGFGAetl320I4SmgkTJDHV8CA7PRC7O8STCXC0zRKqcfFr0jy3vW/pub\n\nIch bin Jacob Beautemps und mache gerade meinen Doktor an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Vor vier Jahren habe ich zusammen mit Philip H\u00e4usser diesen YouTube Kanal gegr\u00fcndet und seit 2018 stehe ich nun selbst vor der Kamera. In meiner Forschung an der Uni geht es um das Thema \"What comprises a successful educational YouTube video?: the optimization of YouTube videos\u2019 educational value through the analysis of viewer behavior and development via machine learning.\" Oder kurzgesagt: Wie lernt man auf YouTube und wie k\u00f6nnen wir das mit k\u00fcnstlicher Intelligenz optimieren. Dies flie\u00dft nat\u00fcrlich stark in meine YouTube Videos mit ein, denn hier geht es auch darum m\u00f6glichst viel \u00fcber Physik, Chemie, Technik und andere naturwissenschaftliche Themen zu lernen.\n\nHat dir das Video gefallen? Klick auf \"Daumen hoch\" und lass ein Abo da! Dein Feedback motiviert mich zu neuen Videos. Dankesch\u00f6n :-)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122875",
                "likeCount": "4637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x3ThNULpep9JR7AEPiK8yBxpBec",
            "id": "3by41z1dt6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "cyberclash",
                    "cyberpunk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                    "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363448",
                "likeCount": "28787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wNdOS8CvKiJ6JZHenBJDVZeviQ",
            "id": "542rY0DQHIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:06:23Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                    "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2334796",
                "likeCount": "190001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ3UVFXYsrwLoUprhGSwZ9JjCr0",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10296003",
                "likeCount": "569042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQzGgrBBYWbB_nQzI0s7xWuYZlk",
            "id": "TPKwyQ1-1tY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T18:36:16Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "Max & Mo im SHAOLIN-KLOSTER \ud83e\udd23",
                "description": "In dieser Folge wird\u2019s ernst! Max & Mo tauchen f\u00fcr einen Tag in den Alltag eines echten Shaolin-Klosters ein \u2013 inklusive Kung-Fu-Training, Abh\u00e4rtung und k\u00f6rperlicher Arbeit. Ohne Ausreden, ohne Pause. Wer h\u00e4lt durch? Wer bricht zuerst?\n\ud83d\udc49 Eine Folge voller Schmerzen, Schwei\u00df und ungeplanter Lacher \ud83d\ude05 Unbedingt bis zum Ende schauen!\n\nSHAOLIN Shi Heng Zheng\nhttps://www.instagram.com/shaolinfluencer \n\nUnd vielen Dank an das SHAOLIN Tempel EUROPE\nhttps://www.instagram.com/shaolintempleeurope \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPKwyQ1-1tY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPKwyQ1-1tY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPKwyQ1-1tY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPKwyQ1-1tY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPKwyQ1-1tY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "puff",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Zuh\u00e4lter",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "juden mike",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "shaolin",
                    "blood sport"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Max & Mo im SHAOLIN-KLOSTER \ud83e\udd23",
                    "description": "In dieser Folge wird\u2019s ernst! Max & Mo tauchen f\u00fcr einen Tag in den Alltag eines echten Shaolin-Klosters ein \u2013 inklusive Kung-Fu-Training, Abh\u00e4rtung und k\u00f6rperlicher Arbeit. Ohne Ausreden, ohne Pause. Wer h\u00e4lt durch? Wer bricht zuerst?\n\ud83d\udc49 Eine Folge voller Schmerzen, Schwei\u00df und ungeplanter Lacher \ud83d\ude05 Unbedingt bis zum Ende schauen!\n\nSHAOLIN Shi Heng Zheng\nhttps://www.instagram.com/shaolinfluencer \n\nUnd vielen Dank an das SHAOLIN Tempel EUROPE\nhttps://www.instagram.com/shaolintempleeurope \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135255",
                "likeCount": "5072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UAnwia3AFwg4Lq8-0kmEjA0Y6sQ",
            "id": "-QTkPfq7w1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T18:02:42Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "This mechanism shrinks when pulled",
                "description": "How an unlikely physics paradox controls these counterintuitive structures. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Paul Ducarme and Bas Overvelde at AMOLF for showing us around. \nCheck out their research on counter-snapping structures here - https://ve42.co/CounterSnapping\n\nFor more on Braess\u2019s Paradox, check out these great videos by Up and Atom (https://youtu.be/cALezV_Fwi0) and Steve Mould (https://www.youtube.com/watch?v=Cg73j3QYRJc)\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What happens if you cut this rope?\n1:41 The Spring Paradox\n4:59 New York\u2019s Perplexing Discovery\n6:29 Road Networks and Traffic Flow\n8:40 Braess\u2019s Paradox \n14:29 Snapping\n17:16 This object shrinks when you stretch it\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nDucarme, P., Weber, B., Hecke, M. van, & Johannes. (2025). Exotic mechanical properties enabled by countersnapping instabilities. Proceedings of the National Academy of Sciences - https://ve42.co/CounterSnapping\nBraess's Paradox via Wikipedia - https://ve42.co/BraessWiki\nBraess, D., Nagurney, A., & Wakolbinger, T. (2005). On a Paradox of Traffic Planning. Transportation Science - https://ve42.co/Braess2005\nSch\u00e4fer, B., Pesch, T., Manik, D., Gollenstede, J., Lin, G., Beck, H.-P., \u2026 Timme, M. (2022). Understanding Braess\u2019 Paradox in power grids. Nature Communications - https://ve42.co/Schafer2022\nKolata, G. (1990). What if They Closed 42d Street and Nobody Noticed? New York Times - https://ve42.co/Kolata1990\nYoun, H., Gastner, M. T., & Jeong, H. (2008). Price of Anarchy in Transportation Networks: Efficiency and Optimality Control. Physical Review Letters - https://ve42.co/Youn2008\nNicolaou, Z. G., & Motter, A. E. (2012). Mechanical metamaterials with negative compressibility transitions. Nature Materials - https://ve42.co/Nicolaou2012\nCounter-Snapping replication package - https://ve42.co/CSPackage\n\nImages & Video:\n\nEarth Day Festivities via VHS Music Rarities - https://www.youtube.com/watch?v=0awPgHjn2nY\nEarth Day Speeches - https://www.youtube.com/watch?v=RMDI3kXpeQ8\n1990s New York via NYC Nostalgia - https://www.youtube.com/watch?v=0YaFxTw0VqM\n42nd Street Closure via Trainluvr - https://www.youtube.com/watch?v=gELde63Fzio\n42nd Street Traffic Operator - https://ve42.co/NYCTraffic\nDietrich Braess via opc.mfo.de -  https://ve42.co/BraessOPC\nDietrich Braess via Wikipedia - https://ve42.co/BraessWikiPic\nBelt Buckle via Mingda Hardware - https://ve42.co/BeltBuckle\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, and wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: James Stuart & Trenton Oliver\nCamera Operators: Sander Mook, Dylan Meanwell, Fabio Albertelli, Casper Mebius & Gregor \u010cavlovi\u0107\nAnimator: Fabio Albertelli\nIllustrator: Jakub Misiek\nAdditional Editor: Peter Nelson & James Horsley\nResearchers: Darius Garewal & Gabe Strong\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Matthew Cavanagh\nExecutive Producers: Derek Muller & Casper Mebius\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QTkPfq7w1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QTkPfq7w1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QTkPfq7w1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QTkPfq7w1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QTkPfq7w1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "math",
                    "maths",
                    "traffic",
                    "Braess\u2019s paradox",
                    "Braess",
                    "game theory",
                    "springs",
                    "hooke\u2019s law",
                    "dynamic traffic",
                    "traffic flow",
                    "braess paradox spring",
                    "braess paradox game theory",
                    "paradox",
                    "nash equilibrium",
                    "network theory",
                    "braess paradox",
                    "economics",
                    "power grid",
                    "price of anarchy",
                    "equilibrium",
                    "spring paradox"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This mechanism shrinks when pulled",
                    "description": "How an unlikely physics paradox controls these counterintuitive structures. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Paul Ducarme and Bas Overvelde at AMOLF for showing us around. \nCheck out their research on counter-snapping structures here - https://ve42.co/CounterSnapping\n\nFor more on Braess\u2019s Paradox, check out these great videos by Up and Atom (https://youtu.be/cALezV_Fwi0) and Steve Mould (https://www.youtube.com/watch?v=Cg73j3QYRJc)\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What happens if you cut this rope?\n1:41 The Spring Paradox\n4:59 New York\u2019s Perplexing Discovery\n6:29 Road Networks and Traffic Flow\n8:40 Braess\u2019s Paradox \n14:29 Snapping\n17:16 This object shrinks when you stretch it\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nDucarme, P., Weber, B., Hecke, M. van, & Johannes. (2025). Exotic mechanical properties enabled by countersnapping instabilities. Proceedings of the National Academy of Sciences - https://ve42.co/CounterSnapping\nBraess's Paradox via Wikipedia - https://ve42.co/BraessWiki\nBraess, D., Nagurney, A., & Wakolbinger, T. (2005). On a Paradox of Traffic Planning. Transportation Science - https://ve42.co/Braess2005\nSch\u00e4fer, B., Pesch, T., Manik, D., Gollenstede, J., Lin, G., Beck, H.-P., \u2026 Timme, M. (2022). Understanding Braess\u2019 Paradox in power grids. Nature Communications - https://ve42.co/Schafer2022\nKolata, G. (1990). What if They Closed 42d Street and Nobody Noticed? New York Times - https://ve42.co/Kolata1990\nYoun, H., Gastner, M. T., & Jeong, H. (2008). Price of Anarchy in Transportation Networks: Efficiency and Optimality Control. Physical Review Letters - https://ve42.co/Youn2008\nNicolaou, Z. G., & Motter, A. E. (2012). Mechanical metamaterials with negative compressibility transitions. Nature Materials - https://ve42.co/Nicolaou2012\nCounter-Snapping replication package - https://ve42.co/CSPackage\n\nImages & Video:\n\nEarth Day Festivities via VHS Music Rarities - https://www.youtube.com/watch?v=0awPgHjn2nY\nEarth Day Speeches - https://www.youtube.com/watch?v=RMDI3kXpeQ8\n1990s New York via NYC Nostalgia - https://www.youtube.com/watch?v=0YaFxTw0VqM\n42nd Street Closure via Trainluvr - https://www.youtube.com/watch?v=gELde63Fzio\n42nd Street Traffic Operator - https://ve42.co/NYCTraffic\nDietrich Braess via opc.mfo.de -  https://ve42.co/BraessOPC\nDietrich Braess via Wikipedia - https://ve42.co/BraessWikiPic\nBelt Buckle via Mingda Hardware - https://ve42.co/BeltBuckle\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, and wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: James Stuart & Trenton Oliver\nCamera Operators: Sander Mook, Dylan Meanwell, Fabio Albertelli, Casper Mebius & Gregor \u010cavlovi\u0107\nAnimator: Fabio Albertelli\nIllustrator: Jakub Misiek\nAdditional Editor: Peter Nelson & James Horsley\nResearchers: Darius Garewal & Gabe Strong\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Matthew Cavanagh\nExecutive Producers: Derek Muller & Casper Mebius\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4006486",
                "likeCount": "119561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkbIQpGj1GTbeGFVqSeU2sHjqFo",
            "id": "vMRG8EvosTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:08:20Z",
                "channelId": "UCNa8NxMgSm7m4Ii9d4QGk1Q",
                "title": "A thriller lasting TWO DAYS! I Arthur Rinderknech\u00a0vs\u00a0Alexander Zverev\u00a0| Highlights | Wimbledon 2025",
                "description": "Watch all this highlights of the thrilling first round match that spanned over two days between France's Arthur Rinderknech and Germany's Alexander Zverev on Centre Court at Wimbledon 2025.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #Wimbledon2025 #TheresOnlyOneWimbledon\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news! \n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMRG8EvosTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMRG8EvosTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMRG8EvosTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMRG8EvosTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMRG8EvosTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wimbledon",
                "tags": [
                    "magnifi",
                    "videoverse",
                    "Tennis",
                    "Wimbledon",
                    "wimbledon championship",
                    "wimbledon tennis",
                    "wimbledon video",
                    "Tennis Grandslam",
                    "The Championships",
                    "Grand Slam",
                    "Grass",
                    "Always Like Never Before",
                    "Britain",
                    "British",
                    "Tenis",
                    "GB",
                    "UK",
                    "2025",
                    "LTA",
                    "Lawn Tennis",
                    "Strawberries",
                    "Tennis ball",
                    "Umpire",
                    "Major",
                    "History",
                    "Sport",
                    "Championships",
                    "Wimbledon 2025",
                    "Wimbeldon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A thriller lasting TWO DAYS! I Arthur Rinderknech\u00a0vs\u00a0Alexander Zverev\u00a0| Highlights | Wimbledon 2025",
                    "description": "Watch all this highlights of the thrilling first round match that spanned over two days between France's Arthur Rinderknech and Germany's Alexander Zverev on Centre Court at Wimbledon 2025.\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #Wimbledon2025 #TheresOnlyOneWimbledon\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news! \n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247093",
                "likeCount": "2612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s1jbmrAGNg_0nuJWd1fPYM4jTtQ",
            "id": "efOW5NUTYB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "When Your Body Attacks Itself \u2013 Autoimmune",
                "description": "\ud83d\udd12 Get 20% off DeleteMe by going to https://joindeleteme.com/nutshell and use code NUTSHELL to protect your privacy!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-autoimmune/\n\nWhat happens when the immune system meant to protect you becomes your worst enemy? This is the betrayal of autoimmune diseases like Type 1 diabetes, multiple sclerosis, celiac disease, lupus, Crohn\u2019s disease, and many others. What exactly goes on in your body and why does it happen in the first place?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4l0NeP2\nBandcamp: https://bit.ly/4eojUPW\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efOW5NUTYB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efOW5NUTYB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efOW5NUTYB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efOW5NUTYB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efOW5NUTYB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "When Your Body Attacks Itself \u2013 Autoimmune",
                    "description": "\ud83d\udd12 Get 20% off DeleteMe by going to https://joindeleteme.com/nutshell and use code NUTSHELL to protect your privacy!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-autoimmune/\n\nWhat happens when the immune system meant to protect you becomes your worst enemy? This is the betrayal of autoimmune diseases like Type 1 diabetes, multiple sclerosis, celiac disease, lupus, Crohn\u2019s disease, and many others. What exactly goes on in your body and why does it happen in the first place?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4l0NeP2\nBandcamp: https://bit.ly/4eojUPW\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855231",
                "likeCount": "48525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3nqq1zmN_U3_MWkobIDi4r8X-U4",
            "id": "KD18ddeFuyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:00:03Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "The Running Man | Official Trailer (2025 Movie) - Edgar Wright, Glen Powell",
                "description": "Millions Hunt. One Runs. Everyone Watches. Watch the Official Trailer for The #RunningManMovie \u2013 Only in theatres November 7\n\n\u200bIn a near-future society, The Running Man is the top-rated show on television\u2014a deadly competition where contestants, known as Runners, must survive 30 days while being hunted by professional assassins, with every move broadcast to a bloodthirsty public and each day bringing a greater cash reward. Desperate to save his sick daughter, working-class Ben Richards (Glen Powell) is convinced by the show\u2019s charming but ruthless producer, Dan Killian (Josh Brolin), to enter the game as a last resort. But Ben\u2019s defiance, instincts, and grit turn him into an unexpected fan favorite\u2014and a threat to the entire system. As ratings skyrocket, so does the danger, and Ben must outwit not just the Hunters, but a nation addicted to watching him fall.\n\nConnect with #RunningManMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RunningManMovie\nX: https://x.com/RunningManMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/RunningManMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RunningManMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RunningManMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KD18ddeFuyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KD18ddeFuyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KD18ddeFuyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KD18ddeFuyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KD18ddeFuyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Running Man | Official Trailer (2025 Movie) - Edgar Wright, Glen Powell",
                    "description": "Millions Hunt. One Runs. Everyone Watches. Watch the Official Trailer for The #RunningManMovie \u2013 Only in theatres November 7\n\n\u200bIn a near-future society, The Running Man is the top-rated show on television\u2014a deadly competition where contestants, known as Runners, must survive 30 days while being hunted by professional assassins, with every move broadcast to a bloodthirsty public and each day bringing a greater cash reward. Desperate to save his sick daughter, working-class Ben Richards (Glen Powell) is convinced by the show\u2019s charming but ruthless producer, Dan Killian (Josh Brolin), to enter the game as a last resort. But Ben\u2019s defiance, instincts, and grit turn him into an unexpected fan favorite\u2014and a threat to the entire system. As ratings skyrocket, so does the danger, and Ben must outwit not just the Hunters, but a nation addicted to watching him fall.\n\nConnect with #RunningManMovie\nInstagram: https://www.instagram.com/RunningManMovie\nX: https://x.com/RunningManMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/RunningManMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@RunningManMovie\nThreads: https://www.threads.net/@RunningManMovie\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7727037",
                "likeCount": "52923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NdgSOY-ItQFFfLn2kgg-uu8_Zwg",
            "id": "dH1ZazQcGoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T18:40:03Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "NADERS 1. PROFI VERTRAG \u26bd\ufe0f | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dH1ZazQcGoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dH1ZazQcGoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dH1ZazQcGoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dH1ZazQcGoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dH1ZazQcGoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NADERS 1. PROFI VERTRAG \u26bd\ufe0f | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824854",
                "likeCount": "41103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yVPfd0nYoK_vULS9MFsv9PzUJJc",
            "id": "f8OtcUZ43BI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:01:09Z",
                "channelId": "UCBaG5iazdtOldkSnaFPRu9w",
                "title": "Abnehmen bei Stoffwechselst\u00f6rung: So helfen Hafertage  I Ern\u00e4hrungs-Docs I ARD Gesund",
                "description": "Bettina hat schon viel probiert: Sie geht seit 14 Jahren zur Ern\u00e4hrungsberatung, macht regelm\u00e4\u00dfig Sport. Trotzdem nimmt sie immer weiter zu. Bettina hat eine Stoffwechselst\u00f6rung. Ern\u00e4hrungs-Doc Silja Sch\u00e4fer m\u00f6chte sie unterst\u00fctzen, ihren Stoffwechsel wieder anzukurbeln und langfristig Gewicht zu verlieren. Ob das klappt?\n\n00:00 Stoffwechselst\u00f6rung: Was hilft?\n01:30 Ern\u00e4hrungsberatung bei Dr. Silja Sch\u00e4fer\n02:25 Besuch bei Bettina\n03:30 Ern\u00e4hrungsberatung bei Dr. Silja Sch\u00e4fer II\n06:51 Ern\u00e4hrungsprotokoll und Ern\u00e4hrungstipps\n10:40 Im Fitnessstudio\n12:00 Wie klappt die Umstellung?\n13:50 Wie Erfolgreich war die Ern\u00e4hrungsumstellung?\n\n#stoffwechselst\u00f6rung #ern\u00e4hrungsdocs #ndr\n\nEin Film des NDR.\n\nMehr Infos zum Thema Stoffwechselst\u00f6rung: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Stoffwechsel-anregen-und-abnehmen,stoffwechsel106.html\n\nInnere Uhr und Stoffwechsel: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Stoffwechsel-und-innere-Uhr-so-essen-Sie-richtig-,essenszeiten100.html\n\nErn\u00e4hrung bei Fettleber: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrungstherapie-bei-Fettleber,fettleber120.html\n\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8OtcUZ43BI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8OtcUZ43BI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8OtcUZ43BI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8OtcUZ43BI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8OtcUZ43BI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD GESUND mit Dr. Julia Fischer",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abnehmen bei Stoffwechselst\u00f6rung: So helfen Hafertage  I Ern\u00e4hrungs-Docs I ARD Gesund",
                    "description": "Bettina hat schon viel probiert: Sie geht seit 14 Jahren zur Ern\u00e4hrungsberatung, macht regelm\u00e4\u00dfig Sport. Trotzdem nimmt sie immer weiter zu. Bettina hat eine Stoffwechselst\u00f6rung. Ern\u00e4hrungs-Doc Silja Sch\u00e4fer m\u00f6chte sie unterst\u00fctzen, ihren Stoffwechsel wieder anzukurbeln und langfristig Gewicht zu verlieren. Ob das klappt?\n\n00:00 Stoffwechselst\u00f6rung: Was hilft?\n01:30 Ern\u00e4hrungsberatung bei Dr. Silja Sch\u00e4fer\n02:25 Besuch bei Bettina\n03:30 Ern\u00e4hrungsberatung bei Dr. Silja Sch\u00e4fer II\n06:51 Ern\u00e4hrungsprotokoll und Ern\u00e4hrungstipps\n10:40 Im Fitnessstudio\n12:00 Wie klappt die Umstellung?\n13:50 Wie Erfolgreich war die Ern\u00e4hrungsumstellung?\n\n#stoffwechselst\u00f6rung #ern\u00e4hrungsdocs #ndr\n\nEin Film des NDR.\n\nMehr Infos zum Thema Stoffwechselst\u00f6rung: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Stoffwechsel-anregen-und-abnehmen,stoffwechsel106.html\n\nInnere Uhr und Stoffwechsel: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Stoffwechsel-und-innere-Uhr-so-essen-Sie-richtig-,essenszeiten100.html\n\nErn\u00e4hrung bei Fettleber: https://www.ndr.de/ratgeber/gesundheit/Ernaehrungstherapie-bei-Fettleber,fettleber120.html\n\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252578",
                "likeCount": "1340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9RiIC1Y5cDCUYfyGTOdmsrAhGbQ",
            "id": "qyUfSHMehXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:42Z",
                "channelId": "UCyuZJX-7TRge_JG3-lUeIjA",
                "title": "Begging Admin Until $0 Becomes $10 Trillion",
                "description": "brighter is so rich..\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qyUfSHMehXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qyUfSHMehXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qyUfSHMehXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qyUfSHMehXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qyUfSHMehXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jetski",
                "tags": [
                    "jetski",
                    "jetski blox",
                    "jetski roblox",
                    "jetski grow a garden",
                    "jetski blox fruit",
                    "jandel",
                    "jandel roblox",
                    "brighrer",
                    "owener grow a garden",
                    "begging grow a garden owner",
                    "begging grow a garden admin",
                    "begging admin grow a garden",
                    "begging admin grow a garden 0 - 10 trillion",
                    "begging admin until $0 becomes $10 trillion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Begging Admin Until $0 Becomes $10 Trillion",
                    "description": "brighter is so rich..\n\nsubscribe pls\n\nhttps://www.roblox.com/groups/34909475/JETSKI-BLOX#!/about\nhttps://discord.gg/jdJYwXQfyE \n#growagarden #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1168943",
                "likeCount": "12190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDlexDEHzfwOibWS_f3ddR4s8Po",
            "id": "Th8fphlwlxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:01:01Z",
                "channelId": "UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw",
                "title": "Staat gegen Reichsb\u00fcrger \u2013wie Fitzeks \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c zerschlagen wurde | Doku | exactly",
                "description": "Verbot,\u00a0Razzia,\u00a0Polizei,\u00a0Gericht: Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c um\u00a0Peter Fitzek\u00a0schuf mit\u00a0Bank,\u00a0W\u00e4hrung,\u00a0Krankenversicherung\u00a0und kriminellen\u00a0Gesch\u00e4ften\u00a0eine staatsfeindliche Parallelwelt \u2013 jetzt greift der\u00a0Staat\u00a0durch.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1\n\nIn einer gro\u00df angelegten Aktion hat das\u00a0Bundesinnenministerium\u00a0Mitte Mai das sogenannte\u00a0\u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c\u00a0verboten\u00a0\u2013 ein\u00a0Fantasiestaat, gegr\u00fcndet 2012 von\u00a0Peter Fitzek\u00a0aus Lutherstadt Wittenberg, der sich selbst zum\u00a0\u201eK\u00f6nig\u201c\u00a0von\u00a0Deutschland\u00a0ernannte. Auf gesetzliche Genehmigungspflichten pfiff der Wittenberger Esoterik-H\u00e4ndler ebenso wie auf Gerichtsurteile. Die Reportage beleuchtet die Hintergr\u00fcnde eines bizarren Konstrukts, das weit \u00fcber schrullige Monarchie-Fantasien hinausging.\n\nMit eigener\u00a0W\u00e4hrung,\u00a0Bank\u00a0und\u00a0Krankenversicherung\u00a0wirkte Fitzeks Reich zun\u00e4chst wie eine skurrile\u00a0Parallelwelt. Doch hinter der Fassade verbargen sich\u00a0staatsfeindliche\u00a0Ideologien,\u00a0antisemitische\u00a0Verschw\u00f6rungstheorien\u00a0und mutma\u00dflich\u00a0kriminelle\u00a0Gesch\u00e4fte. Das\u00a0Bundesinnenministerium\u00a0zog nun die Rei\u00dfleine: Bundesweite\u00a0Razzien, darunter die gr\u00f6\u00dfte am\u00a0\u201eK\u00f6nigssitz\u201c\u00a0im s\u00e4chsischen Halsbr\u00fccke, f\u00fchrten zur Beschlagnahmung s\u00e4mtlicher Verm\u00f6genswerte \u2013 sogar die Tiere in den Stallungen wurden eingezogen.\u00a0Fitzek\u00a0und drei weitere Mitglieder wurden\u00a0verhaftet.\nBundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU)\u00a0erkl\u00e4rt, warum der\u00a0Staat\u00a0H\u00e4rte zeigt: \u201eDieser\u00a0Verein\u00a0will sich ausdr\u00fccklich von der\u00a0Bundesrepublik Deutschland\u00a0abspalten, negiert ihre Existenz, verbreitet\u00a0Verschw\u00f6rungstheorien\u00a0\u2013 auch\u00a0antisemitischer\u00a0Art \u2013 und betreibt ein\u00a0kriminelles\u00a0Wirtschaftsgeflecht, das seit l\u00e4ngerem im Fokus der\u00a0Beh\u00f6rden\u00a0steht.\u201c\n\nDie Reportage geht der Frage nach, wie aus dem gelernten Koch\u00a0Peter Fitzek\u00a0der selbst ernannte\u00a0K\u00f6nig\u00a0wurde, mit welchen Tricks der\u00a0Fantasiestaat\u00a0mehrere Geb\u00e4ude erwerben konnte und wie der\u00a0Staat\u00a0nun klare Grenzen zieht.\n\nEin Film von Thomas Datt, Clemens Lotze und Edgar Lopez.\n\n\ud83d\udc4d Hat dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n00:53\u00a0Verbot, Polizei, Razzia\u00a0\u2013 warum zeigt der\u00a0Staat\u00a0H\u00e4rte?\n02:38 Was ist das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c?\n03:50 Fitzeks rechtswidrige\u00a0Gesch\u00e4fte\n07:10 Fitzeks Herkunft und Entwicklung\n15:00 Aufbau, Anh\u00e4nger und Netz vom\u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c\n22:16 B\u00fcrgermeister vs. \u201eK\u00f6nigreich\u201c \u2013 Ansiedlung einer\u00a0Reichsb\u00fcrgergruppe in Boxberg/Oberlausitz\n27:57 Fazit\n\n#Verbot\u00a0#Razzia\u00a0#Reichsb\u00fcrger\n#PeterFitzek\u00a0#K\u00f6nigreichDeutschland\u00a0#Innenministerium #Staat\u00a0#Polizei\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n\ud83c\udfa7 Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.mdr.de/s/teamrecherche\n\ud83d\udcfa ARD Mediathek: https://1.ard.de/_bwZP\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamrecherche\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Th8fphlwlxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Th8fphlwlxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Th8fphlwlxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Th8fphlwlxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Th8fphlwlxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR Investigativ",
                "tags": [
                    "Peter Fitzek",
                    "Reichsb\u00fcrger",
                    "K\u00f6nigreich",
                    "Deutschland",
                    "Verschw\u00f6rung",
                    "Verfassungsschutz",
                    "Polizei",
                    "Verhaftung",
                    "Festnahme",
                    "Antisemitismus",
                    "Dobrindt",
                    "Bundesinnenminister",
                    "Verbot",
                    "K\u00f6nig"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Staat gegen Reichsb\u00fcrger \u2013wie Fitzeks \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c zerschlagen wurde | Doku | exactly",
                    "description": "Verbot,\u00a0Razzia,\u00a0Polizei,\u00a0Gericht: Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c um\u00a0Peter Fitzek\u00a0schuf mit\u00a0Bank,\u00a0W\u00e4hrung,\u00a0Krankenversicherung\u00a0und kriminellen\u00a0Gesch\u00e4ften\u00a0eine staatsfeindliche Parallelwelt \u2013 jetzt greift der\u00a0Staat\u00a0durch.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1\n\nIn einer gro\u00df angelegten Aktion hat das\u00a0Bundesinnenministerium\u00a0Mitte Mai das sogenannte\u00a0\u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c\u00a0verboten\u00a0\u2013 ein\u00a0Fantasiestaat, gegr\u00fcndet 2012 von\u00a0Peter Fitzek\u00a0aus Lutherstadt Wittenberg, der sich selbst zum\u00a0\u201eK\u00f6nig\u201c\u00a0von\u00a0Deutschland\u00a0ernannte. Auf gesetzliche Genehmigungspflichten pfiff der Wittenberger Esoterik-H\u00e4ndler ebenso wie auf Gerichtsurteile. Die Reportage beleuchtet die Hintergr\u00fcnde eines bizarren Konstrukts, das weit \u00fcber schrullige Monarchie-Fantasien hinausging.\n\nMit eigener\u00a0W\u00e4hrung,\u00a0Bank\u00a0und\u00a0Krankenversicherung\u00a0wirkte Fitzeks Reich zun\u00e4chst wie eine skurrile\u00a0Parallelwelt. Doch hinter der Fassade verbargen sich\u00a0staatsfeindliche\u00a0Ideologien,\u00a0antisemitische\u00a0Verschw\u00f6rungstheorien\u00a0und mutma\u00dflich\u00a0kriminelle\u00a0Gesch\u00e4fte. Das\u00a0Bundesinnenministerium\u00a0zog nun die Rei\u00dfleine: Bundesweite\u00a0Razzien, darunter die gr\u00f6\u00dfte am\u00a0\u201eK\u00f6nigssitz\u201c\u00a0im s\u00e4chsischen Halsbr\u00fccke, f\u00fchrten zur Beschlagnahmung s\u00e4mtlicher Verm\u00f6genswerte \u2013 sogar die Tiere in den Stallungen wurden eingezogen.\u00a0Fitzek\u00a0und drei weitere Mitglieder wurden\u00a0verhaftet.\nBundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU)\u00a0erkl\u00e4rt, warum der\u00a0Staat\u00a0H\u00e4rte zeigt: \u201eDieser\u00a0Verein\u00a0will sich ausdr\u00fccklich von der\u00a0Bundesrepublik Deutschland\u00a0abspalten, negiert ihre Existenz, verbreitet\u00a0Verschw\u00f6rungstheorien\u00a0\u2013 auch\u00a0antisemitischer\u00a0Art \u2013 und betreibt ein\u00a0kriminelles\u00a0Wirtschaftsgeflecht, das seit l\u00e4ngerem im Fokus der\u00a0Beh\u00f6rden\u00a0steht.\u201c\n\nDie Reportage geht der Frage nach, wie aus dem gelernten Koch\u00a0Peter Fitzek\u00a0der selbst ernannte\u00a0K\u00f6nig\u00a0wurde, mit welchen Tricks der\u00a0Fantasiestaat\u00a0mehrere Geb\u00e4ude erwerben konnte und wie der\u00a0Staat\u00a0nun klare Grenzen zieht.\n\nEin Film von Thomas Datt, Clemens Lotze und Edgar Lopez.\n\n\ud83d\udc4d Hat dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n00:53\u00a0Verbot, Polizei, Razzia\u00a0\u2013 warum zeigt der\u00a0Staat\u00a0H\u00e4rte?\n02:38 Was ist das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c?\n03:50 Fitzeks rechtswidrige\u00a0Gesch\u00e4fte\n07:10 Fitzeks Herkunft und Entwicklung\n15:00 Aufbau, Anh\u00e4nger und Netz vom\u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c\n22:16 B\u00fcrgermeister vs. \u201eK\u00f6nigreich\u201c \u2013 Ansiedlung einer\u00a0Reichsb\u00fcrgergruppe in Boxberg/Oberlausitz\n27:57 Fazit\n\n#Verbot\u00a0#Razzia\u00a0#Reichsb\u00fcrger\n#PeterFitzek\u00a0#K\u00f6nigreichDeutschland\u00a0#Innenministerium #Staat\u00a0#Polizei\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n\ud83c\udfa7 Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.mdr.de/s/teamrecherche\n\ud83d\udcfa ARD Mediathek: https://1.ard.de/_bwZP\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamrecherche\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168281",
                "likeCount": "2671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QT5Zp3i-9WzPKShUBdJThkbJh_I",
            "id": "zZUQMbIqF_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:29:13Z",
                "channelId": "UCfZhCLT9UmzRl1byZguPoHA",
                "title": "Gro\u00dfe Hitze & Gewitter-/Unwettergefahr! Hitze-Ende am Donnerstag. N\u00e4chste Woche k\u00fchler, dann w\u00e4rmer.",
                "description": "Ganz sch\u00f6n hei\u00df drau\u00dfen ;). Sommer halt. Es ist auch rasch wieder vorbei. In der Nordh\u00e4lfte kr\u00e4ht \u00fcbermorgen kein Hahn mehr nach Hitze, am Freitag im S\u00fcden. Dann kommt allerdings rasch eine Wiedererw\u00e4rmung am Wochenende mit Werten von um und \u00fcber 30 Grad, ehe der Juli-Hochsommer mal kurz in der kommenden Woche den Bach runter geht. Ein Tief mit Wind und teilweise mit Regen samt k\u00fchlen Temperaturen \u00fcbernimmt die Regie. Danach geht es wieder aufw\u00e4rts.\nMit der jetzigen Luftmasse steigt allerdings die Unwettergefahr...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZUQMbIqF_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZUQMbIqF_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZUQMbIqF_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZUQMbIqF_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kai Zorn Wetter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gro\u00dfe Hitze & Gewitter-/Unwettergefahr! Hitze-Ende am Donnerstag. N\u00e4chste Woche k\u00fchler, dann w\u00e4rmer.",
                    "description": "Ganz sch\u00f6n hei\u00df drau\u00dfen ;). Sommer halt. Es ist auch rasch wieder vorbei. In der Nordh\u00e4lfte kr\u00e4ht \u00fcbermorgen kein Hahn mehr nach Hitze, am Freitag im S\u00fcden. Dann kommt allerdings rasch eine Wiedererw\u00e4rmung am Wochenende mit Werten von um und \u00fcber 30 Grad, ehe der Juli-Hochsommer mal kurz in der kommenden Woche den Bach runter geht. Ein Tief mit Wind und teilweise mit Regen samt k\u00fchlen Temperaturen \u00fcbernimmt die Regie. Danach geht es wieder aufw\u00e4rts.\nMit der jetzigen Luftmasse steigt allerdings die Unwettergefahr..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136216",
                "likeCount": "7031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5n07zYtd_7tKeUBe30LprVFMxg",
            "id": "M_ZuwXsMjI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:41Z",
                "channelId": "UC3x2lcGnShmM_bBg78G4dTg",
                "title": "Was passiert direkt in der ERSTEN FOLGE?! | Beauty & The Nerd Staffel 6 Folge 1",
                "description": "Viel Spass mit dem Video!  \n\nImmer donnerstags auf ProSieben\noder kostenlos streamen auf Joyn.\nhttps://t1p.de/BATN_S6_Filow \n\ninstagram: https://www.instagram.com/filow\ntwitter: https://twitter.com/Filow1337\ntwitch: https://www.twitch.tv/filow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_ZuwXsMjI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_ZuwXsMjI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_ZuwXsMjI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_ZuwXsMjI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_ZuwXsMjI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilowLIVE",
                "tags": [
                    "Filow",
                    "FilowLIVE",
                    "Beauty and the Nerd"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was passiert direkt in der ERSTEN FOLGE?! | Beauty & The Nerd Staffel 6 Folge 1",
                    "description": "Viel Spass mit dem Video!  \n\nImmer donnerstags auf ProSieben\noder kostenlos streamen auf Joyn.\nhttps://t1p.de/BATN_S6_Filow \n\ninstagram: https://www.instagram.com/filow\ntwitter: https://twitter.com/Filow1337\ntwitch: https://www.twitch.tv/filow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153410",
                "likeCount": "8674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X2DG5N_bTLSF9JwmI19RLnK_uPQ",
            "id": "JvA0rBpl1zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T19:21:02Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Ich surfe auf dem gef\u00e4hrlichsten Zug der Welt",
                "description": "Lade dir Airalo jetzt runter & hol dir mit meinem Code \"SELTIX\"\n2,50\u202f\u20ac Rabatt auf deine erste eSIM! Code jetzt einl\u00f6sen, eSIM sp\u00e4ter aktivieren: https://try.airalo.com/seltix *\n\nDie besten Shorts gibt es hier (Code \"YT\" f\u00fcr maximalen Rabatt):\nhttps://yeutheworld.com/ *\n\nIn Dhaka, der chaotischsten Hauptstadt S\u00fcdasiens, sind die Z\u00fcge so \u00fcberf\u00fcllt, dass hunderte Menschen t\u00e4glich auf dem Dach mitfahren. Ich wollte herausfinden, wie gef\u00e4hrlich dieses Leben wirklich ist! \ud83d\ude86\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvA0rBpl1zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvA0rBpl1zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvA0rBpl1zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvA0rBpl1zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvA0rBpl1zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "dhaka",
                    "bangladesh",
                    "bangladessch",
                    "z\u00fcge",
                    "zug test",
                    "train",
                    "reise doku"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich surfe auf dem gef\u00e4hrlichsten Zug der Welt",
                    "description": "Lade dir Airalo jetzt runter & hol dir mit meinem Code \"SELTIX\"\n2,50\u202f\u20ac Rabatt auf deine erste eSIM! Code jetzt einl\u00f6sen, eSIM sp\u00e4ter aktivieren: https://try.airalo.com/seltix *\n\nDie besten Shorts gibt es hier (Code \"YT\" f\u00fcr maximalen Rabatt):\nhttps://yeutheworld.com/ *\n\nIn Dhaka, der chaotischsten Hauptstadt S\u00fcdasiens, sind die Z\u00fcge so \u00fcberf\u00fcllt, dass hunderte Menschen t\u00e4glich auf dem Dach mitfahren. Ich wollte herausfinden, wie gef\u00e4hrlich dieses Leben wirklich ist! \ud83d\ude86\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106361",
                "likeCount": "6280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzqeC2Re6PA0lLV-qmiJUshtNiw",
            "id": "uv-IKNhOAVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:59:16Z",
                "channelId": "UCdWDkvc4oJ1Adr2EXxjIsnA",
                "title": "Bin h\u00e4sslich aber fahre Porsche",
                "description": "\u2717LEFT LANE: https://leftlane-shop.de/\n\u2717MOJI-SHOP: https://dermoji.de/\n\u2717MOJI HANDYH\u00dcLLEN: https://deindesign.de/de/designs/moji\n\nFolgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dermoji/?hl=de\n_________________________________________________________________\n\n\u2718Meine Bauchtasche:     https://amzn.to/2wcjVlk\n\n----------------------------------Mein Tuning-----\u00ad------------------------------------------------\n\n\n\u2718Mein Auspuff:           http://amzn.to/2hP1ShV\n\u2718Windschild:               http://amzn.to/2j7Wc31\n\u2718Brems-/ Kupplungshebel: https://amzn.to/2GAJHnj\n\u2718Tankpad:                   https://amzn.to/2HaLeBC\n\u2718Griffe:                         http://amzn.to/2j9ggly\n\u2718Felgenaufkleber:      http://amzn.to/2iEAzDz\n\u2718Schl\u00fcsselanh\u00f6nger: http://amzn.to/2j78mZQ             \n\n----------------------------------Mein Equipment-----\u00ad------------------------------------------\n\n\u2718Mein Helm:                 http://amzn.to/2AjsECV\n\u2718Mein Helm Visier:      http://amzn.to/2j7cWY1\n\u2718Meine Handschuhe:  http://amzn.to/2jbt8HH\n\u2718Meine Kamera:           http://amzn.to/2zF6Jdc\n\u2718Mein Mikrofon:           http://amzn.to/2j9mn9i\n\u2718Mein Adapter:             http://amzn.to/2j9kiKG\n\u2718Meine Speicherkarte: http://amzn.to/2jb0tTr\n\u2718Extra Akkus:                http://amzn.to/2AsyDpY\n\n\n\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Dadurch unterst\u00fctzt ihr mich nur :)\n___\nIntro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=1FYsNZv4ZrY\n___\nOutro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=mzV80uQ6ay8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uv-IKNhOAVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uv-IKNhOAVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uv-IKNhOAVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uv-IKNhOAVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uv-IKNhOAVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moji",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "pubg",
                    "moji",
                    "mojivlog",
                    "lustig",
                    "lol",
                    "wow",
                    "motovlogger",
                    "vlog",
                    "cool",
                    "gsxr 600",
                    "prank",
                    "kawaque",
                    "lit like lucas",
                    "auf dem motorrad",
                    "motovlog",
                    "german mototvlog",
                    "deutsch",
                    "funny",
                    "blackout",
                    "suzuki",
                    "gsxr",
                    "motorrad",
                    "bike",
                    "red",
                    "snewj",
                    "alphavlogs",
                    "querly",
                    "grenzg\u00e4nger",
                    "david",
                    "bost",
                    "kuhlewu",
                    "dukein",
                    "ich werde heiraten",
                    "date",
                    "monaco",
                    "frankreich",
                    "porsche gt3rs",
                    "992",
                    "frauen kl\u00e4ren",
                    "anmachspr\u00fcche",
                    "handynummer",
                    "eligella",
                    "sidney",
                    "7vswild",
                    "montanablack",
                    "inscope21",
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "richtiger kevin",
                    "reaction",
                    "reagiert",
                    "trends",
                    "top",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bin h\u00e4sslich aber fahre Porsche",
                    "description": "\u2717LEFT LANE: https://leftlane-shop.de/\n\u2717MOJI-SHOP: https://dermoji.de/\n\u2717MOJI HANDYH\u00dcLLEN: https://deindesign.de/de/designs/moji\n\nFolgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dermoji/?hl=de\n_________________________________________________________________\n\n\u2718Meine Bauchtasche:     https://amzn.to/2wcjVlk\n\n----------------------------------Mein Tuning-----\u00ad------------------------------------------------\n\n\n\u2718Mein Auspuff:           http://amzn.to/2hP1ShV\n\u2718Windschild:               http://amzn.to/2j7Wc31\n\u2718Brems-/ Kupplungshebel: https://amzn.to/2GAJHnj\n\u2718Tankpad:                   https://amzn.to/2HaLeBC\n\u2718Griffe:                         http://amzn.to/2j9ggly\n\u2718Felgenaufkleber:      http://amzn.to/2iEAzDz\n\u2718Schl\u00fcsselanh\u00f6nger: http://amzn.to/2j78mZQ             \n\n----------------------------------Mein Equipment-----\u00ad------------------------------------------\n\n\u2718Mein Helm:                 http://amzn.to/2AjsECV\n\u2718Mein Helm Visier:      http://amzn.to/2j7cWY1\n\u2718Meine Handschuhe:  http://amzn.to/2jbt8HH\n\u2718Meine Kamera:           http://amzn.to/2zF6Jdc\n\u2718Mein Mikrofon:           http://amzn.to/2j9mn9i\n\u2718Mein Adapter:             http://amzn.to/2j9kiKG\n\u2718Meine Speicherkarte: http://amzn.to/2jb0tTr\n\u2718Extra Akkus:                http://amzn.to/2AsyDpY\n\n\n\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Dadurch unterst\u00fctzt ihr mich nur :)\n___\nIntro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=1FYsNZv4ZrY\n___\nOutro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=mzV80uQ6ay8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156367",
                "likeCount": "12493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MouPnkjnGPmVJQX3DRyHJLK7oE",
            "id": "vb-IfuBO1_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T07:10:26Z",
                "channelId": "UCb3xrYfO7IQcHnkjNHJH0IQ",
                "title": "Markanter Hitzepeak, extreme Tropenn\u00e4chte und zunehmende Unwettergefahr",
                "description": "Es stehen die bisher mit Abstand hei\u00dfesten Tage des Jahres an. Dabei k\u00f6nnten sogar Rekorde erreicht werden. Die Gewittergefahr nimmt zu und am Mittwochabend besteht im Nordwesten erh\u00f6hte Unwettergefahr.\n\nUnser neues Unwetterportal - jetzt testen:\nhttps://www.business.meteologix.com/unwetteralarm\n\nUnsere Website:\nhttps://kachelmannwetter.com\n\nKachelmannwetter Merch - T-Shirts und mehr:\nhttps://kachelmannwetter.myspreadshop.de\n\nPflotsh Wetter-Apps:\nhttps://kachelmannwetter.com/de/info/wetter-app-kachelmann\n\nFolgt uns auch auf Twitter\nhttps://twitter.com/kachelmannwettr\n\nWerdet Fan von Kachelmannwetter auf Facebook\nhttps://www.facebook.com/kachelmannwetter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vb-IfuBO1_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vb-IfuBO1_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vb-IfuBO1_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vb-IfuBO1_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kachelmannwetter",
                "tags": [
                    "kachelmannwetter",
                    "wetter",
                    "wetterbericht",
                    "deutschlandwetter",
                    "unwetter",
                    "regen",
                    "k\u00f6ln",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "hamburg",
                    "berlin",
                    "m\u00fcnchen",
                    "frankfurt",
                    "wettervorhersage",
                    "wettertrend",
                    "wetteraussichten",
                    "nrw",
                    "Unwettergefahr",
                    "unwetterwarnung",
                    "warnung",
                    "Gewitter",
                    "Wetterumstellung",
                    "Unwetterlage",
                    "unwetterinformation",
                    "gewitter",
                    "wetterumstellung",
                    "umstellung",
                    "Gewitterlage",
                    "Wettertrend",
                    "Sommerwetter",
                    "Hagel",
                    "Starkregen",
                    "Gewitterwarnung",
                    "Unwetter",
                    "schw\u00fcl",
                    "hei\u00dfluft",
                    "Hitze",
                    "Sommerwoche",
                    "Hitzewelle",
                    "trockenheit",
                    "Juli",
                    "Hitzehype",
                    "40 Grad",
                    "Tropennacht",
                    "Rekordhitze",
                    "Abk\u00fchlung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Markanter Hitzepeak, extreme Tropenn\u00e4chte und zunehmende Unwettergefahr",
                    "description": "Es stehen die bisher mit Abstand hei\u00dfesten Tage des Jahres an. Dabei k\u00f6nnten sogar Rekorde erreicht werden. Die Gewittergefahr nimmt zu und am Mittwochabend besteht im Nordwesten erh\u00f6hte Unwettergefahr.\n\nUnser neues Unwetterportal - jetzt testen:\nhttps://www.business.meteologix.com/unwetteralarm\n\nUnsere Website:\nhttps://kachelmannwetter.com\n\nKachelmannwetter Merch - T-Shirts und mehr:\nhttps://kachelmannwetter.myspreadshop.de\n\nPflotsh Wetter-Apps:\nhttps://kachelmannwetter.com/de/info/wetter-app-kachelmann\n\nFolgt uns auch auf Twitter\nhttps://twitter.com/kachelmannwettr\n\nWerdet Fan von Kachelmannwetter auf Facebook\nhttps://www.facebook.com/kachelmannwetter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82213",
                "likeCount": "3592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wi4rD1hsB_u74fV1Xwjj_VR2Z0s",
            "id": "UJYW2yLJUkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:00:48Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "Malle ist so ein Fiebertraum",
                "description": "Lade dir jetzt die Saily-App unter https://saily.com/2boredguys herunter! Mit dem Rabattcode \u201c2boredguys\u201d sparst du 15% auf deine erste E-Sim! (Werbung)\n\nMalle ist nur 1x im Jahr!\n\nPodcast zum Mord am Bierk\u00f6nig: https://open.spotify.com/show/4UzPE9ekBNn33oYbsBCWMO?si=69a77064ea264fd4\n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.co/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik: \n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ZISO - Benji Stacks\n\nArtlist:\nOut of Flux - BLUELINE HOTLINE\nKonstantin Garbuzyuk - Papi (feat. Vynth)\nEFGR - Cumulus\nAriel Shalom - Star Walk\nRex Banner - Human\nColonel Mustard - Dr Molotovs Cocktail Shaken and Stirred\nIan Post - True Detectives\nJake Soffer - Locomotive\nArdie Son - Aftershocks\nBrooklyn Classical - Nocturne in E-Flat Major Chopin\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire, Das Auto, Freue Uns Alle, Oh Sally\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nBonnie Grace - At Enemy Lines\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nJo Wandrini - Hero in Time\nRamiro LR - Vamos a Activarnos\nMedite - St. Germain Strut\nOTE - Vibe Check\nTrabant 33 - Freue Uns Alle\nAGST - Akira\nLennon Hutton - Haumea\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nClaude Signet - Mrs Detective\nAlexandra Woodward - Coffee to Go\nStationary Sign - Puppy Tales\nIsaac Elliott - Wasted Tears\nClaude Signet - Pick Your Numbers\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nHarley Rain - Royal Highness\nSuffer City - Suffer City Blues\nTraditional - Eine Kleine Nachtmusic\nMac Taboel - Backyard Salesman\nArthur Benson - Gossip Talk\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nLalo Brickman - Moments of Color\n\nAM Beef - Come True\nHarold Faltermeyer - Axel F\nBXRDVJA - Bonker Balls\nCarte Blanq, Maxx Power - 33 Max Verstappen\n\nThe Entertainer, The Path of the Goblin King v2, Investigations von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJYW2yLJUkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJYW2yLJUkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJYW2yLJUkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJYW2yLJUkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJYW2yLJUkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malle ist so ein Fiebertraum",
                    "description": "Lade dir jetzt die Saily-App unter https://saily.com/2boredguys herunter! Mit dem Rabattcode \u201c2boredguys\u201d sparst du 15% auf deine erste E-Sim! (Werbung)\n\nMalle ist nur 1x im Jahr!\n\nPodcast zum Mord am Bierk\u00f6nig: https://open.spotify.com/show/4UzPE9ekBNn33oYbsBCWMO?si=69a77064ea264fd4\n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.co/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik: \n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ZISO - Benji Stacks\n\nArtlist:\nOut of Flux - BLUELINE HOTLINE\nKonstantin Garbuzyuk - Papi (feat. Vynth)\nEFGR - Cumulus\nAriel Shalom - Star Walk\nRex Banner - Human\nColonel Mustard - Dr Molotovs Cocktail Shaken and Stirred\nIan Post - True Detectives\nJake Soffer - Locomotive\nArdie Son - Aftershocks\nBrooklyn Classical - Nocturne in E-Flat Major Chopin\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire, Das Auto, Freue Uns Alle, Oh Sally\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nBonnie Grace - At Enemy Lines\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nJo Wandrini - Hero in Time\nRamiro LR - Vamos a Activarnos\nMedite - St. Germain Strut\nOTE - Vibe Check\nTrabant 33 - Freue Uns Alle\nAGST - Akira\nLennon Hutton - Haumea\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nClaude Signet - Mrs Detective\nAlexandra Woodward - Coffee to Go\nStationary Sign - Puppy Tales\nIsaac Elliott - Wasted Tears\nClaude Signet - Pick Your Numbers\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nHarley Rain - Royal Highness\nSuffer City - Suffer City Blues\nTraditional - Eine Kleine Nachtmusic\nMac Taboel - Backyard Salesman\nArthur Benson - Gossip Talk\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nLalo Brickman - Moments of Color\n\nAM Beef - Come True\nHarold Faltermeyer - Axel F\nBXRDVJA - Bonker Balls\nCarte Blanq, Maxx Power - 33 Max Verstappen\n\nThe Entertainer, The Path of the Goblin King v2, Investigations von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858132",
                "likeCount": "51582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxthfwHrxL4XjW4NEjoVL32HMjE",
            "id": "FtwnXAg9KSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:39:20Z",
                "channelId": "UCEHSAhzItg3sMONXAewVRpg",
                "title": "\u2757\u26a1 Hier drohen ab Mittwoch Unwetter",
                "description": "Der Mittwoch wird sehr hei\u00df, abends bringen Gewitter zumindest im Nordwesten Deutschlands  eine Abk\u00fchlung. \n\n\n\ud83d\udd14  Abonnieren und Glocke dr\u00fccken...Daaaanke! https://www.youtube.com/user/WetterOnlineGmbH\n\n\ud83c\udf26  Das Wetter f\u00fcr euren Ort: https://app.wetteronline.de/pHdP/DEytl\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\n\u2705  Facebook: https://www.facebook.com/wetteronline\n\u2705  Twitter: https://twitter.com/WetterOnline \n\u2705  Instagram: https://www.instagram.com/wetteronline/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtwnXAg9KSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtwnXAg9KSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtwnXAg9KSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtwnXAg9KSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FtwnXAg9KSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WetterOnline",
                "tags": [
                    "Wetter",
                    "Wetterbericht",
                    "Wettervorhersage",
                    "Wetter f\u00fcr Deutschland",
                    "Wettertrend",
                    "Wetteraussichten",
                    "Wie wird das Wetter?",
                    "Wetter heute",
                    "Deutschland",
                    "wetter net",
                    "dominic jung",
                    "kai zorn wetter",
                    "wetterexperte",
                    "Wetter kai zorn",
                    "Berlin",
                    "Hamburg",
                    "K\u00f6ln",
                    "M\u00fcnchen",
                    "Video",
                    "kostenlos",
                    "Wetter Deutschland",
                    "kachelmann",
                    "kachelmannwetter",
                    "Pollen",
                    "Pollenflug",
                    "nrw",
                    "bayern",
                    "nordrhein-westfalen",
                    "Frankfurt",
                    "Dreseden",
                    "Leipzig",
                    "Stuttgart",
                    "D\u00fcsseldorf",
                    "Hannover"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u2757\u26a1 Hier drohen ab Mittwoch Unwetter",
                    "description": "Der Mittwoch wird sehr hei\u00df, abends bringen Gewitter zumindest im Nordwesten Deutschlands  eine Abk\u00fchlung. \n\n\n\ud83d\udd14  Abonnieren und Glocke dr\u00fccken...Daaaanke! https://www.youtube.com/user/WetterOnlineGmbH\n\n\ud83c\udf26  Das Wetter f\u00fcr euren Ort: https://app.wetteronline.de/pHdP/DEytl\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\n\u2705  Facebook: https://www.facebook.com/wetteronline\n\u2705  Twitter: https://twitter.com/WetterOnline \n\u2705  Instagram: https://www.instagram.com/wetteronline/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42766",
                "likeCount": "351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vLbbQtecHk3TBNfqlm0f3-l0Tl8",
            "id": "vzQPbu5aA6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T03:10:08Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Dortmund Hold Off Monterrey RALLY | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Brorussia Dortmund vs. Monterrey \n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzQPbu5aA6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzQPbu5aA6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzQPbu5aA6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzQPbu5aA6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzQPbu5aA6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "football",
                    "football highlights",
                    "soccer",
                    "soccer highlights",
                    "fifa club world cup",
                    "2025 fifa club world cup",
                    "club world cup",
                    "dazn football",
                    "daznfootball",
                    "dazn",
                    "brorussia dortmund",
                    "dortmund",
                    "dortmund highlights",
                    "dortmund club world cup",
                    "dortmund vs monterrey",
                    "dortmund bellingham",
                    "jobe bellingham",
                    "jobe bellingham yellow",
                    "jobe bellingham highlights",
                    "monterrey",
                    "monterrey vs",
                    "monterrey club world cup",
                    "monterrey fc",
                    "monterrey highlights",
                    "rayados",
                    "rayados club world cup",
                    "rayados highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dortmund Hold Off Monterrey RALLY | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Brorussia Dortmund vs. Monterrey \n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783521",
                "likeCount": "12800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V7PYOfK2TZC3Xuq_zxWVvG21Hns",
            "id": "qbsq6nmP4u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:40Z",
                "channelId": "UCkckVhg_uQfBEeBVFHoCraw",
                "title": "Unser Umzug ins Traumhaus ist schon fast fertig\ud83e\udd2f",
                "description": "Der Hausbau ist durch & wir k\u00f6nnen endlich in unsere Stadtvilla einziehen! Bock auf mehr vom Umzug? \ud83e\udee3\ud83d\udd11\n\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qbsq6nmP4u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qbsq6nmP4u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qbsq6nmP4u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qbsq6nmP4u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qbsq6nmP4u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Echtso",
                "tags": [
                    "echtso",
                    "max",
                    "deutsch",
                    "teen",
                    "vlog",
                    "challenge",
                    "Unser Umzug ins Traumhaus ist schon fast fertig\ud83e\udd2f",
                    "wir ziehen in unser traumhaus",
                    "wir bauen ein haus",
                    "umzug in unser traumhaus",
                    "wir ziehen um",
                    "umzug 2025",
                    "stadtvilla bauen",
                    "wir bauen unser traumhaus",
                    "chrissi und max hausbau",
                    "chrissi und max umzug"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unser Umzug ins Traumhaus ist schon fast fertig\ud83e\udd2f",
                    "description": "Der Hausbau ist durch & wir k\u00f6nnen endlich in unsere Stadtvilla einziehen! Bock auf mehr vom Umzug? \ud83e\udee3\ud83d\udd11\n\n\u274c Meine Klamotten: https://www.lunymerch.de/collections/echtso\n\ud83e\udd29 Werde Mitglied: https://www.youtube.com/c/echtso/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/max.echtso/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@max.echtso\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/echtso\n\n\u27a1\ufe0f Unsere Family\nEchtso Gaming \ud83c\udfae https://www.youtube.com/c/EchtsoGaming\nTipTapTube \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 https://www.youtube.com/user/TipTapTube\nChrissi \ud83d\udc95 https://www.youtube.com/c/Chrissi \nAsh \ud83d\udc66\ud83c\udffc https://www.youtube.com/channel/UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w\nMarie \ud83d\udc67\ud83c\udffb https://www.youtube.com/c/marieland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204742",
                "likeCount": "8589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ueKrI-wyJscBzXF2A2QXltG8bew",
            "id": "4L8PXthXQ5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:46:47Z",
                "channelId": "UCaURsy4dyscx-4G2aMNKNKw",
                "title": "Mein ehrlichstes Video.",
                "description": "Instagram: http://www.instagram.de/KikisKitchen\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@kikiskitchen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L8PXthXQ5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L8PXthXQ5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L8PXthXQ5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L8PXthXQ5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L8PXthXQ5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kikis Kitchen",
                "tags": [
                    "schwanger",
                    "kinderwunsch",
                    "kiwu reise",
                    "schwangerschaftsank\u00fcndigung",
                    "kikis kitchen schwanger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mein ehrlichstes Video.",
                    "description": "Instagram: http://www.instagram.de/KikisKitchen\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@kikiskitchen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348708",
                "likeCount": "24750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cj2emgsz7wdgO3GmHNrFporNMBI",
            "id": "X7ar8PV5Yew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:01:01Z",
                "channelId": "UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA",
                "title": "30 Tage Minimalismus: Leben und Arbeiten \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f Selbstexperiment",
                "description": "\ud83e\udde0  Minimalismus am Handgelenk. Die Uhren von Holzkern findet ihr hier: www.holzkern.com/josephdechangeman\nund mit dem Rabattcode: \"Joseph\" bekommt ihr 15% Rabatt auf eure Bestellung.(Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.de/collections/joseph\n\n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Minimalismus\n10:46 Neues Chaos\n21:51 Perfektionismus\n28:53 Routine\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1BemH21ToGfxoHkRIlrxmFhEY8qM4K6YmKgeGPapvs1o/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ar8PV5Yew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ar8PV5Yew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ar8PV5Yew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ar8PV5Yew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ar8PV5Yew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joseph DeChangeman",
                "tags": [
                    "joseph",
                    "dechangeman",
                    "the",
                    "changeman"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "30 Tage Minimalismus: Leben und Arbeiten \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f Selbstexperiment",
                    "description": "\ud83e\udde0  Minimalismus am Handgelenk. Die Uhren von Holzkern findet ihr hier: www.holzkern.com/josephdechangeman\nund mit dem Rabattcode: \"Joseph\" bekommt ihr 15% Rabatt auf eure Bestellung.(Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.de/collections/joseph\n\n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Minimalismus\n10:46 Neues Chaos\n21:51 Perfektionismus\n28:53 Routine\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1BemH21ToGfxoHkRIlrxmFhEY8qM4K6YmKgeGPapvs1o/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105244",
                "likeCount": "7077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mAKzWilifDI_jHLHgRt9W7vN-6g",
            "id": "J0_hbNp251M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:29:54Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 3 The Abyss Awakens | Dev Vision Vol. 07 | Marvel Rivals",
                "description": "With the release of Season 3, our Creative Director Guangguang and Lead Combat Designer Zhiyong reveal new and exciting updates in our Dev Vision Vol. 07!\n \nAs Season 3 brings a thrilling new Map, fiery Heroes, and game-changing Team-Up abilities, our developers dish out all the updates and what the future of the new season brings. \n\nDive into the full video to see what\u2019s around the corner!\n \nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n \n#MarvelRivals #DevVision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0_hbNp251M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0_hbNp251M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0_hbNp251M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0_hbNp251M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0_hbNp251M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 3 The Abyss Awakens | Dev Vision Vol. 07 | Marvel Rivals",
                    "description": "With the release of Season 3, our Creative Director Guangguang and Lead Combat Designer Zhiyong reveal new and exciting updates in our Dev Vision Vol. 07!\n \nAs Season 3 brings a thrilling new Map, fiery Heroes, and game-changing Team-Up abilities, our developers dish out all the updates and what the future of the new season brings. \n\nDive into the full video to see what\u2019s around the corner!\n \nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n \n#MarvelRivals #DevVision"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591854",
                "likeCount": "37225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXL5sRb62txJfqLjMn4z6ecDSO0",
            "id": "fku2WXEXHO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Verarscht, verschuldet, verlassen: Willkommen in der Bauh\u00f6lle Deutschland",
                "description": "WERBUNG: Spare unter https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Marvin&utm_code=MARVIN5 bis zum 02.07. bis zu 50 % auf viele Produkte bei Emma \u2013 egal ob Matratzen, Kissen, Decken, Betten und sogar andere Lifestyle-Produkte rund ums Thema Schlaf. Und sichere dir 5% on top mit dem Code: MARVIN5\n\nZu meiner kleinen Hausbauserie: https://www.youtube.com/watch?v=Yjb9jKIq1aw&list=PL3CyBUPSN3-7XGCRHs6QZqRnXuuUpzw8P\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJ\u00fcrgens Familie unterst\u00fctzen \u25b8 https://gofund.me/264e9ba2\n\nPatricks Instagram https://www.instagram.com/herr_von_isarklaus/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fku2WXEXHO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fku2WXEXHO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fku2WXEXHO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fku2WXEXHO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fku2WXEXHO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Hausbau Betrug",
                    "Baufirma Pleite",
                    "Baupfusch Deutschland",
                    "Isahaus Skandal",
                    "Bauunternehmen Abzocke",
                    "Immobilienbetrug",
                    "Eigenheim Albtraum",
                    "Bauen in Deutschland",
                    "Bauherrenschutz",
                    "Bauindustrie Kritik",
                    "Bauunternehmen Erfahrungen",
                    "Hausbau Probleme",
                    "Fertighaus Horror",
                    "Bauprojekt gescheitert",
                    "Pfusch am Bau",
                    "Betrugsmasche Bau",
                    "Verbraucherschutz Hausbau",
                    "Baufirma verklagen",
                    "Baurecht Tipps"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verarscht, verschuldet, verlassen: Willkommen in der Bauh\u00f6lle Deutschland",
                    "description": "WERBUNG: Spare unter https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Marvin&utm_code=MARVIN5 bis zum 02.07. bis zu 50 % auf viele Produkte bei Emma \u2013 egal ob Matratzen, Kissen, Decken, Betten und sogar andere Lifestyle-Produkte rund ums Thema Schlaf. Und sichere dir 5% on top mit dem Code: MARVIN5\n\nZu meiner kleinen Hausbauserie: https://www.youtube.com/watch?v=Yjb9jKIq1aw&list=PL3CyBUPSN3-7XGCRHs6QZqRnXuuUpzw8P\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJ\u00fcrgens Familie unterst\u00fctzen \u25b8 https://gofund.me/264e9ba2\n\nPatricks Instagram https://www.instagram.com/herr_von_isarklaus/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera & Redaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/quintensive_media/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501196",
                "likeCount": "22701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4Hb7c2i5B-T8RWwuac7pxmrL50",
            "id": "-cpvidfVZ48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:52Z",
                "channelId": "UCoKCF-pUbhJtSsSGs6JCLfQ",
                "title": "Er macht alles schlimmer - Culcha Candela stellt sich gegen ihn | Rezo reagiert",
                "description": "Ausschreibung hier: \nhttps://www.notion.so/nindo-gmbh/Rezo-Jobausschreibungen-f58c33efb9dc47ffa1454f9bb3a8469a\n\n@AlphaKevin https://www.youtube.com/watch?v=mzZOTAaDE44\n@UnterUnsGesagt https://www.youtube.com/watch?v=UO8iDe6lGIw&t=452s&ab_channel=UnterUnsGesagt\n\n@UnterUnsGesagt https://www.youtube.com/watch?v=UO8iDe6lGIw&t=452s&ab_channel=UnterUnsGesagt\n\n@JokoundKlaas https://www.youtube.com/watch?v=co6OUcFJUGk&ab_channel=Joko%26Klaas\n\nWerbung:\n\u25ba Dicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von HOLY: https://de.weareholy.com/?ref=REZO&utm_medium=creator&utm_source=creator\nCode REZO5 f\u00fcr 5\u20ac off bei der ersten Bestellung\nCode REZO f\u00fcr 10% off f\u00fcr Bestandskunden\n\n\u25ba Maximaler Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba Sparen bei Koro mit dem Code REZO: https://serv.linkster.co/r/La98aFnxjO\n\n\u25ba SP/RK SHOP und Instagram: https://sprk.store/ \nhttps://www.instagram.com/sprk_official?igsh=a3dqaG90ZmRxdGlp\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25baRenzo und Rezo ja lol ey jetzt auch auf Spotify: https://open.spotify.com/show/7KtEbDInzx57M3uGBbVFcf\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Renzo69\n\nSchnitt: https://www.instagram.com/lars_wichmann01/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cpvidfVZ48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cpvidfVZ48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cpvidfVZ48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cpvidfVZ48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cpvidfVZ48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schlumpf",
                "tags": [
                    "Rezo",
                    "Rezo ja lol ey",
                    "ja lol ey",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "best of",
                    "Realtalk",
                    "Reaktion",
                    "Stream",
                    "Livestream",
                    "Live",
                    "best",
                    "Schlumpf",
                    "Renzo",
                    "React",
                    "Funny",
                    "Clip",
                    "Rezo Twitch",
                    "Rezo Live",
                    "Best of",
                    "Rezo highlights",
                    "german",
                    "VOD",
                    "Rezo Tiktok",
                    "Internet",
                    "TikTok",
                    "Rezo Stream",
                    "REZO",
                    "Ja lol ey",
                    "Rezo Highlight",
                    "rezo",
                    "renzo",
                    "2021",
                    "witzig",
                    "meme",
                    "memes",
                    "nicht lachen",
                    "lachen",
                    "lustig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Er macht alles schlimmer - Culcha Candela stellt sich gegen ihn | Rezo reagiert",
                    "description": "Ausschreibung hier: \nhttps://www.notion.so/nindo-gmbh/Rezo-Jobausschreibungen-f58c33efb9dc47ffa1454f9bb3a8469a\n\n@AlphaKevin https://www.youtube.com/watch?v=mzZOTAaDE44\n@UnterUnsGesagt https://www.youtube.com/watch?v=UO8iDe6lGIw&t=452s&ab_channel=UnterUnsGesagt\n\n@UnterUnsGesagt https://www.youtube.com/watch?v=UO8iDe6lGIw&t=452s&ab_channel=UnterUnsGesagt\n\n@JokoundKlaas https://www.youtube.com/watch?v=co6OUcFJUGk&ab_channel=Joko%26Klaas\n\nWerbung:\n\u25ba Dicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von HOLY: https://de.weareholy.com/?ref=REZO&utm_medium=creator&utm_source=creator\nCode REZO5 f\u00fcr 5\u20ac off bei der ersten Bestellung\nCode REZO f\u00fcr 10% off f\u00fcr Bestandskunden\n\n\u25ba Maximaler Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba Sparen bei Koro mit dem Code REZO: https://serv.linkster.co/r/La98aFnxjO\n\n\u25ba SP/RK SHOP und Instagram: https://sprk.store/ \nhttps://www.instagram.com/sprk_official?igsh=a3dqaG90ZmRxdGlp\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25baRenzo und Rezo ja lol ey jetzt auch auf Spotify: https://open.spotify.com/show/7KtEbDInzx57M3uGBbVFcf\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Renzo69\n\nSchnitt: https://www.instagram.com/lars_wichmann01/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280312",
                "likeCount": "12775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNJFyNCV57aFy4ys8tKvo0C_Pp0",
            "id": "wAKWK8bHwB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:15:09Z",
                "channelId": "UC-Ivlaz1y9TToFnpzmA7adw",
                "title": "1x Ei pro Woche: Die gr\u00f6\u00dften Irrt\u00fcmer \u00fcber Eier \u2013 Was Du WIRKLICH wissen solltest",
                "description": "Alle reden immer nur von Cholesterin \u2013 aber was ist mit den Hormonen und Dioxinen in Eiern? Diese Frage h\u00f6ren wir selten, obwohl sie durchaus berechtigt ist. Ich liebe Eier \u2013 und gleichzeitig m\u00f6chte ich verstehen, was in ihnen steckt. Zeit, mit Mythen aufzur\u00e4umen, Fakten zu kl\u00e4ren \u2013 und eine realistische Einsch\u00e4tzung zu liefern, was Eier f\u00fcr unsere Gesundheit bedeuten.\n\n\u23e9 Erst informieren, dann supplementieren: Gerne schauen Sie einmal rein in meine Ratgeber https://bit.ly/RatgeberHowTo \u2705\n\u274e 100 % unabh\u00e4ngig \u274e 100 % studienbasiert \u274e 100 % medizinisch korrekt\n\n00:00 | Muskelaufbau durch Eier?\n01:36 | 5 h\u00e4ufige Fehler\n04:20 | Mythen rund um das H\u00fchnerei\n10:34 | Gesundheitliche Vorteile\n13:32 | Tipps zur Lagerung & zum Kauf\n\n#eiwei\u00df #eier #ern\u00e4hrung #medizin #gesundheit \n\n5 h\u00e4ufige Fehler beim Umgang mit Eiern\nViele gesundheitliche Bedenken rund um Eier entstehen nicht durch das Ei selbst, sondern durch falsche Handhabung. Rohe Eier \u2013 z.\u202fB. im Proteinshake \u2013 sind ein Risiko f\u00fcr Salmonelleninfektionen. Auch Eier in der Mikrowelle zu kochen, ohne sie vorzubereiten, kann in einer kleinen Explosion enden. Wer Eier mit fettigem Speck kombiniert oder sie zu lange br\u00e4t, riskiert N\u00e4hrstoffverluste und eine ungesunde Fettzusammensetzung. Auch die Lagerung ist entscheidend: Einmal gek\u00fchlt, sollten Eier nicht wieder ungek\u00fchlt aufbewahrt werden. Kurz gesagt: Eier brauchen den richtigen Umgang \u2013 dann sind sie sicher.\n\nMythos Hormonbombe: Was wirklich in Eiern steckt\nImmer wieder liest man, Eier enthielten gef\u00e4hrliche Hormone. Stimmt das? Ja \u2013 aber nur halb. Tats\u00e4chlich enthalten H\u00fchnereier geringe Mengen Steroidhormone, die f\u00fcr die Entwicklung des K\u00fckens notwendig sind. Diese Mengen sind jedoch so niedrig, dass sie keinerlei Einfluss auf unseren Hormonhaushalt haben. Der Hormon-Mythos ist wissenschaftlich widerlegt \u2013 aber h\u00e4lt sich hartn\u00e4ckig.\n\nDioxin: Giftiges Schreckgespenst oder kein Grund zur Sorge?\nSp\u00e4testens seit dem Dioxin-Skandal 2010 stehen Eier auch wegen Umweltgiften in der Kritik. Dioxine sind tats\u00e4chlich hochgiftig, krebserregend und hormonaktiv \u2013 doch die Mengen in Eiern liegen heute durch strenge Kontrollen weit unterhalb der Grenzwerte. Selbst eine kurzfristige \u00dcberschreitung ist laut Bundesinstitut f\u00fcr Risikobewertung unbedenklich. Rauchen oder das Einatmen von Abgasen f\u00fchrt \u00fcbrigens zu einer deutlich h\u00f6heren Dioxinaufnahme als ein gelegentlich belastetes Ei.\n\nWas ist mit dem Cholesterin?\nEin Ei enth\u00e4lt rund 280\u202fmg Cholesterin \u2013 und das klingt erstmal viel. Die g\u00e4ngige Empfehlung lautet, nicht mehr als 300\u202fmg pro Tag aufzunehmen. Doch neuere Studien zeigen: Der Cholesterinspiegel im Blut wird viel st\u00e4rker durch ges\u00e4ttigte Fette, Transfette und genetische Faktoren beeinflusst als durch das Cholesterin im Ei selbst. Eier sind also nicht automatisch ein Risiko f\u00fcr das Herz \u2013 im Gegenteil: In einer ausgewogenen Ern\u00e4hrung k\u00f6nnen sie sogar gesundheitsf\u00f6rderlich sein.\n\n\n\nZitierte Studien: \nStudie 1: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/31367360/ \nStudie 2: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/16055851/ \nStudie 3: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33669005/ \nStudie 4: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/19906248/ \nStudie 5: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/35215476/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMit \u201eVideo-Visite Dr. Weigl\u201c haben Sie den aktuellen und medizinisch-wissenschaftlichen Kanal gefunden, der Themen rund um die Bereiche Schmerzen, #Medizin und #Gesundheit verst\u00e4ndlich aber basierend auf Fakten, Richtlinien und Studien beschreibt.\n\n\u25ac Weigls MedNight: Der Videopodcast mit dem Universit\u00e4tsklinikum Bonn \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/42EJfPT\n\n\u25ac Noch mehr Videos \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRichtige Ern\u00e4hrung nach dem Sport: https://bit.ly/RezepteMuskelaufbau_Video\nRegeneration nach Sport: Wann und wie lange?: https://bit.ly/Regeneration_Video\nFatburner aus dem K\u00fchlschrank: https://bit.ly/Fatburner_Video\nTomatenmark: Das passiert, wenn Du t\u00e4glich 1 EL isst: https://https://bit.ly/Tomatenmark_Video\nGesundheitskiller Zucker - Gef\u00e4hrlich nicht s\u00fc\u00df: https://bit.ly/Zucker_Video\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baFacebook: https://bit.ly/facebook_DrWeigl\n\u25baWebseite: https://doktorweigl.de\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@doktorweigl\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/doktorweigl/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRechtlicher Hinweis / Disclaimer: Die Videos dienen ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt niemals eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose beim approbierten, qualifizierten Facharzt. Insbesondere bei Medikamenten gilt es R\u00fccksprache mit Ihrem Arzt zu f\u00fchren und die Packungsbeilage zu beachten. Die zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden. Haftung ausgeschlossen.\n\nFacebook- & Instagram-Icon: Icon made by freepik from www.flaticon.com\nTwitter-Icon: Icon made by Pixel perfect from www.flaticon.com\nSound effects obtained from https://www.zapsplat.com\n3D-Bildmaterial: Sharecare YOU Pro\nWebsite: https://www.sharecare.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAKWK8bHwB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAKWK8bHwB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAKWK8bHwB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAKWK8bHwB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wAKWK8bHwB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DoktorWeigl",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1x Ei pro Woche: Die gr\u00f6\u00dften Irrt\u00fcmer \u00fcber Eier \u2013 Was Du WIRKLICH wissen solltest",
                    "description": "Alle reden immer nur von Cholesterin \u2013 aber was ist mit den Hormonen und Dioxinen in Eiern? Diese Frage h\u00f6ren wir selten, obwohl sie durchaus berechtigt ist. Ich liebe Eier \u2013 und gleichzeitig m\u00f6chte ich verstehen, was in ihnen steckt. Zeit, mit Mythen aufzur\u00e4umen, Fakten zu kl\u00e4ren \u2013 und eine realistische Einsch\u00e4tzung zu liefern, was Eier f\u00fcr unsere Gesundheit bedeuten.\n\n\u23e9 Erst informieren, dann supplementieren: Gerne schauen Sie einmal rein in meine Ratgeber https://bit.ly/RatgeberHowTo \u2705\n\u274e 100 % unabh\u00e4ngig \u274e 100 % studienbasiert \u274e 100 % medizinisch korrekt\n\n00:00 | Muskelaufbau durch Eier?\n01:36 | 5 h\u00e4ufige Fehler\n04:20 | Mythen rund um das H\u00fchnerei\n10:34 | Gesundheitliche Vorteile\n13:32 | Tipps zur Lagerung & zum Kauf\n\n#eiwei\u00df #eier #ern\u00e4hrung #medizin #gesundheit \n\n5 h\u00e4ufige Fehler beim Umgang mit Eiern\nViele gesundheitliche Bedenken rund um Eier entstehen nicht durch das Ei selbst, sondern durch falsche Handhabung. Rohe Eier \u2013 z.\u202fB. im Proteinshake \u2013 sind ein Risiko f\u00fcr Salmonelleninfektionen. Auch Eier in der Mikrowelle zu kochen, ohne sie vorzubereiten, kann in einer kleinen Explosion enden. Wer Eier mit fettigem Speck kombiniert oder sie zu lange br\u00e4t, riskiert N\u00e4hrstoffverluste und eine ungesunde Fettzusammensetzung. Auch die Lagerung ist entscheidend: Einmal gek\u00fchlt, sollten Eier nicht wieder ungek\u00fchlt aufbewahrt werden. Kurz gesagt: Eier brauchen den richtigen Umgang \u2013 dann sind sie sicher.\n\nMythos Hormonbombe: Was wirklich in Eiern steckt\nImmer wieder liest man, Eier enthielten gef\u00e4hrliche Hormone. Stimmt das? Ja \u2013 aber nur halb. Tats\u00e4chlich enthalten H\u00fchnereier geringe Mengen Steroidhormone, die f\u00fcr die Entwicklung des K\u00fckens notwendig sind. Diese Mengen sind jedoch so niedrig, dass sie keinerlei Einfluss auf unseren Hormonhaushalt haben. Der Hormon-Mythos ist wissenschaftlich widerlegt \u2013 aber h\u00e4lt sich hartn\u00e4ckig.\n\nDioxin: Giftiges Schreckgespenst oder kein Grund zur Sorge?\nSp\u00e4testens seit dem Dioxin-Skandal 2010 stehen Eier auch wegen Umweltgiften in der Kritik. Dioxine sind tats\u00e4chlich hochgiftig, krebserregend und hormonaktiv \u2013 doch die Mengen in Eiern liegen heute durch strenge Kontrollen weit unterhalb der Grenzwerte. Selbst eine kurzfristige \u00dcberschreitung ist laut Bundesinstitut f\u00fcr Risikobewertung unbedenklich. Rauchen oder das Einatmen von Abgasen f\u00fchrt \u00fcbrigens zu einer deutlich h\u00f6heren Dioxinaufnahme als ein gelegentlich belastetes Ei.\n\nWas ist mit dem Cholesterin?\nEin Ei enth\u00e4lt rund 280\u202fmg Cholesterin \u2013 und das klingt erstmal viel. Die g\u00e4ngige Empfehlung lautet, nicht mehr als 300\u202fmg pro Tag aufzunehmen. Doch neuere Studien zeigen: Der Cholesterinspiegel im Blut wird viel st\u00e4rker durch ges\u00e4ttigte Fette, Transfette und genetische Faktoren beeinflusst als durch das Cholesterin im Ei selbst. Eier sind also nicht automatisch ein Risiko f\u00fcr das Herz \u2013 im Gegenteil: In einer ausgewogenen Ern\u00e4hrung k\u00f6nnen sie sogar gesundheitsf\u00f6rderlich sein.\n\n\n\nZitierte Studien: \nStudie 1: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/31367360/ \nStudie 2: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/16055851/ \nStudie 3: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33669005/ \nStudie 4: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/19906248/ \nStudie 5: https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/35215476/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMit \u201eVideo-Visite Dr. Weigl\u201c haben Sie den aktuellen und medizinisch-wissenschaftlichen Kanal gefunden, der Themen rund um die Bereiche Schmerzen, #Medizin und #Gesundheit verst\u00e4ndlich aber basierend auf Fakten, Richtlinien und Studien beschreibt.\n\n\u25ac Weigls MedNight: Der Videopodcast mit dem Universit\u00e4tsklinikum Bonn \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/42EJfPT\n\n\u25ac Noch mehr Videos \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRichtige Ern\u00e4hrung nach dem Sport: https://bit.ly/RezepteMuskelaufbau_Video\nRegeneration nach Sport: Wann und wie lange?: https://bit.ly/Regeneration_Video\nFatburner aus dem K\u00fchlschrank: https://bit.ly/Fatburner_Video\nTomatenmark: Das passiert, wenn Du t\u00e4glich 1 EL isst: https://https://bit.ly/Tomatenmark_Video\nGesundheitskiller Zucker - Gef\u00e4hrlich nicht s\u00fc\u00df: https://bit.ly/Zucker_Video\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baFacebook: https://bit.ly/facebook_DrWeigl\n\u25baWebseite: https://doktorweigl.de\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@doktorweigl\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/doktorweigl/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRechtlicher Hinweis / Disclaimer: Die Videos dienen ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt niemals eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose beim approbierten, qualifizierten Facharzt. Insbesondere bei Medikamenten gilt es R\u00fccksprache mit Ihrem Arzt zu f\u00fchren und die Packungsbeilage zu beachten. Die zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden. Haftung ausgeschlossen.\n\nFacebook- & Instagram-Icon: Icon made by freepik from www.flaticon.com\nTwitter-Icon: Icon made by Pixel perfect from www.flaticon.com\nSound effects obtained from https://www.zapsplat.com\n3D-Bildmaterial: Sharecare YOU Pro\nWebsite: https://www.sharecare.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105955",
                "likeCount": "3985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ibwW1ulF_Xyl3siGRfzspb51FI",
            "id": "ukTm71Id0uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                    "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167127",
                "likeCount": "71102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iORC282NI4n9Y6voV-XP9BKJyus",
            "id": "XJwkLhaja8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T10:44:44Z",
                "channelId": "UC6khj5vj4RiqwLVJvoYZmBA",
                "title": "BITTER! Christian Eckerlin vs. Pukac endet im TKO - RINGLIFE",
                "description": "Danke an OKTAGON MMA und RTL+ f\u00fcr die Nutzung der Fightszenen. \nFull Fight: https://www.youtube.com/watch?v=V8qIen1q7jY&ab_channel=OKTAGONDeutschland\nAlle OKTAGON MMA Events LIVE bei RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-73-the-kings-return-28-06-2025-1025473\n\n\nBis zu 50% RABATT bei ESN mit meinem Code RINGLIFE:\nhttps://esn.com/instagram/RINGLIFE/aktion\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\nRabatt auf Proteinreiche Mahlzeiten zum Abnehmen und Muskeln aufbauen von Prepmymeal mit meinem Code \"RINGLIFE\" https://creator.prepmymeal.com/Ringlife\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJwkLhaja8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJwkLhaja8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJwkLhaja8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJwkLhaja8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJwkLhaja8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife edmon",
                    "ringlife boxen",
                    "ringlife reaction",
                    "christian eckerlin",
                    "christian eckerlin kampf",
                    "christian eckerlin gzuz",
                    "christian eckerlin vs jungwirth",
                    "oktagon mma",
                    "oktagon deutschland",
                    "eckerlin vs pukac",
                    "christian eckerlin vs pukac",
                    "eckerlin",
                    "eckerlin vs pukac full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BITTER! Christian Eckerlin vs. Pukac endet im TKO - RINGLIFE",
                    "description": "Danke an OKTAGON MMA und RTL+ f\u00fcr die Nutzung der Fightszenen. \nFull Fight: https://www.youtube.com/watch?v=V8qIen1q7jY&ab_channel=OKTAGONDeutschland\nAlle OKTAGON MMA Events LIVE bei RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-73-the-kings-return-28-06-2025-1025473\n\n\nBis zu 50% RABATT bei ESN mit meinem Code RINGLIFE:\nhttps://esn.com/instagram/RINGLIFE/aktion\n\nUnser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\nRabatt auf Proteinreiche Mahlzeiten zum Abnehmen und Muskeln aufbauen von Prepmymeal mit meinem Code \"RINGLIFE\" https://creator.prepmymeal.com/Ringlife\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349668",
                "likeCount": "9576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGoMlHbhEwJQ3QFCfzLxH6C0_HE",
            "id": "xI5xSmU8CQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:51Z",
                "channelId": "UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w",
                "title": "Meine WOHNUNG ist ENDLICH FERTIG\ud83d\ude0d(Fast ins Krankenhaus\ud83d\ude33)",
                "description": "Socials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xI5xSmU8CQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xI5xSmU8CQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xI5xSmU8CQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xI5xSmU8CQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xI5xSmU8CQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ash",
                "tags": [
                    "Ash",
                    "Ash5ive",
                    "A5",
                    "Fun",
                    "Spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meine WOHNUNG ist ENDLICH FERTIG\ud83d\ude0d(Fast ins Krankenhaus\ud83d\ude33)",
                    "description": "Socials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236203",
                "likeCount": "9376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c57GK15fZ2y3-FYZG9HFkH7TnvU",
            "id": "NCtpSbtRD0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:00:45Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "ICH WILL NICHT SCHREIEN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 106\n\nQuellen:\n@montanablack @RonnyBerger @Jonsman @mystery_blue @rewinside @JuliaBeautx @fibii @zarbex @maximalschradin @tomatolix @Rohaze @Trymacs @HoneyPuu @Konygebony \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCtpSbtRD0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCtpSbtRD0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCtpSbtRD0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCtpSbtRD0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCtpSbtRD0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH WILL NICHT SCHREIEN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 106\n\nQuellen:\n@montanablack @RonnyBerger @Jonsman @mystery_blue @rewinside @JuliaBeautx @fibii @zarbex @maximalschradin @tomatolix @Rohaze @Trymacs @HoneyPuu @Konygebony \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512213",
                "likeCount": "30456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FolexyKAtwuh-XYidWNWCBnqYb0",
            "id": "kJNejaB0F7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T10:49:47Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "Das Ende...?",
                "description": "Das Ende...?\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nDER GANZE FIGHT AUF RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/shows/oktagon-mma-1012499/oktagon-mma-73-1025465/episode-20-christian-eckerlin-vs-robert-pukac-1025492\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nMein Podcast mit GZUZ: @K\u00e4mpferundK\u00f6nig \nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJNejaB0F7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJNejaB0F7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJNejaB0F7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJNejaB0F7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJNejaB0F7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Ende...?",
                    "description": "Das Ende...?\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nDER GANZE FIGHT AUF RTL+ \nhttps://plus.rtl.de/video-tv/shows/oktagon-mma-1012499/oktagon-mma-73-1025465/episode-20-christian-eckerlin-vs-robert-pukac-1025492\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nMein Podcast mit GZUZ: @K\u00e4mpferundK\u00f6nig \nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622591",
                "likeCount": "28757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9NZlEtGN6sn1OtnTxO4otnnovIk",
            "id": "CfbSRDr8dhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:14:13Z",
                "channelId": "UCDhu1klCDnf2glev0YbYkDA",
                "title": "Warum h\u00f6rt ihr nicht endlich damit auf..? - Jurassic World: Die Wiedergeburt Filmkritik",
                "description": "WERBUNG\nWenn ihr auch so gerne Magazine lest wie ich, probiert Readly unbedingt aus - 8000 Magazine auch aus dem Ausland, die ersten beiden Monate sogar nur f\u00fcr einen Euro. Schaut mal hier: https://de.readly.com/behaind-june25\n\nJurassic World: Wieder nichts!\n\n0:00 - Intro\n0:44 - WERBUNG: Readly\n2:05 - Filmkritik Jurassic World 4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfbSRDr8dhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfbSRDr8dhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfbSRDr8dhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfbSRDr8dhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfbSRDr8dhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeHaind",
                "tags": [
                    "Behaind",
                    "David Hain",
                    "Hain",
                    "filme",
                    "film",
                    "jurassic world die wiedergeburt kritik",
                    "jurassic world die wiedergeburt trailer deutsch",
                    "jurassic world: die wiedergeburt trailer deutsch",
                    "jurassic world die wiedergeburt",
                    "jurassic world die wiedergeburt 2025",
                    "jurassic world die wiedergeburt trailer",
                    "jurassic world wiedergeburt",
                    "jurassic world deutsch",
                    "jurassic world rebirth",
                    "filmkritik",
                    "review",
                    "kritik",
                    "jurassic park",
                    "jurassic world 4",
                    "jurassic world",
                    "jurassic world 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum h\u00f6rt ihr nicht endlich damit auf..? - Jurassic World: Die Wiedergeburt Filmkritik",
                    "description": "WERBUNG\nWenn ihr auch so gerne Magazine lest wie ich, probiert Readly unbedingt aus - 8000 Magazine auch aus dem Ausland, die ersten beiden Monate sogar nur f\u00fcr einen Euro. Schaut mal hier: https://de.readly.com/behaind-june25\n\nJurassic World: Wieder nichts!\n\n0:00 - Intro\n0:44 - WERBUNG: Readly\n2:05 - Filmkritik Jurassic World 4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209788",
                "likeCount": "10357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXHqL5Nrq1cH7wf-vqS6DxfwvLY",
            "id": "m08TxIsFTRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T12:21:25Z",
                "channelId": "UCf5CjDJvsFvtVIhkfmKAwAA",
                "title": "Project Hail Mary - Official Trailer",
                "description": "11.9 Light-years from home.\n6th grade science teacher.\n1 chance to save us all.\n\nWatch the trailer for #ProjectHailMary \u2013 based on Andy Weir's New York Times best-selling novel, starring Academy Award\u00ae nominee Ryan Gosling, and directed by Academy Award\u00ae winning filmmakers Phil Lord and Christopher Miller. Only in theaters and IMAX - 3.20.26 \n\nFollow @ProjectHailMary on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/projecthailmary/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@projecthailmary\nX: https://x.com/projecthailmary\nFacebook: https://www.facebook.com/ProjectHailMary/\n\n#ProjectHailMary\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nProject Hail Mary - Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios\n\n#AmazonMGM #ProjectHailMary #RyanGosling",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m08TxIsFTRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m08TxIsFTRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m08TxIsFTRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m08TxIsFTRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m08TxIsFTRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon MGM Studios",
                "tags": [
                    "MGM",
                    "MGM Studios",
                    "Metro-Goldwyn- Mayer",
                    "Metro Pictures Corporations",
                    "Goldwyn Pictures",
                    "Louis B. Mayer Pictures",
                    "MGM Pictures",
                    "United Artists",
                    "Metro MGM/UA",
                    "Amazon MGM",
                    "Amazon MGM Studios",
                    "Amazon",
                    "Project Hail Mary",
                    "Phil Lord",
                    "Christopher Miller",
                    "Project Hail Mary 2026",
                    "Project Hail Mary Trailer",
                    "Trailer",
                    "Official Trailer",
                    "Ryan Gosling",
                    "Milana Vayntrub",
                    "Liz Kingsman",
                    "Sandra H\u00fcller",
                    "James Ortiz",
                    "James Wright",
                    "New Movies 2025",
                    "New Movies 2026"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Project Hail Mary - Official Trailer",
                    "description": "11.9 Light-years from home.\n6th grade science teacher.\n1 chance to save us all.\n\nWatch the trailer for #ProjectHailMary \u2013 based on Andy Weir's New York Times best-selling novel, starring Academy Award\u00ae nominee Ryan Gosling, and directed by Academy Award\u00ae winning filmmakers Phil Lord and Christopher Miller. Only in theaters and IMAX - 3.20.26 \n\nFollow @ProjectHailMary on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/projecthailmary/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@projecthailmary\nX: https://x.com/projecthailmary\nFacebook: https://www.facebook.com/ProjectHailMary/\n\n#ProjectHailMary\n\nAbout Amazon MGM Studios: Amazon MGM (Metro Goldwyn Mayer) is a leading entertainment company focused on the production and global distribution of film and television content across all platforms. The company owns one of the world\u2019s deepest libraries of premium film and television content as well as the premium pay television network MGM+, which is available throughout the U.S. via cable, satellite, telco and digital distributors.  In addition, Amazon MGM has investments in numerous other television channels, digital platforms and interactive ventures and is producing premium short-form content for distribution. \n\nConnect with MGM Studios Online\nVisit the MGM Studios WEBSITE: http://amazonmgmstudios.com/\nCheck out Amazon MGM on TIKTOK: https://www.tiktok.com/@amazonmgmstudios\nFollow Amazon MGM Studios on INSTAGRAM: https://www.instagram.com/amazonmgmstudios/\nFollow Amazon MGM Studios on TWITTER: https://twitter.com/amazonmgmstudio\nLike Amazon MGM Studios on FACEBOOK: https://www.facebook.com/AmazonMGMStudios\n\nProject Hail Mary - Official Trailer\nhttps://www.youtube.com/@AmazonMGMStudios\n\n#AmazonMGM #ProjectHailMary #RyanGosling"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10085895",
                "likeCount": "67438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xEkpjwsXU3ERtofc99XdN1KS7RI",
            "id": "xOBMKLCNHtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:41Z",
                "channelId": "UCFGZTrhn2GbEsgQ8-12-rIA",
                "title": "Sara Alwari - Meant to be (Official Music Video)",
                "description": "Sara Alwari - Meant to be (Official Music Video)\n\n\n\u2764\ufe0f \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0633\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062a\u062c\u0631\u0627\u0645\nhttps://www.instagram.com/ghaith_marwan/\n.\nhttps://www.instagram.com/saraaalwari?igsh=MXBjcWo3aXFvYnlwaQ==\n\n\u062d\u0633\u0627\u0628\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0646\u0627\u0628 \u0634\u0627\u062a\nhttps://www.snapchat.com/add/ghaithmarwan\n.\nhttps://www.snapchat.com/add/saraaalwari\n.\n\u0645\u0627 \u062a\u0646\u0633\u0648\u0627 \u062a\u0634\u062a\u0631\u0643\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0639\u062c\u0628\u062a\u0643\u0645 \u2764\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFGZTrhn2GbEsgQ8-12-rIA?view_as=subscriber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOBMKLCNHtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOBMKLCNHtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOBMKLCNHtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOBMKLCNHtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOBMKLCNHtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghaith Marwan \u063a\u064a\u062b \u0645\u0631\u0648\u0627\u0646",
                "tags": [
                    "\u062a\u062d\u062f\u064a",
                    "\u0641\u0644\u0648\u0642",
                    "vlog",
                    "\u063a\u064a\u062b \u0645\u0631\u0648\u0627\u0646",
                    "\u063a\u064a\u062b",
                    "\u062a\u062d\u062f\u064a\u0627\u062a \u063a\u064a\u062b",
                    "\u0645\u0642\u0627\u0644\u0628 \u063a\u064a\u062b",
                    "ghaith",
                    "ghaith marwan",
                    "gaith",
                    "\u0645\u0642\u0627\u0644\u0628",
                    "\u0643\u0631\u064a\u0645 \u062f\u064a\u0628",
                    "\u0639\u0645\u0631\u0648 \u0642\u0636\u0627\u0647",
                    "\u0632\u064a\u0627\u062f \u0648 \u0633\u0627\u0631\u0629",
                    "\u0627\u064a\u062f\u064a",
                    "\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645",
                    "\u0627\u0646\u0633 \u0648 \u0627\u0635\u0627\u0644\u0629",
                    "\u0627\u0646\u0635\u0627\u0644\u0629",
                    "\u0627\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0631\u0648\u0629",
                    "\u062a\u064a\u0645 \u0645\u0631\u0648\u0627\u0646",
                    "\u063a\u064a\u062b \u0648 \u0633\u0627\u0631\u0629",
                    "\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0648 \u063a\u064a\u062b",
                    "\u0645\u0642\u0644\u0628",
                    "Sara Alwari - Meant to be (Official Music Video)",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0639",
                    "\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0639 \u0627\u063a\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u064a",
                    "\u0645\u064a\u0646\u062a \u062a\u0648 \u0628\u064a \u0633\u0627\u0631\u0629",
                    "meant to be",
                    "sara alwari meant to be",
                    "\u0647\u062f\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0631\u0629 \u0644 \u063a\u064a\u062b"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sara Alwari - Meant to be (Official Music Video)",
                    "description": "Sara Alwari - Meant to be (Official Music Video)\n\n\n\u2764\ufe0f \u062d\u0633\u0627\u0628\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0633\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062a\u062c\u0631\u0627\u0645\nhttps://www.instagram.com/ghaith_marwan/\n.\nhttps://www.instagram.com/saraaalwari?igsh=MXBjcWo3aXFvYnlwaQ==\n\n\u062d\u0633\u0627\u0628\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0646\u0627\u0628 \u0634\u0627\u062a\nhttps://www.snapchat.com/add/ghaithmarwan\n.\nhttps://www.snapchat.com/add/saraaalwari\n.\n\u0645\u0627 \u062a\u0646\u0633\u0648\u0627 \u062a\u0634\u062a\u0631\u0643\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0639\u062c\u0628\u062a\u0643\u0645 \u2764\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFGZTrhn2GbEsgQ8-12-rIA?view_as=subscriber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2504300",
                "likeCount": "262550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKCftLII9Ck9kvClIjxGkRHQEAs",
            "id": "6Ro7NubzE9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:00:08Z",
                "channelId": "UCC8FSfSnbjiZ6vGr68ZLtzg",
                "title": "bbno$ - 1-800 (ft. ironmouse)",
                "description": "ITS PRONOUNCED \"BABY NO MONEY\". THIS YEAR HAS BEEN INSANE LOVE U ALL SO MUCH.\n\nlisten to me lol: www.bbnomula.com\n\ndirected by https://www.instagram.com/bryant_hyun/\nproduced by https://www.instagram.com/interlude.studios/\nfeaturing my dear and amazing friend ironmouse\n\nfollow bbno$:\ninstagram: https://www.instagram.com/bbnomula\ntiktok: https://www.tiktok.com/@bbnotiktok\nfacebook: https://www.facebook.com/bbnomula\ntwitter: https://twitter.com/bbnomula\nmerch: https://bbnomula.com\n\nfollow ironmouse:\ninstagram: https://www.instagram.com/ironmouseparty\ntiktok: https://www.tiktok.com/@ironmouse\nfacebook: https://www.facebook.com/IronmouseParty/\ntwitter: https://x.com/ironmouse\n\nthank you to\nhttps://x.com/ironmouse\nhttps://x.com/TheWillNeff\nhttps://x.com/ProjektMelody\nhttps://x.com/himehajime_vsj\nhttps://x.com/henyathegenius\nhttps://x.com/ksononair\nhttps://x.com/K9_KURO\nhttps://x.com/michimochievee\nhttps://x.com/Buffpup_\nhttps://x.com/shiabun\nhttps://x.com/aicandii\nhttps://x.com/rosedoodles\nhttps://x.com/Arielle_VT\nhttps://x.com/FroggyLoch\nhttps://x.com/bubivt\nhttps://x.com/StarlightDaryl\nhttps://x.com/koumariya\nhttps://x.com/shxtou\nhttps://x.com/misslalavt\nhttps://www.instagram.com/lo3tus\nhttps://www.instagram.com/tokyo_sims_\n\nIronmouse 3D renders: kreifish\nChoreo/mocap assistant: tommy.\nIronmouse 3D Models:\nSeason 3: Concept - puppeteer7777, 3D Modeler - Jjinomu\nBikini Mouse: Base model by Jjinomu, Costume by Maydayfireball\nChibi Mouse: Concept - MAMETCHl, 3D Modeler - SeafoamBoi\n\n#bbnomula #ironmouse #cosplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ro7NubzE9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ro7NubzE9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ro7NubzE9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ro7NubzE9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ro7NubzE9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bbno$",
                "tags": [
                    "bbno$",
                    "kryoz",
                    "yung gravy",
                    "tony thot",
                    "best bbno$ song",
                    "bbnomula",
                    "lalala",
                    "bbno$ lalala",
                    "tik tok bbno$",
                    "tik tok baby no money",
                    "lentra",
                    "whip a tesla",
                    "nursery",
                    "bbno$ nursery",
                    "for your health",
                    "welyn",
                    "faze",
                    "clout house",
                    "Dixie D'Amelio",
                    "noah beck",
                    "tory lanez",
                    "wet",
                    "gamers",
                    "poggers",
                    "oliver tree",
                    "bibinos",
                    "ludwig",
                    "mr beast",
                    "clout rap",
                    "yung gravy new music",
                    "new bbno$",
                    "cosplay",
                    "jayvik",
                    "emiru"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "bbno$ - 1-800 (ft. ironmouse)",
                    "description": "ITS PRONOUNCED \"BABY NO MONEY\". THIS YEAR HAS BEEN INSANE LOVE U ALL SO MUCH.\n\nlisten to me lol: www.bbnomula.com\n\ndirected by https://www.instagram.com/bryant_hyun/\nproduced by https://www.instagram.com/interlude.studios/\nfeaturing my dear and amazing friend ironmouse\n\nfollow bbno$:\ninstagram: https://www.instagram.com/bbnomula\ntiktok: https://www.tiktok.com/@bbnotiktok\nfacebook: https://www.facebook.com/bbnomula\ntwitter: https://twitter.com/bbnomula\nmerch: https://bbnomula.com\n\nfollow ironmouse:\ninstagram: https://www.instagram.com/ironmouseparty\ntiktok: https://www.tiktok.com/@ironmouse\nfacebook: https://www.facebook.com/IronmouseParty/\ntwitter: https://x.com/ironmouse\n\nthank you to\nhttps://x.com/ironmouse\nhttps://x.com/TheWillNeff\nhttps://x.com/ProjektMelody\nhttps://x.com/himehajime_vsj\nhttps://x.com/henyathegenius\nhttps://x.com/ksononair\nhttps://x.com/K9_KURO\nhttps://x.com/michimochievee\nhttps://x.com/Buffpup_\nhttps://x.com/shiabun\nhttps://x.com/aicandii\nhttps://x.com/rosedoodles\nhttps://x.com/Arielle_VT\nhttps://x.com/FroggyLoch\nhttps://x.com/bubivt\nhttps://x.com/StarlightDaryl\nhttps://x.com/koumariya\nhttps://x.com/shxtou\nhttps://x.com/misslalavt\nhttps://www.instagram.com/lo3tus\nhttps://www.instagram.com/tokyo_sims_\n\nIronmouse 3D renders: kreifish\nChoreo/mocap assistant: tommy.\nIronmouse 3D Models:\nSeason 3: Concept - puppeteer7777, 3D Modeler - Jjinomu\nBikini Mouse: Base model by Jjinomu, Costume by Maydayfireball\nChibi Mouse: Concept - MAMETCHl, 3D Modeler - SeafoamBoi\n\n#bbnomula #ironmouse #cosplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856403",
                "likeCount": "97263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_-kdrr7yKYwfJ2twR3iuJPMUtM",
            "id": "6Z3SsckJmMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:21:54Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Technically Died",
                "description": "Try Opera browser FOR FREE here: https://opr.as/Opera-browser-maxfosh \n\nFuneral goers:\nConrad Godfrey - @ConradGodfrey\nAnni Delger - @anni_delger\nJosh Gray - @Joshua.gray.music\n\nOrgan player: \nThomas Norrington - @thomas_norrington_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Z3SsckJmMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Z3SsckJmMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Z3SsckJmMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Z3SsckJmMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Technically Died",
                    "description": "Try Opera browser FOR FREE here: https://opr.as/Opera-browser-maxfosh \n\nFuneral goers:\nConrad Godfrey - @ConradGodfrey\nAnni Delger - @anni_delger\nJosh Gray - @Joshua.gray.music\n\nOrgan player: \nThomas Norrington - @thomas_norrington_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1419663",
                "likeCount": "81351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQJwYwL8RUoHzbXHEznO8kNS4Wk",
            "id": "vYF9sykQgss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:50Z",
                "channelId": "UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ",
                "title": "Notruf aus Kinderzimmer! Polizei st\u00fcrmt Wohnung in K\u00f6ln! | Auf Streife | SAT.1",
                "description": "\u25baAlles auf Joyn kostenlos:\nhttps://url.joyn.de/aufstreife/description\n\n*Empfohlen ab 12 Jahren*\n\nDer verzweifelte Notruf eines kleinen Jungen versetzt die Beamten in h\u00f6chste Alarmbereitschaft. Ihn zu finden gestaltet sich jedoch zun\u00e4chst schwierig.\n\n#AufStreife #SAT1 \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Auf Streife\" im YouTube-Abo: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Auf Streife - Die Spezialisten\" im YouTube-Abo: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCNrig9syX3mr2j8aRrN2Sw\n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Die Ruhrpottwache\" im YouTube-Abo:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCnVTsgPKj7tKrDAC2IsRp9A\n \n\u25baGanze Folgen von \"Auf Streife\": \nhttps://url.joyn.de/aufstreife/description\n\n\u25baGanze Folgen von \"Auf Streife \u2013 Die Spezialisten\": \nhttps://www.joyn.de/serien/auf-streife-die-spezialisten\n\n\u25baGanze Folgen von \"Die Ruhrpottwache\": \nhttps://www.joyn.de/serien/die-ruhrpottwache\n\n\u25ba\"Auf Streife\" auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/aufstreife\n\n\u25ba\"Auf Streife\" auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/aufstreife_offiziell/\n\nDer Polizei-Alltag ist hart und oft gef\u00e4hrlich. Die Polizisten sind immer im Einsatz: Tag und Nacht, zwischen Touristen und Obdachlosen, in Villenvierteln und Problemkiezen. Auf Basis echter F\u00e4lle wird gezeigt, wie ihr Alltag aussieht: mal skurril oder gef\u00e4hrlich, mal am\u00fcsant oder emotional - kein Einsatz ist wie der andere! Die Beamten m\u00fcssen alles geben, um sich und andere zu sch\u00fctzen. \n\n#Polizei #Polizisten #PaulRichter #StephanSindera #michaelsmolik \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYF9sykQgss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYF9sykQgss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYF9sykQgss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYF9sykQgss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vYF9sykQgss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auf Streife",
                "tags": [
                    "Auf Streife",
                    "Auf Streife K\u00f6ln",
                    "ganze Folgen",
                    "Auf Streife Polizisten",
                    "Polizei",
                    "Polizisten",
                    "Wache",
                    "Revier",
                    "Polizeiwache",
                    "Polizeirevier",
                    "Notruf",
                    "Einsatz",
                    "Rettungswagen",
                    "Sanit\u00e4ter",
                    "Notarzt",
                    "Reality TV",
                    "SAT.1",
                    "TV Show",
                    "TV",
                    "Notruf aus Kinderzimmer! Polizei st\u00fcrmt Wohnung in K\u00f6ln!",
                    "polizei sucht kind",
                    "kind vermisst",
                    "kind vermisst doku",
                    "junge vermisst",
                    "notruf von kind",
                    "kind setzt notruf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Notruf aus Kinderzimmer! Polizei st\u00fcrmt Wohnung in K\u00f6ln! | Auf Streife | SAT.1",
                    "description": "\u25baAlles auf Joyn kostenlos:\nhttps://url.joyn.de/aufstreife/description\n\n*Empfohlen ab 12 Jahren*\n\nDer verzweifelte Notruf eines kleinen Jungen versetzt die Beamten in h\u00f6chste Alarmbereitschaft. Ihn zu finden gestaltet sich jedoch zun\u00e4chst schwierig.\n\n#AufStreife #SAT1 \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Auf Streife\" im YouTube-Abo: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCxDyK2G7WB6EpuarIKJoJPQ \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Auf Streife - Die Spezialisten\" im YouTube-Abo: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCNrig9syX3mr2j8aRrN2Sw\n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \"Die Ruhrpottwache\" im YouTube-Abo:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCnVTsgPKj7tKrDAC2IsRp9A\n \n\u25baGanze Folgen von \"Auf Streife\": \nhttps://url.joyn.de/aufstreife/description\n\n\u25baGanze Folgen von \"Auf Streife \u2013 Die Spezialisten\": \nhttps://www.joyn.de/serien/auf-streife-die-spezialisten\n\n\u25baGanze Folgen von \"Die Ruhrpottwache\": \nhttps://www.joyn.de/serien/die-ruhrpottwache\n\n\u25ba\"Auf Streife\" auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/aufstreife\n\n\u25ba\"Auf Streife\" auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/aufstreife_offiziell/\n\nDer Polizei-Alltag ist hart und oft gef\u00e4hrlich. Die Polizisten sind immer im Einsatz: Tag und Nacht, zwischen Touristen und Obdachlosen, in Villenvierteln und Problemkiezen. Auf Basis echter F\u00e4lle wird gezeigt, wie ihr Alltag aussieht: mal skurril oder gef\u00e4hrlich, mal am\u00fcsant oder emotional - kein Einsatz ist wie der andere! Die Beamten m\u00fcssen alles geben, um sich und andere zu sch\u00fctzen. \n\n#Polizei #Polizisten #PaulRichter #StephanSindera #michaelsmolik \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113357",
                "likeCount": "2084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EUojwQYFci6BXgHx3Pip-PrPQlk",
            "id": "l2FFMSABri8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T21:52:58Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Inter - Fluminense |  FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Inter trifft im Achtelfinale auf den brasilianischen Vertreter Fluminense. \n\nSpielverlauf: \n0:1 G. Cano (3.)\n0:2 Hercules (90+3)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2FFMSABri8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2FFMSABri8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2FFMSABri8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2FFMSABri8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2FFMSABri8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Cano",
                    "German Cano",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense FC",
                    "FLU",
                    "Inter Fluminense",
                    "Inter vs Fluminense",
                    "Inter - Fluminense",
                    "Inter Mailand vs Fluminense FC",
                    "Inter Mailand - Fluminense FC",
                    "Inter Fluminense 0 2",
                    "Inter vs Fluminense 0-2",
                    "Inter - Fluminense 0:2",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "Highlights FIFA Club World Cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inter - Fluminense |  FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Inter trifft im Achtelfinale auf den brasilianischen Vertreter Fluminense. \n\nSpielverlauf: \n0:1 G. Cano (3.)\n0:2 Hercules (90+3)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394137",
                "likeCount": "6010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXhGdEQfkXDTI5e7LGjbNDCr0gs",
            "id": "gr9c3Dvskkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:10Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Hitze, Drama und Rekord - Ironman EM 2025 in Frankfurt | Sportschau",
                "description": "Lenker-Bruch, zur\u00fcckgenommene Disqualifizierung, Streckenrekord: Der Ironman Frankfurt 2025 bot eine Menge Drama. Vor allem aber h\u00e4lt der Fluch des Lokalmatadoren an. Patrick Lange, der Weltklasse-Triathlet aus dem nordhessischen Bad Wildungen, konnte sich den Traum von einem EM-Sieg bei seinem Heimrennen erneut nicht erf\u00fcllen. Ganz im Gegenteil.\n\nLange litt nicht nur unter der Hitze, sondern k\u00e4mpfte auch mit Magen- und Fu\u00dfproblemen. Er lief nach 3,8 Kilometern Schwimmen, 180 Kilometern Radfahren und dem abschlie\u00dfenden Marathon mit einem R\u00fcckstand von 15:41 Minuten als Siebter auf dem R\u00f6merberg ein. \"Irgendwas stimmt einfach mit diesem Rennen und mir nicht\", sagte der 38-j\u00e4hrige Lange entt\u00e4uscht am hr-Mikro, \"ich kann mir gut vorstellen, dass es der letzte Auftritt in Frankfurt war.\"\n\nSieger nach 7:25:57 Stunden wurde mit Kristian Blummenfelt der Topfavorit schlechthin, der Norweger verteidigte damit eindrucksvoll seinen Titel aus dem Vorjahr. Er verbesserte den Streckenrekord um rund eineinhalb Minuten. Die Pl\u00e4tze zwei und drei belegten Kristian Hogenhaug (D\u00e4nemark/+2:35 Minuten) und Casper Stornes (Norwegen/+3:51 Minuten). Als bester Deutscher durfte sich der Butzbacher Jonas Hoffmann \u00fcber einen starken f\u00fcnften Platz freuen (+9:58 Minuten). Auf Rang zehn landete der Darmst\u00e4dter Paul Schuster (+17:46 Minuten).\n\n#sportschau #ironmanfrankfurt #triathlon \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr9c3Dvskkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr9c3Dvskkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr9c3Dvskkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr9c3Dvskkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gr9c3Dvskkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Ironman",
                    "Ironman-EM",
                    "Frankfurt",
                    "Ironman Frankfurt",
                    "Patrick Lange",
                    "Triathlon",
                    "Blummenfelt",
                    "Cyling",
                    "Schwimmen",
                    "Laufen",
                    "Rennen",
                    "sportschau ironman",
                    "ironman 2025",
                    "iron man frankfurt",
                    "ironman frankfurt zusammenfassung",
                    "ironman frankfurt highlights",
                    "iron man frankfurt zusammenfassung",
                    "iron man frankfurt highlights",
                    "patrick lange ironman 2025",
                    "patrick lange ironman",
                    "patrick lange ironman frankfurt",
                    "patrick lange ironman rekord",
                    "ironman frankfurt rekord",
                    "triathlon frankfurt 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hitze, Drama und Rekord - Ironman EM 2025 in Frankfurt | Sportschau",
                    "description": "Lenker-Bruch, zur\u00fcckgenommene Disqualifizierung, Streckenrekord: Der Ironman Frankfurt 2025 bot eine Menge Drama. Vor allem aber h\u00e4lt der Fluch des Lokalmatadoren an. Patrick Lange, der Weltklasse-Triathlet aus dem nordhessischen Bad Wildungen, konnte sich den Traum von einem EM-Sieg bei seinem Heimrennen erneut nicht erf\u00fcllen. Ganz im Gegenteil.\n\nLange litt nicht nur unter der Hitze, sondern k\u00e4mpfte auch mit Magen- und Fu\u00dfproblemen. Er lief nach 3,8 Kilometern Schwimmen, 180 Kilometern Radfahren und dem abschlie\u00dfenden Marathon mit einem R\u00fcckstand von 15:41 Minuten als Siebter auf dem R\u00f6merberg ein. \"Irgendwas stimmt einfach mit diesem Rennen und mir nicht\", sagte der 38-j\u00e4hrige Lange entt\u00e4uscht am hr-Mikro, \"ich kann mir gut vorstellen, dass es der letzte Auftritt in Frankfurt war.\"\n\nSieger nach 7:25:57 Stunden wurde mit Kristian Blummenfelt der Topfavorit schlechthin, der Norweger verteidigte damit eindrucksvoll seinen Titel aus dem Vorjahr. Er verbesserte den Streckenrekord um rund eineinhalb Minuten. Die Pl\u00e4tze zwei und drei belegten Kristian Hogenhaug (D\u00e4nemark/+2:35 Minuten) und Casper Stornes (Norwegen/+3:51 Minuten). Als bester Deutscher durfte sich der Butzbacher Jonas Hoffmann \u00fcber einen starken f\u00fcnften Platz freuen (+9:58 Minuten). Auf Rang zehn landete der Darmst\u00e4dter Paul Schuster (+17:46 Minuten).\n\n#sportschau #ironmanfrankfurt #triathlon \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207486",
                "likeCount": "2997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoVc3KLEWFx_WmpyGECrs1azxek",
            "id": "2C8zYFArnKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T19:44:29Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The Coldest Village on Earth (Lost My Health for This Video) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video.\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "yakutsk",
                    "the coldest village on earth",
                    "oymyakon",
                    "the coldest city on earth",
                    "the coldest place on earth",
                    "the coldest village in the world",
                    "the coldest",
                    "the coldest city in the world",
                    "yakutia",
                    "siberia",
                    "saha republic",
                    "russia",
                    "the coldest town",
                    "the coldest town on earth",
                    "antarctica",
                    "arctic",
                    "freezing cold",
                    "winter",
                    "blizzard",
                    "snow"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Coldest Village on Earth (Lost My Health for This Video) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                    "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video.\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10443693",
                "likeCount": "320300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2sH4gXp9zwlxBUt6k-AnCGcVchc",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12845632",
                "likeCount": "263751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21270"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}