{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BC0tTa7ZbfHf1lQoWIKsh1cCH84",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lY3HLJh0baU07eYPnYfa6kIPNVw",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334410",
                "likeCount": "45143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wsOgUknyD9SGbhYgfCnJVK1g5gM",
            "id": "rNtJO1f11-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:54:05Z",
                "channelId": "UCiaePeoCqpU8hBHiNrgkzrA",
                "title": "\u00a1NIEVE POR TODOS LADOS! Hermosas im\u00e1genes que se registraron en C\u00f3rdoba",
                "description": "Los primeros copos comenzaron a caer minutos antes de las 7 de la ma\u00f1ana y se replicaron en varios puntos de las sierras. Las im\u00e1genes del fen\u00f3meno.\n\nMomento emitido en Noticiero Doce el 27 de mayo de 2025\n\n\u25b6\ufe0f Si todav\u00eda no lo hiciste, SUSCRIBITE: https://youtube.com/eldoce\n\u2705 Informate en nuestra web y seguinos en las redes: \n\u2192 WEB: https://www.eldoce.tv \n\u2192 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/eldocetv/ \n\u2192 FACEBOOK: https://www.facebook.com/eldocetv \n\u2192 X: https://www.x.com/eldoceoficial \n\u2192 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@eldocetv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "eldoce",
                "tags": [
                    "el doce",
                    "entretenimiento",
                    "espect\u00e1culos",
                    "noticias",
                    "canal doce",
                    "c\u00f3rdoba",
                    "Canal 12",
                    "Actualidad cordobesa",
                    "nieve",
                    "altas cumbres",
                    "la cumbrecita",
                    "noticiero doce",
                    "video",
                    "videos",
                    "cerro champaqui",
                    "primera nevada en cordoba"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1NIEVE POR TODOS LADOS! Hermosas im\u00e1genes que se registraron en C\u00f3rdoba",
                    "description": "Los primeros copos comenzaron a caer minutos antes de las 7 de la ma\u00f1ana y se replicaron en varios puntos de las sierras. Las im\u00e1genes del fen\u00f3meno.\n\nMomento emitido en Noticiero Doce el 27 de mayo de 2025\n\n\u25b6\ufe0f Si todav\u00eda no lo hiciste, SUSCRIBITE: https://youtube.com/eldoce\n\u2705 Informate en nuestra web y seguinos en las redes: \n\u2192 WEB: https://www.eldoce.tv \n\u2192 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/eldocetv/ \n\u2192 FACEBOOK: https://www.facebook.com/eldocetv \n\u2192 X: https://www.x.com/eldoceoficial \n\u2192 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@eldocetv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66754",
                "likeCount": "637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXqFfNFQpqfnDjJxTcO0TkXwYlc",
            "id": "8iD6DQYJWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T00:38:46Z",
                "channelId": "UCAxdOQ8wuS8yUvlMeeWjBdw",
                "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Trailer)",
                "description": "\u00a1Nueva m\u00fasica! \"Romantiko\" el nuevo tema de Emanero con L-Gante disponible a partir del martes 27/5 a las 19hs, en todas las plataformas digitales. \n\nSuscribite a mi canal para no perderte ning\u00fan lanzamiento @Emanero \n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#emanero #lgante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emanero",
                "tags": [
                    "emanero",
                    "l gante",
                    "sinverguenza",
                    "karina",
                    "valentino merlo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Trailer)",
                    "description": "\u00a1Nueva m\u00fasica! \"Romantiko\" el nuevo tema de Emanero con L-Gante disponible a partir del martes 27/5 a las 19hs, en todas las plataformas digitales. \n\nSuscribite a mi canal para no perderte ning\u00fan lanzamiento @Emanero \n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#emanero #lgante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200974",
                "likeCount": "1759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4T_MGhzgtzjDSKofdx5BbBtg24",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069594",
                "likeCount": "59117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axWuD7UCgNScbk9S3whaU9FpXrA",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845528",
                "likeCount": "46154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoLUJT9kpXaHtkgGqq8xnUpMevQ",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114766",
                "likeCount": "12386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsPsLJKEfJvzZhmnjt0MPqLemjw",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434478",
                "likeCount": "19917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAxYl0IAuX-2mPBURkF_pG1qPjo",
            "id": "SkDtXB_3nFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T09:00:40Z",
                "channelId": "UCTUR0sVEkD8T5MlSHqgaI_Q",
                "title": "Never Ending Story (Never Ending Story)",
                "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nNever Ending Story (Never Ending Story) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Kim Tae Won \u00b7 Kim Tae Won\n\nA flower bookmark, Pt. 3\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-27\n\nAuthor: \uae40\ud0dc\uc6d0\nComposer: \uae40\ud0dc\uc6d0\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IU - Topic",
                "tags": [
                    "IU",
                    "\uc544\uc774\uc720",
                    "Seo Dong Hwan",
                    "Kim Tae Won",
                    "A flower bookmark, Pt. 3",
                    "\uaf43\uac08\ud53c \uc14b",
                    "Never Ending Story"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Never Ending Story (Never Ending Story)",
                    "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nNever Ending Story (Never Ending Story) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Kim Tae Won \u00b7 Kim Tae Won\n\nA flower bookmark, Pt. 3\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-27\n\nAuthor: \uae40\ud0dc\uc6d0\nComposer: \uae40\ud0dc\uc6d0\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592094",
                "likeCount": "14220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HG2ZLNTHamljGMnObFRhTGzZG4E",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5730665",
                "likeCount": "117170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTHs9vSQqkMvm_V7ZWh4Dfq3xE4",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740751",
                "likeCount": "58063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63ycupxZS_EGFS0MyJbFSfHRd1o",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892535",
                "likeCount": "44046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yP0plU0gF7I4PFM02_-20Ktsrl8",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986784",
                "likeCount": "66573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5ccRWKl1q0DzqNoZLNuSm-yTMQ",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305786",
                "likeCount": "28174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOxJnzamWSjifZH-Hny1DPnzhs8",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2214536",
                "likeCount": "20488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVBgW_xnA0LdAeVHzMTEXq5fykY",
            "id": "XbRE4yxSTxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJSM0NXxeiKHWtSoRBX8Whg",
                "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RozeOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Roze",
                    "Max Carra Valen",
                    "Tu jard\u00edn con enanitos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                    "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1334695",
                "likeCount": "25561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QzLmbbd-SEDkAg9HybzjCuitjfU",
            "id": "Svn2el6joxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UCrB-Ha_ikrwZhe8wTZb78Qg",
                "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Leiva Official",
                "tags": [
                    "Angela Leiva Ok",
                    "Official",
                    "oficial",
                    "La Reina de la Canci\u00f3n",
                    "musica",
                    "pop",
                    "latina",
                    "tropical",
                    "cantante",
                    "videoclip",
                    "videos musicales",
                    "Angela Leiva",
                    "Angela",
                    "Leiva",
                    "cumbia",
                    "La Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                    "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399357",
                "likeCount": "10223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgpZvsD0PSuFa2fVfRkS55kfc_4",
            "id": "mW1SEiW-UP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:25:51Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "PLAYS",
                    "Philadelphia Union vs. MIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1053655",
                "likeCount": "21748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lf2Lyrg7PkIntsfhiQ8W-RksozU",
            "id": "SCj-Yvegxmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:26Z",
                "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
                "title": "Luciano Pereyra, Uriel Lozano, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Tu Dolor - Versi\u00f3n Cumbia",
                "description": "#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:   / https://www.youtube.com/channel/UCG9XJxAm_psTRiuBUOh3x_A\n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales\nInstagram:   / https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/ \nFacebook:   / https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok:   / https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial \nTwitter:   / https://x.com/LucianoPereyra\n\n\nSegu\u00ed a Uriel Lozano\nInstagram: / https://www.instagram.com/uriellozanooficialok\nFacebook:   / https://www.facebook.com/uriellozanooficial\nTikTok:    / https://www.tiktok.com/@uriellozano_\n\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido\nInstagram: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook: https://www.facebook.com/p/Un-Poco-De-Ruido-61554645582986\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD \nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: https://www.facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro\nTwitter: https://x.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nTratas de cambiar la realidad\nMientes por temor a la verdad\nJuegas con fuego\nTe vas y ahora quieres regresar\n\nDices que no entiendo tu dolor\nPero \u00bft\u00fa qu\u00e9 sabes del amor?\nQuer\u00edas libertad, pero te encadeno la soledad\n\u00bfY c\u00f3mo te atreves a decirme, que nunca me puse en tu lugar?\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTe entregu\u00e9 mi vida sin medir\nTodo lo que tuve te lo di\nTe puse primero, me olvid\u00e9 de todo, hasta de m\u00ed\n\nEl llanto que ahora ves en el espejo\nEs el reflejo de lo que yo fui\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\n#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
                "tags": [
                    "Luciano Pereyra",
                    "Uriel Lozano",
                    "Un Poco De Ruido",
                    "Pinky SD",
                    "Universal Music Argentina S.A.",
                    "Latin Tropical"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luciano Pereyra, Uriel Lozano, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Tu Dolor - Versi\u00f3n Cumbia",
                    "description": "#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:   / https://www.youtube.com/channel/UCG9XJxAm_psTRiuBUOh3x_A\n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales\nInstagram:   / https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/ \nFacebook:   / https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok:   / https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial \nTwitter:   / https://x.com/LucianoPereyra\n\n\nSegu\u00ed a Uriel Lozano\nInstagram: / https://www.instagram.com/uriellozanooficialok\nFacebook:   / https://www.facebook.com/uriellozanooficial\nTikTok:    / https://www.tiktok.com/@uriellozano_\n\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido\nInstagram: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook: https://www.facebook.com/p/Un-Poco-De-Ruido-61554645582986\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD \nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: https://www.facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro\nTwitter: https://x.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nTratas de cambiar la realidad\nMientes por temor a la verdad\nJuegas con fuego\nTe vas y ahora quieres regresar\n\nDices que no entiendo tu dolor\nPero \u00bft\u00fa qu\u00e9 sabes del amor?\nQuer\u00edas libertad, pero te encadeno la soledad\n\u00bfY c\u00f3mo te atreves a decirme, que nunca me puse en tu lugar?\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTe entregu\u00e9 mi vida sin medir\nTodo lo que tuve te lo di\nTe puse primero, me olvid\u00e9 de todo, hasta de m\u00ed\n\nEl llanto que ahora ves en el espejo\nEs el reflejo de lo que yo fui\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\n#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837822",
                "likeCount": "17580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi1tSQV5jKnZ9XQgw27qh9-ukDU",
            "id": "9TD-v_deapc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T10:59:58Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TD-v_deapc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "skz mexico city",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54\uc2dc\ud2f0",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uba55\uc2dc\ucf54",
                    "skz mexico",
                    "skz latin america",
                    "stray kids dominate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.15 MEXICO CITY",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.15 MEXICO CITY\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nCheck out the NORTH AMERICA, EUROPE & UK tour dates! \ud83c\udf87\n\ud83d\udc49https://straykidsworldtour.com\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459938",
                "likeCount": "85061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2no7i_rnI2i3SuMFuYcaVLR48k",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173471",
                "likeCount": "42707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlCMVWoYQHoF0oDeUFXn_HiMZj4",
            "id": "54bBFNpbP-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:08Z",
                "channelId": "UCD6d0LAeU8Ye51cxWGuPW4g",
                "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gu\u00eda de Viajes con Samuel y Audrey",
                "tags": [
                    "locro",
                    "locro argentino",
                    "locro argentina",
                    "locro 25 de mayo",
                    "25 de mayo locro",
                    "locro argentino tradicional",
                    "locro argentino receta",
                    "locro argentino receta paso a paso",
                    "receta tradicional",
                    "como hacer locro",
                    "como hacer locro de maiz",
                    "locro sin cuero",
                    "receta locro",
                    "cocina argentina",
                    "plato tradicional argentino",
                    "locro casero",
                    "comida argentina locro",
                    "25 de mayo",
                    "locro sin mondongo",
                    "locro al fuego",
                    "receta r\u00e1pida de locro",
                    "locro de maiz",
                    "locro de maiz y porotos",
                    "Fiesta patria",
                    "comer"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                    "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157053",
                "likeCount": "7991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9UZNCl6oA1LNWQOKJQf9JUlIIc",
            "id": "vwn_9A8aw-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:00:04Z",
                "channelId": "UCEQ_IiWGNvyvwSF3Sd-aQFA",
                "title": "Estos videos fueron grabados a escasos metros del paso del tornado en Puerto Varas",
                "description": "Varios registros publicados en redes sociales dan cuenta de la gran fuerza que alcanz\u00f3 el tornado en Puerto Varas. Algunos habitantes de la ciudad de la Regi\u00f3n de Los Lagos, se encontraron cara a cara con el tornado y registraron su paso casi en frente de ellos.\n\nS\u00edguenos en nuestras redes:\n\nX https://x.com/latercera\nIG https://www.instagram.com/laterceracom/\nFB https://www.facebook.com/laterceracom\nWhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va0i23h8vd1JIUta5n0p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwn_9A8aw-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Tercera",
                "tags": [
                    "chile",
                    "noticias",
                    "la tercera",
                    "actualidad",
                    "Videos del tornado en Puerto Varas",
                    "Tornado en Puerto Varas",
                    "da\u00f1os por el Tornado en Puerto Varas",
                    "tvn",
                    "t13 tornado",
                    "chvnoticias tornado",
                    "Meganoticias tornado"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estos videos fueron grabados a escasos metros del paso del tornado en Puerto Varas",
                    "description": "Varios registros publicados en redes sociales dan cuenta de la gran fuerza que alcanz\u00f3 el tornado en Puerto Varas. Algunos habitantes de la ciudad de la Regi\u00f3n de Los Lagos, se encontraron cara a cara con el tornado y registraron su paso casi en frente de ellos.\n\nS\u00edguenos en nuestras redes:\n\nX https://x.com/latercera\nIG https://www.instagram.com/laterceracom/\nFB https://www.facebook.com/laterceracom\nWhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va0i23h8vd1JIUta5n0p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85187",
                "likeCount": "599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3Rnb40VE74yQbAaOJ6KnP-XlF0",
            "id": "zaV3oBPV-z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:53:25Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Independiente",
                    "Hurac\u00e1n",
                    "Torneo Apertura 2025",
                    "Penales",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Rojo",
                    "Globo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "880382",
                "likeCount": "9346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6R3PiKGPSBhGNbyDbtEXxcyLFg",
            "id": "eXHiRwS5Yak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCbcxQl7KkwkqQbgDDnqSmNQ",
                "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peipper",
                "tags": [
                    "pepper",
                    "elpepper",
                    "eselpepper",
                    "turreo",
                    "alangomez",
                    "djtao",
                    "supernovasmusic",
                    "peipper",
                    "es el peipper"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1171136",
                "likeCount": "52277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmQNAbhXnGvmoyKCBK16HARQWuM",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836450",
                "likeCount": "58728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BtHo_sZvGI6kHepcFR5aHRVuvMU",
            "id": "my2Irfr3Buk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:30:11Z",
                "channelId": "UCUEZTyOk6xrzChM8dZZiyLQ",
                "title": "Valentino Merlo, Eugenia Quevedo, Emanero - Ya me canse (official video)",
                "description": "Valentino Merlo: https://www.instagram.com/valentino_merlo_?igsh=ajkwNmtwMmlsaXMz\nEmanero: https://www.instagram.com/emanero?igsh=NDBxZ2ZmY3lleTRt\nEugenia Quevedo: https://www.instagram.com/soyeugequevedook?igsh=MXQybTg2aTZtampvOQ==\n\nEscucha a valentino en spotify: \nhttps://open.spotify.com/artist/55ru5B05MMBunM1tvH7Di6?si=dFHzm8UqRX-0PnVNhwdW7g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valentino Merlo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Valentino Merlo, Eugenia Quevedo, Emanero - Ya me canse (official video)",
                    "description": "Valentino Merlo: https://www.instagram.com/valentino_merlo_?igsh=ajkwNmtwMmlsaXMz\nEmanero: https://www.instagram.com/emanero?igsh=NDBxZ2ZmY3lleTRt\nEugenia Quevedo: https://www.instagram.com/soyeugequevedook?igsh=MXQybTg2aTZtampvOQ==\n\nEscucha a valentino en spotify: \nhttps://open.spotify.com/artist/55ru5B05MMBunM1tvH7Di6?si=dFHzm8UqRX-0PnVNhwdW7g"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755241",
                "likeCount": "19459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Y3kA_9OUZtxTxZuhg8wzXlc18k",
            "id": "Ut_r1xNQOFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T23:00:01Z",
                "channelId": "UCwtb-fFzuN-tR5R0wqxLB-w",
                "title": "NOS SEPARAMOS CON FRANCO. || Tomi Medina",
                "description": "espero que les haya gustado! no se olviden de suscribirse y seguirme en mis redes sociales\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/tomiimedina__?igsh=MTZqbGxiZWxtamt1NQ==\n\ntiktok: https://www.tiktok.com/@tomiimedina03_?_t=ZM-8vaEOfKPdji&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomi Medina ",
                "tags": [
                    "franco g\u00f3mez",
                    "tomi medina",
                    "soy marcela",
                    "tiktok",
                    "argentina",
                    "tendencia",
                    "tefy mart\u00edn",
                    "kuki",
                    "angie velasco",
                    "ian lucas",
                    "fede vigevani",
                    "amor",
                    "reconciliaci\u00f3n",
                    "alejo igoa",
                    "lua walker",
                    "chopa montoya",
                    "ibai",
                    "comedia",
                    "pareja",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS SEPARAMOS CON FRANCO. || Tomi Medina",
                    "description": "espero que les haya gustado! no se olviden de suscribirse y seguirme en mis redes sociales\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/tomiimedina__?igsh=MTZqbGxiZWxtamt1NQ==\n\ntiktok: https://www.tiktok.com/@tomiimedina03_?_t=ZM-8vaEOfKPdji&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78201",
                "likeCount": "2990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KAwHE7U8SULBWhcCYfiYZR1VGk",
            "id": "8VndKzXAdtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCkxGRoU1w6aqLTSKaUIjhEw",
                "title": "Valentina M\u00e1rquez - Aneley - A Veces, A Besos",
                "description": "#ValentinaMarquez #Aneley #Cuarteto #2025 \n\n+ Valentina:   \nIG: https://www.instagram.com/valemarquez1\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3oGhssL7pwYYY0J64HJHNR?\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@valentina.marquezok\n\n\n+ Aneley    \nIG: https://www.instagram.com/aneley_ok/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@aneley_ok \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC4VfTTOLenyePnYiX_laRwA\n\nCr\u00e9ditos: \nDirecci\u00f3n @by.fabri_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valentina M\u00e1rquez",
                "tags": [
                    "Valentina Marquez",
                    "Aneley",
                    "A Veces A Besos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Valentina M\u00e1rquez - Aneley - A Veces, A Besos",
                    "description": "#ValentinaMarquez #Aneley #Cuarteto #2025 \n\n+ Valentina:   \nIG: https://www.instagram.com/valemarquez1\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3oGhssL7pwYYY0J64HJHNR?\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@valentina.marquezok\n\n\n+ Aneley    \nIG: https://www.instagram.com/aneley_ok/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@aneley_ok \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC4VfTTOLenyePnYiX_laRwA\n\nCr\u00e9ditos: \nDirecci\u00f3n @by.fabri_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221498",
                "likeCount": "3285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b96zIBJiDnbu-EY1JwVQMxldFoE",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344223",
                "likeCount": "9774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GrGQiKyvP-L6Ds9BLTbJ2JQEks",
            "id": "7_J3O35H3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon karina y marina",
                    "karina y marina",
                    "bombon",
                    "cancion karina y hugo",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "banana",
                    "banana karina",
                    "karina banana",
                    "cancion banana karina y marina",
                    "karina osquitar hugo23",
                    "nueva cancion karina",
                    "callaita",
                    "callaita karina y marina",
                    "callaita marc magan",
                    "karina y marc magan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347954",
                "likeCount": "56019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhnSQuPIOcrWlxLeHUn_UJy87Z4",
            "id": "mcJ-jFNARyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno letra",
                    "Trueno lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno video",
                    "Trueno FRESH",
                    "FRESH letra",
                    "FRESH lyrics",
                    "FRESH official video",
                    "FRESH video oficial",
                    "FRESH rap",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Trueno EUB",
                    "Trueno El Ultimo Baile",
                    "Trueno EUB letra",
                    "Trueno El Ultimo Baile letra",
                    "FRESH",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Trueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908422",
                "likeCount": "73081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDHWMMO1PHFU7efh-W11eTW2I0E",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9302375",
                "likeCount": "127025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WphsXV6Hx86vbRTQ-7pRBNvJjJ0",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "924610",
                "likeCount": "35684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3xD6WqYS5AeMO88-sHhMsvdsq0",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7025884",
                "likeCount": "346751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvfXthRG1h-J7G-Sti6-yQHE0-c",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1627665",
                "likeCount": "140731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CddS35gZG7LDrba-_zpBib6jY5I",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054510",
                "likeCount": "48007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBs5fB6HCPMnvFo2IkeUm003CSc",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1584467",
                "likeCount": "112325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP-ok5R7NUYgij6cGfaaxCDJavo",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290044",
                "likeCount": "100480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BniPOcWgsZ4gB4j55dT3aEoRnQs",
            "id": "ov7-kAbC03A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:14:46Z",
                "channelId": "UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg",
                "title": "Los 25 CONVOCADOS de la Selecci\u00f3n BOLIVIANA para enfrentar a Venezuela y Chile por ELIMINATORIAS",
                "description": "Hazte Miembro de Perfil KG para acceder a sus beneficios aqu\u00ed\ud83d\udc49:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg/join\n\ud83d\udccb \u00a1Ya est\u00e1 la lista! El t\u00e9cnico \u00d3scar Villegas present\u00f3 la convocatoria oficial de 25 jugadores para enfrentar a Venezuela (6 de junio) y Chile (10 de junio) por las Eliminatorias Sudamericanas rumbo al Mundial 2026.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 En este video te muestro qui\u00e9nes fueron llamados, analizo los regresos, novedades, posibles titulares y tambi\u00e9n las ausencias destacadas como la de Ramiro Vaca (doping) y Patricio Rodr\u00edguez (inhabilitado por FIFA).\n\n\u26bd Bolivia se juega mucho en esta doble fecha y la lista es clave para so\u00f1ar con el repechaje. Mir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n y dej\u00e1 tu opini\u00f3n sobre la convocatoria.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite a Perfil KG para estar al d\u00eda con todo lo que pasa con la Selecci\u00f3n boliviana y el f\u00fatbol nacional.\n\ud83d\udd87\ufe0fUNITE a mi canal de Difusi\u00f3n de WhatsApp: https://youtu.be/bSmL_MIF3Ik?si=leBwHKfchX3z7ciu \n\nRedes Sociales - KEVIN GALLARDO\n\n\u2022Instagram:https:https://instagram.com/1kevingallardo? igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\u2022 Twitter:https://twitter.com/1kevingallardo\n\u2022Facebook:https://www.facebook.com/1kevingallardo\n\n#Damegol #f\u00fatbol #bolivia #kevingallardo #selecci\u00f3n #relato #editorial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Perfil KG",
                "tags": [
                    "Selecci\u00f3n boliviana",
                    "perfil kg",
                    "f\u00fatbol boliviano opini\u00f3n",
                    "opini\u00f3n selecci\u00f3n de bolivia",
                    "bolivia",
                    "editorial f\u00fatbol boliviano",
                    "relator de f\u00fatbol",
                    "boliviano",
                    "informaci\u00f3n f\u00fatbol boliviano",
                    "Divisi\u00f3n Profesional",
                    "Federaci\u00f3n Boliviana de F\u00fatbol",
                    "FBF",
                    "convocados Bolivia 2025",
                    "selecci\u00f3n boliviana",
                    "lista oficial Bolivia",
                    "eliminatorias 2026",
                    "Bolivia vs Venezuela",
                    "Bolivia vs Chile",
                    "convocados villegas",
                    "perfil KG",
                    "f\u00fatbol boliviano",
                    "fecha 15 y 16 eliminatorias",
                    "n\u00f3mina Bolivia junio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los 25 CONVOCADOS de la Selecci\u00f3n BOLIVIANA para enfrentar a Venezuela y Chile por ELIMINATORIAS",
                    "description": "Hazte Miembro de Perfil KG para acceder a sus beneficios aqu\u00ed\ud83d\udc49:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg/join\n\ud83d\udccb \u00a1Ya est\u00e1 la lista! El t\u00e9cnico \u00d3scar Villegas present\u00f3 la convocatoria oficial de 25 jugadores para enfrentar a Venezuela (6 de junio) y Chile (10 de junio) por las Eliminatorias Sudamericanas rumbo al Mundial 2026.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 En este video te muestro qui\u00e9nes fueron llamados, analizo los regresos, novedades, posibles titulares y tambi\u00e9n las ausencias destacadas como la de Ramiro Vaca (doping) y Patricio Rodr\u00edguez (inhabilitado por FIFA).\n\n\u26bd Bolivia se juega mucho en esta doble fecha y la lista es clave para so\u00f1ar con el repechaje. Mir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n y dej\u00e1 tu opini\u00f3n sobre la convocatoria.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite a Perfil KG para estar al d\u00eda con todo lo que pasa con la Selecci\u00f3n boliviana y el f\u00fatbol nacional.\n\ud83d\udd87\ufe0fUNITE a mi canal de Difusi\u00f3n de WhatsApp: https://youtu.be/bSmL_MIF3Ik?si=leBwHKfchX3z7ciu \n\nRedes Sociales - KEVIN GALLARDO\n\n\u2022Instagram:https:https://instagram.com/1kevingallardo? igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\u2022 Twitter:https://twitter.com/1kevingallardo\n\u2022Facebook:https://www.facebook.com/1kevingallardo\n\n#Damegol #f\u00fatbol #bolivia #kevingallardo #selecci\u00f3n #relato #editorial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36577",
                "likeCount": "434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj5L5DQysJpRzMjwiukflrI2LBk",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570402",
                "likeCount": "26504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GbzygDRvOpJYsGCDCgYhtwGjTbo",
            "id": "cZV7KGEwT58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T18:00:38Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091020",
                "likeCount": "108308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWuvZzVJMDomSpQqlP40oJjhXaE",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193567",
                "likeCount": "88480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "glG_Z8fRNDVKjZ4829uT4a310w0",
            "id": "klSm-nmyf8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCB6zAK8mTmMORONhGP2TqsQ",
                "title": "SOMOS CAMPEONES!!\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 PABELLON4 vs TEAM BALANZA",
                "description": "Mas contenido en vivo en: \nhttps://kick.com/pabellon4\n\nSeguinos en instagram\n\u2192Santi: https://www.instagram.com/santiargibay/\n\u2192Facu: https://www.instagram.com/facuargibay/\n\u2192Dami: https://www.instagram.com/damisalvaa/\n\nEditores\n\u2192Editor: https://www.instagram.com/damian_peyret/\n\u2192Miniatura: https://www.instagram.com/zetamaj\n\n\nCanal oficial de Pabellon4.\nCONTACT: mgmtpabellon4@gmail.com\n\n#santiargibay #santi #pabellon4 #pabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PABELLON 4",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMOS CAMPEONES!!\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 PABELLON4 vs TEAM BALANZA",
                    "description": "Mas contenido en vivo en: \nhttps://kick.com/pabellon4\n\nSeguinos en instagram\n\u2192Santi: https://www.instagram.com/santiargibay/\n\u2192Facu: https://www.instagram.com/facuargibay/\n\u2192Dami: https://www.instagram.com/damisalvaa/\n\nEditores\n\u2192Editor: https://www.instagram.com/damian_peyret/\n\u2192Miniatura: https://www.instagram.com/zetamaj\n\n\nCanal oficial de Pabellon4.\nCONTACT: mgmtpabellon4@gmail.com\n\n#santiargibay #santi #pabellon4 #pabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182742",
                "likeCount": "5138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bR3jlbgLIAckHwHC-uL_BsrY4s0",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842258",
                "likeCount": "11549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euI7p7nv9UKZkOBEINQnh9Um588",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582604",
                "likeCount": "36477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pBLNWMIsGwQRr8hQl3sQ_a6iBw",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906139",
                "likeCount": "52211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3KsnQVgNQ68gwzKeajV2Kk68Ss",
            "id": "wfxzouoY9Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T05:30:30Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816025",
                "likeCount": "30237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AT4o0nCRUpmMlechUunFPoqVZMI",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760470",
                "likeCount": "39887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}