{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "0wCNlrlFHFuTlpn-Flmuul-v1c4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "roz0ccf2KRHu8jAG44Ps8-zR94U",
            "id": "PvA9ytsN0ps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T20:00:30Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvA9ytsN0ps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvA9ytsN0ps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvA9ytsN0ps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvA9ytsN0ps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvA9ytsN0ps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60170",
                "likeCount": "533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PKg5JEYTWBfS0Dw6BBFP2m7ys94",
            "id": "K8BgHgL_pr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T16:04:40Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "IT: Bem-Vindos a Derry | Red Band Trailer Dublado | HBO Max",
                "description": "Corra. \n\n#ITBemVindosADerry chega na HBO e na HBO Max em 26 de outubro.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8BgHgL_pr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8BgHgL_pr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8BgHgL_pr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8BgHgL_pr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K8BgHgL_pr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series",
                    "DC",
                    "DCU",
                    "James Gunn",
                    "Pacificador",
                    "Peacemaker",
                    "Superman",
                    "Movies",
                    "Series",
                    "Filmes"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "IT: Bem-Vindos a Derry | Red Band Trailer Dublado | HBO Max",
                    "description": "Corra. \n\n#ITBemVindosADerry chega na HBO e na HBO Max em 26 de outubro.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49647",
                "likeCount": "4229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fHz7BJPWIDox2-5IccJhcY0jco",
            "id": "Ev6LRDs46zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T01:48:37Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VINGUEl O HOMEM QUE ME DEU PD \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ev6LRDs46zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ev6LRDs46zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ev6LRDs46zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ev6LRDs46zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ev6LRDs46zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VINGUEl O HOMEM QUE ME DEU PD \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317512",
                "likeCount": "37081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-a3J9FDDa9Kpsl6-b2Sul6E0T0",
            "id": "e1ijT0wNDFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T01:26:48Z",
                "channelId": "UCiuFLgmkltwqIOGLbRLn-cg",
                "title": "Casamento Kevi e Sthe - V\u00eddeo Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: \nhttps://lnk.to/CasaldaHistoria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1ijT0wNDFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1ijT0wNDFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1ijT0wNDFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1ijT0wNDFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1ijT0wNDFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevi Jonny",
                "tags": [
                    "arrocha",
                    "sthe matos",
                    "sthe",
                    "kevi jonny e sthe",
                    "casamento sthe",
                    "casamento kevi jonny",
                    "kevi jonny e sthe matos",
                    "quando seu namorado for eu",
                    "sthefane matos",
                    "Casal dessa hist\u00f3ria",
                    "Casamento Kevi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Casamento Kevi e Sthe - V\u00eddeo Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: \nhttps://lnk.to/CasaldaHistoria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93268",
                "likeCount": "3850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBTrkRehf8pw9ZLBw9v5Vl6OZ2Y",
            "id": "Is8If9XWTEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:30:17Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! INVENC\u00cdVEL DE VOLTA! TRAILER REVELOU THRAGG, DINOSAURUS E UM NOVO VILTRUMITA! [4 temporada]",
                "description": "Galera, o hype voltou! A Prime Video acabou de lan\u00e7ar o teaser da nova temporada de Invenc\u00edvel, e n\u00f3s analisamos tudo em detalhe. O v\u00eddeo confirma a chegada do Thragg, o viltrumita mais poderoso de todos, mas tamb\u00e9m esconde v\u00e1rias refer\u00eancias a novos vil\u00f5es e tramas que v\u00eam direto dos quadrinhos.\n\nO teaser segue a tradi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie e traz o Mark Grayson novamente na Burger Mart, mas dessa vez o cen\u00e1rio est\u00e1 completamente destru\u00eddo \u2014 e isso j\u00e1 entrega muita coisa sobre o que vai acontecer na quarta temporada. A gente explica como essa ambienta\u00e7\u00e3o conecta com os eventos da Guerra Invenc\u00edvel e a luta brutal contra o Conquista, que deixou o Mark cheio de ferimentos e usando aquelas talas met\u00e1licas nas pernas e nos bra\u00e7os, exatamente como na HQ n\u00famero 68.\n\nNesse v\u00eddeo, n\u00f3s mostramos como esse teaser aparentemente simples esconde detalhes sobre a apari\u00e7\u00e3o do Dinossaurus, um vil\u00e3o com motiva\u00e7\u00f5es parecidas com as do Thanos, que deve ter um papel central na nova temporada. Tamb\u00e9m analisamos o roteiro mostrado no v\u00eddeo, que descreve o Invenc\u00edvel enfrentando um monstro gigantesco no espa\u00e7o \u2014 um dos momentos mais esperados dessa nova fase.\n\nE claro, falamos sobre a chegada oficial do Thragg, o verdadeiro l\u00edder dos Viltrumitas, um personagem que coloca o Omni-Man e o Conquista no bolso quando o assunto \u00e9 poder e brutalidade. A nova temporada promete elevar o n\u00edvel de viol\u00eancia, emo\u00e7\u00e3o e escala da hist\u00f3ria.\n\nAl\u00e9m disso, o teaser faz piada com o pr\u00f3prio processo de produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, mostrando a Gillian Jacobs dublando a Eve e at\u00e9 soltando uma refer\u00eancia direta ao \u201cInvenc\u00edvel de Moicano\u201d. Pode parecer uma brincadeira, mas quem acompanha os quadrinhos sabe que essa vers\u00e3o do her\u00f3i vai voltar e vai ter um papel importante no futuro da trama.\n\nA quarta temporada de Invenc\u00edvel promete ser uma das mais intensas at\u00e9 agora, cheia de novas amea\u00e7as, her\u00f3is feridos e vil\u00f5es lend\u00e1rios. N\u00f3s analisamos cada frame do teaser pra mostrar todas as conex\u00f5es escondidas e o que isso pode significar para o futuro do universo da s\u00e9rie.\n\n#Invencivel #Invincible #InvincibleSeason4 #InvincibleTeaser #Thragg #MarkGrayson #OmniMan #AtomEve #Viltrumitas #PrimeVideo #RobertKirkman #InvincibleAnalysis #InvincibleTrailer #InvincibleHype #EiNerd #PeterJordan #HQs #Series2025 #AmazonPrime #UniversoNerd #gotf  \n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Will\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Is8If9XWTEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Is8If9XWTEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Is8If9XWTEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Is8If9XWTEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Is8If9XWTEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! INVENC\u00cdVEL DE VOLTA! TRAILER REVELOU THRAGG, DINOSAURUS E UM NOVO VILTRUMITA! [4 temporada]",
                    "description": "Galera, o hype voltou! A Prime Video acabou de lan\u00e7ar o teaser da nova temporada de Invenc\u00edvel, e n\u00f3s analisamos tudo em detalhe. O v\u00eddeo confirma a chegada do Thragg, o viltrumita mais poderoso de todos, mas tamb\u00e9m esconde v\u00e1rias refer\u00eancias a novos vil\u00f5es e tramas que v\u00eam direto dos quadrinhos.\n\nO teaser segue a tradi\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie e traz o Mark Grayson novamente na Burger Mart, mas dessa vez o cen\u00e1rio est\u00e1 completamente destru\u00eddo \u2014 e isso j\u00e1 entrega muita coisa sobre o que vai acontecer na quarta temporada. A gente explica como essa ambienta\u00e7\u00e3o conecta com os eventos da Guerra Invenc\u00edvel e a luta brutal contra o Conquista, que deixou o Mark cheio de ferimentos e usando aquelas talas met\u00e1licas nas pernas e nos bra\u00e7os, exatamente como na HQ n\u00famero 68.\n\nNesse v\u00eddeo, n\u00f3s mostramos como esse teaser aparentemente simples esconde detalhes sobre a apari\u00e7\u00e3o do Dinossaurus, um vil\u00e3o com motiva\u00e7\u00f5es parecidas com as do Thanos, que deve ter um papel central na nova temporada. Tamb\u00e9m analisamos o roteiro mostrado no v\u00eddeo, que descreve o Invenc\u00edvel enfrentando um monstro gigantesco no espa\u00e7o \u2014 um dos momentos mais esperados dessa nova fase.\n\nE claro, falamos sobre a chegada oficial do Thragg, o verdadeiro l\u00edder dos Viltrumitas, um personagem que coloca o Omni-Man e o Conquista no bolso quando o assunto \u00e9 poder e brutalidade. A nova temporada promete elevar o n\u00edvel de viol\u00eancia, emo\u00e7\u00e3o e escala da hist\u00f3ria.\n\nAl\u00e9m disso, o teaser faz piada com o pr\u00f3prio processo de produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie, mostrando a Gillian Jacobs dublando a Eve e at\u00e9 soltando uma refer\u00eancia direta ao \u201cInvenc\u00edvel de Moicano\u201d. Pode parecer uma brincadeira, mas quem acompanha os quadrinhos sabe que essa vers\u00e3o do her\u00f3i vai voltar e vai ter um papel importante no futuro da trama.\n\nA quarta temporada de Invenc\u00edvel promete ser uma das mais intensas at\u00e9 agora, cheia de novas amea\u00e7as, her\u00f3is feridos e vil\u00f5es lend\u00e1rios. N\u00f3s analisamos cada frame do teaser pra mostrar todas as conex\u00f5es escondidas e o que isso pode significar para o futuro do universo da s\u00e9rie.\n\n#Invencivel #Invincible #InvincibleSeason4 #InvincibleTeaser #Thragg #MarkGrayson #OmniMan #AtomEve #Viltrumitas #PrimeVideo #RobertKirkman #InvincibleAnalysis #InvincibleTrailer #InvincibleHype #EiNerd #PeterJordan #HQs #Series2025 #AmazonPrime #UniversoNerd #gotf  \n\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Will\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58625",
                "likeCount": "7800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PWtpK7MoylkR9XQJ217fKIe9Ms0",
            "id": "YB6n9k-Ilgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:41:44Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "BLOODMONEY, MAS TODA VEZ QUE EU CLICO NELE EU DOU AMOR E CARINHO!",
                "description": "Depois de tanto sofrimento que o Harvey passou em Bloodmoney, agora chegou a hora dele finalmente receber o carinho e amor que ele merece em Softmoney! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Softmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YB6n9k-Ilgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YB6n9k-Ilgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YB6n9k-Ilgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YB6n9k-Ilgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YB6n9k-Ilgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "bloodmoney",
                    "softmoney"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BLOODMONEY, MAS TODA VEZ QUE EU CLICO NELE EU DOU AMOR E CARINHO!",
                    "description": "Depois de tanto sofrimento que o Harvey passou em Bloodmoney, agora chegou a hora dele finalmente receber o carinho e amor que ele merece em Softmoney! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Softmoney\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032025",
                "likeCount": "61865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Peh0tvdjTdsFymf8wJSVd6Qloag",
            "id": "hlULtigNNao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T08:59:58Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018BURNING UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://MEOVV.lnk.to/BURNINGUP\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018BURNING UP\u2019 M/V\n\n\uac00\ub294 \uae38\uc740 blazing\nDamn I feel amazing\n\uc8fc\uc800\ud558\uc9c0 \ub9d0\uace0 hold me\n\n\ubc84\ub824 hesitation\n\ubfcc\ub9ac\uccd0 temptation\n\ub9d0\ub9cc \ud558\uc9c0 \ub9d0\uace0 show me\n \nRun to you \uc228\uc774 \uba48\ucdb0\ub3c4 \ub3fc\nOh I\u2019ll give it all night and day\n \nGot me burning\nGot me burning up\nTell the DJ turn it\nTurn it, turn it up\n\nYeah you got me burning\nGot me burning up\nCan you make my body work, make it\n\nShake it, shake it, shake it\n\ub728\uac81\uac8c I make it\n\ubaa8\ub450 \ud0dc\uc6cc bet it on me\n\nTake it, take it, take it\n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub2e4 \ube8f\uc9c0\n\uac00\uc9c8 \uac70\uc57c like they owe me\n\nYo \ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 I\u2019m the player one\n\ubbf8\uce60\ub4ef\ud55c \uc628\ub3c4 better run like\nTssss MEOVV heating up\nTssss so hot feel the rush\n\nI wanna I wanna\nGet higher than this step back\nI get what I get\nThen stack it up, stack it up like\n\nRun to you \uc228\uc774 \uba48\ucdb0\ub3c4 \ub3fc\nOh I\u2019ll give it all night and day\n\nGot me burning\nGot me burning up\nTell the DJ turn it\nTurn it, turn it up\n\nYeah you got me burning\nGot me burning up\nCan you make my body work, make it\n\nGot me burning up, make it\nGot me burning up, make it\n\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\uae4c\uc9c0 \uac00\nWe gon\u2019 let the fire burn\n\nIt\u2019s like a wildfire\nImma stay right by ya\nCome take me up higher\n\nBurning burning burning up\n\nIt\u2019s like a wildfire\nImma stay right by ya\nCome take me up higher\n\nLet it, let it, let it, let it burn\n\n\nDigital Single \u2018BURNING UP\u2019\n2025.10.14 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.youtube.com/@MEOVV_OFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/MEOVV/\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#BURNINGUP #MEOVV_BURNINGUP\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlULtigNNao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlULtigNNao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlULtigNNao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlULtigNNao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlULtigNNao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "theblacklabel",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq",
                    "DROP TOP",
                    "\ub4dc\ub86d\ud0d1",
                    "\ub4dc\ub78d\ud0d1",
                    "BURNING UP",
                    "\ubc84\ub2dd\uc5c5",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \ubc84\ub2dd\uc5c5",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 MV",
                    "MEOVV MV",
                    "BURNING UP MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018BURNING UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://MEOVV.lnk.to/BURNINGUP\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018BURNING UP\u2019 M/V\n\n\uac00\ub294 \uae38\uc740 blazing\nDamn I feel amazing\n\uc8fc\uc800\ud558\uc9c0 \ub9d0\uace0 hold me\n\n\ubc84\ub824 hesitation\n\ubfcc\ub9ac\uccd0 temptation\n\ub9d0\ub9cc \ud558\uc9c0 \ub9d0\uace0 show me\n \nRun to you \uc228\uc774 \uba48\ucdb0\ub3c4 \ub3fc\nOh I\u2019ll give it all night and day\n \nGot me burning\nGot me burning up\nTell the DJ turn it\nTurn it, turn it up\n\nYeah you got me burning\nGot me burning up\nCan you make my body work, make it\n\nShake it, shake it, shake it\n\ub728\uac81\uac8c I make it\n\ubaa8\ub450 \ud0dc\uc6cc bet it on me\n\nTake it, take it, take it\n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub2e4 \ube8f\uc9c0\n\uac00\uc9c8 \uac70\uc57c like they owe me\n\nYo \ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 I\u2019m the player one\n\ubbf8\uce60\ub4ef\ud55c \uc628\ub3c4 better run like\nTssss MEOVV heating up\nTssss so hot feel the rush\n\nI wanna I wanna\nGet higher than this step back\nI get what I get\nThen stack it up, stack it up like\n\nRun to you \uc228\uc774 \uba48\ucdb0\ub3c4 \ub3fc\nOh I\u2019ll give it all night and day\n\nGot me burning\nGot me burning up\nTell the DJ turn it\nTurn it, turn it up\n\nYeah you got me burning\nGot me burning up\nCan you make my body work, make it\n\nGot me burning up, make it\nGot me burning up, make it\n\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\uae4c\uc9c0 \uac00\nWe gon\u2019 let the fire burn\n\nIt\u2019s like a wildfire\nImma stay right by ya\nCome take me up higher\n\nBurning burning burning up\n\nIt\u2019s like a wildfire\nImma stay right by ya\nCome take me up higher\n\nLet it, let it, let it, let it burn\n\n\nDigital Single \u2018BURNING UP\u2019\n2025.10.14 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.youtube.com/@MEOVV_OFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/MEOVV/\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#BURNINGUP #MEOVV_BURNINGUP\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3284001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "odzkaLoWVQr432PLZgE1grK1qug",
            "id": "0RfpSpZFpZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T16:26:02Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 4 Dublado (2025) Pennywise",
                "description": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 4 Dublado (2025) Pennywise, Palha\u00e7o\n\u00a9 2025 - HBO Max",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0RfpSpZFpZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0RfpSpZFpZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0RfpSpZFpZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0RfpSpZFpZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0RfpSpZFpZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "It Bem Vindos A Derry",
                    "It Bem Vindos A Derry Trailer",
                    "It",
                    "Pennywise",
                    "Palha\u00e7o",
                    "Trailer 4",
                    "novo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 4 Dublado (2025) Pennywise",
                    "description": "IT: Bem Vindos A Derry Trailer 4 Dublado (2025) Pennywise, Palha\u00e7o\n\u00a9 2025 - HBO Max"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37382",
                "likeCount": "2131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2p5k-BfNkTxXuGMOrMZmwdvhSmQ",
            "id": "Xw4wMPRGB8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:29:32Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "JOGUEI PLANTS vs BRAINROTS PELA PRIMEIRA VEZ... e VIREI UMA LENDA MUNDIAL! \ud83e\udde0\ud83c\udf31\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xw4wMPRGB8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xw4wMPRGB8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xw4wMPRGB8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xw4wMPRGB8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xw4wMPRGB8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI PLANTS vs BRAINROTS PELA PRIMEIRA VEZ... e VIREI UMA LENDA MUNDIAL! \ud83e\udde0\ud83c\udf31\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429799",
                "likeCount": "14010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "me__CzHu-k41a7KCAfqTW8lH_VQ",
            "id": "e_dMCakhWaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "N\u00e3o Tem Segredo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nN\u00e3o Tem Segredo\nComposi\u00e7\u00e3o: Ivo Lima, Chrystian Lima\n\nEu queria tanto me entregar\nN\u00e3o tem segredo\nMas \u00e9 muito cedo pra te amar\nN\u00e3o tenha medo\n\nEu n\u00e3o vou te abandonar jamais\nEu sou assim, dentro de mim\nUm bom rapaz\nEu sou assim, louca por ti\nTe amo demais\n\nVivo sonhando com voc\u00ea\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\nAssim eu vou me entregar\nMe d\u00e1 um beijo\nSe a gente se beijar\nNingu\u00e9m vai segurar\n\nEu queria tanto me entregar\nN\u00e3o tem segredo\nMas \u00e9 muito cedo pra te amar\nN\u00e3o tenha medo\n\nEu n\u00e3o vou te abandonar jamais\nEu sou assim, dentro de mim\nUm bom rapaz\n\nEu sou assim, louca por ti\nTe amo demais\n\nN\u00e3o duvide nunca amor\nEu te quero muito amor\nTemos todo tempo para amar\n\nN\u00e3o duvide nunca amor\nEu te quero muito amor\nO amor n\u00e3o cansa de esperar\n\nVivo sonhando com voc\u00ea\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\nAssim eu vou me entregar\nMe d\u00e1 um beijo\nSe a gente se beijar\nNingu\u00e9m vai segurar\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dMCakhWaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dMCakhWaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dMCakhWaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dMCakhWaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_dMCakhWaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Tem Segredo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nN\u00e3o Tem Segredo\nComposi\u00e7\u00e3o: Ivo Lima, Chrystian Lima\n\nEu queria tanto me entregar\nN\u00e3o tem segredo\nMas \u00e9 muito cedo pra te amar\nN\u00e3o tenha medo\n\nEu n\u00e3o vou te abandonar jamais\nEu sou assim, dentro de mim\nUm bom rapaz\nEu sou assim, louca por ti\nTe amo demais\n\nVivo sonhando com voc\u00ea\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\nAssim eu vou me entregar\nMe d\u00e1 um beijo\nSe a gente se beijar\nNingu\u00e9m vai segurar\n\nEu queria tanto me entregar\nN\u00e3o tem segredo\nMas \u00e9 muito cedo pra te amar\nN\u00e3o tenha medo\n\nEu n\u00e3o vou te abandonar jamais\nEu sou assim, dentro de mim\nUm bom rapaz\n\nEu sou assim, louca por ti\nTe amo demais\n\nN\u00e3o duvide nunca amor\nEu te quero muito amor\nTemos todo tempo para amar\n\nN\u00e3o duvide nunca amor\nEu te quero muito amor\nO amor n\u00e3o cansa de esperar\n\nVivo sonhando com voc\u00ea\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\nEnt\u00e3o me abra\u00e7a\nAssim eu vou me entregar\nMe d\u00e1 um beijo\nSe a gente se beijar\nNingu\u00e9m vai segurar\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119139",
                "likeCount": "2625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kB5ZEb49fmZyOC0vdyTwCExeSuw",
            "id": "JjoKfyy2tI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T17:26:38Z",
                "channelId": "UCTFbGAgp5L6IgUTQDW93zlQ",
                "title": "Socorro! | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Rachel McAdams e Dylan O\u2019Brien estrelam #Socorro do diretor Sam Raimi. \n\nEm breve nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjoKfyy2tI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjoKfyy2tI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjoKfyy2tI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjoKfyy2tI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjoKfyy2tI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Brasil",
                "tags": [
                    "filme",
                    "cinema",
                    "20th century fox film do brasil",
                    "trailer",
                    "oficial",
                    "estreia",
                    "dublado",
                    "em portugues",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Socorro! | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Rachel McAdams e Dylan O\u2019Brien estrelam #Socorro do diretor Sam Raimi. \n\nEm breve nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14721",
                "likeCount": "1277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJMm0Qntts5ML0KUV8Z83J6q3eM",
            "id": "ipaj-WPuaBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T13:01:26Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o de Farmar AURA!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipaj-WPuaBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipaj-WPuaBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipaj-WPuaBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipaj-WPuaBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipaj-WPuaBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o de Farmar AURA!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626303",
                "likeCount": "15191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxUqMsaGv91QbdC-mygZqdfFGwE",
            "id": "24qSfjnzvec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-13T13:40:24Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP Sertanejo 2025 \ud83c\udf1f Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udf1f As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP Sertanejo 2025 \ud83c\udf1f Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udf1f As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD\nLink: https://youtu.be/24qSfjnzvec\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24qSfjnzvec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24qSfjnzvec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24qSfjnzvec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24qSfjnzvec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24qSfjnzvec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOP Sertanejo 2025 \ud83c\udf1f Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udf1f As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP Sertanejo 2025 \ud83c\udf1f Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udf1f As Melhores Musicas Sertanejas 2025 HD\nLink: https://youtu.be/24qSfjnzvec\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20695",
                "likeCount": "87",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OEoHJNVLhW_om9CmPqqTNosdUuA",
            "id": "7FPCH4VCcUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:06:34Z",
                "channelId": "UCeOF1BfvHhCN5b7thWM-12g",
                "title": "An\u00e1lise do trailer da terceira temporada de Primal",
                "description": "Spear est\u00e1 de volta no novo trailer da terceira temporada de Primal, por\u00e9m em forma de zombiz\u00e3o! Quais s\u00e3o as novidades que rolaram? Chega mais e bora falar sobre o que rolou nesse trailerz\u00e3o!\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\nO que \u00e9 a s\u00e9rie Primal: https://youtu.be/axoNPAFFX_Q\nSpear de Primal no Laborat\u00f3rio de Dexter: https://youtu.be/VCvs6lhCE7Y\n\n\n\u2022Canais Deslegend\u00e1rios\u2022\n\ud83d\udcfd\ufe0f Canal de Filmes: www.youtube.com/@DeslegendarioFilmes\n\ud83d\udcfd\ufe0f Canal Reserva: www.youtube.com/@Desmaratonando\n\n\u2022Redes sociais da Deslegend\u00e1rio\u2022\n\ud83c\udf1f Todas as redes: https://linktr.ee/deslegendario\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/deslegendario/\n\n\u2022Redes sociais Lucas Stuvok\u2022\n\ud83c\udf1f Todas as redes: https://linktr.ee/lucasstuvok\n\ud83d\udcf7 Instagram Stuvok: http://instagram.com/lucasstuvok/\n\nSeja um membro do canal Deslegend\u00e1rio!: https://www.youtube.com/Deslegend\u00e1rio/join\n\n#Primal #Arquivossauro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FPCH4VCcUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FPCH4VCcUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FPCH4VCcUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FPCH4VCcUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FPCH4VCcUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deslegend\u00e1rio",
                "tags": [
                    "primal 3 temporada",
                    "BR Pular navega\u00e7\u00e3o primal 3 temporada completa",
                    "primal completo",
                    "analise trailer primal",
                    "analise do trailer de primal",
                    "primal terceira temporada",
                    "primal resumo",
                    "primal explicado",
                    "primal analise",
                    "Pular navega\u00e7\u00e3o primal episodios completos",
                    "primal historia",
                    "primal nova temporada",
                    "primal praga da loucura",
                    "primal spear",
                    "primal morte de spear",
                    "primal spear zumbi",
                    "serie primal temporada 3",
                    "serie primal",
                    "serie primal onde assistir",
                    "primal spear fang",
                    "primal",
                    "spear"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "An\u00e1lise do trailer da terceira temporada de Primal",
                    "description": "Spear est\u00e1 de volta no novo trailer da terceira temporada de Primal, por\u00e9m em forma de zombiz\u00e3o! Quais s\u00e3o as novidades que rolaram? Chega mais e bora falar sobre o que rolou nesse trailerz\u00e3o!\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\nO que \u00e9 a s\u00e9rie Primal: https://youtu.be/axoNPAFFX_Q\nSpear de Primal no Laborat\u00f3rio de Dexter: https://youtu.be/VCvs6lhCE7Y\n\n\n\u2022Canais Deslegend\u00e1rios\u2022\n\ud83d\udcfd\ufe0f Canal de Filmes: www.youtube.com/@DeslegendarioFilmes\n\ud83d\udcfd\ufe0f Canal Reserva: www.youtube.com/@Desmaratonando\n\n\u2022Redes sociais da Deslegend\u00e1rio\u2022\n\ud83c\udf1f Todas as redes: https://linktr.ee/deslegendario\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/deslegendario/\n\n\u2022Redes sociais Lucas Stuvok\u2022\n\ud83c\udf1f Todas as redes: https://linktr.ee/lucasstuvok\n\ud83d\udcf7 Instagram Stuvok: http://instagram.com/lucasstuvok/\n\nSeja um membro do canal Deslegend\u00e1rio!: https://www.youtube.com/Deslegend\u00e1rio/join\n\n#Primal #Arquivossauro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18204",
                "likeCount": "2472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ph1Oehi9n30femB5TIcTf66WsPY",
            "id": "LE89lzspw8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:17:00Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "PRESOS NO MEIO DO MAR EM FAM\u00cdLIA!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Sobreviva com Raft no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LE89lzspw8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LE89lzspw8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LE89lzspw8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LE89lzspw8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LE89lzspw8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "sobrevivencia",
                    "roblox raft",
                    "Raft no Roblox",
                    "meio do oceano no roblox",
                    "em fam\u00edlia",
                    "presos no mar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PRESOS NO MEIO DO MAR EM FAM\u00cdLIA!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Sobreviva com Raft no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135035",
                "likeCount": "7358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKuYQ-3noSHhk9mV-lImLZnYbLk",
            "id": "aKlepLWOh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCNauntDSSJY2kSODiVBg4jQ",
                "title": "IMPERATRIZ LEOPOLDINENSE 2026 - CLIPE OFICIAL RIO CARNAVAL",
                "description": "Assista agora o clipe oficial do samba-enredo da Imperatriz Leopoldinense para o carnaval de 2026\n\nEscute em todas as plataformas: https://onerpm.link/ImperatrizLeopoldinense\n\nG.R.E.S. Imperatriz Leopoldinense \u2013 Rio Carnaval 2026\nEnredo: \u201cCamal\u00eaonico\"\nCompositores: Gabriel Coelho, Alexandre Moreira, Guilherme Macedo, Chic\u00e3o, Ant\u00f4nio Crescente, Bernardo Nobre, H\u00e9lio Porto, Aldir Senna, Orlando Ambrosio, Miguel Dibo, Marcelo Vianna e Wilson Mineiro\nInt\u00e9rprete: Pitty de Menezes\n\nSOU MEIO HOMEM, MEIO BICHO\nO SIL\u00caNCIO E O GRITO\nP\u00c1SSARO, MULHER\nQUE PINTA A VERDADE NO ROSTO\nTRAZ A CORAGEM NO CORPO\nE NUNCA ESCONDE O QUE \u00c9\nPELO VIS\u00cdVEL, INDEFIN\u00cdVEL\nRESSIGNIFICA O FR\u00c1GIL\nO QUE CONFUNDE \u00c9 O DESBUNDE\nDO QUE DESAFIA O F\u00c1CIL\n\nCANTO COM ALMA DE MULHER\nARTE QUE SABE O QUE QUER\nE N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A\n\nEU SOU O POEMA QUE AFRONTA O SISTEMA\nA L\u00cdNGUA NO OUVIDO DE QUEM CENSURAR\nLIVRE PARA SER INTEIRO\nPOIS, SOU HOMEM COM H\nE COMO SOU\u2026\n\nO BICHO, BANDIDO, PECADO E FEITI\u00c7O\nPAV\u00c3O DE MIST\u00c9RIOS, REBELDE, CATI\u00c7O\nA VOZ QUE \u00c0 C\u00c1LIDA ROSA DEU NOME\nA FOR\u00c7A DE ATHENAS QUE O MAL N\u00c3O CONSOME\nO SANGUE LATINO QUE VIRA\nVIRA, VIRA LOBISOMEM\nEU JURO QUE \u00c9 MELHOR SE ENTREGAR\nAO JEITO FELINO PROVOCADOR\nDEVORO PRA SER DEVORADO\nN\u00c3O VEJO PECADO AO SUL DO EQUADOR\n\nSE JOGA NA FESTA, ESQUECE O AMANH\u00c3\nMINHA ESCOLA NA RUA PRA SER CAMPE\u00c3!\n\nVEM MEU AMOR\nVAMOS VIVER A VIDA\nBOTA PRA FERVER\nQUE O DIA VAI NASCER FELIZ NA LEOPOLDINA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKlepLWOh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKlepLWOh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKlepLWOh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKlepLWOh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKlepLWOh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rio Carnaval",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "IMPERATRIZ LEOPOLDINENSE 2026 - CLIPE OFICIAL RIO CARNAVAL",
                    "description": "Assista agora o clipe oficial do samba-enredo da Imperatriz Leopoldinense para o carnaval de 2026\n\nEscute em todas as plataformas: https://onerpm.link/ImperatrizLeopoldinense\n\nG.R.E.S. Imperatriz Leopoldinense \u2013 Rio Carnaval 2026\nEnredo: \u201cCamal\u00eaonico\"\nCompositores: Gabriel Coelho, Alexandre Moreira, Guilherme Macedo, Chic\u00e3o, Ant\u00f4nio Crescente, Bernardo Nobre, H\u00e9lio Porto, Aldir Senna, Orlando Ambrosio, Miguel Dibo, Marcelo Vianna e Wilson Mineiro\nInt\u00e9rprete: Pitty de Menezes\n\nSOU MEIO HOMEM, MEIO BICHO\nO SIL\u00caNCIO E O GRITO\nP\u00c1SSARO, MULHER\nQUE PINTA A VERDADE NO ROSTO\nTRAZ A CORAGEM NO CORPO\nE NUNCA ESCONDE O QUE \u00c9\nPELO VIS\u00cdVEL, INDEFIN\u00cdVEL\nRESSIGNIFICA O FR\u00c1GIL\nO QUE CONFUNDE \u00c9 O DESBUNDE\nDO QUE DESAFIA O F\u00c1CIL\n\nCANTO COM ALMA DE MULHER\nARTE QUE SABE O QUE QUER\nE N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A\n\nEU SOU O POEMA QUE AFRONTA O SISTEMA\nA L\u00cdNGUA NO OUVIDO DE QUEM CENSURAR\nLIVRE PARA SER INTEIRO\nPOIS, SOU HOMEM COM H\nE COMO SOU\u2026\n\nO BICHO, BANDIDO, PECADO E FEITI\u00c7O\nPAV\u00c3O DE MIST\u00c9RIOS, REBELDE, CATI\u00c7O\nA VOZ QUE \u00c0 C\u00c1LIDA ROSA DEU NOME\nA FOR\u00c7A DE ATHENAS QUE O MAL N\u00c3O CONSOME\nO SANGUE LATINO QUE VIRA\nVIRA, VIRA LOBISOMEM\nEU JURO QUE \u00c9 MELHOR SE ENTREGAR\nAO JEITO FELINO PROVOCADOR\nDEVORO PRA SER DEVORADO\nN\u00c3O VEJO PECADO AO SUL DO EQUADOR\n\nSE JOGA NA FESTA, ESQUECE O AMANH\u00c3\nMINHA ESCOLA NA RUA PRA SER CAMPE\u00c3!\n\nVEM MEU AMOR\nVAMOS VIVER A VIDA\nBOTA PRA FERVER\nQUE O DIA VAI NASCER FELIZ NA LEOPOLDINA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30695",
                "likeCount": "1539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQzcGSUHWLWB83ZNUVnDh3glIAc",
            "id": "AONfHb8QBos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T13:00:30Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "UM EX\u00c9RCITO DE LOBOS para passar 99 NOITES NA FLORESTA ft @CrisMinegirl",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AONfHb8QBos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AONfHb8QBos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AONfHb8QBos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AONfHb8QBos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AONfHb8QBos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "99 nights in the forest",
                    "99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UM EX\u00c9RCITO DE LOBOS para passar 99 NOITES NA FLORESTA ft @CrisMinegirl",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272396",
                "likeCount": "6489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l8ykaltfDKZYsIFlCKbi6fo87Vc",
            "id": "4sadn7DQYEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T14:00:06Z",
                "channelId": "UCSdYfwwIW7nl7Uwf2KSnx_A",
                "title": "Ir Mais Al\u00e9m - Quatro por Um e @fernandabrum (Clipe Oficial)",
                "description": "#quatroporum #louvor #irmaisalem #fernandabrum \n\nInscreva - se no nosso canal: \u202a @QuatroporUmoficial \nQuatro Por Um:  \u202a@PrMarcusSallesOficial   @ValmirBessa   @DudaAndrade  @emersonpinheiro @brunosantos \n__\n\nLetra: \n\nTeu cora\u00e7\u00e3o tem um sonho pra mim\nEu quero estar dispon\u00edvel em tuas m\u00e3os\nVou te honrar com meus atos\nSerei fiel, eu vou at\u00e9 o fim\n\nSenhor, eu sei que eu posso ir mais al\u00e9m\nRomper, ousar, surpreender o teu cora\u00e7\u00e3o\n\nQuero levar\nUma gera\u00e7\u00e3o ao teu altar\nN\u00e3o vou deixar\nNingu\u00e9m clamar em meu lugar\nA gera\u00e7\u00e3o que se levanta\n\u00c9 chamada para o compromisso\nGera\u00e7\u00e3o de adoradores\nUma multid\u00e3o de amigos\n\n__\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Quatro Por Um\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado\nProdutora: New Wave Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr. e Lucas Jales\nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: Sync Produtora\nEspa\u00e7o e Log\u00edstica: Nova Igreja\nFoto: KayClicks e Marcos Paulo \nDesign: HD de Ideias\nApoio: Rac Lab\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Uni Records e Criative Produ\u00e7\u00f5es\n\n__\n\nSalve nossas playlists:  https://youtu.be/ykDVBANnj60?si=SQmoEexsotTEqTY6\nPr\u00e9-Save:  criativemusic-quatroporum.lnk.to/IrMaisAlemAoVivo\nInstagram:   https://www.instagram.com/bandaquatroporum/\nFacebook: https://web.facebook.com/people/4-Por-UM/100063801606141/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sadn7DQYEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sadn7DQYEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sadn7DQYEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sadn7DQYEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sadn7DQYEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro por Um ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ir Mais Al\u00e9m - Quatro por Um e @fernandabrum (Clipe Oficial)",
                    "description": "#quatroporum #louvor #irmaisalem #fernandabrum \n\nInscreva - se no nosso canal: \u202a @QuatroporUmoficial \nQuatro Por Um:  \u202a@PrMarcusSallesOficial   @ValmirBessa   @DudaAndrade  @emersonpinheiro @brunosantos \n__\n\nLetra: \n\nTeu cora\u00e7\u00e3o tem um sonho pra mim\nEu quero estar dispon\u00edvel em tuas m\u00e3os\nVou te honrar com meus atos\nSerei fiel, eu vou at\u00e9 o fim\n\nSenhor, eu sei que eu posso ir mais al\u00e9m\nRomper, ousar, surpreender o teu cora\u00e7\u00e3o\n\nQuero levar\nUma gera\u00e7\u00e3o ao teu altar\nN\u00e3o vou deixar\nNingu\u00e9m clamar em meu lugar\nA gera\u00e7\u00e3o que se levanta\n\u00c9 chamada para o compromisso\nGera\u00e7\u00e3o de adoradores\nUma multid\u00e3o de amigos\n\n__\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Quatro Por Um\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fernando Delgado\nProdutora: New Wave Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr. e Lucas Jales\nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: Sync Produtora\nEspa\u00e7o e Log\u00edstica: Nova Igreja\nFoto: KayClicks e Marcos Paulo \nDesign: HD de Ideias\nApoio: Rac Lab\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Uni Records e Criative Produ\u00e7\u00f5es\n\n__\n\nSalve nossas playlists:  https://youtu.be/ykDVBANnj60?si=SQmoEexsotTEqTY6\nPr\u00e9-Save:  criativemusic-quatroporum.lnk.to/IrMaisAlemAoVivo\nInstagram:   https://www.instagram.com/bandaquatroporum/\nFacebook: https://web.facebook.com/people/4-Por-UM/100063801606141/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24535",
                "likeCount": "3353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ElzuGCbwbAI3Tp9yvrNS3nCF5BI",
            "id": "tMVRftvCOhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T20:18:07Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Do 0 ao 1 Trilh\u00e3o com LOJA HACKER no Roube a Brainrot",
                "description": "Email Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMVRftvCOhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMVRftvCOhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMVRftvCOhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMVRftvCOhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMVRftvCOhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Do 0 ao 1 Trilh\u00e3o com LOJA HACKER no Roube a Brainrot",
                    "description": "Email Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166637",
                "likeCount": "3220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2oAanu6LBIWSm3g-mfCGKxikvFE",
            "id": "AeO81mfRook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T06:23:52Z",
                "channelId": "UCFl7yKfcRcFmIUbKeCA-SJQ",
                "title": "Joji - PIXELATED KISSES",
                "description": "Joji - PIXELATED KISSES\nPIXELATED KISSES: https://joji.lnk.to/pixelatedkisses\n\nSign up: https://joji.lnk.to/signup\nWebsite: https://jojimusic.com\nSubscribe: https://joji.lnk.to/subscribe\nInstagram: https://www.instagram.com/sushitrash/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@joji\nFacebook: https://www.facebook.com/jojikansai/\nWhatsApp: https://joji.lnk.to/whatsapp\nX: https://x.com/sushitrash\n\n#Joji #PIXELATEDKISSES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeO81mfRook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeO81mfRook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeO81mfRook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeO81mfRook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeO81mfRook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joji",
                "tags": [
                    "Joji",
                    "Nectar",
                    "BALLADS 1",
                    "In Tongues",
                    "Chloe Burbank",
                    "Gimme Love",
                    "Run",
                    "SLOW DANCING IN THE DARK",
                    "Midsummer Madness",
                    "88rising",
                    "glimpse of us",
                    "yukon (interlude)",
                    "smithereens",
                    "joji smithereens",
                    "joji tour",
                    "die for you",
                    "blah blah blah demo",
                    "night rider",
                    "joji dissolve",
                    "joji die for you",
                    "joji head in the clouds",
                    "joji music video",
                    "joji official video",
                    "joji visualizer",
                    "joji lyrics",
                    "joji yeah right",
                    "joji sanctuary",
                    "PIXELATED KISSES"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Joji - PIXELATED KISSES",
                    "description": "Joji - PIXELATED KISSES\nPIXELATED KISSES: https://joji.lnk.to/pixelatedkisses\n\nSign up: https://joji.lnk.to/signup\nWebsite: https://jojimusic.com\nSubscribe: https://joji.lnk.to/subscribe\nInstagram: https://www.instagram.com/sushitrash/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@joji\nFacebook: https://www.facebook.com/jojikansai/\nWhatsApp: https://joji.lnk.to/whatsapp\nX: https://x.com/sushitrash\n\n#Joji #PIXELATEDKISSES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774389",
                "likeCount": "114631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XpdEjYbCAmPagdZNEm1TZsqm__M",
            "id": "_kC3B03p1ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T23:00:55Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "DOMESTIQUEI O CHEFE DOS OCULTISTAS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kC3B03p1ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kC3B03p1ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kC3B03p1ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kC3B03p1ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kC3B03p1ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DOMESTIQUEI O CHEFE DOS OCULTISTAS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82670",
                "likeCount": "3635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "elRNLKKsYqJxnZnwC7iG5TuaYW8",
            "id": "vcrMgJ3Hnyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T12:55:31Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o , As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vcrMgJ3Hnyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vcrMgJ3Hnyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vcrMgJ3Hnyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vcrMgJ3Hnyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vcrMgJ3Hnyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Melhores Louvores de Adora\u00e7\u00e3o , As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2371",
                "likeCount": "278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_e_BOJvYDtO0msM0HAGf2GI0o3M",
            "id": "riWLIci4RbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T20:59:47Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "COMO TER CULTISTAS DE ESTIMA\u00c7\u00c3O COM A CLASSE NECROMANCER no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riWLIci4RbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riWLIci4RbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riWLIci4RbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riWLIci4RbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riWLIci4RbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMO TER CULTISTAS DE ESTIMA\u00c7\u00c3O COM A CLASSE NECROMANCER no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101738",
                "likeCount": "1957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tphIlkdkao5PRaYZtwHxhP0-bZk",
            "id": "VdPPY7r_gwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-13T14:00:51Z",
                "channelId": "UCL4cty81pHxPxZjRavDPZwQ",
                "title": "Banda Tiraope\u0301 - Danc\u0327a como eu danc\u0327o ( Ao vivo em SP )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdPPY7r_gwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdPPY7r_gwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdPPY7r_gwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdPPY7r_gwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VdPPY7r_gwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Bonde",
                "tags": [
                    "festa musica show sertanejo forro instagram facebook maquiagem",
                    "fitness",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Banda Tiraope\u0301 - Danc\u0327a como eu danc\u0327o ( Ao vivo em SP )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298547",
                "likeCount": "1006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrUCLIP17jrZeI7DJx-CWlN-xqs",
            "id": "9muW493m3Iw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:30:01Z",
                "channelId": "UC_1ft6mNbuf9I-MXW9MC-gg",
                "title": "COMECEI MINHA PR\u00d3PRIA FAM\u00cdLIA DE CERVOS em BROOKHAVEN",
                "description": "Depois de sobreviver na floresta, agora nos tornamos parte da familia do cervo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9muW493m3Iw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9muW493m3Iw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9muW493m3Iw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9muW493m3Iw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9muW493m3Iw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMECEI MINHA PR\u00d3PRIA FAM\u00cdLIA DE CERVOS em BROOKHAVEN",
                    "description": "Depois de sobreviver na floresta, agora nos tornamos parte da familia do cervo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68773",
                "likeCount": "5117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t-K0OHW0KrTgoH0fYz1ICTQIAYw",
            "id": "E5GDw_4uJhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Raquel Olliver | Experi\u00eancias pra Contar [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Experi\u00eancias pra Contar\" da cantora Raquel Olliver lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/EtCmlCyhZsw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE RAQUEL OLLIVER NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ExperienciaspraContar\n\u25ba https://onerpm.link/vaicontinuaradorando\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/MesmoSendoAssim\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA RAQUEL OLLIVER NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Raquel Olliver \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Experi\u00eancias pra Contar\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Silvan Oliveira e Evandro Paz\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Experi\u00eancias pra Contar\n\nMeditando em minha trajet\u00f3ria \nVem um filme na minha mem\u00f3ria \nN\u00e3o consigo explicar \nAh se n\u00e3o fosse a gra\u00e7a de Deus \n \nQuantos vales e desertos eu \nTive que passar pra entender\nMais hoje eu consigo ver\nDeus est\u00e1 em tudo.\n \nO deserto foi pra me ensinar \nQue at\u00e9 no sil\u00eancio Deus tamb\u00e9m est\u00e1 \nCuidando de tudo \nNos m\u00ednimos detalhes \nEle \u00e9 Deus presente em todo tempo \nEle est\u00e1 contigo em cada momento, \u00e9 s\u00f3 confiar, \u00e9 s\u00f3 confiar\n \nDeus ir\u00e1 fazer, algo extraordin\u00e1rio acontecer \nDeus ir\u00e1 cumprir, todas as promessas que Ele tem pra ti \nDeus vai transformar, dores em chamado \nE vai te dar experi\u00eancias pra contar \nNesse deserto n\u00e3o desista de adorar\n \nTem nuvem de gl\u00f3ria de dia \nTem coluna de fogo de noite \nTem provis\u00e3o chegando pra voc\u00ea \nCreia no que Deus ir\u00e1 fazer \nVeja a terra prometida\nNesse deserto ainda tem vida \nAi n\u00e3o \u00e9 o seu ponto final \nVoc\u00ea ir\u00e1 viver o sobrenatural\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #RaquelOlliver #Experi\u00eanciasPraContar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5GDw_4uJhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5GDw_4uJhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5GDw_4uJhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5GDw_4uJhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5GDw_4uJhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Raquel Olliver",
                    "Vai Continuar Adorando",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "todah music",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "raquel olliver",
                    "gospel",
                    "m\u00fasica evang\u00e9lica",
                    "musicas gospel",
                    "raquel oliver",
                    "music",
                    "gospel m\u00fasica",
                    "fabiana anastacio",
                    "louvor gospel",
                    "raquel olliver vou continuar adorando",
                    "vai continuar adorando",
                    "todah",
                    "musicas",
                    "Experi\u00eancias pra Contar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Raquel Olliver | Experi\u00eancias pra Contar [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Experi\u00eancias pra Contar\" da cantora Raquel Olliver lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/EtCmlCyhZsw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE RAQUEL OLLIVER NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ExperienciaspraContar\n\u25ba https://onerpm.link/vaicontinuaradorando\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/MesmoSendoAssim\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA RAQUEL OLLIVER NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://raquelolliver.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Raquel Olliver \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Experi\u00eancias pra Contar\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Silvan Oliveira e Evandro Paz\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Experi\u00eancias pra Contar\n\nMeditando em minha trajet\u00f3ria \nVem um filme na minha mem\u00f3ria \nN\u00e3o consigo explicar \nAh se n\u00e3o fosse a gra\u00e7a de Deus \n \nQuantos vales e desertos eu \nTive que passar pra entender\nMais hoje eu consigo ver\nDeus est\u00e1 em tudo.\n \nO deserto foi pra me ensinar \nQue at\u00e9 no sil\u00eancio Deus tamb\u00e9m est\u00e1 \nCuidando de tudo \nNos m\u00ednimos detalhes \nEle \u00e9 Deus presente em todo tempo \nEle est\u00e1 contigo em cada momento, \u00e9 s\u00f3 confiar, \u00e9 s\u00f3 confiar\n \nDeus ir\u00e1 fazer, algo extraordin\u00e1rio acontecer \nDeus ir\u00e1 cumprir, todas as promessas que Ele tem pra ti \nDeus vai transformar, dores em chamado \nE vai te dar experi\u00eancias pra contar \nNesse deserto n\u00e3o desista de adorar\n \nTem nuvem de gl\u00f3ria de dia \nTem coluna de fogo de noite \nTem provis\u00e3o chegando pra voc\u00ea \nCreia no que Deus ir\u00e1 fazer \nVeja a terra prometida\nNesse deserto ainda tem vida \nAi n\u00e3o \u00e9 o seu ponto final \nVoc\u00ea ir\u00e1 viver o sobrenatural\n\n\n//\n\n#SomosFeitosDeSonhos #RaquelOlliver #Experi\u00eanciasPraContar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16843",
                "likeCount": "2041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1Z-ds19I95Vxf8OYuyC8Jw8y4I",
            "id": "vpsICQdjR08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:01:19Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A CIDADE TODA VERDE DE BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpsICQdjR08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpsICQdjR08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpsICQdjR08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpsICQdjR08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpsICQdjR08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE TODA VERDE DE BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80930",
                "likeCount": "4689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxmxGAa1D8wl_0GbfsrJvW8RGe8",
            "id": "6qsLgDj_xm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T21:37:29Z",
                "channelId": "UCeVDW-bGaWoUzn55fJY-sfQ",
                "title": "Sogr\u00e3o Caprichou",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSogr\u00e3o Caprichou \u00b7 Luan Santana\n\nAs Melhores... At\u00e9 Aqui\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-06-10\n\nLead Vocalist: V\u00e1rios\nAssociated Performer, Composer: Luan Santana\nComposer: M\u00e1rcia Ara\u00fajo\nComposer: Bruno Caliman\nComposer: Cristiano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qsLgDj_xm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qsLgDj_xm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qsLgDj_xm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qsLgDj_xm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6qsLgDj_xm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana - Topic",
                "tags": [
                    "Luan Santana",
                    "As Melhores... At\u00e9 Aqui",
                    "Sogr\u00e3o Caprichou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sogr\u00e3o Caprichou",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSogr\u00e3o Caprichou \u00b7 Luan Santana\n\nAs Melhores... At\u00e9 Aqui\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2013-06-10\n\nLead Vocalist: V\u00e1rios\nAssociated Performer, Composer: Luan Santana\nComposer: M\u00e1rcia Ara\u00fajo\nComposer: Bruno Caliman\nComposer: Cristiano\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33801",
                "likeCount": "314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbaOfGv2Etybj5E5WoWT_sdphsM",
            "id": "3-s2sgSIB2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T06:33:22Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "PAIN vs FLUXO | CS ASIA CHAMPIONSHIPS 2025 - DIA 2 | AO VIVO COM GAULES |  Siga @Gaules",
                "description": "PAIN vs FLUXO CS ASIA CHAMPIONSHIPS 2025 - DIA 2 | AO VIVO COM GAULES |  Siga @Gaules\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-s2sgSIB2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-s2sgSIB2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-s2sgSIB2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-s2sgSIB2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-s2sgSIB2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PAIN vs FLUXO | CS ASIA CHAMPIONSHIPS 2025 - DIA 2 | AO VIVO COM GAULES |  Siga @Gaules",
                    "description": "PAIN vs FLUXO CS ASIA CHAMPIONSHIPS 2025 - DIA 2 | AO VIVO COM GAULES |  Siga @Gaules\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96706",
                "likeCount": "4369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JHHtc8oH3AvEq-Bv1CxHpFzdwHM",
            "id": "JFx9FYRB1VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-12T08:00:06Z",
                "channelId": "UCf9bTEGFxDBq3OVhM12jU5A",
                "title": "Harpa Crista - Os mais lindos Hinos Evangelicos Antigos sele\u00e7\u00e3o especial || Os Melhores",
                "description": "Harpa Crista - Os mais lindos Hinos Evangelicos Antigos sele\u00e7\u00e3o especial || Os Melhores\nDescubra os hinos da Harpa Crist\u00e3 completa nesta sele\u00e7\u00e3o especial: Os mais lindos Hinos Evang\u00e9licos Antigos. Cante os eternos louvores da Harpa Crist\u00e3, com hinos antigos cheios de f\u00e9. A Harpa Crist\u00e3 traz louvores e hinos evang\u00e9licos que tocam o cora\u00e7\u00e3o. Um verdadeiro tesouro de louvor!\n#harpacrist\u00e3 #hinosdaharpa #hinosevang\u00e9licos \nFonte: https://www.youtube.com/c/CARLOSJOSEEAHARPACRIST%C3%83/featured\nhttps://youtu.be/JFx9FYRB1VU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFx9FYRB1VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFx9FYRB1VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFx9FYRB1VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFx9FYRB1VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFx9FYRB1VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melhor Hinos Da Harpa",
                "tags": [
                    "harpa crista",
                    "hinos da harpa",
                    "harpa crist\u00e3",
                    "hino da harpa",
                    "hinos da harpa crist\u00e3",
                    "louvores da harpa crist\u00e3",
                    "harpa crista completa",
                    "harpa",
                    "hinos",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "hino da harpa crist\u00e3",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "hinos antigos",
                    "louvores antigos",
                    "hinos de sangue",
                    "Os mais lindos Hinos Evangelicos Antigos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "id",
                "localized": {
                    "title": "Harpa Crista - Os mais lindos Hinos Evangelicos Antigos sele\u00e7\u00e3o especial || Os Melhores",
                    "description": "Harpa Crista - Os mais lindos Hinos Evangelicos Antigos sele\u00e7\u00e3o especial || Os Melhores\nDescubra os hinos da Harpa Crist\u00e3 completa nesta sele\u00e7\u00e3o especial: Os mais lindos Hinos Evang\u00e9licos Antigos. Cante os eternos louvores da Harpa Crist\u00e3, com hinos antigos cheios de f\u00e9. A Harpa Crist\u00e3 traz louvores e hinos evang\u00e9licos que tocam o cora\u00e7\u00e3o. Um verdadeiro tesouro de louvor!\n#harpacrist\u00e3 #hinosdaharpa #hinosevang\u00e9licos \nFonte: https://www.youtube.com/c/CARLOSJOSEEAHARPACRIST%C3%83/featured\nhttps://youtu.be/JFx9FYRB1VU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "id"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4174",
                "likeCount": "182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_NbufcshlJ1tLnE4cWXjhbOZFUI",
            "id": "Pv0qIaesDyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T14:45:07Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "O que o Kass Faz Quando fica Sozinho no Minecraft?",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pv0qIaesDyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pv0qIaesDyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pv0qIaesDyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pv0qIaesDyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pv0qIaesDyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O que o Kass Faz Quando fica Sozinho no Minecraft?",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140955",
                "likeCount": "3318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gqluQpy865k6gLWzfJTa49I8n7o",
            "id": "egls6p2eY1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T22:20:13Z",
                "channelId": "UCYbqreqHm4XAMoMSTMAqAlw",
                "title": "MONTAGEM CORAC\u0327A\u0303O",
                "description": "MONTAGEM CORA\u00c7\u00c3O\n\nTags:\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o\nMXZI Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o MXZI\nDJ Javi26 Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Javi26\nDJ Samir Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Samir\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o Funk\nMontagem Coracao\n \n#MontagemCora\u00e7\u00e3o #MXZI #DJSamir #DjJavi26\n\nContact: YpmaMusic@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egls6p2eY1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egls6p2eY1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egls6p2eY1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egls6p2eY1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egls6p2eY1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phonky Town",
                "tags": [
                    "Montagem Cora\u00e7\u00e3o Funk",
                    "MXZI Montagem Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Montagem Cora\u00e7\u00e3o MXZI",
                    "DJ Javi26 Montagem Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Montagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Javi26",
                    "DJ Samir Montagem Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Montagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Samir",
                    "Montagem Coracao",
                    "montagem cora\u00e7\u00e3o funk",
                    "montagem cora\u00e7\u00e3o dj samir",
                    "MONTAGEM CORA\u00c7\u00c3O",
                    "Montagem Cora\u00e7\u00e3o",
                    "dj samir montagem cora\u00e7\u00e3o",
                    "mxzi montagem cora\u00e7\u00e3o",
                    "montagem cora\u00e7\u00e3o mxzi",
                    "mxzi",
                    "MXZI",
                    "DJ Samir",
                    "dj samir",
                    "montagem cora\u00e7\u00e3o dj javi26",
                    "montagem cora\u00e7\u00e3o",
                    "funk",
                    "Funk",
                    "phonk",
                    "Phonk",
                    "montagem coracao",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "nl",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM CORAC\u0327A\u0303O",
                    "description": "MONTAGEM CORA\u00c7\u00c3O\n\nTags:\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o\nMXZI Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o MXZI\nDJ Javi26 Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Javi26\nDJ Samir Montagem Cora\u00e7\u00e3o\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o DJ Samir\nMontagem Cora\u00e7\u00e3o Funk\nMontagem Coracao\n \n#MontagemCora\u00e7\u00e3o #MXZI #DJSamir #DjJavi26\n\nContact: YpmaMusic@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655980",
                "likeCount": "4879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xyx9ZgBugZgjaWfysmBt4aerk6s",
            "id": "UQbke801wB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:00:40Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "Sobrevivi 100 dias na NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ERA DE COBRE do Minecraft em TRIO - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft \n100 DIAS NA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT! A ERA DE COBRE!\nConfira como que jogamos por 100 dias em trio junto do @helliiot e do @rubiokn na nova atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.9 do MINECRAFT!\nA Era de Cobre \u00e9 a mais recente adi\u00e7\u00e3o ao Minecraft! Com novos blocos e o golem de cobre, utilizamos tudo isso para criar o melhor filme de Minecraft que voce j\u00e1 viu!\nSer\u00e1 que at\u00e9 o final do v\u00eddeo conseguimos criar uma vila Steampunk utilizando todos os novos blocos da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.9, ou os golems de cobre v\u00e3o esconder todos os nossos itens?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser avisado quando eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQbke801wB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQbke801wB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQbke801wB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQbke801wB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQbke801wB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "minecraft trio",
                    "minecraft multiplayer",
                    "100 dias multiplayer",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o minecraft",
                    "minecraft atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "cobre minecraft",
                    "minecraft cobre",
                    "100 dias era de cobre",
                    "100 dias era do cobre",
                    "golem de cobre minecraft",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 dias na NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ERA DE COBRE do Minecraft em TRIO - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft \n100 DIAS NA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT! A ERA DE COBRE!\nConfira como que jogamos por 100 dias em trio junto do @helliiot e do @rubiokn na nova atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.9 do MINECRAFT!\nA Era de Cobre \u00e9 a mais recente adi\u00e7\u00e3o ao Minecraft! Com novos blocos e o golem de cobre, utilizamos tudo isso para criar o melhor filme de Minecraft que voce j\u00e1 viu!\nSer\u00e1 que at\u00e9 o final do v\u00eddeo conseguimos criar uma vila Steampunk utilizando todos os novos blocos da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.9, ou os golems de cobre v\u00e3o esconder todos os nossos itens?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser avisado quando eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95059",
                "likeCount": "7835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCWtxcvM0DgEk_8C3H-EN2lCgu0",
            "id": "UquQ3BOfVw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzQzpEfdPCCwkG10cU5rceA",
                "title": "Fred & Fabr\u00edcio - SE DEUS ME OUVISSE - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a SEXTA-FEIRA em todas as plataformas digitais https://workshow.site/sertanejorespiravol01\n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\n\nSE DEUS ME OUVISSE\n\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\n\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UquQ3BOfVw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UquQ3BOfVw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UquQ3BOfVw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UquQ3BOfVw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UquQ3BOfVw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred e Fabr\u00edcio",
                "tags": [
                    "fred e fabricio",
                    "fred & fabricio",
                    "fred e fabr\u00edcio",
                    "fred & fabr\u00edcio",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "musica sertaneja",
                    "sertanejo 2025",
                    "lan\u00e7amento",
                    "mod\u00e3o",
                    "modao sertanejo",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "moda sertaneja",
                    "top 10 sertanejo",
                    "as melhores do sertanejo",
                    "batid\u00e3o sertanejo",
                    "v\u00eddeo sertanejo",
                    "workshow"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fred & Fabr\u00edcio - SE DEUS ME OUVISSE - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                    "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a SEXTA-FEIRA em todas as plataformas digitais https://workshow.site/sertanejorespiravol01\n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\n\nSE DEUS ME OUVISSE\n\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim\nAh, se Deus me ouvisse e mandasse pra mim\n\nAquela que eu amo e um dia partiu\nDeixando a tristeza junto de mim\nAh, voltaria pra mim toda a felicidade\nSairia do peito a dor da saudade\nRenascia uma vida a caminho do fim\n\nAh, eu lhe pe\u00e7o, Senhor\nAh, traz de volta esse amor\nSenhor, est\u00e1 perto o meu fim\nEu lhe pe\u00e7o, meu Deus\nTenha pena de mim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20512",
                "likeCount": "1503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rx2yu-8YgN2XuHs-rcGJFA-25k8",
            "id": "V9iMGu7xh34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T12:00:34Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES virou BEB\u00ca pra TROLLAR os AMIGOS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9iMGu7xh34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9iMGu7xh34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9iMGu7xh34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9iMGu7xh34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9iMGu7xh34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CADRES virou BEB\u00ca pra TROLLAR os AMIGOS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379293",
                "likeCount": "4709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WjPCDovLjSDyxy40uUmTFAusY0",
            "id": "2DPc0VW0Gt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T10:53:29Z",
                "channelId": "UCD95UmFNv9BkEAnRx9zTpkw",
                "title": "Top 100 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                "description": "Top 100 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas\n#Top100HinosGospelAsMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #AsMelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas\n\n\ud835\udcde \ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\n\n\ud83c\udf3f Sinta a presen\u00e7a poderosa de Deus atrav\u00e9s desta sele\u00e7\u00e3o especial com os 100 hinos gospel mais tocados e amados de 2025!\nEste v\u00eddeo re\u00fane os louvores de adora\u00e7\u00e3o mais inspiradores, can\u00e7\u00f5es que t\u00eam tocado cora\u00e7\u00f5es e renovado a f\u00e9 de milh\u00f5es de pessoas ao redor do mundo. Cada m\u00fasica \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o em forma de melodia, cada letra \u00e9 um lembrete da bondade e da fidelidade do Senhor.\n\n\ud83d\udc96 Esses louvores foram escolhidos para te aproximar de Deus, trazer paz ao seu lar e esperan\u00e7a ao seu cora\u00e7\u00e3o.\nAo ouvir, feche os olhos, respire fundo e permita que o Esp\u00edrito Santo toque sua alma com suavidade e poder. Que cada acorde desperte sua gratid\u00e3o e fortale\u00e7a sua f\u00e9, mesmo nos momentos mais dif\u00edceis.\n\n\ud83c\udfb5 Neste v\u00eddeo voc\u00ea ouvir\u00e1:\nGabriela Rocha, Fernandinho, Aline Barros, Isa\u00edas Saad, Eli Soares, Damares, Bruna Karla e muitos outros adoradores que louvam ao Senhor com verdade e un\u00e7\u00e3o. S\u00e3o m\u00fasicas que falam de amor, rendi\u00e7\u00e3o, milagre, f\u00e9 e esperan\u00e7a \u2014 can\u00e7\u00f5es que transformam ambientes e cora\u00e7\u00f5es.\n\n\u2728 Ideal para:\n\nMomentos de ora\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\n\nTempo de descanso e reflex\u00e3o \ud83c\udf19\n\nCultos dom\u00e9sticos e grupos de adora\u00e7\u00e3o \ud83d\udd4a\ufe0f\n\nRenovar sua comunh\u00e3o com Deus e sentir Sua presen\u00e7a viva \ud83d\udcab\n\n\ud83c\udf3a Deixe essa atmosfera de adora\u00e7\u00e3o envolver sua vida.\nPermita que essas m\u00fasicas enchem sua casa de luz, f\u00e9 e serenidade.\nQuando louvamos, o c\u00e9u se move, o cora\u00e7\u00e3o se acalma e Deus se faz presente.\n\n\n#Top100HinosGospel #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicasGospelMaisTocadas #MelhoresLouvores2025 #HinosEvang\u00e9licos #Presen\u00e7aDeDeus #Gratid\u00e3o #Louvor #Esp\u00edritoSanto #M\u00fasicaGospel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DPc0VW0Gt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DPc0VW0Gt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DPc0VW0Gt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DPc0VW0Gt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DPc0VW0Gt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melodia Celestial",
                "tags": [
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "Hinos 2025",
                    "hinos gospel 2025",
                    "Melodia Celestial",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Top 100 Hinos Gospel As Mais Tocadas",
                    "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "hinos",
                    "louvores mais tocados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Top 100 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "description": "Top 100 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas\n#Top100HinosGospelAsMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #AsMelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas\n\n\ud835\udcde \ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\n\n\ud83c\udf3f Sinta a presen\u00e7a poderosa de Deus atrav\u00e9s desta sele\u00e7\u00e3o especial com os 100 hinos gospel mais tocados e amados de 2025!\nEste v\u00eddeo re\u00fane os louvores de adora\u00e7\u00e3o mais inspiradores, can\u00e7\u00f5es que t\u00eam tocado cora\u00e7\u00f5es e renovado a f\u00e9 de milh\u00f5es de pessoas ao redor do mundo. Cada m\u00fasica \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o em forma de melodia, cada letra \u00e9 um lembrete da bondade e da fidelidade do Senhor.\n\n\ud83d\udc96 Esses louvores foram escolhidos para te aproximar de Deus, trazer paz ao seu lar e esperan\u00e7a ao seu cora\u00e7\u00e3o.\nAo ouvir, feche os olhos, respire fundo e permita que o Esp\u00edrito Santo toque sua alma com suavidade e poder. Que cada acorde desperte sua gratid\u00e3o e fortale\u00e7a sua f\u00e9, mesmo nos momentos mais dif\u00edceis.\n\n\ud83c\udfb5 Neste v\u00eddeo voc\u00ea ouvir\u00e1:\nGabriela Rocha, Fernandinho, Aline Barros, Isa\u00edas Saad, Eli Soares, Damares, Bruna Karla e muitos outros adoradores que louvam ao Senhor com verdade e un\u00e7\u00e3o. S\u00e3o m\u00fasicas que falam de amor, rendi\u00e7\u00e3o, milagre, f\u00e9 e esperan\u00e7a \u2014 can\u00e7\u00f5es que transformam ambientes e cora\u00e7\u00f5es.\n\n\u2728 Ideal para:\n\nMomentos de ora\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\n\nTempo de descanso e reflex\u00e3o \ud83c\udf19\n\nCultos dom\u00e9sticos e grupos de adora\u00e7\u00e3o \ud83d\udd4a\ufe0f\n\nRenovar sua comunh\u00e3o com Deus e sentir Sua presen\u00e7a viva \ud83d\udcab\n\n\ud83c\udf3a Deixe essa atmosfera de adora\u00e7\u00e3o envolver sua vida.\nPermita que essas m\u00fasicas enchem sua casa de luz, f\u00e9 e serenidade.\nQuando louvamos, o c\u00e9u se move, o cora\u00e7\u00e3o se acalma e Deus se faz presente.\n\n\n#Top100HinosGospel #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #M\u00fasicasGospelMaisTocadas #MelhoresLouvores2025 #HinosEvang\u00e9licos #Presen\u00e7aDeDeus #Gratid\u00e3o #Louvor #Esp\u00edritoSanto #M\u00fasicaGospel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29325",
                "likeCount": "557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TRfFwia6_8gD_6AXrTLteaMrmps",
            "id": "ivwy5Q4KZAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:44:44Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "TACO TUESDAY ADMIN ABUSE NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivwy5Q4KZAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivwy5Q4KZAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivwy5Q4KZAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivwy5Q4KZAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivwy5Q4KZAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TACO TUESDAY ADMIN ABUSE NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130266",
                "likeCount": "4981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xstreKJCuPkvv63ProzP1lQV1Tg",
            "id": "o9V8HrgJgIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-13T15:00:05Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - 'WE GO UP' EXCLUSIVE PERFORMANCE VIDEO",
                "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #EXCLUSIVE #PerformanceVideo #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9V8HrgJgIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9V8HrgJgIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9V8HrgJgIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9V8HrgJgIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9V8HrgJgIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - 'WE GO UP' EXCLUSIVE PERFORMANCE VIDEO",
                    "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #EXCLUSIVE #PerformanceVideo #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15331353",
                "likeCount": "444374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3DmUvdrJG4L_qPUpn2Uq6UV54A",
            "id": "vsrg2BZIhQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:55:00Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Finalmente! uma maneira de ESCAPAR DA JAULA no I Am Monkey VR!",
                "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsrg2BZIhQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsrg2BZIhQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsrg2BZIhQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsrg2BZIhQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsrg2BZIhQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "tags": [
                    "I Am Monkey VR",
                    "i am cat vr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente! uma maneira de ESCAPAR DA JAULA no I Am Monkey VR!",
                    "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53563",
                "likeCount": "2291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNArepz3rMj3dzY3ZWdTaQMww0U",
            "id": "m_FyBI74oas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:00:07Z",
                "channelId": "UCUjKx8bDJms7RYZSQa0sMZw",
                "title": "Recado de Deus - MC Kadu (Videoclipe Oficial) DJ Theu",
                "description": "Videoclipe oficial da faixa ''Recado de Deus'' por MC Kadu, produzida pelo DJ Theu -- Uma m\u00fasica motivacional e de muita f\u00e9, para inspirar todos os sonhadores do mundo.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nDJ Theu\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/djvictorofc/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nDJ Theu\n\nLETRA: \nHoje eu tava recordando\nTudo que passamos\nNoite que viramos\nQuanto que eu conversei com Yeshua\nO quanto que eu pedi pra aben\u00e7oar\nTava aqui me lembrando\nAs lutas que enfrentamos\nDas vezes que n\u00f3s choramos\nPrometi a mim que eu n\u00e3o vou parar\nSenti o mestre ali me aben\u00e7oar\nN\u00e3o sei te explicar como que tudo aconteceu\nCuidado acho que isso tudo foi permiss\u00e3o de Deus\nN\u00e3o sei como expressar\nChego a me arrepiar\nEssa can\u00e7\u00e3o eu fiz sentindo o Pai me visitar\nVeio pra me acalmar\nSabe o que eu tava me precisando\nDe uma palavra amiga\nVeio pra me mostrar\nQue as lutas haver\u00e1\nMas n\u00e3o \u00e9 pra mim ter medo\nQue Ele vai me ajudar\nE essa \u00e9 dedicada pra quem me escutar\nQue a vit\u00f3ria certa \u00e9 pra quem confiar\nDeus tem preparado algo pra te entregar\nQuando voc\u00ea menos esperar vai chegar\nAcredita\nSua hist\u00f3ria ser\u00e1 de conquista\nVoc\u00ea vai aprender lidar com a vida\n\nDe uma maneira que motiva\nQuem puder te acompanhar\nAcredita\nSua hist\u00f3ria ser\u00e1 de conquista\nVoc\u00ea vai aprender lidar com a vida\nDe uma maneira que motiva\nQuem puder te acompanhar\nDeus me mandou pra esse lugar\nEle mandou pra te falar\nQue ele t\u00e1 te esperando l\u00e1\nCom felicidades sem medidas\nCom tranquilidade pra sua vida\nComo c\u00ea n\u00e3o sabe nem imagina\nComo c\u00ea n\u00e3o esperava ainda\nTempo h\u00e1\nDeus me mandou pra esse lugar\nEle mandou pra te falar\nQue ele t\u00e1 te esperando l\u00e1\nCom felicidades sem medidas\nCom tranquilidade pra sua vida\nComo c\u00ea n\u00e3o sabe nem imagina\nComo c\u00ea n\u00e3o esperava ainda\nTempo h\u00e1\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor: Opege\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  DJ Theu\nA&R: Kaio Alencar\nCreator/Marketing: Stefany Martins\nGravadora: GR6 NOVA ERA | NOVA ERA\n\n#MCKadu #RecadoDeDeus #funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_FyBI74oas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_FyBI74oas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_FyBI74oas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_FyBI74oas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_FyBI74oas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Kadu Oficial",
                "tags": [
                    "mc kadu",
                    "recado de deus",
                    "dj theu",
                    "mc kadu recado de deus",
                    "Deus me mandou pra esse lugar",
                    "mc kadu motivacional",
                    "mc kadu motiva\u00e7\u00e3o",
                    "mc kadu f\u00e9",
                    "mc kadu Deus",
                    "MC Kadu Recado de Deus",
                    "DJ Theu",
                    "mc kadu e dj theu",
                    "mc kadu recado de deus dj theu",
                    "mc kadu videoclipe",
                    "mc kadu lan\u00e7ameto",
                    "funk",
                    "funk 2025",
                    "melhores funk",
                    "gr6",
                    "mc ig",
                    "mc ryan sp",
                    "mc negao original",
                    "mc",
                    "dj",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "kadu",
                    "mc kadu e dj theu recado de Deus",
                    "motiva\u00e7\u00e3o",
                    "musica de motiva\u00e7\u00e3o",
                    "musica de f\u00e9",
                    "f\u00e9",
                    "Deus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Recado de Deus - MC Kadu (Videoclipe Oficial) DJ Theu",
                    "description": "Videoclipe oficial da faixa ''Recado de Deus'' por MC Kadu, produzida pelo DJ Theu -- Uma m\u00fasica motivacional e de muita f\u00e9, para inspirar todos os sonhadores do mundo.\n\nREDES SOCIAS: \nMC Kadu\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/mckaduoficial\n\nDJ Theu\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/djvictorofc/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: \nDJ Theu\n\nLETRA: \nHoje eu tava recordando\nTudo que passamos\nNoite que viramos\nQuanto que eu conversei com Yeshua\nO quanto que eu pedi pra aben\u00e7oar\nTava aqui me lembrando\nAs lutas que enfrentamos\nDas vezes que n\u00f3s choramos\nPrometi a mim que eu n\u00e3o vou parar\nSenti o mestre ali me aben\u00e7oar\nN\u00e3o sei te explicar como que tudo aconteceu\nCuidado acho que isso tudo foi permiss\u00e3o de Deus\nN\u00e3o sei como expressar\nChego a me arrepiar\nEssa can\u00e7\u00e3o eu fiz sentindo o Pai me visitar\nVeio pra me acalmar\nSabe o que eu tava me precisando\nDe uma palavra amiga\nVeio pra me mostrar\nQue as lutas haver\u00e1\nMas n\u00e3o \u00e9 pra mim ter medo\nQue Ele vai me ajudar\nE essa \u00e9 dedicada pra quem me escutar\nQue a vit\u00f3ria certa \u00e9 pra quem confiar\nDeus tem preparado algo pra te entregar\nQuando voc\u00ea menos esperar vai chegar\nAcredita\nSua hist\u00f3ria ser\u00e1 de conquista\nVoc\u00ea vai aprender lidar com a vida\n\nDe uma maneira que motiva\nQuem puder te acompanhar\nAcredita\nSua hist\u00f3ria ser\u00e1 de conquista\nVoc\u00ea vai aprender lidar com a vida\nDe uma maneira que motiva\nQuem puder te acompanhar\nDeus me mandou pra esse lugar\nEle mandou pra te falar\nQue ele t\u00e1 te esperando l\u00e1\nCom felicidades sem medidas\nCom tranquilidade pra sua vida\nComo c\u00ea n\u00e3o sabe nem imagina\nComo c\u00ea n\u00e3o esperava ainda\nTempo h\u00e1\nDeus me mandou pra esse lugar\nEle mandou pra te falar\nQue ele t\u00e1 te esperando l\u00e1\nCom felicidades sem medidas\nCom tranquilidade pra sua vida\nComo c\u00ea n\u00e3o sabe nem imagina\nComo c\u00ea n\u00e3o esperava ainda\nTempo h\u00e1\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor: Opege\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:  DJ Theu\nA&R: Kaio Alencar\nCreator/Marketing: Stefany Martins\nGravadora: GR6 NOVA ERA | NOVA ERA\n\n#MCKadu #RecadoDeDeus #funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10447",
                "likeCount": "1685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZUR1l0gkFM5ICdbZ013xnMdr1DY",
            "id": "vIGuMe3no4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:25:41Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "AGORA EU ZEREI O EVENTO BOLA DE OURO DO FC MOBILE! \ud83e\udd29",
                "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nA minha saga em busca de montar o melhor time j\u00e1 visto no FC Mobile continua e dessa vez, consegui um novo jogador para o meu time: Shevchenko! Que chegou para refor\u00e7ar o ataque!\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIGuMe3no4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIGuMe3no4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIGuMe3no4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIGuMe3no4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIGuMe3no4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "fc mobile 26",
                    "fc 26 mobile",
                    "novo fc mobile",
                    "aniversario fc mobile",
                    "bola de ouro fc mobile",
                    "Shevchenko"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AGORA EU ZEREI O EVENTO BOLA DE OURO DO FC MOBILE! \ud83e\udd29",
                    "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nA minha saga em busca de montar o melhor time j\u00e1 visto no FC Mobile continua e dessa vez, consegui um novo jogador para o meu time: Shevchenko! Que chegou para refor\u00e7ar o ataque!\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68420",
                "likeCount": "5332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wj2m2h1oHqyC5jxJl3gSV_JQGBQ",
            "id": "46xUJ1u5WBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-11T10:00:14Z",
                "channelId": "UCPqw2DQmZB1XvLTLqpCj1jw",
                "title": "Melhores Louvores 2025, Hinos Para Sentir A Presen\u00e7a De Deus, Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                "description": "Melhores Louvores 2025, Hinos Para Sentir A Presen\u00e7a De Deus, Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas\n#MelhoresLouvores2025 #HinosParaSentirAPresen\u00e7aDeDeus #MelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas \n\nSinta a presen\u00e7a viva de Deus atrav\u00e9s desta cole\u00e7\u00e3o inspiradora de louvores e adora\u00e7\u00e3o, com as melhores m\u00fasicas gospel mais tocadas em 2025. Cada hino foi escolhido com amor e ora\u00e7\u00e3o, para tocar a sua alma, fortalecer sua f\u00e9 e trazer paz ao seu cora\u00e7\u00e3o.\n\n\u2728 Esses louvores foram feitos para momentos de comunh\u00e3o e reflex\u00e3o, quando voc\u00ea deseja sentir a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo e entregar completamente sua vida a Deus.\nPermita que cada melodia envolva sua alma e cada palavra fale ao seu cora\u00e7\u00e3o \u2014 porque quando louvamos, o c\u00e9u se abre e a presen\u00e7a de Deus se manifesta poderosamente.\n\n\ud83c\udfb5 Nesta sele\u00e7\u00e3o, voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de grandes adoradores como:\nGabriela Rocha, Isa\u00edas Saad, Fernandinho, Aline Barros, Damares, Bruna Karla, Eli Soares, Anderson Freire e muitos outros nomes que t\u00eam marcado gera\u00e7\u00f5es com can\u00e7\u00f5es de f\u00e9 e esperan\u00e7a.\n\n\ud83d\udc96 Essas m\u00fasicas s\u00e3o perfeitas para:\n\nMomentos de ora\u00e7\u00e3o e intimidade com Deus \ud83d\ude4c\nCultos dom\u00e9sticos e encontros de f\u00e9 \ud83d\udd4a\ufe0f\nMomentos de descanso, medita\u00e7\u00e3o e paz interior \ud83c\udf19\nQuando voc\u00ea precisa renovar as for\u00e7as e sentir o amor de Deus novamente \ud83d\udcab\n\nCada letra \u00e9 uma mensagem de amor divino, cada acorde \u00e9 uma semente de esperan\u00e7a.\nDeixe esses louvores preencherem sua casa, seu dia e seu cora\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a suave e poderosa do Esp\u00edrito Santo.\nQue cada can\u00e7\u00e3o seja um lembrete de que Deus est\u00e1 com voc\u00ea, em todos os momentos, em todos os lugares.\n\n#MelhoresLouvores2025 #M\u00fasicasGospelMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #Presen\u00e7aDeDeus #HinosEvang\u00e9licos #Gratid\u00e3o #LouvoresQueTocamACalma #LouvoresGospel #F\u00e9 #Paz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46xUJ1u5WBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46xUJ1u5WBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46xUJ1u5WBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46xUJ1u5WBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46xUJ1u5WBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova Luz Gospel",
                "tags": [
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "hinos gospel 2025",
                    "gospel 2025",
                    "Melhores Louvores 2025",
                    "Hinos Para Sentir A Presen\u00e7a De Deus",
                    "Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "louvores",
                    "gospel mais tocadas",
                    "gospel",
                    "louvor",
                    "louvores para acalmar a alma",
                    "louvores mais tocados",
                    "melhores louvores 2025",
                    "m\u00fasica gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Louvores 2025, Hinos Para Sentir A Presen\u00e7a De Deus, Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "description": "Melhores Louvores 2025, Hinos Para Sentir A Presen\u00e7a De Deus, Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas\n#MelhoresLouvores2025 #HinosParaSentirAPresen\u00e7aDeDeus #MelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas \n\nSinta a presen\u00e7a viva de Deus atrav\u00e9s desta cole\u00e7\u00e3o inspiradora de louvores e adora\u00e7\u00e3o, com as melhores m\u00fasicas gospel mais tocadas em 2025. Cada hino foi escolhido com amor e ora\u00e7\u00e3o, para tocar a sua alma, fortalecer sua f\u00e9 e trazer paz ao seu cora\u00e7\u00e3o.\n\n\u2728 Esses louvores foram feitos para momentos de comunh\u00e3o e reflex\u00e3o, quando voc\u00ea deseja sentir a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo e entregar completamente sua vida a Deus.\nPermita que cada melodia envolva sua alma e cada palavra fale ao seu cora\u00e7\u00e3o \u2014 porque quando louvamos, o c\u00e9u se abre e a presen\u00e7a de Deus se manifesta poderosamente.\n\n\ud83c\udfb5 Nesta sele\u00e7\u00e3o, voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores de grandes adoradores como:\nGabriela Rocha, Isa\u00edas Saad, Fernandinho, Aline Barros, Damares, Bruna Karla, Eli Soares, Anderson Freire e muitos outros nomes que t\u00eam marcado gera\u00e7\u00f5es com can\u00e7\u00f5es de f\u00e9 e esperan\u00e7a.\n\n\ud83d\udc96 Essas m\u00fasicas s\u00e3o perfeitas para:\n\nMomentos de ora\u00e7\u00e3o e intimidade com Deus \ud83d\ude4c\nCultos dom\u00e9sticos e encontros de f\u00e9 \ud83d\udd4a\ufe0f\nMomentos de descanso, medita\u00e7\u00e3o e paz interior \ud83c\udf19\nQuando voc\u00ea precisa renovar as for\u00e7as e sentir o amor de Deus novamente \ud83d\udcab\n\nCada letra \u00e9 uma mensagem de amor divino, cada acorde \u00e9 uma semente de esperan\u00e7a.\nDeixe esses louvores preencherem sua casa, seu dia e seu cora\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a suave e poderosa do Esp\u00edrito Santo.\nQue cada can\u00e7\u00e3o seja um lembrete de que Deus est\u00e1 com voc\u00ea, em todos os momentos, em todos os lugares.\n\n#MelhoresLouvores2025 #M\u00fasicasGospelMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #Presen\u00e7aDeDeus #HinosEvang\u00e9licos #Gratid\u00e3o #LouvoresQueTocamACalma #LouvoresGospel #F\u00e9 #Paz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15470",
                "likeCount": "248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ut8vEPGj5xjfKx1cyyvQE0SkdfA",
            "id": "dSNEkzWgLa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:00:57Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS PEQUENO MALVADO | Roblox - Twilight Daycare",
                "description": "Hoje veremos o Lokis pequeno malvado.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSNEkzWgLa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSNEkzWgLa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSNEkzWgLa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSNEkzWgLa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSNEkzWgLa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis pequeno",
                    "pequeno malvado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS PEQUENO MALVADO | Roblox - Twilight Daycare",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis pequeno malvado."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48596",
                "likeCount": "381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PF8PrP6AhxwDxOtYAA8skgEAG0c",
            "id": "n3oczitcuXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXDzuFXEwuHZg2B9rCuWY2g",
                "title": "ERA DA CAFETINAGEM - MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny (DJ GM e BOMFINO)",
                "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir a m\u00fasica \"ERA DA CAFETINAGEM\" de MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny.\n\nArtista: MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny\nMusica: ERA DA CAFETINAGEM\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM\n\nFa\u00e7a download dessa m\u00fasica em meu Soundcloud:\nhttps://soundcloud.com/1djgm\n\n\nRedes Sociais:  \nInstagram: @djgmoficial\n\n\ud83c\udfa4 Contato Produ\u00e7\u00f5es: (11) 94061-9873 LOVE FUNK \ud83e\udd47 (falar com Villela)\n\nConte\u00fado pr\u00f3prio e original DJGM \u00ae\n\n#mcnegaooriginal #DJGM #funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3oczitcuXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3oczitcuXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3oczitcuXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3oczitcuXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3oczitcuXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj GM ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ERA DA CAFETINAGEM - MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny (DJ GM e BOMFINO)",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir a m\u00fasica \"ERA DA CAFETINAGEM\" de MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny.\n\nArtista: MC Neg\u00e3o Original e MC Vinny\nMusica: ERA DA CAFETINAGEM\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM\n\nFa\u00e7a download dessa m\u00fasica em meu Soundcloud:\nhttps://soundcloud.com/1djgm\n\n\nRedes Sociais:  \nInstagram: @djgmoficial\n\n\ud83c\udfa4 Contato Produ\u00e7\u00f5es: (11) 94061-9873 LOVE FUNK \ud83e\udd47 (falar com Villela)\n\nConte\u00fado pr\u00f3prio e original DJGM \u00ae\n\n#mcnegaooriginal #DJGM #funk2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14846",
                "likeCount": "530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jyHhe2YStz03txbWwnIou-X3UBE",
            "id": "4WjAohpX79k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T03:13:45Z",
                "channelId": "UCJRbp7JINJ9bQJ8jhv6RRGQ",
                "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WjAohpX79k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WjAohpX79k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WjAohpX79k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WjAohpX79k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WjAohpX79k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freezy",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot tips",
                    "steal a brainrot code",
                    "steal a brainrot hack",
                    "steal a brainrot magma",
                    "steal a brainrot codes",
                    "steal a brainrot owner",
                    "caylus steal a brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "steal a brainrot secret",
                    "steal a brainrot update",
                    "steal a brainrot script",
                    "steal a brainrot modded",
                    "steal a brainrot glitch",
                    "modded steal a brainrot",
                    "steal a brainrot hidden",
                    "steal a brainrot rainbow",
                    "steal a brainrot exploit"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS",
                    "description": "STEAL A BRAINROT GIVEAWAY LIVE | STEAL A BRAINROT FREE SECRETS + FREE BRAINROT GODS GIVEAWAY! (ROBLOX)\n\nsteal a brainrot, steal a brainrot tips, steal a brainrot code, steal a brainrot hack, steal a brainrot magma, steal a brainrot codes, steal a brainrot owner, caylus steal a brainrot, steal a brainrot roblox, roblox steal a brainrot, steal a brainrot secret, steal a brainrot update, steal a brainrot script, steal a brainrot modded, steal a brainrot glitch, modded steal a brainrot, steal a brainrot hidden, steal a brainrot rainbow, steal a brainrot exploit, vindooly steal a brainrot, steal a brainrot vindooly, how to get free secrets in steal a brainrot, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot live, steal a brainrot update, steal a brainrot live stream, steal a brainrot free secrets, how to get secrets in steal a brainrot roblox, how to get free brainrot gods in steal a brainrot, roblox steal a brainrot, steal a brainrot roblox, streal a brainrot roblox giveaway, steal a brainrot giveaway, steal a brainrot giveaway live, steal a brainrot secret giveaway, steal a brainrot live giveaway, steal a brainrot brainrot god giveaway, steal a brainrot stream, steal a brainrot live, steal a brainrot 24/7 stream, steal a brainrot, steal a brainrot god, w steal a brainrot, steal a brainrot game, steal a brainrot gifting, steal a brainrot mod, steal a brainrot glitch, caylus steal a brainrot, steal a brainrot cheats, steal a brainrot hack, steal a brainrot 24/7, derk steal a brainrot, steal a brainrot admin abuse, when is the next admin abuse in roblox steal a brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434419",
                "likeCount": "15528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P30n77svrsqSVE_Vwz6MxDz3FuQ",
            "id": "3YzybZlOCEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - MEU DISFARCE/SONHOS (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #MeuDisfarce #Sonhos #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nMEU DISFARCE\n\nVoc\u00ea v\u00ea esse meu jeito de pessoa liberada\nMas n\u00e3o sabe que por dentro n\u00e3o \u00e9 isso eu n\u00e3o sou nada\nTenho ares de serpente mas em casos de amor\nSou pequeno sou carente sou t\u00e3o fr\u00e1gil sonhador\n\nEu me pinto e me disfar\u00e7o companheiro do perigo\nEu me solto em sua festa mas sozinho eu n\u00e3o consigo\nDigo coisas que n\u00e3o fa\u00e7o\nFa\u00e7o coisas que eu n\u00e3o digo\nQuero ser o seu amado n\u00e3o somente seu amigo\n\nCada vez que eu sinto um beijo seu na minha face\nEu luto pra manter o meu disfarce\nE n\u00e3o deixar t\u00e3o claro que te quero\nCada vez se torna mais dif\u00edcil o meu teatro\nN\u00e3o d\u00e1 mais pra fugir do seu contato\nEstou apaixonado por voc\u00ea\n\nSONHOS\n\nTudo era apenas uma brincadeira\nE foi crescendo crescendo\nMe absorvendo \nE de repente eu me vi assim\nCompletamente seu\nVi a minha for\u00e7a amarrada no seu passo\nVi que sem voc\u00ea n\u00e3o tem caminho\nEu n\u00e3o me acho\nVi um grande amor gritar dentro de mim\nComo eu sonhei um dia\n\nMas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se encontre\nTer saudade at\u00e9 que \u00e9 bom\n\u00c9 melhor que caminhar vazio\nA esperan\u00e7a \u00e9 um dom\nQue eu tenho em mim\n(Eu tenho sim)\n\nN\u00e3o tem desespero n\u00e3o\nVoc\u00ea me ensinou milh\u00f5es de coisas\nTenho um sonho em minhas m\u00e3os\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 um novo dia\nCertamente eu vou ser mais feliz\n\nQuando a can\u00e7\u00e3o se fez mais clara e mais sentida\nQuando a poesia realmente fez folia em minha vida\nVoc\u00ea veio me contar dessa paix\u00e3o inesperada\nPor outra pessoa\n\nMas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se encontre\nTer saudade at\u00e9 que \u00e9 bom\n\u00c9 melhor que caminhar vazio\nA esperan\u00e7a \u00e9 um dom\nQue eu tenho em mim\n(Eu tenho sim)\n\nN\u00e3o tem desespero n\u00e3o\nVoc\u00ea me ensinou milh\u00f5es de coisas\nTenho um sonho em minhas m\u00e3os\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 um novo dia\nCertamente eu vou ser mais feliz\nFeliz\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YzybZlOCEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YzybZlOCEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YzybZlOCEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YzybZlOCEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YzybZlOCEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Meu Disfarce",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Sonhos",
                    "#Raiz BH",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Lauana Prado",
                    "#Raiz Belo Horizonte"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - MEU DISFARCE/SONHOS (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #MeuDisfarce #Sonhos #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nMEU DISFARCE\n\nVoc\u00ea v\u00ea esse meu jeito de pessoa liberada\nMas n\u00e3o sabe que por dentro n\u00e3o \u00e9 isso eu n\u00e3o sou nada\nTenho ares de serpente mas em casos de amor\nSou pequeno sou carente sou t\u00e3o fr\u00e1gil sonhador\n\nEu me pinto e me disfar\u00e7o companheiro do perigo\nEu me solto em sua festa mas sozinho eu n\u00e3o consigo\nDigo coisas que n\u00e3o fa\u00e7o\nFa\u00e7o coisas que eu n\u00e3o digo\nQuero ser o seu amado n\u00e3o somente seu amigo\n\nCada vez que eu sinto um beijo seu na minha face\nEu luto pra manter o meu disfarce\nE n\u00e3o deixar t\u00e3o claro que te quero\nCada vez se torna mais dif\u00edcil o meu teatro\nN\u00e3o d\u00e1 mais pra fugir do seu contato\nEstou apaixonado por voc\u00ea\n\nSONHOS\n\nTudo era apenas uma brincadeira\nE foi crescendo crescendo\nMe absorvendo \nE de repente eu me vi assim\nCompletamente seu\nVi a minha for\u00e7a amarrada no seu passo\nVi que sem voc\u00ea n\u00e3o tem caminho\nEu n\u00e3o me acho\nVi um grande amor gritar dentro de mim\nComo eu sonhei um dia\n\nMas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se encontre\nTer saudade at\u00e9 que \u00e9 bom\n\u00c9 melhor que caminhar vazio\nA esperan\u00e7a \u00e9 um dom\nQue eu tenho em mim\n(Eu tenho sim)\n\nN\u00e3o tem desespero n\u00e3o\nVoc\u00ea me ensinou milh\u00f5es de coisas\nTenho um sonho em minhas m\u00e3os\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 um novo dia\nCertamente eu vou ser mais feliz\n\nQuando a can\u00e7\u00e3o se fez mais clara e mais sentida\nQuando a poesia realmente fez folia em minha vida\nVoc\u00ea veio me contar dessa paix\u00e3o inesperada\nPor outra pessoa\n\nMas n\u00e3o tem revolta n\u00e3o\nEu s\u00f3 quero que voc\u00ea se encontre\nTer saudade at\u00e9 que \u00e9 bom\n\u00c9 melhor que caminhar vazio\nA esperan\u00e7a \u00e9 um dom\nQue eu tenho em mim\n(Eu tenho sim)\n\nN\u00e3o tem desespero n\u00e3o\nVoc\u00ea me ensinou milh\u00f5es de coisas\nTenho um sonho em minhas m\u00e3os\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 um novo dia\nCertamente eu vou ser mais feliz\nFeliz\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25534",
                "likeCount": "830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZ84JPOfVvwzyGi5heksjD3Itug",
            "id": "jgtK2K1G5zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T21:00:51Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "REVIVENDO TODO MUNDO! - BATTLEFIELD 6",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgtK2K1G5zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgtK2K1G5zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgtK2K1G5zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgtK2K1G5zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgtK2K1G5zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "battlefield 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVIVENDO TODO MUNDO! - BATTLEFIELD 6",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62338",
                "likeCount": "4054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OUlEFGd-WuAFAttS_Lg4TeP02oE",
            "id": "Zi-xGwEsrI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-13T21:00:50Z",
                "channelId": "UC7hts-F-OLqcKD4h78WNehg",
                "title": "OS 3 BARULHINHOS - Os Feras Do Pizeiro (M\u00daSICA NOVA)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi-xGwEsrI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi-xGwEsrI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi-xGwEsrI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi-xGwEsrI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi-xGwEsrI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Feras do Pizeiro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OS 3 BARULHINHOS - Os Feras Do Pizeiro (M\u00daSICA NOVA)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26651",
                "likeCount": "1842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "36dOa_6IXWl2gRHgvRs0RXbdUL0",
            "id": "D70MNDfrhio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T13:30:10Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "SOBREVIVI EM UM MUNDO DE XP NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nsobrevivi em um mundo de xp no minecraft\nsobrevivi em um mundo de xp no minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D70MNDfrhio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D70MNDfrhio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D70MNDfrhio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D70MNDfrhio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D70MNDfrhio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "sobrevivi",
                    "mundo",
                    "xp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI EM UM MUNDO DE XP NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nsobrevivi em um mundo de xp no minecraft\nsobrevivi em um mundo de xp no minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449501",
                "likeCount": "4948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3iRlOpyuA3pAVsfLemgmnojurDc",
            "id": "Mrtb33D6slM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-14T22:00:36Z",
                "channelId": "UCbI8oiCdgXdWpG86ab35zlA",
                "title": "Dan - Vida\u00a0Boa",
                "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: Em breve...\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Prod. Custic\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por:  Tussidas\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Vida Boa\nDan - Vida Boa\nDan - Vida Boa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mrtb33D6slM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mrtb33D6slM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mrtb33D6slM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mrtb33D6slM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mrtb33D6slM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oDan",
                "tags": [
                    "\u00e9odan",
                    "Vida Boa",
                    "\u00e9odan sei la",
                    "mix animes",
                    "mash dan",
                    "\u00e9odan mash",
                    "\u00e9odan marin",
                    "\u00e9odan react",
                    "react \u00e9odan",
                    "mash rap",
                    "rap anime",
                    "rap geek",
                    "baki vs yujiro",
                    "pai do baki",
                    "vibe animes",
                    "mhrap vibe animes",
                    "vibe animes \u00e9odan",
                    "mhrap",
                    "lookism",
                    "\u00e9odan blue lock",
                    "new gen",
                    "Mash",
                    "Mash vs Carpaccio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dan - Vida\u00a0Boa",
                    "description": "Escute nas plataformas digitais! \nSpotify: Em breve...\n\nREDE SOCIAL \nTWITTER: @EoDanOficial\nContato profissional - Instagram: @danperezoficial  \n------------------------------------------------------------------------------------\nVoz e Composi\u00e7\u00e3o: \u00c9oDan\nBeat: Prod. Custic\nMixagem/Master: HMZ\nEdi\u00e7\u00e3o por:  Tussidas\nDiretor de Edi\u00e7\u00e3o: Exploserd\nThumbnail por: Shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o por: YuzoDeen\n\nDan - Vida Boa\nDan - Vida Boa\nDan - Vida Boa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11758",
                "likeCount": "2739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}