{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "R_7EutKE7fEWXlUQwR3kGarpI4Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GYF5BqFqzHgY-Vda8h6JZXTekg",
            "id": "G38Sv2G_hIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:30:14Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                    "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288911",
                "likeCount": "13225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2_-8oZWcK7eNA0AozMky3xyrDM",
            "id": "a0fHrs3-lzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:38:27Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "JP",
                    "JPPerformance",
                    "JeanPierreKraemer",
                    "JeanPierreKr\u00e4mer",
                    "Pace",
                    "BigBoostBurger",
                    "Auto",
                    "Tuning",
                    "AutoTuning"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                    "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608158",
                "likeCount": "40555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l9bDUgcrWz_i0APY2DiNHIb_IZw",
            "id": "7RPsasaHxN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T06:00:07Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "32.000,- f\u00fcr nichts, AMG C63 und Maybach in falschen H\u00e4nden",
                "description": "Heute seht Ihr einen Schweizer C63 S205 mit dem M177 4,0 V8 Bi-Turbo Motor, der in einer freien Werkstatt sehr schlecht instandgesetzt wurde. Auf der Nachbar Hebeb\u00fchne haben wir noch einen Maybach V222 mit einem M178 4,0 V8 Bi-Turbo der in einer Mercedes Niederlassung einen schlechten Service bekommen hat. Aber seht selber   \n(WERBUNG)\n \nLink zum Ravenol Shop\nhttps://www.ravenol-shop.de/\nSparen/Gewinnen k\u00f6nnt Ihr mit dem Code: MZ25\n\nHier der Link zu dem Hazet Werkzeugwagen \nhttps://www.instagram.com/hazet_official/?hl=de\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6 https://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "ravenol",
                    "shell",
                    "w205",
                    "m177",
                    "m176",
                    "maybach",
                    "v222",
                    "w222",
                    "v8 bi turbo",
                    "niederlassung",
                    "vertragswerkstatt",
                    "c63",
                    "s500",
                    "s65",
                    "werkstatt",
                    "mitarbeiter",
                    "axel",
                    "jean pierre",
                    "autodoktoren",
                    "kabel 1",
                    "\u00f6l verbrauch",
                    "sound",
                    "v max",
                    "brabus",
                    "service",
                    "z\u00fcndkerzen",
                    "b service",
                    "kosten",
                    "inspektion",
                    "fabucar",
                    "auto doktoren"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "32.000,- f\u00fcr nichts, AMG C63 und Maybach in falschen H\u00e4nden",
                    "description": "Heute seht Ihr einen Schweizer C63 S205 mit dem M177 4,0 V8 Bi-Turbo Motor, der in einer freien Werkstatt sehr schlecht instandgesetzt wurde. Auf der Nachbar Hebeb\u00fchne haben wir noch einen Maybach V222 mit einem M178 4,0 V8 Bi-Turbo der in einer Mercedes Niederlassung einen schlechten Service bekommen hat. Aber seht selber   \n(WERBUNG)\n \nLink zum Ravenol Shop\nhttps://www.ravenol-shop.de/\nSparen/Gewinnen k\u00f6nnt Ihr mit dem Code: MZ25\n\nHier der Link zu dem Hazet Werkzeugwagen \nhttps://www.instagram.com/hazet_official/?hl=de\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6 https://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167978",
                "likeCount": "8612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZGmIvKuDlLMS9zMfDbRQVYt_vE",
            "id": "hlTGjc7Gn04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:00:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel",
                "description": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel. This is the PvP challenge, the first challenge in our duel. Next is the 10 skills challenge. Who will win?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis: @DaquavisMC\n\n\nI am just starting my training arc, and this is the beginning of it. Thank you to everyone who helped me train this last week for this duel. Much more training is necessary to beat 6 hunters. For now, beating Daquavis is my main focus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel",
                    "description": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel. This is the PvP challenge, the first challenge in our duel. Next is the 10 skills challenge. Who will win?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis: @DaquavisMC\n\n\nI am just starting my training arc, and this is the beginning of it. Thank you to everyone who helped me train this last week for this duel. Much more training is necessary to beat 6 hunters. For now, beating Daquavis is my main focus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5948068",
                "likeCount": "460132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S-Mwt2246GkgojJCQaY8AIVC1Do",
            "id": "EstNeV9fsrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:19Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer ist der Charmanteste? \ud83d\ude0f\ud83c\udf39- R\u00e4tsel Impossible",
                "description": "WERBUNG | Zu BETR BURGER: https://www.instagram.com/betr_de/\n\n\ud83d\udd39 Schaut gerne bei Saschas veganem Burger Store BETR BURGERS vorbei! Euch erwarten richtig leckere vegane Burger, cremige Oatshakes und viele weitere Specials.\n\ud83d\udc49 Simon-von-Utrecht-Stra\u00dfe 12, 20359 Hamburg\n\ud83c\udf10 www.betr.de\n\nVielen Dank an Franziska, dass du f\u00fcr uns so herrlich uncharmant warst!\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/franzlska\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Hendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Die Rinos",
                    "Rinos",
                    "rhinos",
                    "die rhinos Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "Bewerten",
                    "Creator",
                    "Sarazar",
                    "Moo",
                    "Aditotoro",
                    "Tom",
                    "Supreme",
                    "TomSprm",
                    "Tomsupreme",
                    "Elena.zbt",
                    "Elena",
                    "Elena Zoe",
                    "Zoe",
                    "JoeysJungle",
                    "Joey",
                    "Joeys",
                    "Jungle",
                    "r\u00e4tsel impossible",
                    "modell",
                    "model",
                    "r\u00e4tsel imposibel",
                    "task master",
                    "spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Charmanteste? \ud83d\ude0f\ud83c\udf39- R\u00e4tsel Impossible",
                    "description": "WERBUNG | Zu BETR BURGER: https://www.instagram.com/betr_de/\n\n\ud83d\udd39 Schaut gerne bei Saschas veganem Burger Store BETR BURGERS vorbei! Euch erwarten richtig leckere vegane Burger, cremige Oatshakes und viele weitere Specials.\n\ud83d\udc49 Simon-von-Utrecht-Stra\u00dfe 12, 20359 Hamburg\n\ud83c\udf10 www.betr.de\n\nVielen Dank an Franziska, dass du f\u00fcr uns so herrlich uncharmant warst!\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/franzlska\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Hendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426173",
                "likeCount": "24993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3xvYXoh2_Avqnmr6gCEGSklVLrk",
            "id": "SOQ6Hi2fOzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:43:49Z",
                "channelId": "UC8JETzqWNyTnAtwaq0_dl9A",
                "title": "Oli.P - Leuchtturm | Giovanni Zarrella Show 2025",
                "description": "Jetzt das Best Of Album von Oli.P bestellen: \u25ba https://www.shop24direct.de/produkt/sku/2710612?by=OxS24dDachYoutubeS24d\n\nAlle Videos von Oli. P in einer Playlist:\n\u25ba http://bit.ly/Oli_P_Videoplaylist\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Oli. P folgen: \nFacebook: https://www.facebook.com/oli.petszokat\nInstagram: https://www.instagram.com/oli.p_offiziell/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #olip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schlager f\u00fcr Alle",
                "tags": [
                    "telamo",
                    "schlagermusik",
                    "Schlager f\u00fcr alle",
                    "offizielles Video",
                    "Schlager Hits",
                    "Schlager Charts",
                    "Schlager Mix",
                    "Schlager Musik",
                    "deutsche Schlager youtube",
                    "youtube schlager",
                    "schlager",
                    "schlager hit mix",
                    "schlager hits mix",
                    "schlager 2025",
                    "schlager video 2025",
                    "schlager hit mix 2025",
                    "schlager hits 2025",
                    "schlager musik 2025",
                    "oli.p",
                    "oli p",
                    "leuchtturm",
                    "oli p leuchtturm",
                    "giovanni zarrella show 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oli.P - Leuchtturm | Giovanni Zarrella Show 2025",
                    "description": "Jetzt das Best Of Album von Oli.P bestellen: \u25ba https://www.shop24direct.de/produkt/sku/2710612?by=OxS24dDachYoutubeS24d\n\nAlle Videos von Oli. P in einer Playlist:\n\u25ba http://bit.ly/Oli_P_Videoplaylist\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Oli. P folgen: \nFacebook: https://www.facebook.com/oli.petszokat\nInstagram: https://www.instagram.com/oli.p_offiziell/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #olip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161535",
                "likeCount": "426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vfe-9g9s3SHZKRAvSm1ynGPK1k8",
            "id": "cfYIDtkwp7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:30:42Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "So lief mein Abiball",
                "description": "\u25ba Unser Abiball war eine Katastrophe\n\u25baUm ab sofort besser, kostenlos und mit mehr Spa\u00df zu surfen, holt euch Opera hier: https://opr.as/05-Opera-browser-einholzkopf (werbung)\n\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation f\u00fcr sowas find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So lief mein Abiball",
                    "description": "\u25ba Unser Abiball war eine Katastrophe\n\u25baUm ab sofort besser, kostenlos und mit mehr Spa\u00df zu surfen, holt euch Opera hier: https://opr.as/05-Opera-browser-einholzkopf (werbung)\n\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation f\u00fcr sowas find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391354",
                "likeCount": "24942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Llw5XxkpJF9vpYTAeneKcDseHGM",
            "id": "Q1hdIc-GL-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:00:22Z",
                "channelId": "UCeARcCUiZg79SQQ-2_XNlXQ",
                "title": "5 h\u00e4ufige Wohlstandskiller, die du unbedingt vermeiden solltest!",
                "description": "Das sind die Top 5 Fehler, die dein Verm\u00f6gen schrumpfen lassen!\nKostenloses Depot er\u00f6ffnen: \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=kostenlos-25&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8 \nFinanzfluss Copilot: App f\u00fcr dein Verm\u00f6gen \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/r/copilot-app-yt \ud83d\udcf1\n\n\n\u2139\ufe0f Weitere Infos zum Video:\n\nDas heutige Video thematisiert 5 Wohlstandskiller, die langfristig das pers\u00f6nliche Verm\u00f6gen schm\u00e4lern k\u00f6nnen. Wir erkl\u00e4ren dir, wie jeder dieser Faktoren sich negativ auf den Verm\u00f6gensaufbau auswirkt und wie du diese Fallstricke umgehen kannst.\n\n\u2022 Sparrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/sparrechner/\n\u2022 Kreditrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/kreditrechner/\n\nQuellenverzeichnis:\nhttps://docs.google.com/document/d/1ohhj22xKPUqKqtLNNOZAAkmU_Q5aYJOSlUlvLjpNS1g/edit?usp=drive_link\n\n\n\ud83c\udfc6 Unsere Empfehlungen: https://link.finanzfluss.de/go/empfehlungen\n\n\u2022 Depot: https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8\n\u2022 Kreditkarte: https://link.finanzfluss.de/go/kreditkarte *\ud83d\udcb3\n\u2022 Girokonto (+75\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/girokonto?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=n26-girokonto&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcb3\n\u2022 Kryptob\u00f6rse (+10\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/krypto-boerse *\ud83d\udcbb\n\u2022 Tagesgeld (Zinsvergleich): https://link.finanzfluss.de/go/tagesgeld-testsieger?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=tagesgeld&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc * \ud83d\udc5b\n\n\n\ud83d\udc5b Die besten Zinsangebote!\n\u2022 Tagesgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/tagesgeldvergleich-yt\n\u2022 Festgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/festgeldvergleich-yt\n\n\n\u2692\ufe0f N\u00fctzliche Tools f\u00fcr deine Finanzen\n\n\u2022 Haushaltsbuch (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/haushaltsbuch?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-haushaltsbuch&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Kommer Weltportfolio (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/weltportfolio?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-weltportfolio&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Schritt-f\u00fcr-Schritt Anleitung zum Investieren: https://link.finanzfluss.de/go/investieren-tutorial?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-investieren-tutorial&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\n\n\ud83d\udcf1 Podcast, Instagram & mehr:  https://www.finanzfluss.de/linkliste?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-linkliste&utm_term=podcast-instagram&utm_content=yt-desc\n\ud83d\udcd8 Das neue Finanzfluss Buch! \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/finanzfluss-buch *\n\n0:00 Intro\n0:21 1. Falsch kalkulierter Immobilienkauf\n3:12 2. Um Rente nicht selbst k\u00fcmmern\n5:57 3. Falsche Investmentprodukte\n08:24 4. Konsumschulden\n10:39 5. Scheidung\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder einen Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst, etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir (je nach Anbieter) eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten und du unterst\u00fctzt unser Projekt. Wir danken dir f\u00fcr deinen Support! \ud83d\ude4f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Finanzfluss",
                "tags": [
                    "finanzfluss",
                    "fehler",
                    "teure fehler",
                    "teuerste fehler geld",
                    "teuerste fehler",
                    "gr\u00f6\u00dfte fehler",
                    "schlimmste fehler",
                    "geldanlage",
                    "investieren",
                    "etf anf\u00e4ngerfehler",
                    "opportunit\u00e4tskosten",
                    "wohlstandskiller",
                    "geldfehler",
                    "geld fehler",
                    "fehler die dich geld kosten",
                    "scheidung",
                    "ehe vertrag",
                    "wohlstandsverlust",
                    "falsche investments",
                    "falsche investmentprodukte",
                    "immobilien fehler",
                    "immobilie rendite",
                    "fehler immobilienkauf",
                    "rente fehler",
                    "altersvorsorge",
                    "konsumschulden",
                    "schulden",
                    "etf",
                    "wohlstand killer"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 h\u00e4ufige Wohlstandskiller, die du unbedingt vermeiden solltest!",
                    "description": "Das sind die Top 5 Fehler, die dein Verm\u00f6gen schrumpfen lassen!\nKostenloses Depot er\u00f6ffnen: \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=kostenlos-25&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8 \nFinanzfluss Copilot: App f\u00fcr dein Verm\u00f6gen \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/r/copilot-app-yt \ud83d\udcf1\n\n\n\u2139\ufe0f Weitere Infos zum Video:\n\nDas heutige Video thematisiert 5 Wohlstandskiller, die langfristig das pers\u00f6nliche Verm\u00f6gen schm\u00e4lern k\u00f6nnen. Wir erkl\u00e4ren dir, wie jeder dieser Faktoren sich negativ auf den Verm\u00f6gensaufbau auswirkt und wie du diese Fallstricke umgehen kannst.\n\n\u2022 Sparrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/sparrechner/\n\u2022 Kreditrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/kreditrechner/\n\nQuellenverzeichnis:\nhttps://docs.google.com/document/d/1ohhj22xKPUqKqtLNNOZAAkmU_Q5aYJOSlUlvLjpNS1g/edit?usp=drive_link\n\n\n\ud83c\udfc6 Unsere Empfehlungen: https://link.finanzfluss.de/go/empfehlungen\n\n\u2022 Depot: https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8\n\u2022 Kreditkarte: https://link.finanzfluss.de/go/kreditkarte *\ud83d\udcb3\n\u2022 Girokonto (+75\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/girokonto?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=n26-girokonto&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcb3\n\u2022 Kryptob\u00f6rse (+10\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/krypto-boerse *\ud83d\udcbb\n\u2022 Tagesgeld (Zinsvergleich): https://link.finanzfluss.de/go/tagesgeld-testsieger?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=tagesgeld&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc * \ud83d\udc5b\n\n\n\ud83d\udc5b Die besten Zinsangebote!\n\u2022 Tagesgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/tagesgeldvergleich-yt\n\u2022 Festgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/festgeldvergleich-yt\n\n\n\u2692\ufe0f N\u00fctzliche Tools f\u00fcr deine Finanzen\n\n\u2022 Haushaltsbuch (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/haushaltsbuch?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-haushaltsbuch&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Kommer Weltportfolio (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/weltportfolio?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-weltportfolio&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Schritt-f\u00fcr-Schritt Anleitung zum Investieren: https://link.finanzfluss.de/go/investieren-tutorial?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-investieren-tutorial&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\n\n\ud83d\udcf1 Podcast, Instagram & mehr:  https://www.finanzfluss.de/linkliste?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-linkliste&utm_term=podcast-instagram&utm_content=yt-desc\n\ud83d\udcd8 Das neue Finanzfluss Buch! \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/finanzfluss-buch *\n\n0:00 Intro\n0:21 1. Falsch kalkulierter Immobilienkauf\n3:12 2. Um Rente nicht selbst k\u00fcmmern\n5:57 3. Falsche Investmentprodukte\n08:24 4. Konsumschulden\n10:39 5. Scheidung\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder einen Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst, etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir (je nach Anbieter) eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten und du unterst\u00fctzt unser Projekt. Wir danken dir f\u00fcr deinen Support! \ud83d\ude4f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115463",
                "likeCount": "3120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fL_qtkzHhM_aKIo1r6XUMdzWn08",
            "id": "XQbbZ980Sx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:16:02Z",
                "channelId": "UCYAg4bYdyqENxEyHUX7t1FA",
                "title": "Geschmolzener 12VHPWR bei Zuschauer RTX 4090 - Analyse und Reparatur",
                "description": "Hier findet ihr alle Informationen zur Hetzner Cloud:\nhttps://htznr.li/der8auer/250402_de\nNeukunden sparen 15 \u20ac mit dem Code \u201cder8auer15\u201d\n\n---------------------------------------------------------\nMusic / Credits:\n\nOutro:\n1998 Beats - Strange Things\n\n---------------------------------------------------------\nBezahlte Inhalte:\n- Hetzner Spot\n\nSamples im Video:\n- /\n\nder8auer Advertisement Policy:\nhttps://der8auer.com/advertisement-policy/\n\nder8auer Sample Policy:\nhttps://der8auer.com/sample-policy/\n\nder8auer Patreon mit Zugriff zu der8auer Discord:\nhttps://www.patreon.com/c/der8auer\n---------------------------------------------------------\nTimestamps:\n0:00 Intro\n1:18 Hetzner (Werbung)\n1:49 Das Problem: geschmolzene Stecker\n3:54 Kundenservice, Grafikkartendesign & Stromkabel\n8:12 Die geschmolzenen Stecker\n10:45 Theorien zur Ursache\n11:57 Defekte Stecker\n13:23 Austausch des Steckers\n15:20 Funktionstest\n16:28 Fehleranalyse\n19:40 Widerst\u00e4nde & Strom\n22:38 Molex-Widerstand-Spezifikation\n25:19 Zusammenfassung/Fazit\n27:16 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "der8auer",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Geschmolzener 12VHPWR bei Zuschauer RTX 4090 - Analyse und Reparatur",
                    "description": "Hier findet ihr alle Informationen zur Hetzner Cloud:\nhttps://htznr.li/der8auer/250402_de\nNeukunden sparen 15 \u20ac mit dem Code \u201cder8auer15\u201d\n\n---------------------------------------------------------\nMusic / Credits:\n\nOutro:\n1998 Beats - Strange Things\n\n---------------------------------------------------------\nBezahlte Inhalte:\n- Hetzner Spot\n\nSamples im Video:\n- /\n\nder8auer Advertisement Policy:\nhttps://der8auer.com/advertisement-policy/\n\nder8auer Sample Policy:\nhttps://der8auer.com/sample-policy/\n\nder8auer Patreon mit Zugriff zu der8auer Discord:\nhttps://www.patreon.com/c/der8auer\n---------------------------------------------------------\nTimestamps:\n0:00 Intro\n1:18 Hetzner (Werbung)\n1:49 Das Problem: geschmolzene Stecker\n3:54 Kundenservice, Grafikkartendesign & Stromkabel\n8:12 Die geschmolzenen Stecker\n10:45 Theorien zur Ursache\n11:57 Defekte Stecker\n13:23 Austausch des Steckers\n15:20 Funktionstest\n16:28 Fehleranalyse\n19:40 Widerst\u00e4nde & Strom\n22:38 Molex-Widerstand-Spezifikation\n25:19 Zusammenfassung/Fazit\n27:16 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97781",
                "likeCount": "8893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOkfXSiGhxPr2YMxzIpcbMgWevw",
            "id": "4TD6M1o4HmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:40:40Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne das Fangirl",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttps://www.instagram.com/tina.lnk\nhttps://www.instagram.com/antonia.krz\nhttps://www.instagram.com/dalia.sch\nhttps://www.instagram.com/antoniiaweber\nhttps://www.instagram.com/alex_dlng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "fangirl",
                    "fan",
                    "challenge",
                    "contest",
                    "fragen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne das Fangirl",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttps://www.instagram.com/tina.lnk\nhttps://www.instagram.com/antonia.krz\nhttps://www.instagram.com/dalia.sch\nhttps://www.instagram.com/antoniiaweber\nhttps://www.instagram.com/alex_dlng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550384",
                "likeCount": "25673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FrQNjSJDJTI-Pa5XlNro1Kni6oU",
            "id": "imZBiojPwek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:52:36Z",
                "channelId": "UChr7ZXDFiPOEl543HM4Aj8g",
                "title": "DSC Arminia Bielefeld - SG Dynamo Dresden, Highlights mit Live-Kommentar | 3. Liga | MAGENTA SPORT",
                "description": "Was f\u00fcr ein Spitzenspiel und was f\u00fcr ein Finish! Den gesamten Gamereport siehst Du hier: https://youtu.be/Xm_6n4wDCgo\n\nAlle Spiele der 3. LIGA live bei MagentaSport: https://bit.ly/3LigaLive\n\nMehr Live-Sport geht nicht!\nFu\u00dfball live: https://www.magentasport.de/fussball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_fussball-yt-47\nEishockey live: https://www.magentasport.de/eishockey?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_eishockey-yt-48\nBasketball live: https://www.magentasport.de/basketball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_basketball-yt-49\n\nMagentaSport auf Facebook: https://www.facebook.com/magentasport.de \nMagentaSport auf Instagram: https://www.instagram.com/magentasport/\nMagentaSport auf TikTok: https://www.tiktok.com/@magentasport?lang=de-DE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imZBiojPwek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imZBiojPwek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imZBiojPwek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imZBiojPwek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imZBiojPwek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAGENTA SPORT",
                "tags": [
                    "DSC Arminia Bielefeld",
                    "DSC Arminia Bielefeld vs. SG Dynamo Dresden",
                    "SG Dynamo Dresden",
                    "Magenta",
                    "MagentaSport",
                    "3. Liga",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Highlight",
                    "Highlights",
                    "Tore",
                    "Alle Tore",
                    "Bielefeld",
                    "Bielefeld Dresden",
                    "Dynamo",
                    "Eigentor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DSC Arminia Bielefeld - SG Dynamo Dresden, Highlights mit Live-Kommentar | 3. Liga | MAGENTA SPORT",
                    "description": "Was f\u00fcr ein Spitzenspiel und was f\u00fcr ein Finish! Den gesamten Gamereport siehst Du hier: https://youtu.be/Xm_6n4wDCgo\n\nAlle Spiele der 3. LIGA live bei MagentaSport: https://bit.ly/3LigaLive\n\nMehr Live-Sport geht nicht!\nFu\u00dfball live: https://www.magentasport.de/fussball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_fussball-yt-47\nEishockey live: https://www.magentasport.de/eishockey?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_eishockey-yt-48\nBasketball live: https://www.magentasport.de/basketball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_basketball-yt-49\n\nMagentaSport auf Facebook: https://www.facebook.com/magentasport.de \nMagentaSport auf Instagram: https://www.instagram.com/magentasport/\nMagentaSport auf TikTok: https://www.tiktok.com/@magentasport?lang=de-DE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149580",
                "likeCount": "995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_tiObR_qEEDS0adNkDY8EG8y2Ws",
            "id": "1aAx6xW72Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:39:24Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Verfassungsschutz: AfD ist \"gesichert rechtsextrem\" | Und jetzt? | #analyse",
                "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz stuft die Alternative f\u00fcr Deutschland (AfD) als \"gesichert rechtsextremistisch\" ein. Das wurde heute bekannt. Wie sehen die Hintergr\u00fcnde dazu aus, und was bedeutet das konkret f\u00fcr die Partei? Darum geht es in diesem Video.\n\nDie im Video erw\u00e4hnte Pressemitteilung des Bundesamts f\u00fcr Verfassungsschutz - https://www.verfassungsschutz.de/SharedDocs/pressemitteilungen/DE/2025/pressemitteilung-2025-05-02.html\n\n... und eine Pressemitteilung der AfD mit einer Reaktion darauf - https://www.afd.de/alice-weidel-tino-chrupalla-entscheidung-des-verfassungsschutzes-ist-ein-schwerer-schlag-gegen-die-bundesdeutsche-demokratie\n\nAuftrag und Arbeitsweise des Bundesamts f\u00fcr Verfassungsschutz - https://www.verfassungsschutz.de/DE/verfassungsschutz/auftrag/auftrag_node.html\n\nEine Zusammenfassung der Kritik am Verfassungsschutz, in einer Untersuchung der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung - https://www.kas.de/documents/252038/7995358/Der+Verfassungsschutz+unter+Verdacht.pdf/7558215c-b9ee-3859-e8c3-5b7b916aa3a4\n\nHier findet ihr das im Video erw\u00e4hnte Gutachten zur Einstufung der AfD als \"Verdachtsfall\", zur Verf\u00fcgung gestellt von netzpolitik.org - https://netzpolitik.org/2025/verdachtsfall-rechtsextremismus-wir-veroeffentlichen-das-1-000-seitige-verfassungsschutz-gutachten-zur-afd\n\nDas Urteil zur Klage der AfD gegen die Einstufung als \"Verdachtsfall\" - https://www.vg-koeln.nrw.de/behoerde/presse/Pressemitteilungen/Archiv/2022/06_08032022/index.php\n\nHintergr\u00fcnde zu einem Parteiverbotsverfahren - https://www.bundesverfassungsgericht.de/DE/DasBundesverfassungsgericht/Verfahrensarten/Parteiverbotsverfahren/parteiverbotsverfahren_node.html\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1aAx6xW72Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1aAx6xW72Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1aAx6xW72Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1aAx6xW72Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1aAx6xW72Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "alternative f\u00fcr deutschland",
                    "afd",
                    "verfassungsschutz",
                    "einstufung",
                    "gesichert rechtsextrem",
                    "gr\u00fcnde",
                    "folgen",
                    "gutachten",
                    "hintergr\u00fcnde",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "news",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verfassungsschutz: AfD ist \"gesichert rechtsextrem\" | Und jetzt? | #analyse",
                    "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz stuft die Alternative f\u00fcr Deutschland (AfD) als \"gesichert rechtsextremistisch\" ein. Das wurde heute bekannt. Wie sehen die Hintergr\u00fcnde dazu aus, und was bedeutet das konkret f\u00fcr die Partei? Darum geht es in diesem Video.\n\nDie im Video erw\u00e4hnte Pressemitteilung des Bundesamts f\u00fcr Verfassungsschutz - https://www.verfassungsschutz.de/SharedDocs/pressemitteilungen/DE/2025/pressemitteilung-2025-05-02.html\n\n... und eine Pressemitteilung der AfD mit einer Reaktion darauf - https://www.afd.de/alice-weidel-tino-chrupalla-entscheidung-des-verfassungsschutzes-ist-ein-schwerer-schlag-gegen-die-bundesdeutsche-demokratie\n\nAuftrag und Arbeitsweise des Bundesamts f\u00fcr Verfassungsschutz - https://www.verfassungsschutz.de/DE/verfassungsschutz/auftrag/auftrag_node.html\n\nEine Zusammenfassung der Kritik am Verfassungsschutz, in einer Untersuchung der CDU-nahen Konrad-Adenauer-Stiftung - https://www.kas.de/documents/252038/7995358/Der+Verfassungsschutz+unter+Verdacht.pdf/7558215c-b9ee-3859-e8c3-5b7b916aa3a4\n\nHier findet ihr das im Video erw\u00e4hnte Gutachten zur Einstufung der AfD als \"Verdachtsfall\", zur Verf\u00fcgung gestellt von netzpolitik.org - https://netzpolitik.org/2025/verdachtsfall-rechtsextremismus-wir-veroeffentlichen-das-1-000-seitige-verfassungsschutz-gutachten-zur-afd\n\nDas Urteil zur Klage der AfD gegen die Einstufung als \"Verdachtsfall\" - https://www.vg-koeln.nrw.de/behoerde/presse/Pressemitteilungen/Archiv/2022/06_08032022/index.php\n\nHintergr\u00fcnde zu einem Parteiverbotsverfahren - https://www.bundesverfassungsgericht.de/DE/DasBundesverfassungsgericht/Verfahrensarten/Parteiverbotsverfahren/parteiverbotsverfahren_node.html\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611731",
                "likeCount": "30483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_S761qCeLkJy1LiPpWwWAjKUfBA",
            "id": "wIgFsXI95NQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:01:21Z",
                "channelId": "UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg",
                "title": "NOCH EIN KAPUTTER OSH-KOSH?! \ud83e\udd2f Der n\u00e4chste Reparaturstopp muss sein! | Morlock Motors",
                "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nNachdem die Morlocks schon ein paar Zwischenstopps machen mussten, um die Psh-Koshs fahrt\u00fcchtig zu machen, steht jetzt wieder ein Reparatur-Stopp an. Ein bisschen Sightseeing ist aber trotzdem noch drin.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIgFsXI95NQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIgFsXI95NQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIgFsXI95NQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIgFsXI95NQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIgFsXI95NQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabel Eins",
                "tags": [
                    "kabel eins",
                    "kabeleins",
                    "kabel eins TV",
                    "fernsehen",
                    "kabel 1",
                    "kableins",
                    "kable eins",
                    "kabel eins programm",
                    "kabel eins now",
                    "kabel eins classics",
                    "kabel eins classic",
                    "kabel eins tv",
                    "kabel eins deutschland",
                    "kabel eins online"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOCH EIN KAPUTTER OSH-KOSH?! \ud83e\udd2f Der n\u00e4chste Reparaturstopp muss sein! | Morlock Motors",
                    "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nNachdem die Morlocks schon ein paar Zwischenstopps machen mussten, um die Psh-Koshs fahrt\u00fcchtig zu machen, steht jetzt wieder ein Reparatur-Stopp an. Ein bisschen Sightseeing ist aber trotzdem noch drin.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158096",
                "likeCount": "4589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-R72eZxAEkpjdkHKAW3Rh1sM-s",
            "id": "mVO-F5u0bqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:01:23Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Abseilen \u00fcber den Wolken (ja, gleich in Folge 1) | Julia vs Joey | Folge 1",
                "description": "Von null auf hundert(zw\u00f6lf Meter)! Wir durften nicht mal kurz ankommen... Let\u2019s go mit Challenge 1! Wer holt sich den Punkt am Tafelberg? \ud83e\udee3\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Abseilen Tafelberg",
                    "Cape Town",
                    "Fragen",
                    "H\u00f6henangst",
                    "Joey's Jungle Challenge",
                    "Julia Beautx Challenge",
                    "Julia vs Joey Staffel 2",
                    "Julia vs. Joey Staffel 2",
                    "Quiz",
                    "S\u00fcdafrika Staffel",
                    "abseilen",
                    "abseiling",
                    "beautxvlogs",
                    "challenge",
                    "die nervigen",
                    "fliegen",
                    "funk Youtube",
                    "funk format",
                    "joey",
                    "joeysjungle",
                    "julia",
                    "julia beautx",
                    "julia und joey",
                    "julia vs joey",
                    "kapstadt",
                    "southafrica",
                    "s\u00fcdafrika",
                    "tafelberg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abseilen \u00fcber den Wolken (ja, gleich in Folge 1) | Julia vs Joey | Folge 1",
                    "description": "Von null auf hundert(zw\u00f6lf Meter)! Wir durften nicht mal kurz ankommen... Let\u2019s go mit Challenge 1! Wer holt sich den Punkt am Tafelberg? \ud83e\udee3\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413814",
                "likeCount": "25413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZXnpmm0iEVSKQiY1QlxdOkXr8l8",
            "id": "jzkhx_1UlUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T06:08:32Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Canelo \u00c1lvarez vs William Scull | Fight Highlights",
                "description": "Subscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Canelo \u00c1lvarez vs William Scull | Fight Highlights",
                    "description": "Subscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1980216",
                "likeCount": "18075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FkvZlCih41-iLbiCYsOwoJDSqSQ",
            "id": "YxU2yWosXUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:48Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "\u00dcBER 1.000 Nm Drehmoment auf der HINTERACHSE! - Dodge Viper SRT10 - 8.3L V10 + Kompressor?!",
                "description": "Das lange Warten hat ein Ende! Yasins Kompressor-Viper darf endlich zeigen, was in ihr steckt: 8.3 Liter, zehn Zylinder und eine Priese Ladedruck! :D Bevor es aber losgehen kann, haben Marco und Julian noch einige H\u00fcrden zu meistern...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcBER 1.000 Nm Drehmoment auf der HINTERACHSE! - Dodge Viper SRT10 - 8.3L V10 + Kompressor?!",
                    "description": "Das lange Warten hat ein Ende! Yasins Kompressor-Viper darf endlich zeigen, was in ihr steckt: 8.3 Liter, zehn Zylinder und eine Priese Ladedruck! :D Bevor es aber losgehen kann, haben Marco und Julian noch einige H\u00fcrden zu meistern...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184077",
                "likeCount": "17882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7vLcr6B7zq_WIyZClrdOXWyQM_U",
            "id": "T_3O1FCxS5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:27:17Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I Tested the Weirdest Phones on the Internet.",
                "description": "This started as a quest to find the goofiest phones for fun...but low key there are far too many good ideas here for us to just leave them in the past \ud83e\udd28 Check out Bitdefender and Scamio, their free, easy-to-use AI chatbot for detecting and preventing scams: https://bitdefend.me/Scamio-boss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "phone",
                    "smartphone",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "I bought"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested the Weirdest Phones on the Internet.",
                    "description": "This started as a quest to find the goofiest phones for fun...but low key there are far too many good ideas here for us to just leave them in the past \ud83e\udd28 Check out Bitdefender and Scamio, their free, easy-to-use AI chatbot for detecting and preventing scams: https://bitdefend.me/Scamio-boss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3114862",
                "likeCount": "96167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PppPstepN6LfpDowlK9roLfvOX4",
            "id": "75JF6RkJBis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:30:03Z",
                "channelId": "UC0AzgxC1et1RdIacZNXdTlQ",
                "title": "TOTALE BLAMAGE & TRAINER GEFEUERT \ud83d\ude44  GamerBrother REALTALK \u00fcber SCHALKE - PADERBORN..",
                "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother STREAM HIGHLIGHTS",
                "tags": [
                    "gamerbrother stream",
                    "gamerbrother stream highlights",
                    "fifa",
                    "fifa deutschland",
                    "stream highlights",
                    "fifa stream highlights",
                    "GamerBrother Pack Opening",
                    "gamerbrother team bewertung",
                    "gamerbrother reaktion",
                    "ea fc 25",
                    "GamerBrother EA FC 25",
                    "GamerBrother EA FC 25 Pack Opening",
                    "FIFA 25",
                    "EA FC 25 deutsch",
                    "EA FC 25 packs",
                    "GamerBrother FIFA 25",
                    "GamerBrother Fu\u00dfball Talk",
                    "schalke paderborn",
                    "gamerbrother schalke talk",
                    "gamerbrother kees van wonderen",
                    "kees van wonderen",
                    "schalke talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOTALE BLAMAGE & TRAINER GEFEUERT \ud83d\ude44  GamerBrother REALTALK \u00fcber SCHALKE - PADERBORN..",
                    "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188214",
                "likeCount": "9038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3guRx99KnmAswnC1EnitE-s1d4",
            "id": "DDmawhvFMX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:11:48Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "E. Choupo-Moting",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Felipe Carballo",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. NY Red Bulls",
                    "Marcelo Weigandt",
                    "Omar Valencia",
                    "PLAYS",
                    "Peter Stroud",
                    "Wikelman Carmona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846712",
                "likeCount": "19134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpEp3PmbxCIszosJFdhSdy06HzU",
            "id": "h2GgRYLnj-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T18:18:18Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Chaos, Crashes & Strafen | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Miami | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von Miami auf dem Miami International Autodrome im 6. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2GgRYLnj-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2GgRYLnj-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2GgRYLnj-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2GgRYLnj-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h2GgRYLnj-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Miami International Autodrome",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Miami",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Sprint",
                    "Sprintrennen",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chaos, Crashes & Strafen | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Miami | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von Miami auf dem Miami International Autodrome im 6. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505749",
                "likeCount": "10368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jrFgehn--rBYMfzOstZbYjwq4AY",
            "id": "rjAxAPSYaLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:10:12Z",
                "channelId": "UCndi72dDXRulaQIgXHh7LXA",
                "title": "32. Spieltag | Pressekonferenz nach Hamburg",
                "description": "Die Pressekonferenz nach unserem Heimspiel gegen den Hamburger SV wird pr\u00e4sentiert von Krombacher.\n\n\u25b6 Abonniert uns f\u00fcr mehr Videos: http://bit.ly/2GfgXjt\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/SVDarmstadt1898eV\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/svdarmstadt1898\n\u25b6 Bluesky: https://bsky.app/profile/sv98.de\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@sv1898?lang=de\n\u25b6 WhatsApp-Kanal: http://sv98.cc/SVD_auf_WhatsApp\n\u25b6 Website: https://www.sv98.de/\n\u25b6 Fanshop: http://shop.sv98.de\n\u25b6 Ticketshop: https://sv98.cc/tickets",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjAxAPSYaLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjAxAPSYaLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjAxAPSYaLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjAxAPSYaLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rjAxAPSYaLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SV Darmstadt 1898",
                "tags": [
                    "SV Darmstadt 98",
                    "Darmstadt",
                    "Lilien",
                    "SVD",
                    "#SVD",
                    "#D98",
                    "Lilie",
                    "Darmstadt 98",
                    "SV Darmstadt 1898",
                    "Heiner",
                    "bundesliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "32. Spieltag | Pressekonferenz nach Hamburg",
                    "description": "Die Pressekonferenz nach unserem Heimspiel gegen den Hamburger SV wird pr\u00e4sentiert von Krombacher.\n\n\u25b6 Abonniert uns f\u00fcr mehr Videos: http://bit.ly/2GfgXjt\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/SVDarmstadt1898eV\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/svdarmstadt1898\n\u25b6 Bluesky: https://bsky.app/profile/sv98.de\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@sv1898?lang=de\n\u25b6 WhatsApp-Kanal: http://sv98.cc/SVD_auf_WhatsApp\n\u25b6 Website: https://www.sv98.de/\n\u25b6 Fanshop: http://shop.sv98.de\n\u25b6 Ticketshop: https://sv98.cc/tickets"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40355",
                "likeCount": "644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xEDl_QqM9CznMLyDMPQYjhA58Q",
            "id": "gZ6A7B2wNOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:01:12Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "Mattin Qu\u00e4len + 300km Nachtfahrt - Training f\u00fcr mein erstes ULTRA RACE",
                "description": "Mattin Qu\u00e4len + 300km Nachtfahrt - Training f\u00fcr mein erstes ULTRA RACE\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25baMattin:\nhttps://www.youtube.com/@UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q \nhttps://www.youtube.com/@UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ \n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZ6A7B2wNOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZ6A7B2wNOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZ6A7B2wNOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZ6A7B2wNOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZ6A7B2wNOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "bikepacking",
                    "ultra cycling",
                    "training",
                    "Ern\u00e4hrung",
                    "Ausr\u00fcstung",
                    "fritz meinecke",
                    "raam",
                    "peaks and plains",
                    "race across america",
                    "northcape4000",
                    "Mattin fritz",
                    "Mattin fahrrad",
                    "fritz fahrrad"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mattin Qu\u00e4len + 300km Nachtfahrt - Training f\u00fcr mein erstes ULTRA RACE",
                    "description": "Mattin Qu\u00e4len + 300km Nachtfahrt - Training f\u00fcr mein erstes ULTRA RACE\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25baMattin:\nhttps://www.youtube.com/@UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q \nhttps://www.youtube.com/@UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ \n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388542",
                "likeCount": "28024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnwtUxNH9ZqG4R73qmNERmuB1SQ",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835890",
                "likeCount": "62830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "55yoD8n-UwZAfXIQh28e0TDFxXo",
            "id": "taC1MNiF9-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:00:08Z",
                "channelId": "UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q",
                "title": "Al Shami - Jinak [Offical Music Video] (2025) / \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                "description": "Written & Composed By: Al Shami\nMusic Producer: Elian Debs\nMix & Master: Office Studios\nArtist Management: Music is My Life\nDirected By: Jad Rahme\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nListen to \"Jinak\" on all digital platforms:\nhttps://wtry.lnk.to/Jinak\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u0644\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0623\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0642\u0644\u0628\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\n\u0648\u0639\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0645 \u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u062c\u064a\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645\n\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u064a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0644\u0641\u0631\u0634\u0644\u0648 \u0623\u0631\u0636\u064a \u0628\u0645\u0627\u0644\n\n\u0648\u064a\u0646 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645 \u0644\u0646\u062f\u0628\u0643 \u0634\u0648\u0628\u064a \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0634\u0645 \u0628\u062e\u0648\u0641\u064a\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f \u064a\u0627 \u0645\u0631\u0628\u064a \u0632\u0646\u0648\u062f\u064a\n\u0628\u064a\u064a \u062e\u0644\u0641\u062a \u0630\u064a\u0627\u0628\n\n\u0628\u0644\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0645\u0627\u0643\u0646 \u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0622\u0643\u0644\n\u0637\u0627\u0631\u064a\u0643\u064a \u0645\u0648 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0628\u062a\u0631\u0648\u062d \u0641\u062f\u0627\u0647 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u064a \u0645\u0627 \u064a\u0646\u062c\u0627\u0628 \u0643\u064a\u0641 \u0647\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u0628\n\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u062f  \u0628\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u064a\u0631\u0645\u064a \u0631\u0645\u0627\u062f\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Shami - \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                "tags": [
                    "al chami",
                    "el shami",
                    "el chami",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "al shami music",
                    "al shami 2025",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "2025 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 2025",
                    "shami",
                    "new music",
                    "al shami",
                    "al chamy",
                    "el chamy",
                    "al shamy",
                    "el shamy",
                    "jinak",
                    "ginak",
                    "jeenak",
                    "jinak al shami",
                    "jeenak al shami",
                    "ginak al shami",
                    "new al shami",
                    "new jinak",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "Al Shami - Jinak",
                    "\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u062c\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "al shami jinak",
                    "new al shami 2025",
                    "\u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Al Shami - Jinak [Offical Music Video] (2025) / \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "description": "Written & Composed By: Al Shami\nMusic Producer: Elian Debs\nMix & Master: Office Studios\nArtist Management: Music is My Life\nDirected By: Jad Rahme\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nListen to \"Jinak\" on all digital platforms:\nhttps://wtry.lnk.to/Jinak\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u0644\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0623\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0642\u0644\u0628\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\n\u0648\u0639\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0645 \u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u062c\u064a\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645\n\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u064a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0644\u0641\u0631\u0634\u0644\u0648 \u0623\u0631\u0636\u064a \u0628\u0645\u0627\u0644\n\n\u0648\u064a\u0646 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645 \u0644\u0646\u062f\u0628\u0643 \u0634\u0648\u0628\u064a \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0634\u0645 \u0628\u062e\u0648\u0641\u064a\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f \u064a\u0627 \u0645\u0631\u0628\u064a \u0632\u0646\u0648\u062f\u064a\n\u0628\u064a\u064a \u062e\u0644\u0641\u062a \u0630\u064a\u0627\u0628\n\n\u0628\u0644\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0645\u0627\u0643\u0646 \u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0622\u0643\u0644\n\u0637\u0627\u0631\u064a\u0643\u064a \u0645\u0648 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0628\u062a\u0631\u0648\u062d \u0641\u062f\u0627\u0647 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u064a \u0645\u0627 \u064a\u0646\u062c\u0627\u0628 \u0643\u064a\u0641 \u0647\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u0628\n\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u062f  \u0628\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u064a\u0631\u0645\u064a \u0631\u0645\u0627\u062f\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3244669",
                "likeCount": "169927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "it1YU2VhQ7tROAZIk_8IFPHQYdc",
            "id": "wVFvkPFL4yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:01:00Z",
                "channelId": "UC26EacA3IXTOD3tDj6h5Ffg",
                "title": "Wohnmobil-R\u00fcckabwicklung: Albtraum f\u00fcr Kunde, H\u00e4ndler oder Hersteller?",
                "description": "In diesem Video zeigen wir dir den krassesten R\u00fcckabwicklungsfall, den wir je erlebt haben \u2013 mit M\u00e4useschaden, Anwalt, hitzigen Diskussionen und einer riesigen Liste an M\u00e4ngeln.\n\nWas war berechtigt \u2013 und was nicht?\nWer tr\u00e4gt die Verantwortung?\nUnd vor allem: Was kannst DU daraus lernen, um nicht selbst in so eine Lage zu geraten?\n\n\nInteresse an einem Wohnmobil? Schaut euch gerne auf unserer Webseite https://www.reisemobile-mkk.de/ um, nutzt das Kontaktformular, meldet euch direkt oder kommt einfach pers\u00f6nlich bei uns vorbei! \ud83d\udc49\n\nBesucht uns:\n\n\ud83d\udccd Reisemobile MKK GmbH\n\ud83d\udccd An der Westspange 2,\n\ud83d\udccd 63571 Gelnhausen, Deutschland\n\n\ud83d\udcde Kontaktm\u00f6glichkeiten:\n\ud83d\udcde Telefon: +49 6051 538300\n\ud83d\udcde Fax: +49 6051 5383099\n\ud83d\udce7 E-Mail: info@reisemobile-mkk.de\n\ud83c\udf10 Website: https://www.reisemobile-mkk.de/\n\n\nFolgt uns auf Social Media\ud83d\ude90:\n\n\ud83d\udcf2          https://www.facebook.com/reisemobilemkk \n\n\n\ud83d\udcf2          https://www.instagram.com/reisemobilemkk               \n\n \nWarum Reisemobile MKK? Wir bieten \u00fcber 400 sofort verf\u00fcgbare Fahrzeuge, viele mit Automatikgetriebe, und riesige Preisnachl\u00e4sse bei KNAUS, Sunlight und Malibu. Kommt vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst von unseren unschlagbaren Angeboten. Wir sind von Montag bis Samstag f\u00fcr euch da \u2013 ohne Termin! Genie\u00dft bei uns nicht nur eine tolle Beratung, sondern auch einen guten Kaffee. \u2615\ud83d\ude90\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reisemobile- MKK",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wohnmobil-R\u00fcckabwicklung: Albtraum f\u00fcr Kunde, H\u00e4ndler oder Hersteller?",
                    "description": "In diesem Video zeigen wir dir den krassesten R\u00fcckabwicklungsfall, den wir je erlebt haben \u2013 mit M\u00e4useschaden, Anwalt, hitzigen Diskussionen und einer riesigen Liste an M\u00e4ngeln.\n\nWas war berechtigt \u2013 und was nicht?\nWer tr\u00e4gt die Verantwortung?\nUnd vor allem: Was kannst DU daraus lernen, um nicht selbst in so eine Lage zu geraten?\n\n\nInteresse an einem Wohnmobil? Schaut euch gerne auf unserer Webseite https://www.reisemobile-mkk.de/ um, nutzt das Kontaktformular, meldet euch direkt oder kommt einfach pers\u00f6nlich bei uns vorbei! \ud83d\udc49\n\nBesucht uns:\n\n\ud83d\udccd Reisemobile MKK GmbH\n\ud83d\udccd An der Westspange 2,\n\ud83d\udccd 63571 Gelnhausen, Deutschland\n\n\ud83d\udcde Kontaktm\u00f6glichkeiten:\n\ud83d\udcde Telefon: +49 6051 538300\n\ud83d\udcde Fax: +49 6051 5383099\n\ud83d\udce7 E-Mail: info@reisemobile-mkk.de\n\ud83c\udf10 Website: https://www.reisemobile-mkk.de/\n\n\nFolgt uns auf Social Media\ud83d\ude90:\n\n\ud83d\udcf2          https://www.facebook.com/reisemobilemkk \n\n\n\ud83d\udcf2          https://www.instagram.com/reisemobilemkk               \n\n \nWarum Reisemobile MKK? Wir bieten \u00fcber 400 sofort verf\u00fcgbare Fahrzeuge, viele mit Automatikgetriebe, und riesige Preisnachl\u00e4sse bei KNAUS, Sunlight und Malibu. Kommt vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst von unseren unschlagbaren Angeboten. Wir sind von Montag bis Samstag f\u00fcr euch da \u2013 ohne Termin! Genie\u00dft bei uns nicht nur eine tolle Beratung, sondern auch einen guten Kaffee. \u2615\ud83d\ude90\u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69124",
                "likeCount": "2338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwAEz0gNeltrZ7jMk2MpAR94bGg",
            "id": "wkzfdSJnma0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T05:00:57Z",
                "channelId": "UCUFFSuNAD4PbSEpw_K5h0rA",
                "title": "Warnstufe ROT: Unwetter mit Sturzregen, Orkanb\u00f6en und Hagel. Diese Regionen trifft es!",
                "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 3. Mai 2025\n\nHeute knallt's lokal ganz ordentlich. Unwetter sind m\u00f6glich. Damit st\u00fcrzen dann auch die H\u00f6chstwerte komplett in den Keller. N\u00e4chste Woche dann meist trocken, aber deutlich frischer. Gr\u00f6\u00dftenteils um 15 Grad, nachts um 5 Grad, regional ist Bodenfrost m\u00f6glich. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung.\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #gewitter #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzfdSJnma0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzfdSJnma0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzfdSJnma0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzfdSJnma0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkzfdSJnma0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wetternet",
                "tags": [
                    "wetter",
                    "wetter.net",
                    "kai zorn",
                    "kai zorn wetter",
                    "dwd",
                    "deutscher wetterdienst",
                    "dominik jung",
                    "diplom-meteorologe dominik jung",
                    "wetterprognose",
                    "wettervorhersage",
                    "wetterlage",
                    "winter",
                    "sommer",
                    "herbst",
                    "fr\u00fchling",
                    "unwetter",
                    "unwetterwarnungen",
                    "wetterwarnungen",
                    "wettervideo",
                    "wetter heute",
                    "heute wetter",
                    "deutschlandwetter",
                    "wetter deutschland",
                    "wetternet",
                    "wetter net"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warnstufe ROT: Unwetter mit Sturzregen, Orkanb\u00f6en und Hagel. Diese Regionen trifft es!",
                    "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 3. Mai 2025\n\nHeute knallt's lokal ganz ordentlich. Unwetter sind m\u00f6glich. Damit st\u00fcrzen dann auch die H\u00f6chstwerte komplett in den Keller. N\u00e4chste Woche dann meist trocken, aber deutlich frischer. Gr\u00f6\u00dftenteils um 15 Grad, nachts um 5 Grad, regional ist Bodenfrost m\u00f6glich. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung.\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #gewitter #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100067",
                "likeCount": "2075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DRENqIIf1k7C-1BAALdAwpwZw5o",
            "id": "4gPfMoQB2BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:05:21Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Zaubert Verstappen wie van Wonderen? | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Miami | Formel 1",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Miami auf dem Miami International Autodrome im 6. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4gPfMoQB2BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4gPfMoQB2BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4gPfMoQB2BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4gPfMoQB2BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4gPfMoQB2BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Miami International Autodrome",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Miami",
                    "Qualifying",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zaubert Verstappen wie van Wonderen? | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Miami | Formel 1",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Miami auf dem Miami International Autodrome im 6. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360741",
                "likeCount": "8471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvLBTrtT010HiqLQmM79MFPsDX8",
            "id": "ORGOQ1bDBcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:16:58Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Wir fliegen in den August\ud83d\ude0d (Joey hat mich gezwungen das Video so zu nennen)",
                "description": "\u25b9 Wir fliegen in den August\ud83d\ude0d (Joey hat mich gezwungen das Video so zu nennen)\n\nHIER JuliavsJoey STAFFEL 2 gucken \ud83d\ude0d: https://www.youtube.com/@JuliavsJoey \nJuliavsJoey auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/juliavsjoey/\nJuliavsJoey auf Tiktok folgen: https://www.tiktok.com/@juliavsjoey\n__\n\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORGOQ1bDBcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORGOQ1bDBcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORGOQ1bDBcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORGOQ1bDBcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORGOQ1bDBcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir fliegen in den August\ud83d\ude0d (Joey hat mich gezwungen das Video so zu nennen)",
                    "description": "\u25b9 Wir fliegen in den August\ud83d\ude0d (Joey hat mich gezwungen das Video so zu nennen)\n\nHIER JuliavsJoey STAFFEL 2 gucken \ud83d\ude0d: https://www.youtube.com/@JuliavsJoey \nJuliavsJoey auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/juliavsjoey/\nJuliavsJoey auf Tiktok folgen: https://www.tiktok.com/@juliavsjoey\n__\n\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311309",
                "likeCount": "14448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K02thsqinVMI0zjUnzHmosHD0V8",
            "id": "CVbipre85ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T18:00:11Z",
                "channelId": "UCQbckj_GH8g80f6L6PnSYfQ",
                "title": "Djelykaba Bintou Feat. Mia Guiss\u00e9 - Unique (Clip Officiel)",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/35ozMi7\n-------------------------------------\nJe vous livre mon nouveau clip intitul\u00e9 \u00ab Unique \u00bb en featuring avec Mia Guiss\u00e9 \u2728\nJ\u2019attends vos retours \u2764\ufe0f\n--------------------------------------\nR\u00e9alis\u00e9 par Reverse studios\n\nAuteurs : Djelykaba Bintou, Mia Guiss\u00e9, Bakhaw Dioum\nCompositeur : AKATCHE\nLabel : Keyzit Production\nDistributeur : Keyzit Distribution\nPublishing : Keyzit Publishing & Blz Publishing\n----------------------------------------\nFollow Djelykaba Bintou \ud83d\udd17\n\nFacebook : https://www.facebook.com/DjelykabaBintouOfficiel\nInstagram : https://instagram.com/djelykaba_bintou\n---------------------------------------------------------\nBOOKING : \nTel : +224 62 53 07 582 \n\n#DjelykabaBintou #MiaGuiss\u00e9 #Unique\n\n\u2117 \u00a9 KEYZIT LABELS 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJELYKABA BINTOU OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djelykaba Bintou Feat. Mia Guiss\u00e9 - Unique (Clip Officiel)",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/35ozMi7\n-------------------------------------\nJe vous livre mon nouveau clip intitul\u00e9 \u00ab Unique \u00bb en featuring avec Mia Guiss\u00e9 \u2728\nJ\u2019attends vos retours \u2764\ufe0f\n--------------------------------------\nR\u00e9alis\u00e9 par Reverse studios\n\nAuteurs : Djelykaba Bintou, Mia Guiss\u00e9, Bakhaw Dioum\nCompositeur : AKATCHE\nLabel : Keyzit Production\nDistributeur : Keyzit Distribution\nPublishing : Keyzit Publishing & Blz Publishing\n----------------------------------------\nFollow Djelykaba Bintou \ud83d\udd17\n\nFacebook : https://www.facebook.com/DjelykabaBintouOfficiel\nInstagram : https://instagram.com/djelykaba_bintou\n---------------------------------------------------------\nBOOKING : \nTel : +224 62 53 07 582 \n\n#DjelykabaBintou #MiaGuiss\u00e9 #Unique\n\n\u2117 \u00a9 KEYZIT LABELS 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943019",
                "likeCount": "55194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0U_2mTp0sbiOCzjweVwSzRRg3I",
            "id": "q_Gm99h4Qs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K - Geboren Um Zu Leben feat. NESS (Official Video)",
                "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eGEBOREN UM ZU LEBEN\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer, Thilo Brandt, Der Graf \nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt, Der Graf & Henning Verlage\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe Production \n\nDirected by - Kontra K\nDoP - Till Beckert\nFocus Puller - Arseny Preobrazhensky\nProducer - Maximilian Diehn & Andy Hoffmann\n\nPost Production - Letzte W\u00f6lfe GmbH\nEdit - Fatmir Dolci\nColor Grading - Fatmir Dolci\n\nLisa Schwebel - Kost\u00fcmdesign\n\nMarteinn \u00d3li and Stefan\u00eda Katr\u00edn landowners at St\u00f0lagil Canyon\n\nStu\u00f0lagil\n\nBr\u00edet Irma make up\n\nHalld\u00f3r Olgeirsson Farmer at Bjarnastadir, advice on getting to Dettifoss\n\nGunnar \u00d3li fixer and contact manager\n\nSpecial thanks to Dronefly and Kukl\n\nMaggi \u00d3mars sound specialist\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K",
                    "Kontra",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "erfolg ist kein gl\u00fcck kontra k",
                    "kontra k w\u00f6lfe",
                    "kontra k kampfgeist",
                    "follow",
                    "letzte tr\u00e4ne kontra k",
                    "kontra k nur f\u00fcr dich",
                    "nur f\u00fcr dich",
                    "die hoffnung klaut mir niemand",
                    "summertime",
                    "kontra k was echtes",
                    "die sonne",
                    "weiche kissen",
                    "liebe ist ein dieb",
                    "kontra k warnung",
                    "kontra k sido leony",
                    "wieder 2015",
                    "kontra k tour 2024",
                    "kontra k live",
                    "f\u00fcr den himmel durch die h\u00f6lle",
                    "der sonne entgegen",
                    "augen tr\u00e4umen herzen sehen",
                    "kontra k tour 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K - Geboren Um Zu Leben feat. NESS (Official Video)",
                    "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eGEBOREN UM ZU LEBEN\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer, Thilo Brandt, Der Graf \nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt, Der Graf & Henning Verlage\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe Production \n\nDirected by - Kontra K\nDoP - Till Beckert\nFocus Puller - Arseny Preobrazhensky\nProducer - Maximilian Diehn & Andy Hoffmann\n\nPost Production - Letzte W\u00f6lfe GmbH\nEdit - Fatmir Dolci\nColor Grading - Fatmir Dolci\n\nLisa Schwebel - Kost\u00fcmdesign\n\nMarteinn \u00d3li and Stefan\u00eda Katr\u00edn landowners at St\u00f0lagil Canyon\n\nStu\u00f0lagil\n\nBr\u00edet Irma make up\n\nHalld\u00f3r Olgeirsson Farmer at Bjarnastadir, advice on getting to Dettifoss\n\nGunnar \u00d3li fixer and contact manager\n\nSpecial thanks to Dronefly and Kukl\n\nMaggi \u00d3mars sound specialist\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496056",
                "likeCount": "26489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W8yyCcP95Rq3T-csevFbOMpEmyI",
            "id": "kcD2YkOSBq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:43:45Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "ES GEHT LOS! | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nHow You Remind Me by Nickelback, https://lickd.lnk.to/lrdGVJID License ID: 2O7Omb98L4D \nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "tags": [
                    "arda saatci",
                    "cyborg season",
                    "cyborg season 25",
                    "japan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES GEHT LOS! | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nHow You Remind Me by Nickelback, https://lickd.lnk.to/lrdGVJID License ID: 2O7Omb98L4D \nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900272",
                "likeCount": "85074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQMyPS_8Xyhsx1V-xV2dU3l76K0",
            "id": "ue6pakTpi2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:33:29Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Valladolid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 34. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Real Valladolid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 I. Sanchez (6.)\n1:1 Raphinha (54.)\n1:2 F. Lopez (60.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ue6pakTpi2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ue6pakTpi2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ue6pakTpi2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ue6pakTpi2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ue6pakTpi2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Valladolid",
                    "Real Valladolid",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca",
                    "Valladolid Barcelona",
                    "Valladolid vs Barcelona",
                    "Valladolid - Barcelona",
                    "Real Valladolid vs FC Barcelona",
                    "Real Valladolid - FC Barcelona",
                    "Valladolid Barcelona 1 2",
                    "Valladolid vs Barcelona 1-2",
                    "Valladolid - Barcelona 1:2",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "DAZN",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Valladolid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 34. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Real Valladolid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 I. Sanchez (6.)\n1:1 Raphinha (54.)\n1:2 F. Lopez (60.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576850",
                "likeCount": "10231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYvJPQ_f54x2Sos8vB-SgTpFQyM",
            "id": "KihGo9jd2As",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T02:41:31Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "RYAN GARCIA VS ROLANDO ROMERO | FIGHT HIGHLIGHTS",
                "description": "Watch #CaneloScull | \ud83c\udf9f Buy fight now on DAZN - \n\ud83d\udc49dazn.com/youtube\u202f | May 3 | Powered by #FatalFury City of Wolves | #RiyadhSeason\n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KihGo9jd2As/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KihGo9jd2As/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KihGo9jd2As/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KihGo9jd2As/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KihGo9jd2As/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RYAN GARCIA VS ROLANDO ROMERO | FIGHT HIGHLIGHTS",
                    "description": "Watch #CaneloScull | \ud83c\udf9f Buy fight now on DAZN - \n\ud83d\udc49dazn.com/youtube\u202f | May 3 | Powered by #FatalFury City of Wolves | #RiyadhSeason\n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2656929",
                "likeCount": "24820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRpZ8Oo5llIocoVazRzYHPDWZXU",
            "id": "KGn-erOG-Bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T06:30:07Z",
                "channelId": "UCq-Fj5jknLsUf-MWSy4_brA",
                "title": "LAAL PARI (Song): Yo Yo Honey Singh | Sajid Nadiadwala | Tarun Mansukhani | Housefull 5 - 6th June",
                "description": "Get your groove on with \"LAAL PARI (Song)\" from the India's Biggest Franchise \"Housefull 5\".\n\nStarring Akshay Kumar, Abhishek Bachchan, Riteish Deshmukh, Jacqueline Fernandez, Sonam Bajwa, Nargis Fakhri, Sanjay Dutt, Jackie Shroff, Nana Patekar, Chitrangada Singh, Fardeen Khan, Chunky Pandey, Johnny Lever, Shreyas Talpade, Dino Morea, Ranjeet, Soundarya Sharma, Nikitin Dheer, and Akashdeep Sabir. \n\nProduced by Sajid Nadiadwala \nDirected by Tarun Mansukhani \nStory & Screenplay by Sajid Nadiadwala \n\nHousefull 5 Releases in cinemas on 6th June 2025 \n\n\u266aFull Song Available on\u266a \nJioSaavn: https://bit.ly/4lUFHSV\nSpotify: https://bit.ly/42E48we\nHungama: https://bit.ly/4iOcJkR\nApple Music: https://bit.ly/4jOS2Gw\nGaana: https://bit.ly/4jGAPiG\nAmazon Prime Music: https://bit.ly/3GyfKbp\nYouTube Music: https://bit.ly/4iMkUy8\n\nCredits:\nSingers: Yo Yo Honey Singh, Simar Kaur\nMusic: Yo Yo Honey Singh \nLyrics: Yo Yo Honey Singh, Alfaaz\nMix & Master: Vinod Verma \nPromo Edit : Yash Parikh\nChoreography By Remo DSouza\nSong Audio Conceived by Dinesh Auluck \nMusic Label : T-Series \n\n\n#LAALPARI #Housefull5 \n\nDownload Desibeats - https://bit.ly/4bEaNcJ\nDownload Tapbeats -  https://bit.ly/4bY3hcZ\n\n___________________________________\nEnjoy & stay connected with us!\n\ud83d\udc49 Subscribe to T-Series: https://youtube.com/tseries\n\ud83d\udc49 Like us on Facebook: https://www.facebook.com/tseriesmusic\n\ud83d\udc49 Follow us on X: https://twitter.com/tseries\n\ud83d\udc49 Follow us on Instagram: https://instagram.com/tseries.official\n\ud83d\udc49 Follow us on Snapchat: https://snapchat.com/t/lHs719Qu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGn-erOG-Bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGn-erOG-Bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGn-erOG-Bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGn-erOG-Bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGn-erOG-Bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T-Series",
                "tags": [
                    "hindi songs 2025",
                    "bollywood songs 2025",
                    "bollywood movies 2025",
                    "tseries",
                    "tseries songs",
                    "laal pari song",
                    "housefull 5 song",
                    "laal pari yo yo honey singh",
                    "laal pari honey singh",
                    "akshay kumar laal pari song",
                    "housefull 5 laal pari",
                    "housefull 5 laal pari song full",
                    "akshay kumar laal pari",
                    "yo yo honey singh laal pari full song",
                    "laal pari",
                    "honey singh laal pari song",
                    "yo yo honey singh laal pari",
                    "housefull 5 laal pari song",
                    "laal pari full video",
                    "honey singh laal pari",
                    "housefull 5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAAL PARI (Song): Yo Yo Honey Singh | Sajid Nadiadwala | Tarun Mansukhani | Housefull 5 - 6th June",
                    "description": "Get your groove on with \"LAAL PARI (Song)\" from the India's Biggest Franchise \"Housefull 5\".\n\nStarring Akshay Kumar, Abhishek Bachchan, Riteish Deshmukh, Jacqueline Fernandez, Sonam Bajwa, Nargis Fakhri, Sanjay Dutt, Jackie Shroff, Nana Patekar, Chitrangada Singh, Fardeen Khan, Chunky Pandey, Johnny Lever, Shreyas Talpade, Dino Morea, Ranjeet, Soundarya Sharma, Nikitin Dheer, and Akashdeep Sabir. \n\nProduced by Sajid Nadiadwala \nDirected by Tarun Mansukhani \nStory & Screenplay by Sajid Nadiadwala \n\nHousefull 5 Releases in cinemas on 6th June 2025 \n\n\u266aFull Song Available on\u266a \nJioSaavn: https://bit.ly/4lUFHSV\nSpotify: https://bit.ly/42E48we\nHungama: https://bit.ly/4iOcJkR\nApple Music: https://bit.ly/4jOS2Gw\nGaana: https://bit.ly/4jGAPiG\nAmazon Prime Music: https://bit.ly/3GyfKbp\nYouTube Music: https://bit.ly/4iMkUy8\n\nCredits:\nSingers: Yo Yo Honey Singh, Simar Kaur\nMusic: Yo Yo Honey Singh \nLyrics: Yo Yo Honey Singh, Alfaaz\nMix & Master: Vinod Verma \nPromo Edit : Yash Parikh\nChoreography By Remo DSouza\nSong Audio Conceived by Dinesh Auluck \nMusic Label : T-Series \n\n\n#LAALPARI #Housefull5 \n\nDownload Desibeats - https://bit.ly/4bEaNcJ\nDownload Tapbeats -  https://bit.ly/4bY3hcZ\n\n___________________________________\nEnjoy & stay connected with us!\n\ud83d\udc49 Subscribe to T-Series: https://youtube.com/tseries\n\ud83d\udc49 Like us on Facebook: https://www.facebook.com/tseriesmusic\n\ud83d\udc49 Follow us on X: https://twitter.com/tseries\n\ud83d\udc49 Follow us on Instagram: https://instagram.com/tseries.official\n\ud83d\udc49 Follow us on Snapchat: https://snapchat.com/t/lHs719Qu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28507827",
                "likeCount": "650993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waUhgzeTb08Mp69t0qYNjHuwNtk",
            "id": "OdyeKdde-Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:00:42Z",
                "channelId": "UCkBoq9BF-2fIdU4qWeZ5ogg",
                "title": "Der Thomas M\u00fcller Song 2025",
                "description": "Thomas M\u00fcller hat beim FC Bayern M\u00fcnchen keinen neuen Vertrag erhalten. Aber daf\u00fcr bekommt er einen neuen WUMMS-Song.\n\n\u25ba Tanz mit uns Memes auf TikTok\nhttps://go.funk.net/wummstiktok\n\u25ba Herze uns auf Instagram\nhttps://instagram.com/wummssport\n\u25ba Dr\u00fcck uns die Daumen auf Facebook\nhttps://www.facebook.com/wumms\n\n#WUMMS #FCBayern #ThomasM\u00fcller\n\nGesang und Text: Dennis und Jesko / @dennisundjesko   \nMusikproduzent: Markus Baier von Juniton\n\n\u25ba YEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube:  @funk   \nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdyeKdde-Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdyeKdde-Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdyeKdde-Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdyeKdde-Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdyeKdde-Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WUMMS",
                "tags": [
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bundesliga",
                    "DFB",
                    "Deutscher Meister",
                    "FC Bayern",
                    "Meister",
                    "Radio M\u00fcller",
                    "Song",
                    "St\u00fcrmer",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "WUMMS",
                    "funk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Thomas M\u00fcller Song 2025",
                    "description": "Thomas M\u00fcller hat beim FC Bayern M\u00fcnchen keinen neuen Vertrag erhalten. Aber daf\u00fcr bekommt er einen neuen WUMMS-Song.\n\n\u25ba Tanz mit uns Memes auf TikTok\nhttps://go.funk.net/wummstiktok\n\u25ba Herze uns auf Instagram\nhttps://instagram.com/wummssport\n\u25ba Dr\u00fcck uns die Daumen auf Facebook\nhttps://www.facebook.com/wumms\n\n#WUMMS #FCBayern #ThomasM\u00fcller\n\nGesang und Text: Dennis und Jesko / @dennisundjesko   \nMusikproduzent: Markus Baier von Juniton\n\n\u25ba YEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube:  @funk   \nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362969",
                "likeCount": "6325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_MUXC4cEoPCIi5hpIEHeteKnzY",
            "id": "dYj_Wtmj-j8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:55Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "SPANNENDES SPIEL GEGEN DEN TABELLENF\u00dcHRER!",
                "description": "Wir spielen gegen den Spitzenreiter!\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYj_Wtmj-j8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYj_Wtmj-j8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYj_Wtmj-j8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYj_Wtmj-j8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYj_Wtmj-j8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "Siel gegen Tabellenf\u00fchrer",
                    "spiel gegen den ersten",
                    "kreisliga spiel gegen ersten",
                    "spannendes Kreisliga spiel",
                    "erster gegen zweiter kreisliga",
                    "brotatos spiel gegen ersten"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPANNENDES SPIEL GEGEN DEN TABELLENF\u00dcHRER!",
                    "description": "Wir spielen gegen den Spitzenreiter!\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173521",
                "likeCount": "8568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7Nyf_bceMvgNaRQ3tPG1eV0vIw",
            "id": "zJKUzVdSU9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:01:07Z",
                "channelId": "UCohIj7b2UFPAZ_kI_xdbqXg",
                "title": "100 Stunden Blind Date In Der Box",
                "description": "Abonnieren um nichts zu verpassen!!\n\nWerbung: Schau dir jetzt air up an & unterst\u00fctze so unsere Videos:\nhttps://airup.link/mike-blinddate\n(Mit dem Code mike-blinddate erh\u00e4ltst du ab jetzt bis zum 11. Mai um 23:59 Uhr 10% Rabatt aufs gesamte air up Sortiment, ausgenommen der Batman-Flasche.)\n\nLeon & Katharina's Box-Video:\n(Kommt gleich online am Zweitkanal!)\n\nWas ist nach der Box passiert? Video-Podcast zur Folge:\n(Kommt bald, also abonnieren!)\n\nWillst du selbst in die Box?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT: https://instagram.com/mikevallas\nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK: https://tiktok.com/@mikevallas\n\nKommentiere was wir als n\u00e4chstes machen sollen!!\nLike & Abo da lassen, falls du spa\u00df hattest! :)\n\nANDERE LEUTE IM VIDEO:\nSophie - @sophieohni\nLeon O. - @leon.ovr\nAlex - @nightsaremydays\nKatharina - @katharinaxwolf\nAmalia - @amaliashareyko\nLeon G. - @leongierlinger\nMike - @mikevallas\nTamara - @tamarabecca\nJoyce - @joyce.stiernon\nInes - @ines.hutter\n\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJKUzVdSU9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJKUzVdSU9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJKUzVdSU9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJKUzVdSU9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJKUzVdSU9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mike Vallas",
                "tags": [
                    "mike vallas",
                    "mikevallas",
                    "mike vallas vlogs",
                    "mike vlogs",
                    "dating",
                    "date",
                    "100 stunden date",
                    "100h date",
                    "date in box",
                    "box",
                    "soziales experiment",
                    "dating video",
                    "daten",
                    "date experiment",
                    "speed date",
                    "blind date",
                    "blind daten",
                    "blind date in box",
                    "daten nach outfit",
                    "7 girls blind daten",
                    "7 boys blind daten",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Stunden Blind Date In Der Box",
                    "description": "Abonnieren um nichts zu verpassen!!\n\nWerbung: Schau dir jetzt air up an & unterst\u00fctze so unsere Videos:\nhttps://airup.link/mike-blinddate\n(Mit dem Code mike-blinddate erh\u00e4ltst du ab jetzt bis zum 11. Mai um 23:59 Uhr 10% Rabatt aufs gesamte air up Sortiment, ausgenommen der Batman-Flasche.)\n\nLeon & Katharina's Box-Video:\n(Kommt gleich online am Zweitkanal!)\n\nWas ist nach der Box passiert? Video-Podcast zur Folge:\n(Kommt bald, also abonnieren!)\n\nWillst du selbst in die Box?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT: https://instagram.com/mikevallas\nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK: https://tiktok.com/@mikevallas\n\nKommentiere was wir als n\u00e4chstes machen sollen!!\nLike & Abo da lassen, falls du spa\u00df hattest! :)\n\nANDERE LEUTE IM VIDEO:\nSophie - @sophieohni\nLeon O. - @leon.ovr\nAlex - @nightsaremydays\nKatharina - @katharinaxwolf\nAmalia - @amaliashareyko\nLeon G. - @leongierlinger\nMike - @mikevallas\nTamara - @tamarabecca\nJoyce - @joyce.stiernon\nInes - @ines.hutter\n\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1024572",
                "likeCount": "22807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3PLubNsIEac1UPzRVfbMa86nME",
            "id": "u0GCwJcOHxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T19:13:08Z",
                "channelId": "UC7zsxKqd5MicTf4VhS9Y74g",
                "title": "Why is Everything So Boring Now?",
                "description": "NEW US DATES ON SALE NOW\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/pages/tour#europe \n\nin this video i complain about how everything is boring and sad ok that's it enjoy\n\nMERCH\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/collections/home-page\n\nFOLLOW ME:\n\u25ba https://instagram.com/kurtisconner/\n\u25ba https://twitter.com/kurtisconner\n\nWATCH MY PODCAST:\n\u25ba  @veryreallygood  \n\nLISTEN TO MY PODCAST:\n\u25ba https://open.spotify.com/show/3nGVLHpNXo6MiHQmotIAHG?si=T9Q-NAIOQG6BpWL_7oUvDA\n\u25ba https://podcasts.apple.com/ca/podcast/very-really-good/id1335843384\n\nthumbnail by  @dvdaltizer   \n\ncomment \u201cwho up praying over this video\u201d if ur reading this\n\nthanks for watching!\n\n0:00 US tour promo\n0:36 introduction\n3:42 the loss of colour\n6:46 phones & early tech\n10:50 the coolest design trend of all time\n13:43 the internet\n17:37 movies & tv\n22:03 architecture\n25:28 retail stores\n26:54 why is this happening?\n29:36 sad beige & its consequences\n35:00 what do we do?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0GCwJcOHxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0GCwJcOHxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0GCwJcOHxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0GCwJcOHxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0GCwJcOHxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtis Conner",
                "tags": [
                    "kurtis conner",
                    "kurtis connor"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Why is Everything So Boring Now?",
                    "description": "NEW US DATES ON SALE NOW\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/pages/tour#europe \n\nin this video i complain about how everything is boring and sad ok that's it enjoy\n\nMERCH\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/collections/home-page\n\nFOLLOW ME:\n\u25ba https://instagram.com/kurtisconner/\n\u25ba https://twitter.com/kurtisconner\n\nWATCH MY PODCAST:\n\u25ba  @veryreallygood  \n\nLISTEN TO MY PODCAST:\n\u25ba https://open.spotify.com/show/3nGVLHpNXo6MiHQmotIAHG?si=T9Q-NAIOQG6BpWL_7oUvDA\n\u25ba https://podcasts.apple.com/ca/podcast/very-really-good/id1335843384\n\nthumbnail by  @dvdaltizer   \n\ncomment \u201cwho up praying over this video\u201d if ur reading this\n\nthanks for watching!\n\n0:00 US tour promo\n0:36 introduction\n3:42 the loss of colour\n6:46 phones & early tech\n10:50 the coolest design trend of all time\n13:43 the internet\n17:37 movies & tv\n22:03 architecture\n25:28 retail stores\n26:54 why is this happening?\n29:36 sad beige & its consequences\n35:00 what do we do?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2054405",
                "likeCount": "140152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysIH7hm300S2w2YfmzPvNy9IqeE",
            "id": "Utb_fRat4zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T11:35:03Z",
                "channelId": "UCPd3w26I-No_m3PGGJGWgVg",
                "title": "24 Stunden Date In Der Box",
                "description": "Hol dir jetzt die 20\u20ac Willkommensbonus indem du dir ein kostenloses Konto bei Revolut holst! :) \nhttps://get.revolut.com/z4lF/mikevallas\n(Werbung)\n\nSchau ZUERST das 100 Stunden Blind Date:\nhttps://youtu.be/zJKUzVdSU9A?si=lA156-DVXkhtnsO7\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube nicht erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nLeon - @leon.ovr\nKatharina - @katharinaxwolf\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Utb_fRat4zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Utb_fRat4zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Utb_fRat4zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Utb_fRat4zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Utb_fRat4zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mehr mike vallas",
                "tags": [
                    "mike vallas",
                    "blind date",
                    "24 stunden blind date",
                    "100 stunden blind date",
                    "blind date in der box",
                    "blind date im dunkeln",
                    "date im dunkeln",
                    "singles blind daten im dunkeln",
                    "10 singles",
                    "dating format"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "24 Stunden Date In Der Box",
                    "description": "Hol dir jetzt die 20\u20ac Willkommensbonus indem du dir ein kostenloses Konto bei Revolut holst! :) \nhttps://get.revolut.com/z4lF/mikevallas\n(Werbung)\n\nSchau ZUERST das 100 Stunden Blind Date:\nhttps://youtu.be/zJKUzVdSU9A?si=lA156-DVXkhtnsO7\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube nicht erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nLeon - @leon.ovr\nKatharina - @katharinaxwolf\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630986",
                "likeCount": "15178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjxez61BTEBEuouQ8-NDRUSIWNg",
            "id": "2WX3BhlkgTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:04:00Z",
                "channelId": "UCUhFaUpnq31m6TNX2VKVSVA",
                "title": "Koenigsegg Jesko Absolut v Regera: DRAG RACE",
                "description": "Get 20% off Car Vertical using code Carwow: https://bit.ly/Carwow-Car-Vertical\n\nIt\u2019s time for an incredible Koenigsegg drag race!!! \n\nMat and the team have flown over to Sweden, and they\u2019re about to run the Jesko Absolut against the Regera at Koenigsegg\u2019s own test track! So let\u2019s see how the two compare. \n\nStarting with the Jesko Absolut, it\u2019s powered by a 5-litre twin-turbo V8, and when running on E85, it produces 1,600hp and 1,500Nm. Power is sent to the rear wheels via a 9-speed multi-clutch gearbox, and the car weighs in at 1,390kg. As new, it costs around \u00a35,000,000. \n\nThen we have the Regera. It\u2019s also powered by a 5-litre twin-turbo V8, but it\u2019s also fitted with three electric motors! When these combine and the car\u2019s running E85, it produces 1,500hp and 2,000Nm. Power is sent to the rear wheels via a single-speed torque converter gearbox, and it tips the scales at 1,590kg. As new, it costs around \u00a33,000,000. \n\nSo the Jesko may be slightly up on power, but the Regera has three electric motors! Will they prove to be the difference? There\u2019s only one way to find out\u2026 LET\u2019S RACE!\n\nSubscribe to @Carwow-Drags \n\nChange your car with Carwow: https://bit.ly/Change-Your-Car-0305\n\nChiron Super Sport v Jesko Attack: https://bit.ly/Chiron-SS-v-Jesko-Attack-0305",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WX3BhlkgTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WX3BhlkgTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WX3BhlkgTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WX3BhlkgTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WX3BhlkgTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "carwow",
                "tags": [
                    "carwow",
                    "mat watson",
                    "car review",
                    "new car review",
                    "car review 2025",
                    "new car 2025"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Koenigsegg Jesko Absolut v Regera: DRAG RACE",
                    "description": "Get 20% off Car Vertical using code Carwow: https://bit.ly/Carwow-Car-Vertical\n\nIt\u2019s time for an incredible Koenigsegg drag race!!! \n\nMat and the team have flown over to Sweden, and they\u2019re about to run the Jesko Absolut against the Regera at Koenigsegg\u2019s own test track! So let\u2019s see how the two compare. \n\nStarting with the Jesko Absolut, it\u2019s powered by a 5-litre twin-turbo V8, and when running on E85, it produces 1,600hp and 1,500Nm. Power is sent to the rear wheels via a 9-speed multi-clutch gearbox, and the car weighs in at 1,390kg. As new, it costs around \u00a35,000,000. \n\nThen we have the Regera. It\u2019s also powered by a 5-litre twin-turbo V8, but it\u2019s also fitted with three electric motors! When these combine and the car\u2019s running E85, it produces 1,500hp and 2,000Nm. Power is sent to the rear wheels via a single-speed torque converter gearbox, and it tips the scales at 1,590kg. As new, it costs around \u00a33,000,000. \n\nSo the Jesko may be slightly up on power, but the Regera has three electric motors! Will they prove to be the difference? There\u2019s only one way to find out\u2026 LET\u2019S RACE!\n\nSubscribe to @Carwow-Drags \n\nChange your car with Carwow: https://bit.ly/Change-Your-Car-0305\n\nChiron Super Sport v Jesko Attack: https://bit.ly/Chiron-SS-v-Jesko-Attack-0305"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1921142",
                "likeCount": "86223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_XRxIUPD4eI_yx0I4qk_yixAJA",
            "id": "UvJFnsAjkQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Unlock [Official Video]",
                "description": "LUCIANO - Unlock\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/Unlock\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\nCredits Unlock: \n\nProduced by Madein2k\nSample by Hawky & Pirate\n\nText by Luciano, Bozza\n\nMadein2k: https://www.instagram.com/madein2kk/\nHawky: https://www.instagram.com/prodhawky/\nPirate: https://www.instagram.com/pirate1pirate/\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nvision direction: LUCIANO \nproduced: HELENA MICHL\nmgmt: JAVIER\nmgmt: NADER\nprojectmanagement: MIRIAM \n\nart direction & fotograf: NIKLAS KAMP\nvideograf: JAN KILIAN \nfotografin: YASMIN NICKEL\n\nproduction: MELDA YERLIKAYA\nproduction: JOE ONDE\n\ndop: FELIX LANG \n1.ac: MAX RABUS\n\nart department: MAXIMILIAN HIRSCH \n \nsfx: PATRICK RICHTER\nsfx: RENE WUSTRACK\n\nstyling: SUZI HAILE\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \nvfx: OLE RICHTER \n\nVery special thanks to HEIKE from the UBER ARENA for her energy and trust, to LIANE from the Krematorium for allowing us in, to StarVeredelung for the car foils and all the wonderful people of Berlin!\n\n#LUCIANO #UNLOCK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Unlock",
                    "Luciano",
                    "Unlock",
                    "Luciano Unlock video",
                    "Luciano Unlock lyrics",
                    "Luciano Chanelli",
                    "Chanelli",
                    "luciano chanelli song",
                    "luciano chanelli song lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "luciano jazeek starboy reaction",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Unlock [Official Video]",
                    "description": "LUCIANO - Unlock\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/Unlock\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\nCredits Unlock: \n\nProduced by Madein2k\nSample by Hawky & Pirate\n\nText by Luciano, Bozza\n\nMadein2k: https://www.instagram.com/madein2kk/\nHawky: https://www.instagram.com/prodhawky/\nPirate: https://www.instagram.com/pirate1pirate/\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nvision direction: LUCIANO \nproduced: HELENA MICHL\nmgmt: JAVIER\nmgmt: NADER\nprojectmanagement: MIRIAM \n\nart direction & fotograf: NIKLAS KAMP\nvideograf: JAN KILIAN \nfotografin: YASMIN NICKEL\n\nproduction: MELDA YERLIKAYA\nproduction: JOE ONDE\n\ndop: FELIX LANG \n1.ac: MAX RABUS\n\nart department: MAXIMILIAN HIRSCH \n \nsfx: PATRICK RICHTER\nsfx: RENE WUSTRACK\n\nstyling: SUZI HAILE\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \nvfx: OLE RICHTER \n\nVery special thanks to HEIKE from the UBER ARENA for her energy and trust, to LIANE from the Krematorium for allowing us in, to StarVeredelung for the car foils and all the wonderful people of Berlin!\n\n#LUCIANO #UNLOCK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316763",
                "likeCount": "20458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0y3LKev14rSGsLg5xV24JGtN_qM",
            "id": "a1pBbZcNb0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN - Tischtennisplatte (prod. by PzY)",
                "description": "Aymen - \"Tischtennisplatte\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Tischtennisplatte\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: PzY\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\nCutz: DJ Jape\nhttps://www.instagram.com/japeenterprise\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nVideo von: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Tischtennisplatte #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN - Tischtennisplatte (prod. by PzY)",
                    "description": "Aymen - \"Tischtennisplatte\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Tischtennisplatte\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: PzY\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\nCutz: DJ Jape\nhttps://www.instagram.com/japeenterprise\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nVideo von: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Tischtennisplatte #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161152",
                "likeCount": "10076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDUFoP34r8X3nogcBhPLQYg8kZI",
            "id": "kUzCvV-Q2Xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T06:22:28Z",
                "channelId": "UCe52oeb7Xv_KaJsEzcKXJJg",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) - Gnarly | Show! MusicCore | MBC250503\ubc29\uc1a1",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) - Gnarly | Show! MusicCore | MBC250503\ubc29\uc1a1\n\n#KATSEYE #Gnarly #MBCKPOP\n\n\u2605\u2605\u2605More clips are available\u2605\u2605\u2605\n\niMBC\nhttps://program.imbc.com/musiccore\n\n\u24d2 MBC&iMBC \ubb34\ub2e8 \uc804\uc7ac, \uc7ac\ubc30\ud3ec \ubc0f \uc774\uc6a9(AI\ud559\uc2b5 \ud3ec\ud568) \uae08\uc9c0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUzCvV-Q2Xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUzCvV-Q2Xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUzCvV-Q2Xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUzCvV-Q2Xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUzCvV-Q2Xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MBCkpop",
                "tags": [
                    "mbc",
                    "KPOP",
                    "dance",
                    "song",
                    "korea",
                    "korean",
                    "show",
                    "music core",
                    "live",
                    "stage",
                    "girl",
                    "boy",
                    "idol",
                    "\ud55c\ub958",
                    "korean wave",
                    "ingigayo",
                    "show champion",
                    "mnet",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "Rupert's dropsic bank",
                    "\uc1fc \uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc1fc\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc1fc\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc608\ub2a5 \uc5f0\uad6c\uc18c \ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "KATSEYE",
                    "Gnarly",
                    "KATSEYE Fancam",
                    "Gnarly Fancam",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774 \uc9c1\ucea0",
                    "KATSEYE Gnarly",
                    "\ub9c8\ub18d",
                    "\uc18c\ud53c\uc544",
                    "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                    "\ub77c\ub77c",
                    "\uba54\uac04",
                    "\uc724\ucc44",
                    "Manon",
                    "Sophia",
                    "Daniela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) - Gnarly | Show! MusicCore | MBC250503\ubc29\uc1a1",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) - Gnarly | Show! MusicCore | MBC250503\ubc29\uc1a1\n\n#KATSEYE #Gnarly #MBCKPOP\n\n\u2605\u2605\u2605More clips are available\u2605\u2605\u2605\n\niMBC\nhttps://program.imbc.com/musiccore\n\n\u24d2 MBC&iMBC \ubb34\ub2e8 \uc804\uc7ac, \uc7ac\ubc30\ud3ec \ubc0f \uc774\uc6a9(AI\ud559\uc2b5 \ud3ec\ud568) \uae08\uc9c0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1400646",
                "likeCount": "77570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFZS-s9BVc-lCRD-iEvpMUYcuOY",
            "id": "Lx_G8W6o0ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:00:07Z",
                "channelId": "UCq880QL0THPePYuGKV7PxZw",
                "title": "Was in Amerika gerade abgeht ist unfassbar",
                "description": "Donald Trump ist jetzt zum zweiten Mal 100 Tage im Amt. Kommt einem vielleicht l\u00e4nger vor - denn es ist so viel passiert. Project 2025 wurde zu 41% umgesetzt - Zufall, denn Trump hat damit ja gar nix zu tun. Das Kabinett aus Milliard\u00e4ren und Fernsehstars wurde aufgestellt - abgef\u00fchrt vom reichsten Mensch der Welt - Elon Musk. Der ist so klug, er hat es mit DOGE geschafft, richtig viel Geld zu sparen. Gleichzeitig hat Trump nur ein bisschen neues Beef anzufangen mit seinen Nachbarl\u00e4ndern Kanada, Mexiko und Gr\u00f6nland, die Wirtschaft durch Z\u00f6lle aufgebessert, das gef\u00e4hrliche DEI beendet und in so gro\u00dfem Stil abgeschoben, dass manchmal die falschen Leute mit abgeschoben wurden. Upsi. Ein kleines bisschen Staatsstreich und Faschismus war dann doch dabei - Zeit f\u00fcr Trump 2028. \n\n#DonaldTrump #USA #100Tage\n\nDer L\u00e4sterschwestern Podcast: \nhttps://spotify.l\u00e4sterschwestern.com\u200b \nInstagram: https://www.instagram.com/robbubble/\nTwitter: https://twitter.com/robbubble\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@robbubble\n\nKapitel:\n00:00 Donald Trump ist ein Genie!\n00:52 Trumps geniales Kabinett\n03:01 Geld sparen mit DOGE\n06:37 (Weniger) Krieg\n08:57 Trumps geniale Wirtschaft\n11:17 Endlich Schluss mit DEI\n13:10 Trumps geniale Deportationen\n16:34 100 Schritte Richtung Faschismus\n\nDanke an \nProduktion: Saskia Goette\nKamera & Schnitt: Robin Blase\nAnimation: Gerlinde Schr\u00f6n\nRedaktion: Robin Blase\nGrafik: Victoria M\u00fcller\nMusik von Epidemic Sound\nVielen Dank an Lukas Illig & Diren G\u00fclveren\n\nEine Produktion der Richtig Cool GmbH\n\nFotocredit Thumbnail via Getty Images:  \nFoto Elon Musk -  ANGELA WEISS / Kontributor \nFoto El Salvador - Anadolu / Kontributor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx_G8W6o0ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx_G8W6o0ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx_G8W6o0ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx_G8W6o0ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx_G8W6o0ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobBubble",
                "tags": [
                    "Donald Trump",
                    "Trump",
                    "USA",
                    "Pr\u00e4sident",
                    "Pr\u00e4sident Trump",
                    "Wei\u00dfes Haus",
                    "Elon Musk",
                    "Doge",
                    "Staatsstreich",
                    "Faschismus",
                    "Putsch",
                    "Staatsstreich in den USA",
                    "Was will Trump mit Gr\u00f6nland",
                    "Trumps Z\u00f6lle",
                    "100 Tage Trump",
                    "Trump Diktator",
                    "Zelensky Trump",
                    "Trump K\u00f6nig",
                    "Trump 2028",
                    "Trump dritte Amtszeit",
                    "Trump Faschist",
                    "Trump Musk",
                    "Elon Musk DOGE",
                    "Diktatur USA",
                    "Faschismus USA",
                    "Putschversuch USA",
                    "Putschversuch Trump",
                    "Donald Trump Diktator",
                    "USA Demokratie",
                    "Pr\u00e4sident USA"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was in Amerika gerade abgeht ist unfassbar",
                    "description": "Donald Trump ist jetzt zum zweiten Mal 100 Tage im Amt. Kommt einem vielleicht l\u00e4nger vor - denn es ist so viel passiert. Project 2025 wurde zu 41% umgesetzt - Zufall, denn Trump hat damit ja gar nix zu tun. Das Kabinett aus Milliard\u00e4ren und Fernsehstars wurde aufgestellt - abgef\u00fchrt vom reichsten Mensch der Welt - Elon Musk. Der ist so klug, er hat es mit DOGE geschafft, richtig viel Geld zu sparen. Gleichzeitig hat Trump nur ein bisschen neues Beef anzufangen mit seinen Nachbarl\u00e4ndern Kanada, Mexiko und Gr\u00f6nland, die Wirtschaft durch Z\u00f6lle aufgebessert, das gef\u00e4hrliche DEI beendet und in so gro\u00dfem Stil abgeschoben, dass manchmal die falschen Leute mit abgeschoben wurden. Upsi. Ein kleines bisschen Staatsstreich und Faschismus war dann doch dabei - Zeit f\u00fcr Trump 2028. \n\n#DonaldTrump #USA #100Tage\n\nDer L\u00e4sterschwestern Podcast: \nhttps://spotify.l\u00e4sterschwestern.com\u200b \nInstagram: https://www.instagram.com/robbubble/\nTwitter: https://twitter.com/robbubble\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@robbubble\n\nKapitel:\n00:00 Donald Trump ist ein Genie!\n00:52 Trumps geniales Kabinett\n03:01 Geld sparen mit DOGE\n06:37 (Weniger) Krieg\n08:57 Trumps geniale Wirtschaft\n11:17 Endlich Schluss mit DEI\n13:10 Trumps geniale Deportationen\n16:34 100 Schritte Richtung Faschismus\n\nDanke an \nProduktion: Saskia Goette\nKamera & Schnitt: Robin Blase\nAnimation: Gerlinde Schr\u00f6n\nRedaktion: Robin Blase\nGrafik: Victoria M\u00fcller\nMusik von Epidemic Sound\nVielen Dank an Lukas Illig & Diren G\u00fclveren\n\nEine Produktion der Richtig Cool GmbH\n\nFotocredit Thumbnail via Getty Images:  \nFoto Elon Musk -  ANGELA WEISS / Kontributor \nFoto El Salvador - Anadolu / Kontributor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462979",
                "likeCount": "42101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IKwENrkVKOTpOOm_-Gub5GfQOdk",
            "id": "fgjXZJc8IgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:06Z",
                "channelId": "UCBShNAEvshYBowY-Tg-8SNQ",
                "title": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt? (Official Video)",
                "description": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt?\nHier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/WerLiebtDichJetzt\n\nNico Santos folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/nicosantosofficial \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/nicosantosofficial \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nicosantos_official\n\u25ba Snapchat: https://www.snapchat.com/add/nicosantosofficial \n\nShirin David folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/shirindavid/\n\u25ba YouTube: @ShirinDavid \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@shirindavid\n\nDirector x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado\n\u25bahttps://www.instagram.com/shahocasado \n\n2nd Cam:: Anton \n\u25bahttps://www.instagram.com/anton\n\n3rd Cam: Ozzy \u00d6ks\u00fcz (Steadycam Operator)\n\u25bahttps://www.instagram.com/ozzy_the_operator\n\nAssistant: by. Habib\n\nFocus Puller: Lars Leier\n\nLive Bilder: \nAndr\u00e9 Stern - Live Video Director\n\nKamera: \nAde Moore \nHarvey Styles\nStu \u201cDa Cameraman\u201d Hurst\nStuart Thatcher\n\nNicholas Whitehead - Live Recording ARRIS\n\nTim Brennan - Shading\n\nFX Support : Julian Trunke (MostMagic)\n\u25bahttps://www.instagram.com/mostmagic\n\n\n#SANTOS #SHIRINDAVID #WerLiebtDichJetzt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico Santos",
                "tags": [
                    "Santos Shirin David wer liebt dich jetzt",
                    "santos shirin david",
                    "santos",
                    "nico santos",
                    "shirin david",
                    "santos shirin david lyrics",
                    "shirin david nico santos wer liebt dich",
                    "shirin david nico santos",
                    "Santos Yakary party girls don't cry",
                    "Santos",
                    "Nico Santos",
                    "santos sido",
                    "Santos Montez Das Leben ruft",
                    "Das Leben ruft",
                    "Santos Das Leben ruft",
                    "Niko santos",
                    "better",
                    "musikvideo",
                    "music video",
                    "play with fire",
                    "unforgettable",
                    "lena",
                    "safe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt? (Official Video)",
                    "description": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt?\nHier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/WerLiebtDichJetzt\n\nNico Santos folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/nicosantosofficial \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/nicosantosofficial \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nicosantos_official\n\u25ba Snapchat: https://www.snapchat.com/add/nicosantosofficial \n\nShirin David folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/shirindavid/\n\u25ba YouTube: @ShirinDavid \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@shirindavid\n\nDirector x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado\n\u25bahttps://www.instagram.com/shahocasado \n\n2nd Cam:: Anton \n\u25bahttps://www.instagram.com/anton\n\n3rd Cam: Ozzy \u00d6ks\u00fcz (Steadycam Operator)\n\u25bahttps://www.instagram.com/ozzy_the_operator\n\nAssistant: by. Habib\n\nFocus Puller: Lars Leier\n\nLive Bilder: \nAndr\u00e9 Stern - Live Video Director\n\nKamera: \nAde Moore \nHarvey Styles\nStu \u201cDa Cameraman\u201d Hurst\nStuart Thatcher\n\nNicholas Whitehead - Live Recording ARRIS\n\nTim Brennan - Shading\n\nFX Support : Julian Trunke (MostMagic)\n\u25bahttps://www.instagram.com/mostmagic\n\n\n#SANTOS #SHIRINDAVID #WerLiebtDichJetzt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145369",
                "likeCount": "8094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A2Jqi3LddycNkjD9wiYaWnbUKVY",
            "id": "_OPF6IPFBGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCI0eBozrKPegTlzHKzW0yUA",
                "title": "Lune x Milano - SPIEGLEIN SPIEGLEIN [Official Video]",
                "description": "SPIEGLEIN SPIEGLEIN / JETZT H\u00d6REN! \n\n\u25ba \u201eSPIEGLEIN SPIEGLEIN\u201c Hier Streamen: https://LunexMilano.lnk.to/SPIEGLEINSPIEGLEIN \n\nARTIST LUNE  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/3pMYJHAY5ErzmJQVWb8VX6  \n\nARTIST MILANO\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/milanoo/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44 \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/4Jd9XCHzRXTB7ZPPVzJoUm?si=DGVUuL-KSf-pP5RZWzCu9A \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBOOKING / KONTAKT / MANAGEMENT\ninfo@lunerecords.de \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRODUCTION BY CONTE & FAE AUGUST\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/official.conte/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/faeaugustmusic/ \n\nMIX BY ALEX ISAAK  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/alexanderisaak/ \n\nMASTER BY LEX BARKEY \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba A ruh.creative movie  \n\nExecutive Producer: Saskia Eigner by ruh.creative \nDirector: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nProducer: Ece Ceyhun \nLine producer: Fetih Ceyhun \nProduction assistant: Furkan Furuncu \nProduction assistant: Elenor Ruckteschler by ruh.creative  \n\nDirector of Photography: Marco Bagnoli \nFocus Puller: An\u0131l Ayd\u0131n \nCamera Assistant: \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar \nDIT: \u201eMami\u201c  \n\nGaffer: Mustafa Akta\u015f \nBest Boy: \u00d6nder Kadir \u0130lengir \nAssistant: Okan \u00c7etinkaya \nAssistant: Oguzhan Civak \nAssistant: Orhan Demir  \n\nSet manager: Bahad\u0131r Ekim \nSet assistant: Berat Alkan \nPanther dolly operator: Ufuk Ayval\u0131 \nPanther assistant: Burhan Dal\u015f\u0131k \nSteadicam operator: Oktay Okan \u00c7er\u00e7i \nSteadicam assistant: An\u0131l Erdo\u011fan \nSet-Photographer: Maruan El Omami  \n\nArt director: Melis Piyale \nArt chief assistant: Batuhan Akka\u015f \nArt assistant: \u00d6yk\u00fc Teplov \nArt assistant: Murat Bastatli by ruh.creative \n2nd unit styling: Asuman \u0130zgi  \n\nMake-up artist: G\u00f6zde Do\u011fan \nMake-up assistant: Damlanur Vildan H\u0131d\u0131r  \n\nCasting: O\u011fuz \u00c7etinkaya  \n\nCatering: Hakan Catering  \n\nEdit: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nColor grading: Christian Mohr by ruh.creative \nVFX: Lotti Roth by ruh.creative\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHAIR BY LONI\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/glambylonii/ \nSTYLING BY DANIA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/daniadou/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lune Officiel",
                "tags": [
                    "Lune",
                    "Milano",
                    "Spieglein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lune x Milano - SPIEGLEIN SPIEGLEIN [Official Video]",
                    "description": "SPIEGLEIN SPIEGLEIN / JETZT H\u00d6REN! \n\n\u25ba \u201eSPIEGLEIN SPIEGLEIN\u201c Hier Streamen: https://LunexMilano.lnk.to/SPIEGLEINSPIEGLEIN \n\nARTIST LUNE  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/3pMYJHAY5ErzmJQVWb8VX6  \n\nARTIST MILANO\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/milanoo/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44 \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/4Jd9XCHzRXTB7ZPPVzJoUm?si=DGVUuL-KSf-pP5RZWzCu9A \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBOOKING / KONTAKT / MANAGEMENT\ninfo@lunerecords.de \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRODUCTION BY CONTE & FAE AUGUST\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/official.conte/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/faeaugustmusic/ \n\nMIX BY ALEX ISAAK  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/alexanderisaak/ \n\nMASTER BY LEX BARKEY \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba A ruh.creative movie  \n\nExecutive Producer: Saskia Eigner by ruh.creative \nDirector: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nProducer: Ece Ceyhun \nLine producer: Fetih Ceyhun \nProduction assistant: Furkan Furuncu \nProduction assistant: Elenor Ruckteschler by ruh.creative  \n\nDirector of Photography: Marco Bagnoli \nFocus Puller: An\u0131l Ayd\u0131n \nCamera Assistant: \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar \nDIT: \u201eMami\u201c  \n\nGaffer: Mustafa Akta\u015f \nBest Boy: \u00d6nder Kadir \u0130lengir \nAssistant: Okan \u00c7etinkaya \nAssistant: Oguzhan Civak \nAssistant: Orhan Demir  \n\nSet manager: Bahad\u0131r Ekim \nSet assistant: Berat Alkan \nPanther dolly operator: Ufuk Ayval\u0131 \nPanther assistant: Burhan Dal\u015f\u0131k \nSteadicam operator: Oktay Okan \u00c7er\u00e7i \nSteadicam assistant: An\u0131l Erdo\u011fan \nSet-Photographer: Maruan El Omami  \n\nArt director: Melis Piyale \nArt chief assistant: Batuhan Akka\u015f \nArt assistant: \u00d6yk\u00fc Teplov \nArt assistant: Murat Bastatli by ruh.creative \n2nd unit styling: Asuman \u0130zgi  \n\nMake-up artist: G\u00f6zde Do\u011fan \nMake-up assistant: Damlanur Vildan H\u0131d\u0131r  \n\nCasting: O\u011fuz \u00c7etinkaya  \n\nCatering: Hakan Catering  \n\nEdit: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nColor grading: Christian Mohr by ruh.creative \nVFX: Lotti Roth by ruh.creative\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHAIR BY LONI\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/glambylonii/ \nSTYLING BY DANIA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/daniadou/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152855",
                "likeCount": "7601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOYMnJ7xK9-PdNsD5GDWXsFlRIE",
            "id": "EfQavkWb3qY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T11:00:53Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "7vsWild Candy aus Neuseeland testen (alles ist abgelaufen & wir mu\u0308ssen aufs Klo) mit@JoeysJungle",
                "description": "Hier gehts zu Julia VS Joey STAFFEL 2: https://www.youtube.com/@UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA \n\nJoeys Video: https://youtu.be/CyO3BeBXrLU\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "candy challenge",
                    "new zealand",
                    "trying new zealand candy",
                    "joeys jungle",
                    "julia und joey",
                    "die nervigen",
                    "julia vs joey",
                    "candy test",
                    "food video",
                    "food test",
                    "food",
                    "candy",
                    "recipe",
                    "rezept",
                    "7vswild",
                    "survival",
                    "7vswild staffel 4",
                    "joey",
                    "foodie",
                    "julia beautx"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7vsWild Candy aus Neuseeland testen (alles ist abgelaufen & wir mu\u0308ssen aufs Klo) mit@JoeysJungle",
                    "description": "Hier gehts zu Julia VS Joey STAFFEL 2: https://www.youtube.com/@UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA \n\nJoeys Video: https://youtu.be/CyO3BeBXrLU\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482070",
                "likeCount": "24799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "napzsrdqZP03J-O7j5e56En3JhI",
            "id": "fZzB6kTXbrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:02:27Z",
                "channelId": "UCGwu0nbY2wSkW8N-cghnLpA",
                "title": "I was almost in Squid Game.",
                "description": "i was just too good at squid game\n\nFriends:\n@Alpharad & @josniffy64 & my brother\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nEman: https://twitter.com/emanx3c\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo music my beloved\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #squidgame #storytime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzB6kTXbrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzB6kTXbrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzB6kTXbrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzB6kTXbrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzB6kTXbrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JaidenAnimations",
                "tags": [
                    "jaiden",
                    "animations",
                    "jaidenanimation",
                    "jaidenanimations",
                    "animation",
                    "squid game",
                    "netflix"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I was almost in Squid Game.",
                    "description": "i was just too good at squid game\n\nFriends:\n@Alpharad & @josniffy64 & my brother\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nEman: https://twitter.com/emanx3c\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo music my beloved\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #squidgame #storytime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3934858",
                "likeCount": "279779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZkQ9H8ZG25yI5C-IjqYPUpEeto",
            "id": "NE3uOVVjB98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T20:00:06Z",
                "channelId": "UCT5C7yaO3RVuOgwP8JVAujQ",
                "title": "Taskmaster Season 19, Episode 1 -  'Sometimes spit.' | Full Episode",
                "description": "The five new comics battling for Greg Davies\u2019s gold head are: Fatiha El-Ghorri, Jason Mantzoukas, Mathew Baynton, Rosie Ramsey and Stevie Martin.\n\n------------\n\nWatch full episodes in the UK on http://Channel4.com\nBuy Taskmaster merch: https://taskmasterstore.com/\n\n------------\n\nIn this Broadcast Award-winning, BAFTA and Emmy Award-nominated entertainment show, Taskmaster tyrant Greg Davies (Man Down, Cuckoo), with the help of his loyal assistant Alex Horne (The Horne Section and the show\u2019s creator), sets out to test the wiles, wit and wisdom of five hyper-competitive comedians.\n\nComedians that have risked life, limb, and dignity in the hope of making the Taskmaster proud so far include: Frank Skinner (The Frank Skinner Show), Mel Giedroyc (The Great British Bake Off), Romesh Ranganathan (Asian Provocateur), Hugh Dennis (Outnumbered), Sally Phillips (Bridget Jones\u2019 Diary), Rose Matafeo (Edinburgh Comedy Award Winner 2018), and Russell Howard (The Russell Howard Hour). Unaware of what awaits them in each wax-sealed envelope, only one competitor can become the victorious owner of His Royal Task-ness\u2019 golden head and be crowned the next Taskmaster Champion.\n\n#Taskmaster #Comedy\u00a0#GregDavies #AlexHorne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NE3uOVVjB98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NE3uOVVjB98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NE3uOVVjB98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NE3uOVVjB98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NE3uOVVjB98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taskmaster",
                "tags": [
                    "Taskmaster",
                    "Alex Horne",
                    "Greg Davies",
                    "Frank Skinner",
                    "Josh Widdicombe",
                    "Romesh Ranganathan",
                    "The Horne Section",
                    "Tim Key",
                    "Dave Channel",
                    "UKTV",
                    "Red Dwarf",
                    "Would I Lie To You",
                    "Taskmaster full episodes",
                    "james acaster",
                    "bob mortimer",
                    "channel 4",
                    "panel show",
                    "uk comedy",
                    "comedy",
                    "sophie duker",
                    "bridget christie",
                    "sam campbell",
                    "julian clary",
                    "pennel show",
                    "judi love",
                    "ardal ohanlan",
                    "joannemcnally",
                    "Fatiha El-Ghorri",
                    "Jason Mantzoukas",
                    "Mathew Baynton",
                    "Rosie Ramsey",
                    "Stevie Martin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Taskmaster Season 19, Episode 1 -  'Sometimes spit.' | Full Episode",
                    "description": "The five new comics battling for Greg Davies\u2019s gold head are: Fatiha El-Ghorri, Jason Mantzoukas, Mathew Baynton, Rosie Ramsey and Stevie Martin.\n\n------------\n\nWatch full episodes in the UK on http://Channel4.com\nBuy Taskmaster merch: https://taskmasterstore.com/\n\n------------\n\nIn this Broadcast Award-winning, BAFTA and Emmy Award-nominated entertainment show, Taskmaster tyrant Greg Davies (Man Down, Cuckoo), with the help of his loyal assistant Alex Horne (The Horne Section and the show\u2019s creator), sets out to test the wiles, wit and wisdom of five hyper-competitive comedians.\n\nComedians that have risked life, limb, and dignity in the hope of making the Taskmaster proud so far include: Frank Skinner (The Frank Skinner Show), Mel Giedroyc (The Great British Bake Off), Romesh Ranganathan (Asian Provocateur), Hugh Dennis (Outnumbered), Sally Phillips (Bridget Jones\u2019 Diary), Rose Matafeo (Edinburgh Comedy Award Winner 2018), and Russell Howard (The Russell Howard Hour). Unaware of what awaits them in each wax-sealed envelope, only one competitor can become the victorious owner of His Royal Task-ness\u2019 golden head and be crowned the next Taskmaster Champion.\n\n#Taskmaster #Comedy\u00a0#GregDavies #AlexHorne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883811",
                "likeCount": "26249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E84TnwSnMAkw3jeA1zTXK1jszFg",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8926675",
                "likeCount": "604222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46981"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}