{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8uOxk4SGrbCB6UKo0z8feNYtBSE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpzvQX5iH4aJos9uYzEXcx1qubI",
            "id": "YpLuVyulscs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel ve Ali D\u00fckkan\u0131 Geri Al\u0131yor! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel ve Ali D\u00fckkan\u0131 Geri Al\u0131yor! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PDO-xUyZBXP9gATRDFieL_lrQ1w",
            "id": "fq1JQj-pHvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:50:07Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015fe sahip olmak @RoseHeus",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015fe sahip olmak @RoseHeus",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2595667",
                "likeCount": "68988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWVG-4w4fmYMW1Osnn71t_jpppI",
            "id": "NCAnm66_REY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:35:36Z",
                "channelId": "UCUcfej7lPDoeqTlferD2mcw",
                "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye I Am Your Abi",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czn Burak",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye I Am Your Abi",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783628",
                "likeCount": "20568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jrx0LjcMnvevwNvnYpKSpaF7EzI",
            "id": "hRxVDjTYZCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:29:35Z",
                "channelId": "UCRoi8vJuJ2uLdxbohOkPz-w",
                "title": "Anne ve baban\u0131n senin hakk\u0131nda bilmedikleri bir \u015fey s\u00f6yle, 1000 TL kazan!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRxVDjTYZCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRxVDjTYZCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRxVDjTYZCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRxVDjTYZCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRxVDjTYZCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Akt\u00fcrk",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anne ve baban\u0131n senin hakk\u0131nda bilmedikleri bir \u015fey s\u00f6yle, 1000 TL kazan!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224923",
                "likeCount": "11570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhlRbx6iQyPiEQnLyQ55H-M6lak",
            "id": "F51p2xBkYw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                    "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5223132",
                "likeCount": "172359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FUhFSqApl7TkvbCdv-aSt-cR94",
            "id": "_RCBdKbY2G0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:42:27Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "LABUBU VS. LAFUFU \u00c7ANTA S\u00dcSLER\u0130M\u0130Z\u0130 KAR\u015eILA\u015eTIRDIK ucretsiz reklam w/ @Jeeyneep @MerveVeziro\u011flu",
                "description": "Kendimiz ald\u0131k ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 \u00e7ekti\u011fimizden reklam olarak belirttik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RCBdKbY2G0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RCBdKbY2G0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RCBdKbY2G0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RCBdKbY2G0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_RCBdKbY2G0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU VS. LAFUFU \u00c7ANTA S\u00dcSLER\u0130M\u0130Z\u0130 KAR\u015eILA\u015eTIRDIK ucretsiz reklam w/ @Jeeyneep @MerveVeziro\u011flu",
                    "description": "Kendimiz ald\u0131k ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 \u00e7ekti\u011fimizden reklam olarak belirttik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517421",
                "likeCount": "9113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bo-oZp_eFq74DhEEh3o0C_oIVFY",
            "id": "-DynIULnzW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:00:00Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20711521",
                "likeCount": "241139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Kfup0yn5-2ts2JKaonXCsct_oQ",
            "id": "E_s6YoYFLmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:20Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10887468",
                "likeCount": "1692118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oQu74zjlnGObncy3Ut37wVBv2JE",
            "id": "mXTH42s2PaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:12:15Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Portimonense - Fenerbah\u00e7e (1-2) - Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e, haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Portimonense'yi 2-1 ma\u011flup etti. \n\nHaz\u0131rl\u0131k ma\u00e7lar\u0131 S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Fenerbah\u00e7e #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXTH42s2PaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXTH42s2PaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXTH42s2PaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXTH42s2PaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXTH42s2PaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Portimonense - Fenerbah\u00e7e (1-2) - Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e, haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Portimonense'yi 2-1 ma\u011flup etti. \n\nHaz\u0131rl\u0131k ma\u00e7lar\u0131 S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Fenerbah\u00e7e #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329643",
                "likeCount": "4292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oM4c8-wKlxiWlg27X3C_XaMD4N8",
            "id": "027kT1dl7cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:30:00Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48669885",
                "likeCount": "1124999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0U2f8bUtkX8wpbeCrNM_icW8Ig",
            "id": "WlCWm7TCiXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:03Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "3D TIRNAK YAPTIRIYORUM\ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131d\u0131zeli #beauty #t\u0131rnak #bak\u0131m #nailart #naildesign",
                "description": "#reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlCWm7TCiXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlCWm7TCiXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlCWm7TCiXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlCWm7TCiXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlCWm7TCiXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "3D TIRNAK YAPTIRIYORUM\ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131d\u0131zeli #beauty #t\u0131rnak #bak\u0131m #nailart #naildesign",
                    "description": "#reklam"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261568",
                "likeCount": "11479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNhs7icN_rSifBevg7lfQwIHvkU",
            "id": "Pzl5NEan_Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:47:11Z",
                "channelId": "UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw",
                "title": "MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130: Fenerbah\u00e7e 2-1 Portimonense (Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131)",
                "description": "Yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Portekiz'de devam eden Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, kamptaki ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Portimonense\u2019yi Sebastian Szymanski\u2019nin golleriyle 2-1 ma\u011flup etti.\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzl5NEan_Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzl5NEan_Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzl5NEan_Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzl5NEan_Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzl5NEan_Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e sk",
                    "fenerbah\u00e7e youtube",
                    "fenerbah\u00e7e kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e videolar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e spor kul\u00fcb\u00fc",
                    "fenerbah\u00e7e tv",
                    "fb tv",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kanal\u0131",
                    "Fenerbah\u00e7e 2-1 Portimonense",
                    "Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e kamp",
                    "portekiz kamp\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e mourinho",
                    "fenerbah\u00e7e haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130: Fenerbah\u00e7e 2-1 Portimonense (Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131)",
                    "description": "Yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131na Portekiz'de devam eden Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, kamptaki ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Portimonense\u2019yi Sebastian Szymanski\u2019nin golleriyle 2-1 ma\u011flup etti.\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175822",
                "likeCount": "3769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-F5owj_WgRoDdvdnS9YScqQ2S0",
            "id": "u8KhIqxG89w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T18:42:47Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 1 - 2 Petrzalka | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8KhIqxG89w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8KhIqxG89w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8KhIqxG89w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8KhIqxG89w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8KhIqxG89w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "be\u015fikta\u015f haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7lar\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f Petrzalka izle",
                    "Be\u015fikta\u015f - Petrzalka",
                    "Petrzalka"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 1 - 2 Petrzalka | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404839",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aN1BDmVVp_DebWh268aLQLD6EdU",
            "id": "a25xoyFn-wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:00Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "SQUID GAME FI\u0307NAL ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                "description": "Squid Game kesinlikle d\u00fcnyan\u0131n en fazla konu\u015ftu\u011fu dizilerden biri oldu, sadece konu\u015fulmad\u0131 oynand\u0131, ya\u015fand\u0131, bir \u00fclkenin milli de\u011feri oldu. Ve her \u015feyin oldu\u011fu gibi sonunda da finali. Ben de bu videoda dizinin final sezonunu, bir \u00fclke i\u00e7in olan de\u011ferini ve ayr\u0131nt\u0131lara girerek her zamanki gibi mant\u0131k hatalar\u0131n\u0131 anlatt\u0131m. \n\nDaha \u00f6nceki sezonlar i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131m videolara da a\u015fa\u011f\u0131dan ula\u015fabilirsiniz:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a25xoyFn-wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a25xoyFn-wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a25xoyFn-wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a25xoyFn-wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a25xoyFn-wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "final",
                    "3.sezon",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "ele\u015ftiri",
                    "yorum",
                    "tepki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME FI\u0307NAL ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                    "description": "Squid Game kesinlikle d\u00fcnyan\u0131n en fazla konu\u015ftu\u011fu dizilerden biri oldu, sadece konu\u015fulmad\u0131 oynand\u0131, ya\u015fand\u0131, bir \u00fclkenin milli de\u011feri oldu. Ve her \u015feyin oldu\u011fu gibi sonunda da finali. Ben de bu videoda dizinin final sezonunu, bir \u00fclke i\u00e7in olan de\u011ferini ve ayr\u0131nt\u0131lara girerek her zamanki gibi mant\u0131k hatalar\u0131n\u0131 anlatt\u0131m. \n\nDaha \u00f6nceki sezonlar i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131m videolara da a\u015fa\u011f\u0131dan ula\u015fabilirsiniz:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497402",
                "likeCount": "25126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9gfhW8l5gPLCifYnBaX61HbWrA",
            "id": "SDbYcQae5Io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:23:09Z",
                "channelId": "UCETD8D52LKnFoqZzjWuPzQg",
                "title": "Babayla plaja gitmek",
                "description": "Babayla plaja gitmek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDbYcQae5Io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDbYcQae5Io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDbYcQae5Io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDbYcQae5Io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDbYcQae5Io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130lker G\u00fcm\u00fc\u015foluk",
                "tags": [
                    "\u0130lker g\u00fcm\u00fc\u015foluk",
                    "ske\u00e7",
                    "vine",
                    "komedi",
                    "komik video",
                    "shorts",
                    "babayla plaja gitmek",
                    "halk plaj\u0131",
                    "beach",
                    "deniz",
                    "tatil",
                    "m\u0131s\u0131r",
                    "babalar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Babayla plaja gitmek",
                    "description": "Babayla plaja gitmek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295572",
                "likeCount": "15763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9dG4AOPmehMl3yuQ0XW57B80hI",
            "id": "XDU6ovlCIw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T18:36:55Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 3 Wolfsberger | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "be\u015fikta\u015f haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7lar\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f wolfsbergerma\u00e7\u0131 izle",
                    "Be\u015fikta\u015f - Wolfsberger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 3 Wolfsberger | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593719",
                "likeCount": "7158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zJACtLIKA5wNofpN8p16qD_Ia4",
            "id": "_ucNDdCJdz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T17:03:31Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84019318",
                "likeCount": "1785075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRz3tP_FIq_2rcmcPLwMl_1PNQo",
            "id": "N--GT6XEjwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T11:00:39Z",
                "channelId": "UC2C8y0ijECkIAJzH_Yt9j9Q",
                "title": "Which Song Helped Cappuccina and Tung Tung Tung Sahur Reach Rank 6974 Faster? (Feat. Squid Game 3)",
                "description": "Which Song Helped Cappuccina and Tung Tung Tung Sahur Reach Rank 6974 Faster? (Feat. Squid Game 3) #sprunki #animation #shots #viral #meme #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N--GT6XEjwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N--GT6XEjwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N--GT6XEjwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N--GT6XEjwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N--GT6XEjwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gummy Dora",
                "tags": [
                    "animation",
                    "cartoon",
                    "GUMMY DORA",
                    "sprunki animation",
                    "sprunki",
                    "Incredibox Sprunki"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Which Song Helped Cappuccina and Tung Tung Tung Sahur Reach Rank 6974 Faster? (Feat. Squid Game 3)",
                    "description": "Which Song Helped Cappuccina and Tung Tung Tung Sahur Reach Rank 6974 Faster? (Feat. Squid Game 3) #sprunki #animation #shots #viral #meme #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5203882",
                "likeCount": "167146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iVZXP4y1BhjkHmfKkWlzDZ8qqMw",
            "id": "VybL4m2_bOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:35:20Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "irl stream in Turkey \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 42 million\u2026\u2026\u2026",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "irl stream in Turkey \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 42 million\u2026\u2026\u2026",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11272950",
                "likeCount": "341454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ieUYx7YPGnZ81popDFW6woStL7M",
            "id": "dh4hb6B0itc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:05:37Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "The shiny finish changes everything!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The shiny finish changes everything!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24660006",
                "likeCount": "587295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgCVHawksD8rWaxnyeSQiYk236E",
            "id": "b9fescmxIxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T12:10:08Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35683054",
                "likeCount": "790511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tNJMW3uNJXxSivIK_mEs5rEMNYY",
            "id": "koMLPxLzInY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T12:01:26Z",
                "channelId": "UCAQOf_uPOJ6rXO_k9RwfK3A",
                "title": "Who can EAT IN CLASS the BEST \ud83d\udc51 ? || Squid Game",
                "description": "Join the \u2728MOOCHIS MEMBERSHIP\u2728 to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAQOf_uPOJ6rXO_k9RwfK3A/join\n\nI\u2019m MiniMoochi! A tiny human in sunny Singapore having fun in this YouTube space! I make new videos every Sunday!\n\nI WELCOME A LITTLE HEALTHY STALKING:\n\u2606 Instagram - http://instagram.com/MoochiHehe\n\u2606 Tik Tok - https://www.tiktok.com/@moochihehe\n\u2606 Discord Server - https://discord.gg/pewxbDnnJh\n\u2606 Telegram Channel- https://t.me/moochihehe\nFor Collabs/Advertisements - contact@minimoochi.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/koMLPxLzInY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/koMLPxLzInY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/koMLPxLzInY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/koMLPxLzInY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/koMLPxLzInY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MiniMoochi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Who can EAT IN CLASS the BEST \ud83d\udc51 ? || Squid Game",
                    "description": "Join the \u2728MOOCHIS MEMBERSHIP\u2728 to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAQOf_uPOJ6rXO_k9RwfK3A/join\n\nI\u2019m MiniMoochi! A tiny human in sunny Singapore having fun in this YouTube space! I make new videos every Sunday!\n\nI WELCOME A LITTLE HEALTHY STALKING:\n\u2606 Instagram - http://instagram.com/MoochiHehe\n\u2606 Tik Tok - https://www.tiktok.com/@moochihehe\n\u2606 Discord Server - https://discord.gg/pewxbDnnJh\n\u2606 Telegram Channel- https://t.me/moochihehe\nFor Collabs/Advertisements - contact@minimoochi.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6215488",
                "likeCount": "75969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MvvF53MG-udD0qWsuIrDRiyVZ8g",
            "id": "Sr5yHpvHiiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:24:32Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25916775",
                "likeCount": "908928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xv1b8_2hIgrgNyVKlFF2cONP4E8",
            "id": "-3Vougf8Jlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:30:53Z",
                "channelId": "UCD1R_7IhcpPZu9-wxTKLTpA",
                "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emrah Ko\u00e7o\u011flu",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082638",
                "likeCount": "8692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-6fB5FoxYCwSaXZHhlZ-WCpJsbk",
            "id": "TVBGBPaTEw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T09:03:02Z",
                "channelId": "UCUcfej7lPDoeqTlferD2mcw",
                "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye Ziyareti",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czn Burak",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye Ziyareti",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2426472",
                "likeCount": "98373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tu6lswn-EjD2ai6agLlMpkP7IJo",
            "id": "zit-fgRP1XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T12:31:15Z",
                "channelId": "UClR74BSOFXxMOKtuaaPu91Q",
                "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Younes Zarou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                    "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46461047",
                "likeCount": "608361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nX-BLMihFd4IXJjk0-ovDqCqPaw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5174884",
                "likeCount": "231658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6KCa1f1zVP1UrSKJRN5cQ9ysrI",
            "id": "o7FfehapFhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:30:34Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Real or Fake?! \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f #ronaldo",
                "description": "Huh? @cristiano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7FfehapFhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7FfehapFhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7FfehapFhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7FfehapFhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7FfehapFhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Real or Fake?! \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f #ronaldo",
                    "description": "Huh? @cristiano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5521650",
                "likeCount": "113256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gmZsXmptOhFQeTaTZGyLlU_nofg",
            "id": "dHuBM5ZXCDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:09:07Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Match the Stack, Win LABUBU (Part 5)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHuBM5ZXCDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHuBM5ZXCDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHuBM5ZXCDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHuBM5ZXCDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHuBM5ZXCDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Match the Stack, Win LABUBU (Part 5)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8664699",
                "likeCount": "75015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n172kGGiw0lUcan6HYgGZQ0K-5k",
            "id": "2M4a3w4OWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T10:45:00Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "Perfect\ud83d\udc4c #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perfect\ud83d\udc4c #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35319378",
                "likeCount": "530482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jN_3AHjolQjwyabdXnXP6aJpnAQ",
            "id": "TICMlHozVM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T11:00:49Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\" | #te\u015fkilat #trt1 #efkarbaba",
                "description": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\"\n\nEfkar Baba'y\u0131 \u00f6zlediniz mi? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "te\u015fkilat",
                    "trt 1",
                    "efkar baba"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\" | #te\u015fkilat #trt1 #efkarbaba",
                    "description": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\"\n\nEfkar Baba'y\u0131 \u00f6zlediniz mi? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370798",
                "likeCount": "75712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOXpOFb0y_7sUIphhyE6cmG5f-Y",
            "id": "bbDGZTnpGTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:10:25Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "15 Temmuz \u015fehitlerimizi g\u00f6r\u00fcnce dayanamad\u0131",
                "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G\u00f6lba\u015f\u0131'ndaki 15 Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131'nda g\u00f6sterilen bir belgeseli izlerken duygusal anlar ya\u015fad\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "15 Temmuz \u015fehitlerimizi g\u00f6r\u00fcnce dayanamad\u0131",
                    "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G\u00f6lba\u015f\u0131'ndaki 15 Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131'nda g\u00f6sterilen bir belgeseli izlerken duygusal anlar ya\u015fad\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311247",
                "likeCount": "14203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wh9_QtzBRx4bdtcUI3gn99vVLJo",
            "id": "6B0nzaYZN9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T13:49:01Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Kawaii Girl Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kawaii Girl Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53768956",
                "likeCount": "813606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1PwSaqDY3_7zAempu48GNF6PRjs",
            "id": "F63Z7sgTGak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:09:22Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Why doesn't Harley Quinn have hands and feet#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why doesn't Harley Quinn have hands and feet#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43448266",
                "likeCount": "636076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw_cKjW0L4wERC_eXmWZG6zpD6k",
            "id": "zD8vhKgAa6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:01:00Z",
                "channelId": "UC_w199hdhsLX2tXK6I4kaOg",
                "title": "Esra Dermanc\u0131o\u011flu'nun \u00c7ocukluk S\u0131rlar\u0131 \u0130lk Kez Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamba\u015fka Sohbetler",
                "tags": [
                    "Bamba\u015fka sohbetler",
                    "ceyda d\u00fcvenci",
                    "talk show",
                    "sohbet",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "itiraflar",
                    "tuna kiremit\u00e7i",
                    "atiye",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "burcu esmersoy",
                    "ezel akay",
                    "g\u00f6khan t\u00fcrkmen",
                    "hande kazanova",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "ntv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "bamba\u015fka sohbetler izle",
                    "bamba\u015fka sohbetler full hd",
                    "bamba\u015fka sohbetler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bamba\u015fka sohbetler fragman",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu cinsellik",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu katarsis"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esra Dermanc\u0131o\u011flu'nun \u00c7ocukluk S\u0131rlar\u0131 \u0130lk Kez Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                    "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892239",
                "likeCount": "17522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zyzr6inxRG9hx3J4BA3ffNh_4Ic",
            "id": "MHeo3q00jaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:53:15Z",
                "channelId": "UCgxo9qPbDjEBTqlNRl8zRDg",
                "title": "ROUND 6 vs BRAINROT \ud83d\ude31 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuCr4zy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUND 6 vs BRAINROT \ud83d\ude31 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13358697",
                "likeCount": "196932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fqbUx3bNJro8zgUP0w81NkbN20",
            "id": "InNXSPove8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:59:14Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Welcome to The Black Eagles Society Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc. #LetTheGameBegin",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc bjk",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer",
                    "transfer orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "be\u015fikta\u015f transfer",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc tan\u0131t\u0131m videosu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc video",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc videosu",
                    "be\u015fikta\u015f haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc klibi",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer videosu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to The Black Eagles Society Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc. #LetTheGameBegin",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461834",
                "likeCount": "49722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBA0qwZz1Z4K-mfEUjBxRZj_ZnA",
            "id": "3_6lQU0VYQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:05Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94421555",
                "likeCount": "2501320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IseffKZq33RLMwfBOX2zbZnugNg",
            "id": "kap5IKfkYBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T20:52:34Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "Galatasaray, \u00dcmraniyespor'u 5-2 ma\u011flup etti.\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Galatasaray #\u00fcmraniyespor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "macin ozeti",
                    "macin \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "s sport",
                    "ssport",
                    "s sports",
                    "la liga",
                    "ispanya ligi",
                    "ispanya",
                    "laliga",
                    "ssports",
                    "ma\u00e7 \u00f6zet",
                    "ma\u00e7\u0131n \u00f6zetleri",
                    "ma\u00e7",
                    "bein sport",
                    "exxen sport",
                    "ss sport",
                    "galatasaray",
                    "zalgiris",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "\u00dcmraniyespor",
                    "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "Galatasaray, \u00dcmraniyespor'u 5-2 ma\u011flup etti.\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Galatasaray #\u00fcmraniyespor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1583489",
                "likeCount": "19213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "liW79iH28_HtpT98ifCs4ea1MZo",
            "id": "bR2zw-NXlbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:24:50Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "EK\u0130PLE L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar arkada\u015flar\u0131m k\u0131z karde\u015fim, sevgilim ve arkada\u015f\u0131m ile yani S\u0131la D\u00fcndar, Feride \u00d6zdin\u00e7, Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber \u00c7OK BEKLENEN L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz, sizi seviyorum iyi seyirlerrr :)\n\n@dimesturkiye S\u0131caklarda ferahlatt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Dimes Cluba te\u015fekk\u00fcrler.. #i\u015fbirli\u011fi \n\nBizi a\u011f\u0131rlad\u0131klar\u0131 i\u00e7in ACAPULCO Otele te\u015fekk\u00fcrler, \u00e7ok memnun kald\u0131k :)\n\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nFER\u0130DE 'N\u0130N EV\u0130NE GECE G\u0130ZL\u0130CE G\u0130R\u0130P KORKUTTUM !? ( Psikolojik K\u0131\u015fk\u0131rtma ) : https://youtu.be/7wpyH-PIk68\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "vlog",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet feride s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet s\u0131la mert",
                    "feride s\u0131la",
                    "ahmet can d\u00fcndar vlog",
                    "yaz tatili vlog",
                    "aquapark",
                    "otel tatili",
                    "tatil vlog",
                    "ahmet can d\u00fcndar tatil vlog",
                    "ahmet feride vlog",
                    "ahmet s\u0131la vlog",
                    "e\u011flenceli tatil vlog",
                    "ahmet can d\u00fcndar yaz tatili",
                    "yaz tatili",
                    "\u00e7ok beklenen vlog",
                    "k\u0131br\u0131s",
                    "feride s\u0131la tatil",
                    "k\u0131zlarla tatile gittik",
                    "youtuber tatili",
                    "youtuber vlog",
                    "vlog videolar\u0131",
                    "tatil vlog videolar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EK\u0130PLE L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar arkada\u015flar\u0131m k\u0131z karde\u015fim, sevgilim ve arkada\u015f\u0131m ile yani S\u0131la D\u00fcndar, Feride \u00d6zdin\u00e7, Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber \u00c7OK BEKLENEN L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz, sizi seviyorum iyi seyirlerrr :)\n\n@dimesturkiye S\u0131caklarda ferahlatt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Dimes Cluba te\u015fekk\u00fcrler.. #i\u015fbirli\u011fi \n\nBizi a\u011f\u0131rlad\u0131klar\u0131 i\u00e7in ACAPULCO Otele te\u015fekk\u00fcrler, \u00e7ok memnun kald\u0131k :)\n\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nFER\u0130DE 'N\u0130N EV\u0130NE GECE G\u0130ZL\u0130CE G\u0130R\u0130P KORKUTTUM !? ( Psikolojik K\u0131\u015fk\u0131rtma ) : https://youtu.be/7wpyH-PIk68\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2317590",
                "likeCount": "77802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KmrWca-4YQILkIuJeItr99FlTPg",
            "id": "e504d2yT9Ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:14:47Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130mza T\u00f6reni",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc bjk",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer",
                    "transfer orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "be\u015fikta\u015f transfer",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc tan\u0131t\u0131m videosu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc video",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc videosu",
                    "be\u015fikta\u015f haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc klibi",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer videosu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130mza T\u00f6reni",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713289",
                "likeCount": "42817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7dZpGCNtjJrQ580-hjyvOzzuLk",
            "id": "ubQ20hSON1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T10:01:34Z",
                "channelId": "UCwph4VSrB_uVDIIBlamgZYg",
                "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pet Flying Squirrel Official",
                "tags": [
                    "Pet Flying Squirrel Official channel",
                    "cute sugar gliders",
                    "flying sugar gliders",
                    "sugar glider tricks",
                    "raising sugar gliders",
                    "sugar glider experiences",
                    "unique sugar glider content",
                    "sugar glider acrobatics",
                    "sugar glider cuteness",
                    "sugar glider fun",
                    "sugar glider tips",
                    "pet sugar gliders",
                    "sugar glider shows",
                    "sugar glider videos",
                    "sugar glider lovers",
                    "sugar glider world",
                    "charming sugar gliders",
                    "sugar glider magic",
                    "sugar glider entertainment",
                    "sugar glider delight."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16496726",
                "likeCount": "212759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IB57T_Vc92yF6RanGBqwx4boNdw",
            "id": "bgVEU9mQfVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:00:35Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Craziest Way To Sneak Makeup Into Class! \ud83d\udc84",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Craziest Way To Sneak Makeup Into Class! \ud83d\udc84",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11859557",
                "likeCount": "130276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVL3hA_fE2Jg4mBm-nYM4IZF_TE",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74111413",
                "likeCount": "4572750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zcNv8GOv9IkZGw63ioIH7JRrKxU",
            "id": "uclOMh2TSNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:26:08Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "THIS or THAT? \ud83e\udd0e\ud83e\udd65 | Styling a scarf | Subscribe for daily #fashionhacks & #styling",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "THIS or THAT? \ud83e\udd0e\ud83e\udd65 | Styling a scarf | Subscribe for daily #fashionhacks & #styling",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5623382",
                "likeCount": "123526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TGnBifeTI-MoMVZulJ_cObUCVYQ",
            "id": "9yKbda5tAl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T13:54:32Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "LABUBU VS LAFUFU! \u00c7anta s\u00fcs\u00fcn\u00fcn orijinal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlars\u0131n? ucretsiz reklam #shorts",
                "description": "\u00fcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU VS LAFUFU! \u00c7anta s\u00fcs\u00fcn\u00fcn orijinal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlars\u0131n? ucretsiz reklam #shorts",
                    "description": "\u00fcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1272206",
                "likeCount": "22895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U0g9qWycenahTgVx_qeh7BjYCUQ",
            "id": "Zi53xv9Ltio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:00:40Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Slingshots with Clour balloone #Bamboo #Diy #Slingshots",
                "description": "DIY Bamboo Slingshots with Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Slingshots",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Bamboo art",
                    "balloone slingshots",
                    "balloone with slingshots",
                    "bamboo",
                    "balloone",
                    "bamboo art"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Slingshots with Clour balloone #Bamboo #Diy #Slingshots",
                    "description": "DIY Bamboo Slingshots with Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27111886",
                "likeCount": "382531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ka7MXi-IHpS2eOoRbfjPJ8c8KVI",
            "id": "ON18ItHo5YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:31:07Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Chelsea vs. PSG Final SHOWDOWN | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nGLOBAL HOME OF FOOTBALL | Live All Summer Long | DAZN.com | #FIFACWC #TakeItToTheWorld\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Paris Saint-Germain",
                    "fifa club world cup",
                    "2025 fifa club world cup",
                    "club world cup",
                    "club world cup final",
                    "psg vs chelsea",
                    "psg vs chelsea highlights",
                    "psg highlights",
                    "chelsea highlights",
                    "cole palmer",
                    "cole palmer highlights",
                    "cole palmer goals",
                    "soccer",
                    "soccer highlights",
                    "joao pedro",
                    "joao pedro goals",
                    "joao pedro highlights",
                    "desire doue",
                    "desire doue highlights",
                    "achraf hakimi",
                    "achraf hakimi highlights",
                    "ousamane dembele",
                    "ousamane dembele highlights",
                    "matchwornshirt",
                    "dazn football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea vs. PSG Final SHOWDOWN | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nGLOBAL HOME OF FOOTBALL | Live All Summer Long | DAZN.com | #FIFACWC #TakeItToTheWorld\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6071092",
                "likeCount": "88564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsQ0-clDwF3l6DJS6nPKjS2UftE",
            "id": "AjbaSeUTTjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:48:19Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheLittleRicheys",
                "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheLittleRicheys",
                    "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75397712",
                "likeCount": "1254119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A18Hk5n88j_m2GKymS5w2FIWaHg",
            "id": "YOBWhh_vMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:01:04Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "DEN\u0130Z\u0130N ORTASINDA 1 G\u00dcN GE\u00c7\u0130RMEK #2",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\nDenizin Ortas\u0131nda Bir G\u00fcn serimizin ikinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\n\nBu videoda yine denizin tam ortas\u0131nday\u0131z\u2026 Kendi yeme\u011fimizi yapt\u0131k, bol bol e\u011flendik, kahkahalarla dolu keyifli anlar ya\u015fad\u0131k. Ekibimizle birlikte suyun \u00fcst\u00fcnde bamba\u015fka bir g\u00fcn ge\u00e7irdik!\n\nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z siz de izlerken ayn\u0131 keyfi al\u0131rs\u0131n\u0131z.\nVideoyu be\u011fenmeyi ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \ud83d\ude4c\n\n\u0130yi\u00a0seyirler!\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "denizin ortas\u0131nda bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "denizin ortas\u0131nda",
                    "kafalar denizin ortas\u0131nda bir g\u00fcn",
                    "kafalar denizde kamp",
                    "kafalar 1 g\u00fcn ge\u00e7irmek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DEN\u0130Z\u0130N ORTASINDA 1 G\u00dcN GE\u00c7\u0130RMEK #2",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\nDenizin Ortas\u0131nda Bir G\u00fcn serimizin ikinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\n\nBu videoda yine denizin tam ortas\u0131nday\u0131z\u2026 Kendi yeme\u011fimizi yapt\u0131k, bol bol e\u011flendik, kahkahalarla dolu keyifli anlar ya\u015fad\u0131k. Ekibimizle birlikte suyun \u00fcst\u00fcnde bamba\u015fka bir g\u00fcn ge\u00e7irdik!\n\nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z siz de izlerken ayn\u0131 keyfi al\u0131rs\u0131n\u0131z.\nVideoyu be\u011fenmeyi ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \ud83d\ude4c\n\n\u0130yi\u00a0seyirler!\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1605829",
                "likeCount": "68902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2433"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 72,
        "resultsPerPage": 50
    }
}