{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6uSMkhLv081OLoaqsGsumxda04E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Hk2-uMAWjdp2ZUIu-vIZUshdOI",
            "id": "JW-gg1X17zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:21:01Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3708397",
                "likeCount": "271462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d4drxN4YU-EpLYacmfTIZj9g-vw",
            "id": "yfSJqPKyIQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "tiktokviral",
                    "tiktok organic",
                    "tiktok trend",
                    "tiktok business",
                    "saily promo",
                    "virtual esim",
                    "esim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2294280",
                "likeCount": "130698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVnXdy_025PZQ84KUEFFFJqb_2w",
            "id": "4FoylWoF1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T12:30:06Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "dernier survivant",
                    "michou",
                    "bylhan",
                    "ilhan",
                    "anyme",
                    "amine",
                    "secte",
                    "survivant",
                    "48h",
                    "inox dernier survivant"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6691257",
                "likeCount": "473944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-3zpRoR1lLY0e_BKgYaLC7K4tHw",
            "id": "e27MTRS7K28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "Mastu elian",
                    "Elian",
                    "Mastu objet",
                    "Elian objet"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1215279",
                "likeCount": "79802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOY0eaUQgEOu1-OX0flzdEfYXp4",
            "id": "icV7iDMhRi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T17:29:12Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anim",
                    "anym",
                    "anyme",
                    "live irl",
                    "anyme023",
                    "la r\u00e9union",
                    "ile de la r\u00e9union",
                    "inoxtag",
                    "michou",
                    "ByIlhan",
                    "gp explorer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717002",
                "likeCount": "53274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uA_ToOXMDn7HWXHocuFsb5fTjX8",
            "id": "RKuqoQEr2u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:40Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239494",
                "likeCount": "16880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ID7T3zjk0yYNtEZJVFi7oSzcAQ",
            "id": "qTCMBfJ57oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:02:24Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Mario Kart World est-il SI MAUVAIS ?",
                "description": "et non on va toujours pas parler du prochain donkey kong aujourd'hui on va jouer un peu \u00e0 MARIO KART WORLD et je vais vous donner ma critique sur ce jeu qui est globalement mitig\u00e9 sur internet mais si \u00e7a se trouve moi j'ai rien \u00e0 redire qui sait (nn faut pas d\u00e9conner) bon je comprends pas je sais que je suis pas le seul \u00e0 gal\u00e9rer mais y a un truc que j'ai pas fait pour le mode mirroir MAIS QUOI j'ai fait TOUT j'ai fait chaque coupe que ce soit en grand prix o\u00f9 en survie (OK j'ai pas fini premier a chaque fois en SURVIE mais c'est pas necessaire meme le post de nintendo le dit) j'ai fait tout ce que je devais faire MEME PLUS sur l'open world nan franchement je vais devenir ZINZIN POURQUOI CA MARHCE PAS MARIOOOOOOOO\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World est-il SI MAUVAIS ?",
                    "description": "et non on va toujours pas parler du prochain donkey kong aujourd'hui on va jouer un peu \u00e0 MARIO KART WORLD et je vais vous donner ma critique sur ce jeu qui est globalement mitig\u00e9 sur internet mais si \u00e7a se trouve moi j'ai rien \u00e0 redire qui sait (nn faut pas d\u00e9conner) bon je comprends pas je sais que je suis pas le seul \u00e0 gal\u00e9rer mais y a un truc que j'ai pas fait pour le mode mirroir MAIS QUOI j'ai fait TOUT j'ai fait chaque coupe que ce soit en grand prix o\u00f9 en survie (OK j'ai pas fini premier a chaque fois en SURVIE mais c'est pas necessaire meme le post de nintendo le dit) j'ai fait tout ce que je devais faire MEME PLUS sur l'open world nan franchement je vais devenir ZINZIN POURQUOI CA MARHCE PAS MARIOOOOOOOO\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148366",
                "likeCount": "15882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAQY0h9MxRAHF84QEsziqv7F_0M",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3691403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCxTXJUongrvXIWpC_uzw1woIXo",
            "id": "eWjS0vYxrPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:00:57Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Pourquoi la France interdit formellement les tests ADN ?",
                "description": "Ce test g\u00e9n\u00e9tique que vous avez peut-\u00eatre fait a permis d'arr\u00eater un assassin... mais \u00e0 quel prix ?\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 Hostinger pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La vid\u00e9o de Scilabus juste ici : https://youtu.be/izJCsexfCUY\n\n---\n\nArticle sur la Nouvelle-Z\u00e9lande : https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/37501230/\nArticle sur les demandes de rabins : https://www.haaretz.com/israel-news/2019-02-04/ty-article/.premium/israeli-rabbinate-accused-of-using-dna-testing-to-prove-jewishness/0000017f-da75-d938-a17f-fe7f67c40000 et https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2019/jun/12/what-does-it-mean-to-be-genetically-jewish\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Matthieu Lambda, Tiffany\u00a0Souterre, et Viviane Lalande\nMontage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil & Pierre-Paul Tamp\u00e9\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "tags": [
                    "Tests ADN",
                    "Tests g\u00e9n\u00e9tiques",
                    "ADN",
                    "test g\u00e9n\u00e9tique",
                    "Scilabus",
                    "23andme"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi la France interdit formellement les tests ADN ?",
                    "description": "Ce test g\u00e9n\u00e9tique que vous avez peut-\u00eatre fait a permis d'arr\u00eater un assassin... mais \u00e0 quel prix ?\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 Hostinger pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La vid\u00e9o de Scilabus juste ici : https://youtu.be/izJCsexfCUY\n\n---\n\nArticle sur la Nouvelle-Z\u00e9lande : https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/37501230/\nArticle sur les demandes de rabins : https://www.haaretz.com/israel-news/2019-02-04/ty-article/.premium/israeli-rabbinate-accused-of-using-dna-testing-to-prove-jewishness/0000017f-da75-d938-a17f-fe7f67c40000 et https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2019/jun/12/what-does-it-mean-to-be-genetically-jewish\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Matthieu Lambda, Tiffany\u00a0Souterre, et Viviane Lalande\nMontage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil & Pierre-Paul Tamp\u00e9\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173518",
                "likeCount": "7148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jq5WjKTQWR1S28YPSFhduceFCPg",
            "id": "oEhTvVOxKho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:30:42Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "QUI DEVIENDRA LE GAME MASTER DE SQUID GAME ? (Ft. Byilhan, Cocotte, Anyme, Tatiana et Riadh)",
                "description": "*Collaboration commerciale On a d\u00e9battu de toutes vos th\u00e9ories les plus folles sur Squid Game, Saison 3. RDV le 16 juin pour voter sur les r\u00e9seaux sociaux de @netflixfrance, et surtout le 27 juin pour la sortie de la nouvelle saison de Squid Game. \u00c7a va \u00eatre un banger ! Un grand merci \u00e0 Netflix d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet !\n\nJe suis fier de vous pr\u00e9senter cette vid\u00e9o, c\u2019est la premi\u00e8re fois que je mets autant d\u2019\u00e9nergie et de travail dans une production. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me faire vos retours, je prends tout en compte !\nEt bien \u00e9videmment, merci aux invit\u00e9\u00b7es : Cocotte, Tatiana, Byilhan, Anyme et Riadh. Si vous avez aim\u00e9, n\u2019oubliez pas de liker et de commenter ! C\u2019est important, car beaucoup de personnes ont boss\u00e9 dessus, comme:\n\nProduction : Webedia\n\u00c9dito : Kayvin Lami & Jules De Knyff\nTalent Manager Nico : Jules De Knyff & Menel Bengaoua\nCheffes de projet : Pauline Victor & Justine Oriol\nGestion talents : Fr\u00e9d\u00e9ric Luu, David Dromer & Emma Exbrayat\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort production : Tom Vynckier & Driss Marguerit\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Nicolas Cardell\nDirecteur technique vid\u00e9o : Jules Duveau\nTechnicienne vid\u00e9o / Truquiste : Agathe Delcourt\nTechnicienne vid\u00e9o / Cadreuse : Ma\u00ebva de la Encarnacion\nDirecteur de la photographie : Jeff Lesellier\nPupitreur lumi\u00e8re : Rapha\u00ebl Lepesme\n\u00c9lectriciens : T\u00e9o Lesellier & Nathan Munerez\n\u00c9lectricien nacelliste : Guillaume Mandin\nOPV : Brice Paradis & Aliz\u00e9e Lopes\nChef OPS : Ivan Le Borgne\nAssistants son : Lucas Vergnolle & Simon Minne\nD\u00e9coration et accessoires : Accessoirement V\u00f4tre\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nPhotographe plateau : Molo-Tof\nR\u00e9gisseur : Mamadou Wadiou\n\nR\u00e9alisateur fiction : Fran\u00e7ois Chatain\nChef op\u00e9rateur fiction : Valentin Durandeau\nIng\u00e9nieur du son fiction : Gautier Decline\n\nGraphismes print et motion-design : Tom Liot\nImpression 3D : Re-Crea Lab\nMontage, sound-design et motion-design : Bikj\u00a0\nMiniamaker : Needah\n\nMoyens techniques : Tigre Productions, Kraft Paris, Acc&Led & Blackout\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nRemerciements :\nMerci au Studio Kremlin pour leur accueil !\nMerci \u00e0 Mikail Aslanpay pour son aide sur la partie fiction !\nMerci \u00e0 nos \u201cpink guards\u201d\u00a0volontaires\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "netflix",
                    "nico",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "byilhan",
                    "anyme",
                    "cocotte",
                    "riadh",
                    "just riadh",
                    "456",
                    "saison 3",
                    "game master",
                    "concept",
                    "tatiana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DEVIENDRA LE GAME MASTER DE SQUID GAME ? (Ft. Byilhan, Cocotte, Anyme, Tatiana et Riadh)",
                    "description": "*Collaboration commerciale On a d\u00e9battu de toutes vos th\u00e9ories les plus folles sur Squid Game, Saison 3. RDV le 16 juin pour voter sur les r\u00e9seaux sociaux de @netflixfrance, et surtout le 27 juin pour la sortie de la nouvelle saison de Squid Game. \u00c7a va \u00eatre un banger ! Un grand merci \u00e0 Netflix d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet !\n\nJe suis fier de vous pr\u00e9senter cette vid\u00e9o, c\u2019est la premi\u00e8re fois que je mets autant d\u2019\u00e9nergie et de travail dans une production. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me faire vos retours, je prends tout en compte !\nEt bien \u00e9videmment, merci aux invit\u00e9\u00b7es : Cocotte, Tatiana, Byilhan, Anyme et Riadh. Si vous avez aim\u00e9, n\u2019oubliez pas de liker et de commenter ! C\u2019est important, car beaucoup de personnes ont boss\u00e9 dessus, comme:\n\nProduction : Webedia\n\u00c9dito : Kayvin Lami & Jules De Knyff\nTalent Manager Nico : Jules De Knyff & Menel Bengaoua\nCheffes de projet : Pauline Victor & Justine Oriol\nGestion talents : Fr\u00e9d\u00e9ric Luu, David Dromer & Emma Exbrayat\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort production : Tom Vynckier & Driss Marguerit\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Nicolas Cardell\nDirecteur technique vid\u00e9o : Jules Duveau\nTechnicienne vid\u00e9o / Truquiste : Agathe Delcourt\nTechnicienne vid\u00e9o / Cadreuse : Ma\u00ebva de la Encarnacion\nDirecteur de la photographie : Jeff Lesellier\nPupitreur lumi\u00e8re : Rapha\u00ebl Lepesme\n\u00c9lectriciens : T\u00e9o Lesellier & Nathan Munerez\n\u00c9lectricien nacelliste : Guillaume Mandin\nOPV : Brice Paradis & Aliz\u00e9e Lopes\nChef OPS : Ivan Le Borgne\nAssistants son : Lucas Vergnolle & Simon Minne\nD\u00e9coration et accessoires : Accessoirement V\u00f4tre\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nPhotographe plateau : Molo-Tof\nR\u00e9gisseur : Mamadou Wadiou\n\nR\u00e9alisateur fiction : Fran\u00e7ois Chatain\nChef op\u00e9rateur fiction : Valentin Durandeau\nIng\u00e9nieur du son fiction : Gautier Decline\n\nGraphismes print et motion-design : Tom Liot\nImpression 3D : Re-Crea Lab\nMontage, sound-design et motion-design : Bikj\u00a0\nMiniamaker : Needah\n\nMoyens techniques : Tigre Productions, Kraft Paris, Acc&Led & Blackout\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nRemerciements :\nMerci au Studio Kremlin pour leur accueil !\nMerci \u00e0 Mikail Aslanpay pour son aide sur la partie fiction !\nMerci \u00e0 nos \u201cpink guards\u201d\u00a0volontaires\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655024",
                "likeCount": "39976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dwl7IrIV8-fqlirZsfB-mldwzNo",
            "id": "PrVJmz4eGAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:20:41Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Bayern Munich vs. Auckland City | Coupe du Monde des Clubs FIFA | Groupe C",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le Bayern Munich et Auckland \u00e0 l'occasion de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PrVJmz4eGAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PrVJmz4eGAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PrVJmz4eGAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PrVJmz4eGAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PrVJmz4eGAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Bayern Munich vs. Auckland City | Coupe du Monde des Clubs FIFA | Groupe C",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le Bayern Munich et Auckland \u00e0 l'occasion de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141548",
                "likeCount": "2376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5usztyOdTULhaCbQKg-tys3qO4",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5042066",
                "likeCount": "70290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UH5XurdF_iNq0uzdfMJ8TwVdU-E",
            "id": "UjZkmAczOI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:45:05Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "Une JOURN\u00c9E pour r\u00e9aliser tous ces D\u00c9FIS ! Ft @Djilsi",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Elian1 pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://www.instagram.com/hugovids/ (si vous \u00eates tomber sur la minia bleu)\nMinia : https://x.com/pabloobrr si vous \u00eates tomb\u00e9 sur la minia rose \n\nEncore merci \u00e0 mon fr\u00e9rot @Djilsi \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une JOURN\u00c9E pour r\u00e9aliser tous ces D\u00c9FIS ! Ft @Djilsi",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Elian1 pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://www.instagram.com/hugovids/ (si vous \u00eates tomber sur la minia bleu)\nMinia : https://x.com/pabloobrr si vous \u00eates tomb\u00e9 sur la minia rose \n\nEncore merci \u00e0 mon fr\u00e9rot @Djilsi \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296305",
                "likeCount": "26847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O08J3RNBXdWN0qJcrFCWH6SVw7A",
            "id": "qOw5kDG7XX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T07:37:12Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Usman s'est-il relanc\u00e9 face \u00e0 Buckley ?",
                "description": "Apr\u00e8s 3 d\u00e9faites d'affil\u00e9e, Kamaru Usman avait l'occasion de se relancer face \u00e0 un Joaquin Buckley en pleine ascension, ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le combattant de 38 ans a-t-il fait parler son exp\u00e9rience ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Usman s'est-il relanc\u00e9 face \u00e0 Buckley ?",
                    "description": "Apr\u00e8s 3 d\u00e9faites d'affil\u00e9e, Kamaru Usman avait l'occasion de se relancer face \u00e0 un Joaquin Buckley en pleine ascension, ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le combattant de 38 ans a-t-il fait parler son exp\u00e9rience ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247526",
                "likeCount": "4652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfuQApSDRa1EfHXCeFLEuX-HMLs",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1134157",
                "likeCount": "30926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3bXo3_eulO8-oh2GVrx9_7gGse0",
            "id": "RH7Qj5wlOnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON A CONSTRUIT UN VRAI TRAIN DIY ! (notre meilleure construction)(y\u2019a un wagon bar)",
                "description": "On construit un train avec \u00c9tienne et on l\u2019essaye sur des rails, avec Thomas et Yvan.\nCollaboration commerciale. B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code AMIXEM - https://saily.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Loann Le Guyader, Alo\u00efs Mathey\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Diane Javelot, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON A CONSTRUIT UN VRAI TRAIN DIY ! (notre meilleure construction)(y\u2019a un wagon bar)",
                    "description": "On construit un train avec \u00c9tienne et on l\u2019essaye sur des rails, avec Thomas et Yvan.\nCollaboration commerciale. B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code AMIXEM - https://saily.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Loann Le Guyader, Alo\u00efs Mathey\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Diane Javelot, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1699672",
                "likeCount": "115084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAlugr_k8Zn2nVw7zMvWsSYAoD0",
            "id": "b8AHrPdZA5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:00:51Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "JEU EN VRAC - Parappa The Rapper!",
                "description": "Offre exclusive sur les abonnements NordVPN de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/bazar\n-------------------------------------------------\nNouveau JEU EN VRAC ! si le premier jeu de rythme est Dance Aerobic sur NES, le jeu connu qui a lanc\u00e9 le genre est PARRAPA THE RAPER ! Alors petit retour dessus !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "tags": [
                    "Joueur du grenier",
                    "JDG",
                    "Fred",
                    "Seb",
                    "Playstation 1",
                    "Jeu En Vrac",
                    "Parappa",
                    "The Rapper",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JEU EN VRAC - Parappa The Rapper!",
                    "description": "Offre exclusive sur les abonnements NordVPN de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/bazar\n-------------------------------------------------\nNouveau JEU EN VRAC ! si le premier jeu de rythme est Dance Aerobic sur NES, le jeu connu qui a lanc\u00e9 le genre est PARRAPA THE RAPER ! Alors petit retour dessus !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556048",
                "likeCount": "47783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbyRxYBlsgPQVV-f--qvV2WmnK8",
            "id": "65qg2ep3oFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:31:24Z",
                "channelId": "UCsufkkTcu1SJC0ctP7svq6A",
                "title": "LE SURVIVANT EST\u2026",
                "description": "I\nA\nB\nM\nM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/65qg2ep3oFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/65qg2ep3oFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/65qg2ep3oFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/65qg2ep3oFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/65qg2ep3oFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HANNAH M\u00c8RE CASTOR",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE SURVIVANT EST\u2026",
                    "description": "I\nA\nB\nM\nM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151283",
                "likeCount": "2684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bblPJ9pC7NJNmbm2mS3ruZhJilk",
            "id": "0tM2QildMrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T07:00:00Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "NOUVELLE MACHINE ENFIN ARRIV\u00c9",
                "description": "Je suis all\u00e9 r\u00e9cup\u00e9rer la nouvelle \u00e9pareuse de Rousseau, la Soltea !\n\nPour plus d'information sur la machine + 1 sac de 100 couteaux \u00e0 gagner cliquez sur le lien : https://email.rousseau-web.com/\n\n--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tM2QildMrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tM2QildMrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tM2QildMrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tM2QildMrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tM2QildMrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "rousseau",
                    "soltea",
                    "epareuse",
                    "noremat",
                    "materiel",
                    "agricole",
                    "entretien",
                    "achat"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "NOUVELLE MACHINE ENFIN ARRIV\u00c9",
                    "description": "Je suis all\u00e9 r\u00e9cup\u00e9rer la nouvelle \u00e9pareuse de Rousseau, la Soltea !\n\nPour plus d'information sur la machine + 1 sac de 100 couteaux \u00e0 gagner cliquez sur le lien : https://email.rousseau-web.com/\n\n--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104155",
                "likeCount": "9182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NEgq8uDRRKxwLQpmlQOkc_RbMk",
            "id": "Drlg33F-w2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:00:32Z",
                "channelId": "UCmxAsOa-5kAnlxah1V2KsrA",
                "title": "Chouchou",
                "description": "Provided to YouTube by Wagram\n\nChouchou \u00b7 DJ Kawest \u00b7 Aya Nakamura\n\nChouchou\n\n\u2117 Juston Records\n\nReleased on: 2025-06-15\n\nComposer: DJ Kawest\nComposer: T-Gui\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Kawest - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Kawest",
                    "Aya Nakamura",
                    "Chouchou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chouchou",
                    "description": "Provided to YouTube by Wagram\n\nChouchou \u00b7 DJ Kawest \u00b7 Aya Nakamura\n\nChouchou\n\n\u2117 Juston Records\n\nReleased on: 2025-06-15\n\nComposer: DJ Kawest\nComposer: T-Gui\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98506",
                "likeCount": "5311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qU8v1ZJJ83qqJ31-4KcF-AUmCHY",
            "id": "eCT8JLmAE9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T08:01:06Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES JOUETS VENDUS SUR INTERNET (avec une invit\u00e9e incroyable)",
                "description": "Danielle et H\u00e9m\u00e9r\u00e9 ont test\u00e9 les pires jouets qui existent !\nCertains sont vraiment chelous...\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/hemereetsamaman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCT8JLmAE9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES JOUETS VENDUS SUR INTERNET (avec une invit\u00e9e incroyable)",
                    "description": "Danielle et H\u00e9m\u00e9r\u00e9 ont test\u00e9 les pires jouets qui existent !\nCertains sont vraiment chelous...\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/hemereetsamaman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261254",
                "likeCount": "15922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZEVl-65rT4eApbYtbiMvF_hsWE",
            "id": "70Amf-XnZf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:00:16Z",
                "channelId": "UCEnBTmb_YoyZOlZgPUiqA0g",
                "title": "J'ai Transform\u00e9 Ma Lamborghini en EPIC Gaming Room",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, Nous avons transform\u00e9 mes deux Lamborgnini en Gaming Room!\nDites en commentaire selon vous qui \u00e0 fait la meilleure gaming room!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70Amf-XnZf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70Amf-XnZf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70Amf-XnZf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70Amf-XnZf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70Amf-XnZf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willibed",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Transform\u00e9 Ma Lamborghini en EPIC Gaming Room",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, Nous avons transform\u00e9 mes deux Lamborgnini en Gaming Room!\nDites en commentaire selon vous qui \u00e0 fait la meilleure gaming room!\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\n\nJe partage r\u00e9guli\u00e8rement mes aventures et mes explorations dans le but de vous divertir ainsi que vous permettre de les vivre avec moi, comme si vous y \u00e9tiez!\n\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602256",
                "likeCount": "10694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sHQLeDdfSyni0TppHtNkn5SqvIA",
            "id": "uQqL45c85R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:21:20Z",
                "channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ",
                "title": "Guerre Isra\u00ebl-Iran : Tel Aviv de nouveau touch\u00e9e par des missiles iraniens",
                "description": "L\u2019Iran a tir\u00e9 de nouveaux missiles en direction d\u2019Isra\u00ebl pour la deuxi\u00e8me nuit cons\u00e9cutive. Le centre de Tel Aviv ainsi que Ha\u00effa ont \u00e9t\u00e9 la cible de plusieurs tirs. En parall\u00e8le, l\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne a annonc\u00e9 avoir men\u00e9 des frappes \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran tout en tentant d'intercepter des missiles iraniens. Selon un premier bilan provisoire, les tirs iraniens auraient fait au moins 14 bless\u00e9s en Isra\u00ebl.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQqL45c85R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQqL45c85R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQqL45c85R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQqL45c85R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQqL45c85R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Figaro",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Guerre Isra\u00ebl-Iran : Tel Aviv de nouveau touch\u00e9e par des missiles iraniens",
                    "description": "L\u2019Iran a tir\u00e9 de nouveaux missiles en direction d\u2019Isra\u00ebl pour la deuxi\u00e8me nuit cons\u00e9cutive. Le centre de Tel Aviv ainsi que Ha\u00effa ont \u00e9t\u00e9 la cible de plusieurs tirs. En parall\u00e8le, l\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne a annonc\u00e9 avoir men\u00e9 des frappes \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran tout en tentant d'intercepter des missiles iraniens. Selon un premier bilan provisoire, les tirs iraniens auraient fait au moins 14 bless\u00e9s en Isra\u00ebl."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485594",
                "likeCount": "2689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zyt7w7d3voWi1wcCJ748uUeC1s4",
            "id": "L4DLEgq2epQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T10:00:34Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "J'ai VENDU ma LAMBO\u2026 (voici la rempla\u00e7ante plus ch\u00e8re) !",
                "description": "Aucune voiture n'est irrempla\u00e7able mais mon Aventator va me manquer\ud83d\ude22\nJ'esp\u00e8re que vous kiffez le nouveau MONSTRE !!!\n\nMon offre de la f\u00eate des p\u00e8res jusqu'a 00h : \n- https://www.instagram.com/mxshopmoto/\n- https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\n- https://www.instagram.com/ea.tactic/\n- https://www.instagram.com/laboiserie.fr/\n\nFrench hardware : https://www.youtube.com/@UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q  \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4DLEgq2epQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4DLEgq2epQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4DLEgq2epQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4DLEgq2epQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4DLEgq2epQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai VENDU ma LAMBO\u2026 (voici la rempla\u00e7ante plus ch\u00e8re) !",
                    "description": "Aucune voiture n'est irrempla\u00e7able mais mon Aventator va me manquer\ud83d\ude22\nJ'esp\u00e8re que vous kiffez le nouveau MONSTRE !!!\n\nMon offre de la f\u00eate des p\u00e8res jusqu'a 00h : \n- https://www.instagram.com/mxshopmoto/\n- https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\n- https://www.instagram.com/ea.tactic/\n- https://www.instagram.com/laboiserie.fr/\n\nFrench hardware : https://www.youtube.com/@UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q  \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529813",
                "likeCount": "29371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eo9aCxCQVPN-iIF1JrFn739Jqio",
            "id": "m7pRqa0-YbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:03:14Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES AVEC TA CB (feat. Tsuku)",
                "description": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/VbiA6pM82s4\nCollaboration commerciale avec @CarrefourFrance, o\u00f9 y'a une large s\u00e9lection de produits non-alimentaires pour tous les budgets! https://www.carrefour.fr/\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7pRqa0-YbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "tsuku",
                    "on echange nos carte bleu",
                    "devine le prix",
                    "devine le prix sinon tu payes",
                    "devine le prix sinon t'ach\u00e8tes",
                    "carrefour",
                    "hugoposay 2025",
                    "video drole",
                    "humour"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES AVEC TA CB (feat. Tsuku)",
                    "description": "DEVINE LE PRIX SINON T'ACH\u00c8TES (ft Tsuku)\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/VbiA6pM82s4\nCollaboration commerciale avec @CarrefourFrance, o\u00f9 y'a une large s\u00e9lection de produits non-alimentaires pour tous les budgets! https://www.carrefour.fr/\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572221",
                "likeCount": "18412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BLrEPzJgNStz_rlQqzlhL_Lf2k8",
            "id": "VeRdGGsxzdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:00:47Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 d\u00e9couvrir le Maroc \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (ils n'\u00e9taient pas pr\u00eats)",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric, Rodolphe, Simon\n\nMontage Emeric, Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VeRdGGsxzdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 d\u00e9couvrir le Maroc \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 (ils n'\u00e9taient pas pr\u00eats)",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric, Rodolphe, Simon\n\nMontage Emeric, Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244392",
                "likeCount": "14205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIZLS8m2FA5QV9i5aaP56JPHGQg",
            "id": "9qvK8z9kWvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:08Z",
                "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
                "title": "Niro - Assimile (Clip officiel)",
                "description": "Ecouter le single \"Assimile\" ici \u261e https://niro.lnk.to/Assimile \nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible en pre-commande \u261e http://niro-album.com\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/ \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel \n\nR\u00e9alisation : Baeby Mama\nProduction : Digital Nak\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qvK8z9kWvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qvK8z9kWvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qvK8z9kWvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qvK8z9kWvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qvK8z9kWvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niro - Assimile (Clip officiel)",
                    "description": "Ecouter le single \"Assimile\" ici \u261e https://niro.lnk.to/Assimile \nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible en pre-commande \u261e http://niro-album.com\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/ \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel \n\nR\u00e9alisation : Baeby Mama\nProduction : Digital Nak\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343771",
                "likeCount": "12596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1k7aTG22tSA9jx7rArAVN6Ht_Pw",
            "id": "dxUzTxNDL18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T08:43:05Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "LA BATTLE DES PAYS : on d\u00e9guste les sp\u00e9cialit\u00e9s Alg\u00e9riennes avec Inox (qui mange JAMAIS de l\u00e9gumes)",
                "description": "Utilise le code BOIS2LEAU pour avoir -10% sur tout le site AIR UP  pendant 1 mois (hors \u00e9dition batman) ici : https://airup.link/mcflyetcarlito - Collaboration commerciale\n\nPr\u00e9parez vos papilles: aujourd\u2019hui on part en voyage gustatif direction l\u2019Alg\u00e9rie !  Tout y passe, et nos estomacs en redemandent. C'est in\u00e9dit : Inox mange des l\u00e9gumes.\nUn jour on saura vraiment si Carlito a des origines alg\u00e9riennes ? \n\nMerci Inox, tu es pr\u00eat pour d\u00e9couvrir l'Alg\u00e9rie IRL maintenant, m\u00eame si tu restes un b\u00e9b\u00e9 cadum.\n\nUn grand merci \u00e0 Sabrina et Karim de la Table de Yema, c'\u00e9tait d\u00e9licieux ! https://www.instagram.com/latabledeyemma/\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Thomas Noyelle\nChef OPS - Martin Bonami \nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Romain Moriconi\nMontage V1 - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxUzTxNDL18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BATTLE DES PAYS : on d\u00e9guste les sp\u00e9cialit\u00e9s Alg\u00e9riennes avec Inox (qui mange JAMAIS de l\u00e9gumes)",
                    "description": "Utilise le code BOIS2LEAU pour avoir -10% sur tout le site AIR UP  pendant 1 mois (hors \u00e9dition batman) ici : https://airup.link/mcflyetcarlito - Collaboration commerciale\n\nPr\u00e9parez vos papilles: aujourd\u2019hui on part en voyage gustatif direction l\u2019Alg\u00e9rie !  Tout y passe, et nos estomacs en redemandent. C'est in\u00e9dit : Inox mange des l\u00e9gumes.\nUn jour on saura vraiment si Carlito a des origines alg\u00e9riennes ? \n\nMerci Inox, tu es pr\u00eat pour d\u00e9couvrir l'Alg\u00e9rie IRL maintenant, m\u00eame si tu restes un b\u00e9b\u00e9 cadum.\n\nUn grand merci \u00e0 Sabrina et Karim de la Table de Yema, c'\u00e9tait d\u00e9licieux ! https://www.instagram.com/latabledeyemma/\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Thomas Noyelle\nChef OPS - Martin Bonami \nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Romain Moriconi\nMontage V1 - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1665110",
                "likeCount": "87050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ge3u7WUQofLD_Sv3Kt350ukiNEM",
            "id": "jbsWtBgVxF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:01:14Z",
                "channelId": "UC4f0qvPJLqGTuLyy2iHOd-g",
                "title": "Proche-Orient : Nouvelles frappes entre l'Iran et Isra\u00ebl - RTBF Info",
                "description": "L'escalade entre l'Iran et Isra\u00ebl. Ce samedi, l'Iran a tir\u00e9 de nouvelles salves de missiles contre Isra\u00ebl, en riposte aux frappes a\u00e9riennes isra\u00e9liennes d'une ampleur sans pr\u00e9c\u00e9dent la veille contre des sites militaires et nucl\u00e9aires sur le sol iranien, qui font craindre une escalade dans la r\u00e9gion. De son c\u00f4t\u00e9, Isra\u00ebl a annonc\u00e9 qu'elle allait attaquer de nouvelles cibles \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran. En Iran, les frappes de vendredi ont fait au moins 78 morts et plus de 320 bless\u00e9s, selon les autorit\u00e9s iraniennes. \n\nUn sujet diffus\u00e9 le 14/06\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#RTBF #JTRTBF #israel #iran #monde #middleeast #guerre #world",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jbsWtBgVxF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jbsWtBgVxF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jbsWtBgVxF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jbsWtBgVxF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jbsWtBgVxF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF Info",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "rtbf",
                    "jt rtbf",
                    "jt 19h30 rtbf",
                    "jt rtbf 19h30",
                    "journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "auvio",
                    "info rtbf",
                    "news",
                    "rtbf news",
                    "news rtbf",
                    "monde",
                    "world",
                    "proche-orient",
                    "isra\u00ebl",
                    "Iran",
                    "Guerre"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Proche-Orient : Nouvelles frappes entre l'Iran et Isra\u00ebl - RTBF Info",
                    "description": "L'escalade entre l'Iran et Isra\u00ebl. Ce samedi, l'Iran a tir\u00e9 de nouvelles salves de missiles contre Isra\u00ebl, en riposte aux frappes a\u00e9riennes isra\u00e9liennes d'une ampleur sans pr\u00e9c\u00e9dent la veille contre des sites militaires et nucl\u00e9aires sur le sol iranien, qui font craindre une escalade dans la r\u00e9gion. De son c\u00f4t\u00e9, Isra\u00ebl a annonc\u00e9 qu'elle allait attaquer de nouvelles cibles \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran. En Iran, les frappes de vendredi ont fait au moins 78 morts et plus de 320 bless\u00e9s, selon les autorit\u00e9s iraniennes. \n\nUn sujet diffus\u00e9 le 14/06\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#RTBF #JTRTBF #israel #iran #monde #middleeast #guerre #world"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348051",
                "likeCount": "3910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0LYCkyUKvWYfijWOirdE6Z7xtl4",
            "id": "nQp7zpqVgds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:09:51Z",
                "channelId": "UC_2qW2_92Tuo9GQ2_GQrV6g",
                "title": "LE RECAP' DE LA SAISON",
                "description": "ABONNEZ-VOUS PAR PITI\u00c9 \n\nInstru du rap : Tidjane Beats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQp7zpqVgds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remontada",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE RECAP' DE LA SAISON",
                    "description": "ABONNEZ-VOUS PAR PITI\u00c9 \n\nInstru du rap : Tidjane Beats"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249984",
                "likeCount": "35289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0aHiouOnCM4I2uEIwhzeitOmZ0",
            "id": "Vj4474vTtQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:16:06Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj4474vTtQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment un selfie a fait tomber un empire criminel",
                    "description": "Comment une simple photo de Kim Kardashian fait tomber un r\u00e9seau de trafic d'antiquit\u00e9s mondial.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\n\u00c9criture : Paul de Seze\nConsultant en sc\u00e9nario : Timoth\u00e9e de Marliave \nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9 \nChef monteur & montage : Tom Serin\nMontage et illustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Lucas Perez\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\n\nMusiques : Tom Fox & Lens Distortion\nCODE: LD-213D1TOVJGCLL\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949068",
                "likeCount": "48697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jFbi6O6g96E_0-FEz1RgjWeA7dw",
            "id": "mewHLjapof0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:57:09Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Isra\u00ebl attaque l\u2019Iran, l\u2019Iran riposte et veut \u00ab\u00a0r\u00e9duire \u00e0 n\u00e9ant\u00a0\u00bb Isra\u00ebl",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:37 Escalade des tensions entre isra\u00ebl et l\u2019iran\n10:44 Accident de car sur l\u2019A81\n11:22 M*urtre \u00e0 Nogent : Derni\u00e8res informations\n12:04 Retour en France de Rima Hassan\n12:57 Fin du \u201cnumerus apertus\u201d\n13:35 \u00c9preuves du bac de fran\u00e7ais\n14:07 Entr\u00e9e d\u2019Aya Nakamura au Mus\u00e9e Gr\u00e9vin\n14:36 Conclusion\n\nISRA\u00cbL IRAN\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/afrique-moyen-orient/frappes-en-iran-pourquoi-israel-a-attaque-maintenant-2170646 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/israel-frappe-l-iran-ce-que-l-on-sait-des-frappes-sur-des-sites-militaires-et-nucleaires_251298.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/13/des-explosions-entendues-a-teheran-israel-annonce-avoir-mene-des-frappes-contre-l-iran_6612636_3210.html \n\nACCIDENT DE CAR\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/au-moins-quatre-morts-dans-un-accident-de-car-sur-l-a81-dans-la-sarthe_7310982.html\n\nhttps://www.la-croix.com/societe/sarthe-4-morts-dans-l-accident-dun-car-transportant-des-ukrainiens-20250613\n\nCOLL\u00c9GIEN DE NOGENT\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/surveillante-tuee-a-nogent-le-parquet-requiert-la-mise-en-examen-du-collegien-pour-meurtre-12-06-2025-OLT4BPCCYZHIHAGFGYUP6DPTEQ.php \n\nhttps://www.20minutes.fr/justice/4158179-20250612-meurtre-surveillante-nogent-comment-etat-sante-psychiatrique-mis-cause-va-etre-evalue \n\nRETOUR DE RIMA HASSAN\nhttps://www.liberation.fr/international/moyen-orient/flotille-de-la-liberte-rima-hassan-de-retour-en-france-apres-un-vol-mouvemente-20250612_3CHUFJWWJZBOFMEL7ER63C6WO4/ \n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250612-flottille-pour-gaza-rima-hassan-cinq-\u00e9quipiers-du-bateau-expulsion-d-israel-avion \n\nNUMERUS APERTUS\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/le-numerus-clausus-en-etudes-de-medecine-va-etre-supprime-annonce-le-ministre-charge-de-la-sante-1901c558-4752-11f0-be2d-492a352fc811 \n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/le-ministre-de-la-sante-annonce-la-fin-du-numerus-apertus-pour-former-plus-de-medecins_AV-202506120498.html \n\nBAC DE FRAN\u00c7AIS\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-baccalaureat-l-epreuve-ecrite-anticipee-de-francais-debute-a-8-heures-pour-plus-de-530-000-lyceens_7296213.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/campus/live/2025/06/13/en-direct-bac-de-francais-2025-les-reponses-a-vos-questions-sur-les-sujets-une-bonne-copie-sera-celle-qui-sait-mobiliser-des-passages-precis-de-la-piece-sans-s-embrouiller_6612653_4401467.html \n\nAYA NAKAMURA\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/aya-nakamura-entre-au-musee-grevin-cest-super-prestigieux-detre-a-cote-de-rihanna-et-beyonce-12-06-2025-DGZNA74MURH4VJLBKXN66E4NSA.php \nhttps://www.bfmtv.com/people/aya-nakamura-presente-sa-statue-de-cire-au-musee-grevin_VN-202506130334.html \n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mewHLjapof0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isra\u00ebl attaque l\u2019Iran, l\u2019Iran riposte et veut \u00ab\u00a0r\u00e9duire \u00e0 n\u00e9ant\u00a0\u00bb Isra\u00ebl",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:37 Escalade des tensions entre isra\u00ebl et l\u2019iran\n10:44 Accident de car sur l\u2019A81\n11:22 M*urtre \u00e0 Nogent : Derni\u00e8res informations\n12:04 Retour en France de Rima Hassan\n12:57 Fin du \u201cnumerus apertus\u201d\n13:35 \u00c9preuves du bac de fran\u00e7ais\n14:07 Entr\u00e9e d\u2019Aya Nakamura au Mus\u00e9e Gr\u00e9vin\n14:36 Conclusion\n\nISRA\u00cbL IRAN\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/afrique-moyen-orient/frappes-en-iran-pourquoi-israel-a-attaque-maintenant-2170646 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/israel-frappe-l-iran-ce-que-l-on-sait-des-frappes-sur-des-sites-militaires-et-nucleaires_251298.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/13/des-explosions-entendues-a-teheran-israel-annonce-avoir-mene-des-frappes-contre-l-iran_6612636_3210.html \n\nACCIDENT DE CAR\nhttps://www.franceinfo.fr/faits-divers/au-moins-quatre-morts-dans-un-accident-de-car-sur-l-a81-dans-la-sarthe_7310982.html\n\nhttps://www.la-croix.com/societe/sarthe-4-morts-dans-l-accident-dun-car-transportant-des-ukrainiens-20250613\n\nCOLL\u00c9GIEN DE NOGENT\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/surveillante-tuee-a-nogent-le-parquet-requiert-la-mise-en-examen-du-collegien-pour-meurtre-12-06-2025-OLT4BPCCYZHIHAGFGYUP6DPTEQ.php \n\nhttps://www.20minutes.fr/justice/4158179-20250612-meurtre-surveillante-nogent-comment-etat-sante-psychiatrique-mis-cause-va-etre-evalue \n\nRETOUR DE RIMA HASSAN\nhttps://www.liberation.fr/international/moyen-orient/flotille-de-la-liberte-rima-hassan-de-retour-en-france-apres-un-vol-mouvemente-20250612_3CHUFJWWJZBOFMEL7ER63C6WO4/ \n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250612-flottille-pour-gaza-rima-hassan-cinq-\u00e9quipiers-du-bateau-expulsion-d-israel-avion \n\nNUMERUS APERTUS\nhttps://www.ouest-france.fr/sante/le-numerus-clausus-en-etudes-de-medecine-va-etre-supprime-annonce-le-ministre-charge-de-la-sante-1901c558-4752-11f0-be2d-492a352fc811 \n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/le-ministre-de-la-sante-annonce-la-fin-du-numerus-apertus-pour-former-plus-de-medecins_AV-202506120498.html \n\nBAC DE FRAN\u00c7AIS\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-baccalaureat-l-epreuve-ecrite-anticipee-de-francais-debute-a-8-heures-pour-plus-de-530-000-lyceens_7296213.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/campus/live/2025/06/13/en-direct-bac-de-francais-2025-les-reponses-a-vos-questions-sur-les-sujets-une-bonne-copie-sera-celle-qui-sait-mobiliser-des-passages-precis-de-la-piece-sans-s-embrouiller_6612653_4401467.html \n\nAYA NAKAMURA\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/aya-nakamura-entre-au-musee-grevin-cest-super-prestigieux-detre-a-cote-de-rihanna-et-beyonce-12-06-2025-DGZNA74MURH4VJLBKXN66E4NSA.php \nhttps://www.bfmtv.com/people/aya-nakamura-presente-sa-statue-de-cire-au-musee-grevin_VN-202506130334.html \n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "916602",
                "likeCount": "18165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mO47oWA3SyqnrLuAqXL1vF7sDjs",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12011088",
                "likeCount": "1645201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jWlxnrn0wzmL8svaji0YkBc0fHc",
            "id": "g-BrGVShNLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:01:12Z",
                "channelId": "UC3hvby7FTVkfl8-v6utOyKQ",
                "title": "QUI EST LE VRAI RAPPEUR ? (Avec Kalash Criminel & Zepeck)",
                "description": "J'ai ramen\u00e9 2 enqu\u00eateurs d'exceptions : KALASH CRIMINEL & ZEPECK, pour essayer de trouver QUI EST LE VRAI RAPPEUR !! Noiirkii, King Jack, Peka ou Falsch ? J'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment en regardant la vid\u00e9o !!\n\nIG de Kalash Criminel : \nhttps://www.instagram.com/kalash.criminel?igsh=MXF4bDBudjFtNXBqZQ==\n\nIG de Zepeck :\nhttps://www.instagram.com/zepeck93?igsh=MXY0aml1bTQ2NHM3Nw==\n\nIG du vrai rappeur (pas mis son nom pour pas spoil) : \nhttps://www.instagram.com/peka.tplm?igsh=MWRudXRxcmFnejJqZg==\n\nVenez me suivre : \nIG : https://www.instagram.com/bigcolombien/\nDiscord : https://discord.gg/UKPuU8a3Xj\nX : https://twitter.com/nicocolombien\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nicocolombien\n\nR\u00e9al : Docteur Rayan\nMontage : Tom Menetrey\nCadrage : Docteur Rayan / Lucas Bonin\nSon : Noa Imbart  \nGraphisme des manches : Alla\nMinia : Dorian Dxtra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-BrGVShNLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Colombien",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico colombien",
                    "qui est le vrai rappeur",
                    "rappeur",
                    "kalash criminel",
                    "zepeck",
                    "hvmza",
                    "evan",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle",
                    "skyrock",
                    "booska-p",
                    "dans la gova",
                    "raplume",
                    "wesh",
                    "le big",
                    "la vie du big",
                    "nicocolombien",
                    "big colombien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE VRAI RAPPEUR ? (Avec Kalash Criminel & Zepeck)",
                    "description": "J'ai ramen\u00e9 2 enqu\u00eateurs d'exceptions : KALASH CRIMINEL & ZEPECK, pour essayer de trouver QUI EST LE VRAI RAPPEUR !! Noiirkii, King Jack, Peka ou Falsch ? J'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment en regardant la vid\u00e9o !!\n\nIG de Kalash Criminel : \nhttps://www.instagram.com/kalash.criminel?igsh=MXF4bDBudjFtNXBqZQ==\n\nIG de Zepeck :\nhttps://www.instagram.com/zepeck93?igsh=MXY0aml1bTQ2NHM3Nw==\n\nIG du vrai rappeur (pas mis son nom pour pas spoil) : \nhttps://www.instagram.com/peka.tplm?igsh=MWRudXRxcmFnejJqZg==\n\nVenez me suivre : \nIG : https://www.instagram.com/bigcolombien/\nDiscord : https://discord.gg/UKPuU8a3Xj\nX : https://twitter.com/nicocolombien\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nicocolombien\n\nR\u00e9al : Docteur Rayan\nMontage : Tom Menetrey\nCadrage : Docteur Rayan / Lucas Bonin\nSon : Noa Imbart  \nGraphisme des manches : Alla\nMinia : Dorian Dxtra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130823",
                "likeCount": "6915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WsVKvH8N8anjpAVUw37ATIsS2jc",
            "id": "xyS50FtNXRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:23Z",
                "channelId": "UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg",
                "title": "KLM - ELLE & MOI (Clip Officiel)",
                "description": "MON NOUVEL EP JUSTE EN CRIME 2 DISPONIBLE PARTOUT : https://lnk.to/wKlwMKd1 \ud83d\ude08 \n\n\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"ELLE & MOI\" \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyS50FtNXRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "KLM PURSANG ",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "klm",
                    "klmpursang",
                    "klm clip rap",
                    "klm freestyle",
                    "La Honda 19",
                    "klm rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KLM - ELLE & MOI (Clip Officiel)",
                    "description": "MON NOUVEL EP JUSTE EN CRIME 2 DISPONIBLE PARTOUT : https://lnk.to/wKlwMKd1 \ud83d\ude08 \n\n\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"ELLE & MOI\" \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71869",
                "likeCount": "2541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ke2GFOqL6fuNp8-SNaSbKPsyU-4",
            "id": "4O4-pWbYjww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:04Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK - Parachute (Clip Officiel)",
                "description": "RK - Parachute (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/parachute\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Parachte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O4-pWbYjww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "lola",
                    "solitaire"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK - Parachute (Clip Officiel)",
                    "description": "RK - Parachute (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/parachute\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Parachte"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279782",
                "likeCount": "6278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhV9RQ8D1uJsJ5mQgHrNB1mN3hg",
            "id": "yf52UNckiP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T06:57:56Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Sy vs Menifield, le Fran\u00e7ais est-il toujours invaincu \u00e0 l'UFC ?",
                "description": "Oumar Sy affrontait Alonzo Menifield ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le Fran\u00e7ais est-il toujours invaincu ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yf52UNckiP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yf52UNckiP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yf52UNckiP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yf52UNckiP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yf52UNckiP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Sy vs Menifield, le Fran\u00e7ais est-il toujours invaincu \u00e0 l'UFC ?",
                    "description": "Oumar Sy affrontait Alonzo Menifield ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le Fran\u00e7ais est-il toujours invaincu ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UBzjkcqvt5b1eHm29rNBIsKsseU",
            "id": "wYDQI-gnP2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:04:06Z",
                "channelId": "UCePs8uvCAAL0pRMa0L807lw",
                "title": "Au soleil",
                "description": "Provided to YouTube by Black Pearl Music\n\nAu soleil \u00b7 L'Alg\u00e9rino \u00b7 Josas\n\nAu soleil\n\n\u2117 Black Pearl Music / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nProducer: L'Alg\u00e9rino\nComposer: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: Josas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wYDQI-gnP2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Alg\u00e9rino - Topic",
                "tags": [
                    "L'Alg\u00e9rino",
                    "Josas",
                    "Au soleil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Au soleil",
                    "description": "Provided to YouTube by Black Pearl Music\n\nAu soleil \u00b7 L'Alg\u00e9rino \u00b7 Josas\n\nAu soleil\n\n\u2117 Black Pearl Music / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nProducer: L'Alg\u00e9rino\nComposer: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: L'Alg\u00e9rino\nLyricist: Josas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275604",
                "likeCount": "7028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "19c4fJU-4PiTKDBL8c5oJnzoUhw",
            "id": "39cFLHEHVMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:06:38Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "MA NOUVELLE SALLE DE BAIN !",
                "description": "Pour pr\u00e9commander ma nouvelle BD qui sort le 19 Juin ;)\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nMerci \u00e0 Almyr de @Retake pour ne pas du tout avoir \u00e9t\u00e9 co-auteur de cette vid\u00e9o.\nPas du tout du tout.\nSa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=EKuUAnlwtms :p\n\nCadrage par @hxnkiii\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#home #house #bathroom #roomtour #architecturaldigest #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39cFLHEHVMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "salle de bain",
                    "bathroom",
                    "home",
                    "house",
                    "pr\u00e9sentation",
                    "room tour"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA NOUVELLE SALLE DE BAIN !",
                    "description": "Pour pr\u00e9commander ma nouvelle BD qui sort le 19 Juin ;)\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nMerci \u00e0 Almyr de @Retake pour ne pas du tout avoir \u00e9t\u00e9 co-auteur de cette vid\u00e9o.\nPas du tout du tout.\nSa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=EKuUAnlwtms :p\n\nCadrage par @hxnkiii\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#home #house #bathroom #roomtour #architecturaldigest #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224717",
                "likeCount": "23289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xzuwhgo1RJwFdlVmEaWaR_mexQQ",
            "id": "zQte3__Cbf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:25:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "kyoto et tokyo :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQte3__Cbf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kyoto et tokyo :)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "638288",
                "likeCount": "37945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oCwEyC-MDwFRSVB-56sFrY47or8",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ATEEZ",
                    "HONGJOONG",
                    "SEONGHWA",
                    "YUNHO",
                    "YEOSANG",
                    "SAN",
                    "MINGI",
                    "WOOYOUNG",
                    "JONGHO",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ubba4\ube44",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 MV",
                    "ATEEZ MV",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \uace8\ub4e0\uc544\uc6cc",
                    "\uace8\ub4e0\uc544\uc6cc \uc2dc\ub9ac\uc988",
                    "\uace8\ub4e0 \uc544\uc6cc \uc2dc\ub9ac\uc988",
                    "LEMONDROP",
                    "LEMONDROPMV",
                    "LEMON DROP MV",
                    "LEMONDROP MV",
                    "\ub808\ubaac\ub4dc\ub86d",
                    "\ub808\ubaac\ub4dc\ub78d",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac\ub4dc\ub86d",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac\ub4dc\ub78d",
                    "ATEEZ LEMON DROP",
                    "ATEEZ LEMON",
                    "ATEEZ DROP",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub4dc\ub78d",
                    "\ub808\ubaac",
                    "\ub4dc\ub78d",
                    "\ub4dc\ub86d",
                    "ATEEZ LEMONDROP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20279999",
                "likeCount": "360308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Nmf-dbp2pcgJ9bemkB2CRgGl58",
            "id": "rE-_FB44ppM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:01:19Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Shinjuku (le quartier le plus extr\u00eame de Tokyo)",
                "description": "\ud83d\udcda Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l'offre \u00e0 vie de Rosetta Stone : \nhttps://partners.rosettastone.com/tev-ici-japon8n0\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rE-_FB44ppM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Shinjuku (le quartier le plus extr\u00eame de Tokyo)",
                    "description": "\ud83d\udcda Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l'offre \u00e0 vie de Rosetta Stone : \nhttps://partners.rosettastone.com/tev-ici-japon8n0\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216703",
                "likeCount": "10581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HbtGCSMOMiyb2kG6SmUhTdzYO10",
            "id": "MjVNQKjMjZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:35Z",
                "channelId": "UC7_THngP20pzk5VRHNKDvtg",
                "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjVNQKjMjZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squeezie - Rediffusions",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - Rediffusion Squeezie du 11/06",
                    "description": "\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83c\udfae Retrouve tous les best-of sur ma cha\u00eene Gaming : https://bit.ly/2NLgbSC\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318506",
                "likeCount": "8358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYB92ti2jn_IsgB7J3h-UQYyvms",
            "id": "kw9E20ksBG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:55Z",
                "channelId": "UCi0vmYdG24IAkx3l62bPcEg",
                "title": "J'la connais, Pt. 3",
                "description": "Provided to YouTube by Hyper Focal\n\nJ'la connais, Pt. 3 \u00b7 Emkal\n\nJ'la connais, Pt. 3\n\n\u2117 2025 Hyper Focal under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Akiloe\nComposer: Mohamed Kaled\nComposer: AniBeatz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kw9E20ksBG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emkal - Topic",
                "tags": [
                    "Emkal",
                    "J'la connais, Pt. 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'la connais, Pt. 3",
                    "description": "Provided to YouTube by Hyper Focal\n\nJ'la connais, Pt. 3 \u00b7 Emkal\n\nJ'la connais, Pt. 3\n\n\u2117 2025 Hyper Focal under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Akiloe\nComposer: Mohamed Kaled\nComposer: AniBeatz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171541",
                "likeCount": "6361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MUshW-LIC1PnYdzXR99Y8gv_two",
            "id": "mhVr6TLtou8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T20:30:07Z",
                "channelId": "UCo7RxCWwotM0_nsm0sB4nUA",
                "title": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT",
                "description": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT \n*Pour Les Demandes Commerciales Contactez celainemanagement@comcast.net*\n\u273f *Si vous souhaitez soutenir la cha\u00eene, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aimer, commenter et vous abonner!* \u273f\n\nASMR Tu veux dormir EN 15 MINUTES OU MOINS ! Asmr pour un sommeil rapide avec des chuchotements rapides, des d\u00e9clencheurs incroyables, un asmr rapproch\u00e9 et des distractions pour que vous puissiez vous endormir en paix et vous d\u00e9tendre dans les meilleurs r\u00eaves. ASMR VITE VAS-Y ! plus ou moins une minute ;)\n\n\u273f SUIVEZ-MOI SUR TOUS LES RESEAUX SOCIAUX \u273f\n\u273fTikTok Fran\u00e7ais: https://www.tiktok.com/@coucouasmr\n\u273fTikTok Anglais: https://www.tiktok.com/@celainesasmr\n\n\u273fInstagram : https://www.instagram.com/celainesasmr\n\u273fTwitter : https://twitter.com/celainesasmr\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR EN FRAN\u00c7AIS ! www.youtube.com/@CoucouASMR\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR POUR LE MAQUILLAGE ! https://www.youtube.com/@cecespaasmr\n\u273fLES SITES WEB ONT TOUS LES LIENS https://linktr.ee/celainesasmr\n\u273fCADEAU-MOI\u273f : https://throne.me/u/celainesasmr\n\n\u273f Qu'est-ce que l'ASMR ? \u273f\nLa r\u00e9ponse m\u00e9ridienne sensorielle autonome est une sensation de picotement qui commence g\u00e9n\u00e9ralement sur le cuir chevelu et descend vers la nuque et le haut de la colonne vert\u00e9brale. Utilis\u00e9 pour aider au sommeil et \u00e0 la relaxation !\n\n#asmrfran\u00e7ais  #asmrfastandaggressive  #asmrfast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhVr6TLtou8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coucou ASMR",
                "tags": [
                    "asmr for no attention span",
                    "asmr pour ceux qui n'ont pas d'attention",
                    "ASMR francais",
                    "asmr french",
                    "asmr francais pour s'endormir",
                    "asmr sleep in 10 minutes",
                    "asmr dormir vite",
                    "asmr relaxing",
                    "asmr fast",
                    "asmr fast and aggressive",
                    "asmr makeup",
                    "asmr maquillage",
                    "asmr pour dormir",
                    "asmr",
                    "asmr pour dormir rapidement",
                    "ASMR S'ENDORMIR en 15 MINUTES OU MOINS 15 D\u00e9clencheurs VITE et SENSIBLE ~Fast & Aggressive~",
                    "asmr fast & aggressive",
                    "asmr fast and rapid",
                    "asmr rapid",
                    "french asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT",
                    "description": "ASMR S'endormir en 15 Minutes ou Moins \ud83e\udd2b ASMR Fran\u00e7ais pour Dormir RAPIDEMENT \n*Pour Les Demandes Commerciales Contactez celainemanagement@comcast.net*\n\u273f *Si vous souhaitez soutenir la cha\u00eene, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aimer, commenter et vous abonner!* \u273f\n\nASMR Tu veux dormir EN 15 MINUTES OU MOINS ! Asmr pour un sommeil rapide avec des chuchotements rapides, des d\u00e9clencheurs incroyables, un asmr rapproch\u00e9 et des distractions pour que vous puissiez vous endormir en paix et vous d\u00e9tendre dans les meilleurs r\u00eaves. ASMR VITE VAS-Y ! plus ou moins une minute ;)\n\n\u273f SUIVEZ-MOI SUR TOUS LES RESEAUX SOCIAUX \u273f\n\u273fTikTok Fran\u00e7ais: https://www.tiktok.com/@coucouasmr\n\u273fTikTok Anglais: https://www.tiktok.com/@celainesasmr\n\n\u273fInstagram : https://www.instagram.com/celainesasmr\n\u273fTwitter : https://twitter.com/celainesasmr\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR EN FRAN\u00c7AIS ! www.youtube.com/@CoucouASMR\n\u273fMA CHA\u00ceNE ASMR POUR LE MAQUILLAGE ! https://www.youtube.com/@cecespaasmr\n\u273fLES SITES WEB ONT TOUS LES LIENS https://linktr.ee/celainesasmr\n\u273fCADEAU-MOI\u273f : https://throne.me/u/celainesasmr\n\n\u273f Qu'est-ce que l'ASMR ? \u273f\nLa r\u00e9ponse m\u00e9ridienne sensorielle autonome est une sensation de picotement qui commence g\u00e9n\u00e9ralement sur le cuir chevelu et descend vers la nuque et le haut de la colonne vert\u00e9brale. Utilis\u00e9 pour aider au sommeil et \u00e0 la relaxation !\n\n#asmrfran\u00e7ais  #asmrfastandaggressive  #asmrfast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56987",
                "likeCount": "1982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYwSI8nWv9zANb7wXA1cimSEPZk",
            "id": "sT5KHUAovXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:08Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sT5KHUAovXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Cama / Sosa (Solo IDS) (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221248",
                "likeCount": "7692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qi2u_TV1mt6FWz8DF0pMjWWOjac",
            "id": "hD0JFZwyRGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:24:49Z",
                "channelId": "UCehaZkeWMir2F69TGv5Oo4g",
                "title": "Vendredi13Juin2025",
                "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hD0JFZwyRGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "menace Santana",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vendredi13Juin2025",
                    "description": "Vendredi13Juin2025 by menace Santana (Prod. Lewnwv x Yamaicaproductions)\nDirected by Spectrogram Production"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182142",
                "likeCount": "21542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3K37VPoxx9ZM4ne4Wzil-qDfCow",
            "id": "4qcTPBPTWwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T08:07:02Z",
                "channelId": "UC4f0qvPJLqGTuLyy2iHOd-g",
                "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qcTPBPTWwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF Info",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "rtbf",
                    "jt rtbf",
                    "jt 19h30 rtbf",
                    "jt rtbf 19h30",
                    "journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "auvio",
                    "info rtbf",
                    "news",
                    "rtbf news",
                    "news rtbf",
                    "india",
                    "air india plane crash",
                    "crash air india",
                    "inde",
                    "crash avion inde",
                    "inde avion crash",
                    "londres crash avion",
                    "air india",
                    "crash d'un avion en inde",
                    "survivant crash avion inde"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu - RTBF Info",
                    "description": "Un passager britannique a surv\u00e9cu au crash de l\u2019avion de type Boeing 787-8 Dreamliner de la compagnie Air India, selon la police. Le vol Air India 171 \u2013 s\u2019est \u00e9cras\u00e9 peu apr\u00e8s le d\u00e9collage dans la ville d\u2019Ahmedabad dans l\u2019ouest de l\u2019Inde avec, \u00e0 son bord, 242 passagers et membres d\u2019\u00e9quipage. \n\n0:00 Introduction\n0:15 Crash d'un avion en Inde: une seule personne a surv\u00e9cu\n\nUn sujet diffus\u00e9 le 12/06/25\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n\n#airindiaplanecrash #airindia ##RTBF #JTRTBF jt rtbf 19h30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377874",
                "likeCount": "3082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1coCJUtE4v_UaBEy180DF0jftaA",
            "id": "moE3QFMggu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:01:02Z",
                "channelId": "UC-vYcQ39gufSn-dT_H-0LRg",
                "title": "RUINART",
                "description": "Provided to YouTube by 360 OTG\n\nRUINART \u00b7 R2\n\nRUINART\n\n\u2117 2025 360 OTG, Label Blue Sky\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nComposer: HYDRO4k\nComposer: Artro\nComposer: Donnelli\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moE3QFMggu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R2 - Topic",
                "tags": [
                    "R2",
                    "RUINART"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RUINART",
                    "description": "Provided to YouTube by 360 OTG\n\nRUINART \u00b7 R2\n\nRUINART\n\n\u2117 2025 360 OTG, Label Blue Sky\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nComposer: HYDRO4k\nComposer: Artro\nComposer: Donnelli\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118898",
                "likeCount": "4690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lp-LQmB6YY4Rben4QwSBChRN0OU",
            "id": "fz-VAOtiyW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:07Z",
                "channelId": "UC61h6Gz_E_XhcD59j7hRM3g",
                "title": "Candice - Jeu (Clip officiel)",
                "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab Jeu \u00bb disponible sur toutes les plateformes \u265f\ufe0f : https://candice.lnk.to/Jeu \nMon premier EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n \n \n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1  Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1  TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n \nCr\u00e9dits :\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\nR\u00e9alisatrice : Mila Runser \u2013 https://www.instagram.com/milarunser/ \nSoci\u00e9t\u00e9 de production : Datway \u2013 https://www.instagram.com/datway.paris/ \nProducteur : Eden Frelatre \u2013 https://www.instagram.com/thedadouuu/ \nDA image : Eva Quarto \u2013 https://www.instagram.com/evaquarto/ \nDirecteur de production : Damien Schneider - https://www.instagram.com/damien.schneider/ \nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio \u2013 https://www.instagram.com/matteobonaddio/ \nMontage : Leo Larrour \u2013 https://www.instagram.com/leo_larour/ \n\u00c9talonnage : Alexis Muller https://www.instagram.com/muller_alex/ \u2013 Keepgrading \u2013\nVFX : Wiktor Paper \u2013 https://www.instagram.com/piper.wik/ \n1re assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne \u2013 https://www.instagram.com/margguuee/ \nStagiaire mise en sc\u00e8ne : Clara Nottin \u2013 https://www.instagram.com/thaclarattitude/ \nChef d\u00e9corateur : Ga\u00e9tan Roy \u2013 https://www.instagram.com/allasane_roy/\nCheffe d\u00e9coratrice : Nina Feron \u2013 https://www.instagram.com/nina_feron/\nStagiaire d\u00e9co : Diego Tam\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Adriamadison \u2013 https://www.instagram.com/ando93260/\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Benariac \u2013 https://www.instagram.com/benarnaque/\u00c9lectricien : Thomas Roualen \u2013 https://www.instagram.com/thomas.roualen/ \nChef machino : Damien Laubier \u2013 https://www.instagram.com/damienlaubier/\nMachino : Jeanne Autier\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen \u2013 https://www.instagram.com/ethanzerrr/ \n2e assistant cam\u00e9ra : Mathis Aguiar de Souza \u2013 https://www.instagram.com/_tismv__/ \nStylisme : Lola Bezan\u00e7on \u2013 https://www.instagram.com/k__raba/ \nCoiffure : Cassandre Barberon \u2013 https://www.instagram.com/cassbbr/ \nMaquillage : Victoria San Roman \u2013 https://www.instagram.com/thevixx/ \nStagiaire maquillage : Estelle Vandevelde \u2013 https://www.instagram.com/estelle.vandevelde/ \nStagiaire maquillage 2 : Agathe Vassallo \u2013 https://www.instagram.com/agathevass/ \nChor\u00e9graphe : Nad\u00e8ge Berg\u00e9 \u2013 https://www.instagram.com/nadege.berge/ \nDirectrice de casting : Johanna Nebie \u2013 https://www.instagram.com/62.03/ pour https://www.instagram.com/_svn_prod/ \nCasting figurants et r\u00f4les :\nLola Lebaillif \u2013 https://www.instagram.com/lola.lbf/ \nOph\u00e9lie \u2013 https://www.instagram.com/ophelielcrl/ \nMa\u00efsha \u2013 https://www.instagram.com/maishakz/ \nJohanna Nebie \u2013https://www.instagram.com/62.03/ \nJade \u2013 https://www.instagram.com/jade_sptr/ \nYannis Muaka \u2013 https://www.instagram.com/mileslaflame/ \nDahyen Montgenie \u2013 https://www.instagram.com/7.kleinn/ \nAnthony MBANI \u2013 https://www.instagram.com/onlythony/ \nAlexandre Tshisende \u2013 https://www.instagram.com/skynostral/ \nJory Boursinhac \u2013 https://www.instagram.com/jorybhc/ \nAlexi Mondet \u2013 https://www.instagram.com/aleximondet/ \nRuben Garcia \u2013 https://www.instagram.com/benz_lys/ \nSarah Salvador \u2013 https://www.instagram.com/badbsuz/ \n \nDresseuse de cheval : Charlotte Laroche\n \nUn immense merci \u00e0 tous les figurants, au Studio du Kremlin et \u00e0 Picseyes.\n \n#Candice #Jeu #EP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz-VAOtiyW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANDICE",
                "tags": [
                    "Candice",
                    "Candiiice",
                    "Candiiice.mp3",
                    "Jeu",
                    "Premier P\u00e9tale",
                    "R&B",
                    "Afro",
                    "Jeu d'\u00e9chec",
                    "\u00c9chec",
                    "Love",
                    "Amour",
                    "Tayc",
                    "Soul",
                    "Candice Clip officiel",
                    "Candiiice503 Clip officiel",
                    "Candiiice503 Clip",
                    "Candiiice503 R&B",
                    "Candicemp3 R&B",
                    "Candice Jeu",
                    "Candiiice503 Jeu",
                    "Candice Laissez-moi",
                    "Candiiice503 Laissez-moi",
                    "Candicemp3 tayc",
                    "Candice fleurs fan\u00e9es",
                    "Candiiice503 fleurs fan\u00e9es",
                    "Candicemp3 fleurs fan\u00e9es",
                    "Candice star acad\u00e9mie",
                    "Candicemp3 star acad\u00e9mie",
                    "Candice starac 23",
                    "Candiiice503 joli coeur"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Candice - Jeu (Clip officiel)",
                    "description": "Mes candies, d\u00e9couvrez le clip de \u00ab Jeu \u00bb disponible sur toutes les plateformes \u265f\ufe0f : https://candice.lnk.to/Jeu \nMon premier EP \u00ab Premier p\u00e9tale \u00bb toujours disponible \ud83e\udd40\ud83e\uddda\ud83c\udffd : https://candice.lnk.to/premierpetale \n \n \n\ud83c\udf6dRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux :\n\u27a1  Instagram : https://www.instagram.com/candiiice.mp3/ \n\u27a1  TikTok : https://www.tiktok.com/@candiiicemp3 \n \nCr\u00e9dits :\nLabel : Maison M\u00e8re & Good Mood Publishing\nR\u00e9alisatrice : Mila Runser \u2013 https://www.instagram.com/milarunser/ \nSoci\u00e9t\u00e9 de production : Datway \u2013 https://www.instagram.com/datway.paris/ \nProducteur : Eden Frelatre \u2013 https://www.instagram.com/thedadouuu/ \nDA image : Eva Quarto \u2013 https://www.instagram.com/evaquarto/ \nDirecteur de production : Damien Schneider - https://www.instagram.com/damien.schneider/ \nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio \u2013 https://www.instagram.com/matteobonaddio/ \nMontage : Leo Larrour \u2013 https://www.instagram.com/leo_larour/ \n\u00c9talonnage : Alexis Muller https://www.instagram.com/muller_alex/ \u2013 Keepgrading \u2013\nVFX : Wiktor Paper \u2013 https://www.instagram.com/piper.wik/ \n1re assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne \u2013 https://www.instagram.com/margguuee/ \nStagiaire mise en sc\u00e8ne : Clara Nottin \u2013 https://www.instagram.com/thaclarattitude/ \nChef d\u00e9corateur : Ga\u00e9tan Roy \u2013 https://www.instagram.com/allasane_roy/\nCheffe d\u00e9coratrice : Nina Feron \u2013 https://www.instagram.com/nina_feron/\nStagiaire d\u00e9co : Diego Tam\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ando Adriamadison \u2013 https://www.instagram.com/ando93260/\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Benariac \u2013 https://www.instagram.com/benarnaque/\u00c9lectricien : Thomas Roualen \u2013 https://www.instagram.com/thomas.roualen/ \nChef machino : Damien Laubier \u2013 https://www.instagram.com/damienlaubier/\nMachino : Jeanne Autier\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen \u2013 https://www.instagram.com/ethanzerrr/ \n2e assistant cam\u00e9ra : Mathis Aguiar de Souza \u2013 https://www.instagram.com/_tismv__/ \nStylisme : Lola Bezan\u00e7on \u2013 https://www.instagram.com/k__raba/ \nCoiffure : Cassandre Barberon \u2013 https://www.instagram.com/cassbbr/ \nMaquillage : Victoria San Roman \u2013 https://www.instagram.com/thevixx/ \nStagiaire maquillage : Estelle Vandevelde \u2013 https://www.instagram.com/estelle.vandevelde/ \nStagiaire maquillage 2 : Agathe Vassallo \u2013 https://www.instagram.com/agathevass/ \nChor\u00e9graphe : Nad\u00e8ge Berg\u00e9 \u2013 https://www.instagram.com/nadege.berge/ \nDirectrice de casting : Johanna Nebie \u2013 https://www.instagram.com/62.03/ pour https://www.instagram.com/_svn_prod/ \nCasting figurants et r\u00f4les :\nLola Lebaillif \u2013 https://www.instagram.com/lola.lbf/ \nOph\u00e9lie \u2013 https://www.instagram.com/ophelielcrl/ \nMa\u00efsha \u2013 https://www.instagram.com/maishakz/ \nJohanna Nebie \u2013https://www.instagram.com/62.03/ \nJade \u2013 https://www.instagram.com/jade_sptr/ \nYannis Muaka \u2013 https://www.instagram.com/mileslaflame/ \nDahyen Montgenie \u2013 https://www.instagram.com/7.kleinn/ \nAnthony MBANI \u2013 https://www.instagram.com/onlythony/ \nAlexandre Tshisende \u2013 https://www.instagram.com/skynostral/ \nJory Boursinhac \u2013 https://www.instagram.com/jorybhc/ \nAlexi Mondet \u2013 https://www.instagram.com/aleximondet/ \nRuben Garcia \u2013 https://www.instagram.com/benz_lys/ \nSarah Salvador \u2013 https://www.instagram.com/badbsuz/ \n \nDresseuse de cheval : Charlotte Laroche\n \nUn immense merci \u00e0 tous les figurants, au Studio du Kremlin et \u00e0 Picseyes.\n \n#Candice #Jeu #EP2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241437",
                "likeCount": "5130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}