{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OZqKdPYsbJFnVXShxgHJoPOVM_o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g_Xb2oPah82D9IgmQj5qGwQAhl0",
            "id": "PqRDv48x5fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T07:18:07Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BORUSSIA DORTMUND X MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Borussia Dortmund x Monterrey, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRDv48x5fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRDv48x5fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRDv48x5fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRDv48x5fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRDv48x5fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "borussia",
                    "jogo dortmund",
                    "borussia mundial",
                    "borussia ao vivo",
                    "jogo borussia",
                    "assistir borussia",
                    "borussia copa",
                    "dortmund ao vivo",
                    "borussia monterrey",
                    "jogo monterrey"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BORUSSIA DORTMUND X MONTERREY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Borussia Dortmund x Monterrey, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9496633",
                "likeCount": "206704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9F-YFbujRxvTD_emuP51_ddBLdc",
            "id": "McSB27c3CLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T03:54:55Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McSB27c3CLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER CITY 3 X 4 AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4629466",
                "likeCount": "207398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ImHLM6nZpMfg9vwx8DC7j6KJ-s",
            "id": "rnTWrBmYNyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:25:23Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI CANETINHAS RARAS DE BOBBIE GOODS NO MEIO DO MATO * originais?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnTWrBmYNyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI CANETINHAS RARAS DE BOBBIE GOODS NO MEIO DO MATO * originais?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OL9GhmZfjwPBI3RlS5hbMN4ktiE",
            "id": "lmGkopssc08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmGkopssc08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS ANTIGA MANS\u00c3O DA EMILLY VICK *Ela se emocionou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2150629",
                "likeCount": "40526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3VV9ts4TtyiByGg3TUW5xwMjevA",
            "id": "8Uv5-EeQ--8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:19Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Uv5-EeQ--8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ADICIONEI 75 CREEPYPASTAS NO MINECRAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar Minecraft, mas ele vai ter 75 criaturas monstruosas perambulando pelo meu mundo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1346646",
                "likeCount": "66864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STVTARE5EStjnM21nNF7lt0IXXM",
            "id": "SiKLteGa92E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:04Z",
                "channelId": "UCdtHQQ2MGFwIAA4pUvOdn_A",
                "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiKLteGa92E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Perola Reis",
                "tags": [
                    "perolareis",
                    "perola",
                    "canal perola",
                    "filha",
                    "thiago reis",
                    "pai thiago reis",
                    "perolinha",
                    "as aventuras",
                    "palha\u00e7o",
                    "bonzinho",
                    "malvado",
                    "maligno",
                    "palhacinha",
                    "misterioso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESGATAMOS A BAILARINA DO ESCONDERIJO DO PALHA\u00c7O CORINGA!!!",
                    "description": "\ud83e\uddf8ME SEGUE NO INSTAGRAM https://www.instagram.com/aperolareis/\n\n\ud83d\udc51 PEROLA REIS \ud83d\udc51\n\u2714\ufe0f CANAL DE ENTRETENIMENTO \n#p\u00e9rolareis #esconderijo #thiagoreis #palha\u00e7o #coringa #malvado #bonzinho #palhacinha #bailarina #resgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136313",
                "likeCount": "1994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyFG_C6y5zPMrG_fMtaMEkl-AsE",
            "id": "drl1srv-frc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:58:21Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drl1srv-frc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: REAL MADRID 1 X 0 JUVENTUS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1221997",
                "likeCount": "36871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZgWNiR3Vjeb6S4_GGpkOvA9Iok",
            "id": "P8nRWlK_J_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T19:59:50Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo",
                    "apura\u00e7\u00e3o festival de parintins"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                    "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794347",
                "likeCount": "16764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ3UVFXYsrwLoUprhGSwZ9JjCr0",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10296003",
                "likeCount": "569042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KnofKRJ3iBNflkHv4E9Og5BJKMY",
            "id": "fs0O-hQBUBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:05:03Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                "description": "LAN\u00c7AMENTO DO PINK COLOR: https://grupodosrosa.com/produtos/livro-de-colorir-pink-color-grupo-dos-rosa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                    "description": "LAN\u00c7AMENTO DO PINK COLOR: https://grupodosrosa.com/produtos/livro-de-colorir-pink-color-grupo-dos-rosa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1201764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LLfXpqnrGkyyJSZRW63pWTl9VZI",
            "id": "lTrcV1IlKgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:23Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTrcV1IlKgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "ORCALERO",
                    "ORCALA",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei ORCALERO ORCALA pra AJUDAR meu AMIGO!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Elldgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104698",
                "likeCount": "1981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wNdOS8CvKiJ6JZHenBJDVZeviQ",
            "id": "542rY0DQHIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:06:23Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                    "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2334796",
                "likeCount": "190001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GngJ3danoAxFAS_-9RT8LdYSeA",
            "id": "78UyOeKt8EU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:31:46Z",
                "channelId": "UCUSAJ0MuGmi2LmwEALuR2Xg",
                "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78UyOeKt8EU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitzin blox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRA VEZ no  FESTIVEL DE PIPA DA MINHA CIDADE!\ud83e\udd29\ud83e\ude81Roblox Rp",
                    "description": "\u25baNeste V\u00eddeo:  FUI PELA PRIMEIRA NO FESTIVAL DE PIPA DA CIDADE!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade: https://discord.gg/NUwqUnWJfG\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 se divertiu assistindo ao v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o seu Like! \ud83e\udd1d Isso faz toda a diferen\u00e7a e ajuda muito o canal a crescer. \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal:\nBem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d Aqui, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma incr\u00edvel variedade de roleplays, tanto para jogadores de PC quanto para mobile. \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por explorar mundos virtuais, interagir com outros jogadores e viver hist\u00f3rias emocionantes, este \u00e9 o lugar certo para estar! \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd25 Destaques do Canal:\nDescubra os roleplays mais emocionantes do Roblox.\nDivirta-se com as aventuras tanto no PC quanto no mobile.\nSeja parte de uma comunidade ativa e amig\u00e1vel no Discord:  \n\n / discord  .\n\n\ud83d\ude4f Meta do Canal:\nNossa meta \u00e9 alcan\u00e7ar a incr\u00edvel marca de 100k inscritos, e esta placa ser\u00e1 verdadeiramente especial, uma esp\u00e9cie de \"Nossa Senhora de Aparecida\" do nosso canal. \ud83c\udfc6 Junte-se a n\u00f3s nessa jornada emocionante e fa\u00e7a parte da fam\u00edlia!\n\n\ud83d\ude80 Aventure-se Conosco:\nSe voc\u00ea ama Roblox, divers\u00e3o e quer fazer parte de uma comunidade incr\u00edvel, inscreva-se agora e fa\u00e7a parte dessa jornada! \ud83d\udd14 N\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras e roleplays. \ud83c\udf08\n\n\ud83d\udc4d Obrigado pela Sua Participa\u00e7\u00e3o:\nAgrade\u00e7o por cada Like, coment\u00e1rio e inscri\u00e7\u00e3o. Sua participa\u00e7\u00e3o faz toda a diferen\u00e7a e \u00e9 o que torna esta jornada t\u00e3o especial. \ud83d\ude4c Juntos, estamos construindo algo incr\u00edvel!\n\n\ud83d\udd17 | Junte-se \u00e0 Minha Comunidade:  \n\n / discord  \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#pitzinblox\n#roblox \n#roleplay \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Rodograu SP , Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Pitzinblox\n\ud83d\udcf2 Instagram :  @Pitzin_blox\u200b\n\ud83c\udfaeRoblox : pitzinblox\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal. \ud83e\udef5\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\n\nEsse canal mostra v\u00e1rios rp do roblox, e  entretenimento de roleplays do roblox e pra mobile e pc\n\nEssa placa de 100k vai ser minha nossa senhora de aparecida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218102",
                "likeCount": "2068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ0JmHZTA6XqHV5JsAa_AHMRYv0",
            "id": "wxfosc-t0Rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T02:46:41Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Galv\u00e3o e Amigos elogiam Renato Ga\u00facho ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o do Fluminense",
                "description": "Durante o programa Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (30) elogiaram o t\u00e9cnico do Fluminense, Renato Ga\u00facho, ap\u00f3s a vit\u00f3ria contra a Inter de Mil\u00e3o por 2 x 0.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxfosc-t0Rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "programa de esporte band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Galv\u00e3o e Amigos elogiam Renato Ga\u00facho ap\u00f3s classifica\u00e7\u00e3o do Fluminense",
                    "description": "Durante o programa Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (30) elogiaram o t\u00e9cnico do Fluminense, Renato Ga\u00facho, ap\u00f3s a vit\u00f3ria contra a Inter de Mil\u00e3o por 2 x 0."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224005",
                "likeCount": "7184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x56ZmMNfipjCAjM1zx1FvYVXKrI",
            "id": "XJn9pACTnu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:15:02Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "TENHO QUE SOBREVIVER 99 DIAS NESSA FLORESTA... MAS EU N\u00c3O T\u00d4 SOZINHA...",
                "description": "4 crian\u00e7as sumiram nessa floresta e eu tenho 99 dias para sobreviver e salvar todas mas... eu n\u00e3o estou sozinha nesse lugar. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: 99 dias Roblox.\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJn9pACTnu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENHO QUE SOBREVIVER 99 DIAS NESSA FLORESTA... MAS EU N\u00c3O T\u00d4 SOZINHA...",
                    "description": "4 crian\u00e7as sumiram nessa floresta e eu tenho 99 dias para sobreviver e salvar todas mas... eu n\u00e3o estou sozinha nesse lugar. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: 99 dias Roblox.\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359641",
                "likeCount": "7373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CLvX6M23cHKzSnkqlG3FWggnSds",
            "id": "wbXdhuTGd3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:46Z",
                "channelId": "UCuolNZhe3t6OSoDzk5j-tvw",
                "title": "COMPREI UMA RAM TRX DE 712CV",
                "description": "PR\u00c9-VENDA BMW X1 0KM: https://www.321pro.com.br/s/xewOqAsm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbXdhuTGd3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Backstage",
                "tags": [
                    "carro",
                    "carros",
                    "autom\u00f3veis",
                    "autom\u00f3vel",
                    "projeto",
                    "project car",
                    "VW",
                    "Volkswagen",
                    "Audi",
                    "BMW",
                    "daily",
                    "daily vlog",
                    "transforma\u00e7\u00e3o",
                    "race",
                    "drag race",
                    "comparativo",
                    "VS",
                    "vs",
                    "Razuk",
                    "Backstage",
                    "Razuk Backstage",
                    "turbo",
                    "aspirado",
                    "V6",
                    "V8",
                    "V10",
                    "cilindros"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA RAM TRX DE 712CV",
                    "description": "PR\u00c9-VENDA BMW X1 0KM: https://www.321pro.com.br/s/xewOqAsm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133508",
                "likeCount": "14320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S1gRJ21vHuaOgaPDch3Z8es0_WY",
            "id": "_rlfuRRtQcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FUI NO JOGO DO REAL MADRID NOS EUA! *VINI JR & MBAPP\u00c9",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rlfuRRtQcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI NO JOGO DO REAL MADRID NOS EUA! *VINI JR & MBAPP\u00c9",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835351",
                "likeCount": "18900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUvOjRuD_1zhgzjOhOFdqRJdqhk",
            "id": "-cKLLMcfnZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:00:01Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Dinossauro, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cKLLMcfnZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Dinossauro, Evoluo na Cadeia Alimentar!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742167",
                "likeCount": "16041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cwdbs6UcRTAmRyyRtGQGH1Qv02U",
            "id": "8eZyIUiFbdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:57:59Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "COLETIVA RENATO GA\u00daCHO | INTER 0 X 2  FLUMINENSE | MUNDIAL DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS",
                "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8eZyIUiFbdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA RENATO GA\u00daCHO | INTER 0 X 2  FLUMINENSE | MUNDIAL DE CLUBES DA FIFA 2025 | OITAVAS",
                    "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138887",
                "likeCount": "7700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OorDMXtM105kaI4LRpuGIIhm0vs",
            "id": "kIhLPAWKKsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:33:15Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810087",
                "likeCount": "59778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEEFm-_bTwBzstU6HAvHnnhtqVg",
            "id": "uw79qDVSgYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:55:01Z",
                "channelId": "UCJjiszxPbjnYCmrV6u_zcVA",
                "title": "FESTA DA PISCINA DAS IRM\u00c3S PINA *x1, verdade ou desafio, g\u00eameos e muito mais",
                "description": "Brincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\nNo v\u00eddeo de hoje, com presen\u00e7a da irmas pina, g\u00eameos, ana julia e muito mais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir #irmaspina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uw79qDVSgYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorenzo Merat",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DA PISCINA DAS IRM\u00c3S PINA *x1, verdade ou desafio, g\u00eameos e muito mais",
                    "description": "Brincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\nNo v\u00eddeo de hoje, com presen\u00e7a da irmas pina, g\u00eameos, ana julia e muito mais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir #irmaspina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210779",
                "likeCount": "3848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nWoGunmTzlMHa19krs3MA2QnyIc",
            "id": "RJCqP1mrX34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:32:52Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "shy guy minecraft",
                    "scp 096 minecraft",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft assustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                    "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214779",
                "likeCount": "6290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3TzeOvejtVm9mWISsOtr-ZE-I8",
            "id": "R_BeWWDLAsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:00:11Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Tropa do Chapel\u00e3o \ud83e\udd20 - Ana Castela, @Diplo (Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\n\nTROPA DO CHAPEL\u00c3O \ud83e\udd20\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix / Carolina Marcilio / Diplo / Pedro Breder / Rodolfo Alessi / Sebastian Del Gallego Fernandez\n\nTanta coisa pra aproveitar\nQue eu n\u00e3o sei por onde come\u00e7ar\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(Quem manda, quem manda, quem manda, quem manda)\n(Quem manda nessa cidade, quem manda nessa cidade)\n(Quem manda nessa cidade)\n\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\nVer o povo de chap\u00e9u batendo na palma da m\u00e3o\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\n\nC\u00ea sabe quem manda nessa cidade?\n\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o)\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\nVideo: Minimimtoy Films \nRoteiro: Mr.Pez\u00e3o / Lucas Burque\n\n- Conte\u00fado produzido e gerado por Intelig\u00eancia artificial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_BeWWDLAsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "diplo",
                    "ana castela",
                    "rodeio",
                    "rodeos",
                    "lets go rodeo",
                    "eletronico",
                    "world",
                    "major lazer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tropa do Chapel\u00e3o \ud83e\udd20 - Ana Castela, @Diplo (Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\n\nTROPA DO CHAPEL\u00c3O \ud83e\udd20\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix / Carolina Marcilio / Diplo / Pedro Breder / Rodolfo Alessi / Sebastian Del Gallego Fernandez\n\nTanta coisa pra aproveitar\nQue eu n\u00e3o sei por onde come\u00e7ar\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(Quem manda, quem manda, quem manda, quem manda)\n(Quem manda nessa cidade, quem manda nessa cidade)\n(Quem manda nessa cidade)\n\nHoje tem rodeio na cidade vizinha, vou l\u00e1\n\u00c9 hoje que eu saio uma noite, mas s\u00f3 volto de dia, bora l\u00e1\n\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\nVer o povo de chap\u00e9u batendo na palma da m\u00e3o\nEsperei o ano inteiro pra chegar o Barret\u00e3o\n\nC\u00ea sabe quem manda nessa cidade?\n\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nE o locutor t\u00e1 gritando: Segura, pe\u00e3o\nTem cavalo e boi pulando e o povo achando bom\nQuem manda nessa cidade \u00e9 a Tropa do Chapel\u00e3o\n\n(\u00c9 a Tropa do Chapel\u00e3o)\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\nVideo: Minimimtoy Films \nRoteiro: Mr.Pez\u00e3o / Lucas Burque\n\n- Conte\u00fado produzido e gerado por Intelig\u00eancia artificial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2719965",
                "likeCount": "13111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fh-1PkCQoy-LqqAoDmQm1pxyrzA",
            "id": "OkvXBfURCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:00:45Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2757803",
                "likeCount": "42888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uz8OmMzfJFM_dfz-JhvCW661t6U",
            "id": "5MbX8gcKoF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:18:19Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Palmeiras ou Fluminense t\u00eam chances de chegar na final do Mundial?",
                "description": "Fluminense e Palmeiras avan\u00e7aram para as quartas de final do Mundial de Clubes e s\u00e3o os \u00fanicos representantes brasileiros na competi\u00e7\u00e3o. A turma do #JogoAberto debateu se um dos dois possuem chances de chegar na final do torneio. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MbX8gcKoF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "pr\u00f3ximo jogo do fluminense",
                    "chaveamento copa do mundo de clubes",
                    "chaveamento mundial de clubes",
                    "mundial de clubes chaveamento",
                    "palmeiras x chelsea",
                    "fluminense x al hilal",
                    "pr\u00f3ximo jogo do palmeiras",
                    "mundial de clubes",
                    "quartas de final do mundial de clubes",
                    "brasileiros no mundial de clubes",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "noticias palmeiras",
                    "noticias flumiennse"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Palmeiras ou Fluminense t\u00eam chances de chegar na final do Mundial?",
                    "description": "Fluminense e Palmeiras avan\u00e7aram para as quartas de final do Mundial de Clubes e s\u00e3o os \u00fanicos representantes brasileiros na competi\u00e7\u00e3o. A turma do #JogoAberto debateu se um dos dois possuem chances de chegar na final do torneio. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198221",
                "likeCount": "4226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xk8eL2yYwe8HErnYCS011zK2XxI",
            "id": "1Lfcqfjg9O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T06:32:19Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054224",
                "likeCount": "22589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zJ6EKvwFx0ZNGsrH-e_ly8GpElI",
            "id": "oF4wdACqb8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T21:01:01Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA TATUAGEM DOS ELEMENTOS *Doeu muito ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oF4wdACqb8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA TATUAGEM DOS ELEMENTOS *Doeu muito ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1638712",
                "likeCount": "26040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNsPNuC3sRBoagQVF1mMlV3FUlc",
            "id": "4vyTSKev9SU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Dona Acaraj\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vyTSKev9SU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Dona Acaraj\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466380",
                "likeCount": "7181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJF-0f6HQKnd4AFZs24KSm7_mes",
            "id": "1ctcOPqj8bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:30:06Z",
                "channelId": "UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg",
                "title": "A Bolsa Da Madu ESTOUROU, Vai Nascer?",
                "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ctcOPqj8bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ctcOPqj8bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ctcOPqj8bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ctcOPqj8bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ctcOPqj8bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ded\u00e9 & Paty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Bolsa Da Madu ESTOUROU, Vai Nascer?",
                    "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73391",
                "likeCount": "3725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x3ThNULpep9JR7AEPiK8yBxpBec",
            "id": "3by41z1dt6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "cyberclash",
                    "cyberpunk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                    "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363448",
                "likeCount": "28787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6JtnzCVXPxeMOoLtpEi_vBroasw",
            "id": "vJsUPAthQMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:53:19Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "ESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?",
                "description": "COMPRE NA INSIDER COM CUPOM: BOCHI - link: https://creators.insiderstore.com.br/BOCHI\n\nAprenda uma nova profiss\u00e3o com a Keep Nomad: https://joinz.app/anabochi\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?--- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com\n\n#insiderstore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJsUPAthQMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?",
                    "description": "COMPRE NA INSIDER COM CUPOM: BOCHI - link: https://creators.insiderstore.com.br/BOCHI\n\nAprenda uma nova profiss\u00e3o com a Keep Nomad: https://joinz.app/anabochi\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nESTOU NAMORANDO? VOU FICAR NA EUROPA PRA SEMPRE?--- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com\n\n#insiderstore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144401",
                "likeCount": "15632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4QDLkHAQM1GrOL2Zs7kN7W9KEk",
            "id": "lxdL6W6_O7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:18:54Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                    "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266219",
                "likeCount": "16299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jll1w-boL9usNGg-79Dfb1gJ9x8",
            "id": "p82xv7sARSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:30:18Z",
                "channelId": "UC-zTQU9RLXwuxvypj8UMY4Q",
                "title": "\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f",
                "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS, VOC\u00caS T\u00c3O BEM RAPAZIADA NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 JOGANDO O ROUBE UM BRAINROT MAIS 1 VEZ!! ENT\u00c3O JA DEIXA O LIKEZ\u00c3O E COMENTA!!\u2764\ufe0f\u2744\ufe0f \n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7EONzO4hT10 \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/5233119708/profile \ud83d\udc64\n\n\u2764\ufe0f OTIMO VIDEO A TODOS! \u2764\ufe0f\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p82xv7sARSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p82xv7sARSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p82xv7sARSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p82xv7sARSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p82xv7sARSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xSadzinN III",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f",
                    "description": "\u2744\ufe0fOPA EAE MEUS CRIAS, VOC\u00caS T\u00c3O BEM RAPAZIADA NO VIDEO DE HOJE EU VOU T\u00c1 JOGANDO O ROUBE UM BRAINROT MAIS 1 VEZ!! ENT\u00c3O JA DEIXA O LIKEZ\u00c3O E COMENTA!!\u2764\ufe0f\u2744\ufe0f \n\n\ud83d\udc7e MEU DISCORD :\nhttps://discord.gg/q5T3sGswm4 \ud83d\udc7e\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : \nhttps://www.instagram.com/xsadzinn/  \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\ude1c GRUPO NO ZAP ZAP : \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VadPlIc7NoZxEDPgT91X \ud83d\ude1c\n\n\u21a9\ufe0f VIDEO ANTERIOR :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7EONzO4hT10 \u21a9\ufe0f\n\n\ud83d\udcb2 MINHA LOJA : \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/32367414/xSadzinN-Store#!/about \ud83d\udcb2\n\n\ud83d\udc64 SEGUE MEU PERFIL NO ROBLOX!! : \nhttps://www.roblox.com/pt/users/5233119708/profile \ud83d\udc64\n\n\u2764\ufe0f OTIMO VIDEO A TODOS! \u2764\ufe0f\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\udf19 TITULO :\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f\n\ud83c\udf40O ADM ENTROU NO MEU SERVE E ATIVOU A SORTE INFINITA NO ROUBE UM BRAINROT!!\ud83d\ude31\u2744\ufe0f \ud83c\udf19\n\n#roblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164012",
                "likeCount": "1646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWa79wduReRxQ-Zc5k2b4aj1jao",
            "id": "KdYPWC-PEZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:37:11Z",
                "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
                "title": "NEM PARECE A MESMA CASA DE ANTES!!",
                "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje mostrei atualiza\u00e7\u00f5es da minha casa abandonada, como ta ficando a area goumert e dentro toda parte de dentro! NEM PARECE A MESMA CASA DE ANTES\u2026.\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdYPWC-PEZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdYPWC-PEZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdYPWC-PEZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdYPWC-PEZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdYPWC-PEZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jully Molinna",
                "tags": [
                    "jully",
                    "molinna",
                    "jully molinna",
                    "vloger",
                    "youtuber",
                    "entretenimento",
                    "desafios",
                    "tags",
                    "daily vlog",
                    "mully house",
                    "mully loja",
                    "mully",
                    "juli molina",
                    "menina do cabelo azul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NEM PARECE A MESMA CASA DE ANTES!!",
                    "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje mostrei atualiza\u00e7\u00f5es da minha casa abandonada, como ta ficando a area goumert e dentro toda parte de dentro! NEM PARECE A MESMA CASA DE ANTES\u2026.\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184200",
                "likeCount": "9569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dGqkyZq9n2wOnj2werNtkl4Hx0",
            "id": "dDuAvU_tTD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "X1 LORENZO vs G\u00caMEOS ANT\u00d4NIO VALENDO CINEMA OU A THE CHOICE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDuAvU_tTD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDuAvU_tTD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDuAvU_tTD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDuAvU_tTD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDuAvU_tTD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 LORENZO vs G\u00caMEOS ANT\u00d4NIO VALENDO CINEMA OU A THE CHOICE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900258",
                "likeCount": "21441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ibwW1ulF_Xyl3siGRfzspb51FI",
            "id": "ukTm71Id0uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                    "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167127",
                "likeCount": "71102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhiMfLdsV0vvodlHJueKfvsZmNk",
            "id": "TH00ZVMJGZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1: D\u00e1 para se acostumar com Bortoleto nos pontos ap\u00f3s melhora da Sauber? Ju Responde GP da \u00c1ustria",
                "description": "@MotoBRA @Moto  #razr60ultra #motorolabrasil #hellomoto\n\n\nFoi o GP da reden\u00e7\u00e3o no Red Bull Ring. Pro Gabriel Bortoleto, que j\u00e1 tava come\u00e7ando ele mesmo a se incomodar por estar zerado no campeonato. Pro Lando Norris, que sabia que, se n\u00e3o batesse o Piastri no Red Bull Ring que ele gosta tanto, n\u00e3o bateria em qualquer outro lugar. E pro Liam Lawson, outro que fez um fim de semana super consistente pra ser P6.\n\n00:00 Siga a Ju na Instagram e participe do Ju Responde\n01:57 Seria poss\u00edvel o Bortoleto chegar em P6 com uma estrat\u00e9gia diferente?\n10:45 Como Hulkenberg conseguiu ir de 20\u00ba para nono?\n16:10 Alonso desistiu de passar o Lawson para ficar com o DRS e s\u00f3 assim conseguiu superar o Bortoleto?\n17:35 O ritmo da Sauber melhorou a ponto deles lutarem por top 10 nas pr\u00f3ximas provas?\n21:54 McLaren esfriou a disputa de prop\u00f3sito com as paradas de Piastri e Norris?\n24:16 O que \u00e9 o lift and coast que a Ferrari pediu para o Leclerc?\n25:19 Por que a Ferrari foi a segunda for\u00e7a e o que esperar das pr\u00f3ximas corridas?\n27:59 Colapinto fica ap\u00f3s essas cinco primeiras corridas?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TH00ZVMJGZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TH00ZVMJGZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TH00ZVMJGZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TH00ZVMJGZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TH00ZVMJGZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "gp da \u00e1ustria",
                    "hulkenberg",
                    "colapinto",
                    "lawson",
                    "fernando alonso",
                    "sauber estrat\u00e9gia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1: D\u00e1 para se acostumar com Bortoleto nos pontos ap\u00f3s melhora da Sauber? Ju Responde GP da \u00c1ustria",
                    "description": "@MotoBRA @Moto  #razr60ultra #motorolabrasil #hellomoto\n\n\nFoi o GP da reden\u00e7\u00e3o no Red Bull Ring. Pro Gabriel Bortoleto, que j\u00e1 tava come\u00e7ando ele mesmo a se incomodar por estar zerado no campeonato. Pro Lando Norris, que sabia que, se n\u00e3o batesse o Piastri no Red Bull Ring que ele gosta tanto, n\u00e3o bateria em qualquer outro lugar. E pro Liam Lawson, outro que fez um fim de semana super consistente pra ser P6.\n\n00:00 Siga a Ju na Instagram e participe do Ju Responde\n01:57 Seria poss\u00edvel o Bortoleto chegar em P6 com uma estrat\u00e9gia diferente?\n10:45 Como Hulkenberg conseguiu ir de 20\u00ba para nono?\n16:10 Alonso desistiu de passar o Lawson para ficar com o DRS e s\u00f3 assim conseguiu superar o Bortoleto?\n17:35 O ritmo da Sauber melhorou a ponto deles lutarem por top 10 nas pr\u00f3ximas provas?\n21:54 McLaren esfriou a disputa de prop\u00f3sito com as paradas de Piastri e Norris?\n24:16 O que \u00e9 o lift and coast que a Ferrari pediu para o Leclerc?\n25:19 Por que a Ferrari foi a segunda for\u00e7a e o que esperar das pr\u00f3ximas corridas?\n27:59 Colapinto fica ap\u00f3s essas cinco primeiras corridas?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57064",
                "likeCount": "6439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxyoGmLKHMObq6sgAw7Fm4iH-0Q",
            "id": "-_fqriSrTRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:01Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376531",
                "likeCount": "13575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HL4ZvL0LHl_7cIEYh4T1yFeuQTs",
            "id": "bq7m7Yzq_2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:00:07Z",
                "channelId": "UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ",
                "title": "7 Minutoz - CORINGA E ARLEQUINA ft. Amanda Areia e Anny",
                "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues), Amanda Areia (@amanda.areia), Lucas A.R.T. (@7mz_lucas), Anny (@annythn) e Pedro Alvez (@7mz_pedroalvez)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T\nINSTRUMENTAL: tunnA Beatz\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028)\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix)\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB, Kapotino (@kapotinooo), Nog Ediits (@nogediits), Zowk (@thezowk), Rodrigo Garcia (@rodrigogarciartwork), Scar (@scar _editor) e Pedrois (@pedroyz _oficial)\nTHUMBNAIL: Jotta (@ml.jotta) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7 Minutoz",
                "tags": [
                    "7 Minutoz",
                    "7MZ",
                    "rap geek",
                    "m\u00fasica geek",
                    "coringa",
                    "joker",
                    "coringa 2",
                    "joker 2",
                    "arlequina",
                    "Harley quinn",
                    "Coringa e arlequina",
                    "Circo dos horrores",
                    "rap",
                    "lucas a.r.t",
                    "gabriel rodrigues",
                    "pedro alvez",
                    "amanda areia",
                    "anny",
                    "NERD HITS",
                    "drop big bang",
                    "rap nerd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "7 Minutoz - CORINGA E ARLEQUINA ft. Amanda Areia e Anny",
                    "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues), Amanda Areia (@amanda.areia), Lucas A.R.T. (@7mz_lucas), Anny (@annythn) e Pedro Alvez (@7mz_pedroalvez)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T\nINSTRUMENTAL: tunnA Beatz\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028)\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix)\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB, Kapotino (@kapotinooo), Nog Ediits (@nogediits), Zowk (@thezowk), Rodrigo Garcia (@rodrigogarciartwork), Scar (@scar _editor) e Pedrois (@pedroyz _oficial)\nTHUMBNAIL: Jotta (@ml.jotta) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283084",
                "likeCount": "43337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4YB4QkhCFUPIwAg9pM49S4J6qI",
            "id": "XGgkkepx4Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:55:42Z",
                "channelId": "UCSeNACdhehu9OnkKPYrcEGA",
                "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS | AO VIVO | Flamengo x Bayern de Munique - Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025",
                "description": "Assista \u00e0 entrevista coletiva com o t\u00e9cnico do Flamengo, Filipe Lu\u00eds, ap\u00f3s partida contra o Bayern de Munique pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025.\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUMA COLETIVA DO SEU TIME DO CORA\u00c7\u00c3O!\n\n\n#Flamengo #CopadoMundodeClubes \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEntre em contato conosco:\ncontatoarenaweb1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARENA WEB",
                "tags": [
                    "Arena WEB",
                    "Futebol",
                    "Palmeiras",
                    "Palmeiras TV",
                    "verd\u00e3o",
                    "coletiva abel",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "ge",
                    "jovem pan esportes",
                    "palmeiras ao vivo e com imagem",
                    "campeonato brasileiro",
                    "palmeiras 2025",
                    "not\u00edcias do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "escala\u00e7\u00e3o palmeiras",
                    "palmeiras gols",
                    "palmeiras bastidores",
                    "palmeiras entrevista",
                    "palmeiras brasileir\u00e3o",
                    "palmeiras libertadores\u200b"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS | AO VIVO | Flamengo x Bayern de Munique - Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025",
                    "description": "Assista \u00e0 entrevista coletiva com o t\u00e9cnico do Flamengo, Filipe Lu\u00eds, ap\u00f3s partida contra o Bayern de Munique pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025.\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUMA COLETIVA DO SEU TIME DO CORA\u00c7\u00c3O!\n\n\n#Flamengo #CopadoMundodeClubes \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEntre em contato conosco:\ncontatoarenaweb1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199840",
                "likeCount": "6445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2sH4gXp9zwlxBUt6k-AnCGcVchc",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12845632",
                "likeCount": "263751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UAheDm5CTL_AOFZLsRgxMZtofqM",
            "id": "WDO4ZmhZNxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:45:06Z",
                "channelId": "UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw",
                "title": "ROTINA NASCIMENTO DO BEB\u00ca \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | AVATAR WORLD ROTINAS E HIST\u00d3RIAS PAZU",
                "description": "Oi oi, amigos e amigas Together!\n\nO grande dia chegou no Avatar World da Pazu: o beb\u00ea Noah vai nascer! \ud83d\ude31\ud83c\udf7c Toda a fam\u00edlia acordou cedo e correu pra preparar a bolsa da maternidade com muito carinho \u2014 mantinha, roupinha, fralda, naninha\u2026 tudo pro nosso beb\u00ea mais esperado! \ud83d\udc99\n\nA mam\u00e3e estava nervosa, mas animada. \u201cSer\u00e1 que o Noah vai tomar um susto quando me ver com essa roupa de hospital?\u201d \ud83e\udd2d J\u00e1 o papai\u2026 estava quase desmaiando antes mesmo de entrar na sala de parto! \u201cEle t\u00e1 mais verde que abacate!\u201d \ud83e\udd23\n\nMas a\u00ed veio a not\u00edcia: \u201cEst\u00e1 tudo perfeito! O Noah est\u00e1 pronto pra nascer!\u201d disse a m\u00e9dica com um sorris\u00e3o! \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f O papai se vestiu com a roupa especial, a sala foi preparada, e toda a fam\u00edlia ficou de cora\u00e7\u00e3o apertado esperando o momento mais especial do ano\u2026 \ud83d\udc76\ud83c\udffc\u2728\n\nSer\u00e1 que deu tudo certo? Vem acompanhar essa rotina emocionante, cheia de amor e ansiedade, e dar as boas-vindas ao novo beb\u00ea da Fam\u00edlia Together! \ud83e\udd73\n\nAssiste at\u00e9 o fim, comenta \u201cBem-vindo, Noah!\u201d nos coment\u00e1rios! \ud83d\udc96\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 REDES SOCIAIS FAM\u00cdLIA TOGETHER:\n\n\ud83d\udcac WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaPJlANJENy9b55Qpg29\n\ud83d\udcf2 YouTube - Fam\u00edlia Together: https://www.youtube.com/channel/UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw\n\ud83d\udcf2 TikTok - Fam\u00edlia Together: https://www.tiktok.com/@togetherfamily.ofc\n\n\ud83d\udc26 Canal do Snow Together:\n\ud83e\ude75 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCstWl_KiLMOuFJWjhQ30MPQ\n\ud83e\ude75 TikTok: https://www.tiktok.com/@snowtogetherofc\n\ud83e\ude75 Instagram: https://www.instagram.com/snowtogetherofc\n\n\ud83d\udce7 Contato profissional: contato@familiatogether.com\n\n\u2e3b\n\n#avatarworld #rotinaavatarworld #rotinabeb\u00ea #pazu #avatarworldpazu #fam\u00edliatogether #rotina #nascimento #beb\u00eanoah #noah #hospital  #nascimentodobebe #pazugames #maternidade #hist\u00f3rias #hospitalavatarworld #maternidadeavatarworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Together",
                "tags": [
                    "avatarworld",
                    "avatarworldrotina",
                    "rotinaavatarworld",
                    "avatarworldhistorinhas",
                    "historiasavatarworld",
                    "familiatogether",
                    "rotinacombebe",
                    "marygames",
                    "marylife",
                    "einatyjogacomigo",
                    "avatarworldrotinas",
                    "rotinasavatarworld",
                    "maryliferotina",
                    "rotinasnoavatarworld",
                    "rotinaspazu",
                    "rotinasehistorinhasavatarworld",
                    "irmastogether",
                    "rotinafamiliaavatarworld",
                    "atualiza\u00e7\u00e3oavatarworld",
                    "pazurotinasehistorinhas",
                    "maryworld",
                    "rotinas",
                    "historinhas",
                    "rotinasvatarworls",
                    "rotinaemfamilia",
                    "atualizacaopazu",
                    "hospitalavatarworld",
                    "maternidade",
                    "nascimentobebe",
                    "noah"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROTINA NASCIMENTO DO BEB\u00ca \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | AVATAR WORLD ROTINAS E HIST\u00d3RIAS PAZU",
                    "description": "Oi oi, amigos e amigas Together!\n\nO grande dia chegou no Avatar World da Pazu: o beb\u00ea Noah vai nascer! \ud83d\ude31\ud83c\udf7c Toda a fam\u00edlia acordou cedo e correu pra preparar a bolsa da maternidade com muito carinho \u2014 mantinha, roupinha, fralda, naninha\u2026 tudo pro nosso beb\u00ea mais esperado! \ud83d\udc99\n\nA mam\u00e3e estava nervosa, mas animada. \u201cSer\u00e1 que o Noah vai tomar um susto quando me ver com essa roupa de hospital?\u201d \ud83e\udd2d J\u00e1 o papai\u2026 estava quase desmaiando antes mesmo de entrar na sala de parto! \u201cEle t\u00e1 mais verde que abacate!\u201d \ud83e\udd23\n\nMas a\u00ed veio a not\u00edcia: \u201cEst\u00e1 tudo perfeito! O Noah est\u00e1 pronto pra nascer!\u201d disse a m\u00e9dica com um sorris\u00e3o! \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f O papai se vestiu com a roupa especial, a sala foi preparada, e toda a fam\u00edlia ficou de cora\u00e7\u00e3o apertado esperando o momento mais especial do ano\u2026 \ud83d\udc76\ud83c\udffc\u2728\n\nSer\u00e1 que deu tudo certo? Vem acompanhar essa rotina emocionante, cheia de amor e ansiedade, e dar as boas-vindas ao novo beb\u00ea da Fam\u00edlia Together! \ud83e\udd73\n\nAssiste at\u00e9 o fim, comenta \u201cBem-vindo, Noah!\u201d nos coment\u00e1rios! \ud83d\udc96\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 REDES SOCIAIS FAM\u00cdLIA TOGETHER:\n\n\ud83d\udcac WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaPJlANJENy9b55Qpg29\n\ud83d\udcf2 YouTube - Fam\u00edlia Together: https://www.youtube.com/channel/UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw\n\ud83d\udcf2 TikTok - Fam\u00edlia Together: https://www.tiktok.com/@togetherfamily.ofc\n\n\ud83d\udc26 Canal do Snow Together:\n\ud83e\ude75 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCstWl_KiLMOuFJWjhQ30MPQ\n\ud83e\ude75 TikTok: https://www.tiktok.com/@snowtogetherofc\n\ud83e\ude75 Instagram: https://www.instagram.com/snowtogetherofc\n\n\ud83d\udce7 Contato profissional: contato@familiatogether.com\n\n\u2e3b\n\n#avatarworld #rotinaavatarworld #rotinabeb\u00ea #pazu #avatarworldpazu #fam\u00edliatogether #rotina #nascimento #beb\u00eanoah #noah #hospital  #nascimentodobebe #pazugames #maternidade #hist\u00f3rias #hospitalavatarworld #maternidadeavatarworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443350",
                "likeCount": "16028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dsw72426aMARHSSjNB6a9SpUW1g",
            "id": "bFJX_09YQgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:01:06Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 317",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482088",
                "likeCount": "16779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbtzFZVnr5-g6g8VwBIU60F-8gs",
            "id": "xTq8eZagWH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:34:21Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141825",
                "likeCount": "24219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCKpXBlM_CU8rYBLLqWVpSqpXd8",
            "id": "Fitwc8XJGJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T18:30:47Z",
                "channelId": "UC0uRT_armQXqds_rjTjqJ0g",
                "title": "A COLETIVA SURPRESA DE NEYMAR JR",
                "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Futebol Clube",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Santos Futebol Clube",
                    "Santos FC",
                    "Santos TV",
                    "Not\u00edcias do Santos",
                    "Jogos do Santos",
                    "TV Santos",
                    "Santos canal oficial",
                    "Santos ao vivo",
                    "V\u00eddeos do Santos",
                    "Gols do Santos",
                    "Santos FC ao vivo",
                    "Jogos do Santos ao vivo",
                    "Peixe",
                    "Peix\u00e3o",
                    "Neymar",
                    "Neymar Santos",
                    "Pel\u00e9",
                    "Pepe Santos FC",
                    "Gola\u00e7os do Peixe",
                    "Assistir Santos",
                    "Meninos da Vila",
                    "Not\u00edcias Santos",
                    "Onde assistir Santos",
                    "Jogo do Santos hoje",
                    "Neymar ao vivo",
                    "Gols Neymar",
                    "COLETIVA",
                    "LOOVI",
                    "MAVIE",
                    "BIANCARDI",
                    "BRUNA BIANCARDI",
                    "NEYMAR PAI"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A COLETIVA SURPRESA DE NEYMAR JR",
                    "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248695",
                "likeCount": "11749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "siEtNON6GFznFpYytJG8s4hU3AA",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5971070",
                "likeCount": "107791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UHG7srtwVIJcr4-K6ryb8TOsqp4",
            "id": "dMfW33GHxJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T21:15:01Z",
                "channelId": "UCZjZZc4lE_pPEKvAjKQhQbg",
                "title": "Bitelo enfrenta Wagner Bortolato em desafio INSANO | Domingo Legal (29/06/25)",
                "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: virar um carro pesando 675kg em 360\u00ba!!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Legal",
                "tags": [
                    "sbt",
                    "sbt online",
                    "domingo legal",
                    "domingo legal celso portiolli",
                    "celso portiolli",
                    "celso portiolli sbt",
                    "sbt domingo legal",
                    "gugu liberato",
                    "bitelo no domingo legal",
                    "bitelo no sbt",
                    "bitelo natural",
                    "bitelo carregando van",
                    "bitelo carregando carro",
                    "bitelo desafia vivo",
                    "bitelo virando carro",
                    "desafio bitelo",
                    "wagner bortolato"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bitelo enfrenta Wagner Bortolato em desafio INSANO | Domingo Legal (29/06/25)",
                    "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: virar um carro pesando 675kg em 360\u00ba!!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196118",
                "likeCount": "7061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMJiwJuqp9jRpizJKVWMoAyPT5s",
            "id": "0_TX2C4WwkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:06Z",
                "channelId": "UCd8X3HvFuOEA7QdE74r2reQ",
                "title": "QUEM FAZ O MELHOR BOLO GANHA!! \ud83c\udf70\ud83d\udd25*TEVE CONFUS\u00c3O",
                "description": "\ud83d\udd17 me segue nas redes sociais oficiais:\ninstagram: @lagoath\nkwai: @lagoath\ntiktok: @lagoathi\nyoutube: @lagoath\n\n#fam\u00edlialagoa #desafiobolo #quemfazomelhorbolo #humordefam\u00edlia #bagaceira #com\u00e9dia #cozinhaca\u00f3tica #lagoa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Lagoa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM FAZ O MELHOR BOLO GANHA!! \ud83c\udf70\ud83d\udd25*TEVE CONFUS\u00c3O",
                    "description": "\ud83d\udd17 me segue nas redes sociais oficiais:\ninstagram: @lagoath\nkwai: @lagoath\ntiktok: @lagoathi\nyoutube: @lagoath\n\n#fam\u00edlialagoa #desafiobolo #quemfazomelhorbolo #humordefam\u00edlia #bagaceira #com\u00e9dia #cozinhaca\u00f3tica #lagoa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199623",
                "likeCount": "6534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2oeRQhkhSuWEVOm3sMHhOtKUGs",
            "id": "G3br6caahX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T23:43:33Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "O que mais voc\u00eas queriam?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que mais voc\u00eas queriam?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176434",
                "likeCount": "20567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtDmi4j04iBd5DrlZyvFl23DK0w",
            "id": "bbNRLRRO09Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:01:06Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO PEDIU AJUDA DO RENATO CARIANI E DO JULIO BALESTRIN",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "renato cariani",
                    "cariani",
                    "julio balestrin",
                    "balestrin",
                    "bitelo e cariani",
                    "cariani e bitelo",
                    "bitelo e balestrin",
                    "growth",
                    "growth tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO PEDIU AJUDA DO RENATO CARIANI E DO JULIO BALESTRIN",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259000",
                "likeCount": "27923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}