{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "98fWloly6CXCItHSHKJ48MeUU3A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hIogwdLGzNeya-WsqE92zO4EXts",
            "id": "8ZwYK4ZRH1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:31:14Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "MAURO CEZAR: \"ESSA DERROTA do FLAMENGO pro BAYERN S\u00d3 EXP\u00d4S como...\" | ELIMINA\u00c7\u00c3O NO MUNDIAL!",
                "description": "Mauro Cezar Pereira: o Flamengo levou 4 gols a 2 do Bayern de Munique e foi eliminado do Mundial de Clubes hoje. Veja a an\u00e1lise do jornalista durante debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8ZwYK4ZRH1M\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Eduardo Carmim/Ag\u00eancia O Dia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "Flamengo x bayern",
                    "flamengo",
                    "bayern",
                    "bayer",
                    "bayern de munique",
                    "flamengo x bayer",
                    "flamengo e bayern",
                    "bayern x flamengo",
                    "bayern e flamengo",
                    "bayern de munique x flamengo",
                    "flamengo tv",
                    "fla tv",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cezar flamengo",
                    "mauro cezar flamengo x bayern",
                    "mauro cesar flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "flamengo hoje",
                    "canelada",
                    "pilulacanelada",
                    "flamengo eliminado",
                    "mcp_pilula",
                    "mauro cezar eliminacao flamengo",
                    "elimina\u00e7\u00e3o flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MAURO CEZAR: \"ESSA DERROTA do FLAMENGO pro BAYERN S\u00d3 EXP\u00d4S como...\" | ELIMINA\u00c7\u00c3O NO MUNDIAL!",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira: o Flamengo levou 4 gols a 2 do Bayern de Munique e foi eliminado do Mundial de Clubes hoje. Veja a an\u00e1lise do jornalista durante debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8ZwYK4ZRH1M\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Eduardo Carmim/Ag\u00eancia O Dia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639296",
                "likeCount": "27589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3TZXG4Dxg5zw5xqCeBi3iT60xws",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10881164",
                "likeCount": "234345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZ8Qdkuq3KbDsmmD44qz4fmAWTQ",
            "id": "xTq8eZagWH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:34:21Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1105498",
                "likeCount": "23841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0X807GcyL7-cn0zjD_QOf3g-2Mo",
            "id": "bFJX_09YQgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:01:06Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 317",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354783",
                "likeCount": "13669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSnFogmPJ5b0XoCqWFB3JIgM_GM",
            "id": "TOey96fpmsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:12:15Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLAMENGO 2 X 4 BAYERN DE MUNIQUE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOey96fpmsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOey96fpmsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOey96fpmsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOey96fpmsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOey96fpmsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLAMENGO 2 X 4 BAYERN DE MUNIQUE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1335580",
                "likeCount": "45095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZF26zRSNuxd1YYl5yj6kMUWFzE",
            "id": "P-BviiOn59g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:53:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-BviiOn59g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-BviiOn59g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-BviiOn59g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-BviiOn59g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-BviiOn59g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "962405",
                "likeCount": "26936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oH7RDI1PZWf3JDPFoSUl_CWydk",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4608734",
                "likeCount": "91032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u8d_pxWZADGLTIktHul-4EkX0NI",
            "id": "61ORX3GT4YM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:00:12Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NA REP\u00daBLICA DOMINICANA COM RECEIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "description": "\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/V2j5ocyKFQ4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Santo domingo"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NA REP\u00daBLICA DOMINICANA COM RECEIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/V2j5ocyKFQ4"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913698",
                "likeCount": "49089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9zhqi4cMPvRfP2ITrMLM6gmlEY",
            "id": "wPFeBxt7VXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:00:16Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "demon slayer",
                    "demon slayer anime",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kimestu no yaiba anime",
                    "demon slayer infinity castle",
                    "infinity castle",
                    "demon slayer infinity castle movie",
                    "demon slayer infinity castle pv",
                    "demon slayer infinity castle trailer",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime clip",
                    "anime moment"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6162827",
                "likeCount": "361133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyisaGrGE5OaD9n9h5CT0T11prM",
            "id": "bJvUppLPVLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T19:58:22Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Botafogo, pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x botafogo",
                    "interview palmeiras x botafogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Botafogo, pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289825",
                "likeCount": "14267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQ4aOKkQz-pnZ-vF3KGHX66mfxQ",
            "id": "t98IXmUTGJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T06:25:01Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 1\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Garantido\nBoi Caprichoso\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t98IXmUTGJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 1\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Garantido\nBoi Caprichoso\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1331896",
                "likeCount": "31617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZu_Abq-d_d3ZWur65hfRCH0zck",
            "id": "3e4VhHWFT_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:01:19Z",
                "channelId": "UCb_oMqty9i4JzD4qcvkJDrg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda [DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido  Santa F\u00e9 do Sul - SP]",
                "description": "Um pouquinho do que rolou  C\u00ca T\u00c1 DOIDO, dia 20  de Maio, em Santa F\u00e9 do Sul - SP.\n\nCom \u00cdcaro e Gilmar, Panda, e Humberto e Ronaldo, foi pura emo\u00e7\u00e3o!\n\n#DVD #C\u00eaT\u00e1Doido #FestivalSertanejo\n\nOs artistas \u00cdcaro e Gilmar, Panda e Humberto e Ronaldo, C\u00ea T\u00e1 Doido Festival, integram o casting do escrit\u00f3rio MJ Music\n\nP L A Y L I S T - \u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda  - DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00ea t\u00e1 doido Festival",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda [DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido  Santa F\u00e9 do Sul - SP]",
                    "description": "Um pouquinho do que rolou  C\u00ca T\u00c1 DOIDO, dia 20  de Maio, em Santa F\u00e9 do Sul - SP.\n\nCom \u00cdcaro e Gilmar, Panda, e Humberto e Ronaldo, foi pura emo\u00e7\u00e3o!\n\n#DVD #C\u00eaT\u00e1Doido #FestivalSertanejo\n\nOs artistas \u00cdcaro e Gilmar, Panda e Humberto e Ronaldo, C\u00ea T\u00e1 Doido Festival, integram o casting do escrit\u00f3rio MJ Music\n\nP L A Y L I S T - \u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda  - DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179348",
                "likeCount": "1719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OacWBoPitmGp7a8-zR6CElxxCfo",
            "id": "5t1xNmWVfA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T19:22:59Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "MATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nMATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "MATTEO",
                    "GATTATINO NYANINO BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT ROBLOX BUG",
                    "TRENOSTRUZZO TURBO 3000 BRAINROT",
                    "MATTEO ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT DEUS ROBLOX",
                    "GOD BRAINROT ROBLOX",
                    "roube um brainrot",
                    "admin brainrot",
                    "sorte de admin roube um brainrot",
                    "administrador roube o brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita roblox",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto roblox",
                    "comandos de admin brainrot",
                    "nyan cat brainrot roblox",
                    "tralalelo tralala",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nMATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575553",
                "likeCount": "7390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-95AlzstgWyJgUjt2gjT_iEr7k",
            "id": "1oEB0TcT2ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T00:47:56Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BENFICA 1 X 4 CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oEB0TcT2ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oEB0TcT2ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oEB0TcT2ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oEB0TcT2ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oEB0TcT2ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BENFICA 1 X 4 CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1761615",
                "likeCount": "50639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qSAp6GaReUcAhykvjUteFWX4MA",
            "id": "7cgMpmc_dp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Turma do Problems VS STITCH de TERROR! (+10)",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Turma do Problems VS STITCH de TERROR! (+10)",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530103",
                "likeCount": "13690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nmWaEBIlHzwPfFy2WBBBkPH_KLA",
            "id": "WkzgHwntQ9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T22:12:16Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "CLASSIFICA\u00c7\u00c3O HIST\u00d3RICA DO PALMEIRAS NO MUNDIAL/ Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                "description": "Fui no jogo Palmeiras 1 x 0 Botafogo pelo Mundial de Clubes 2025 na Filad\u00e9lfia nos Estados Unidos com classifica\u00e7\u00e3o do Palmeiras, Botafogo eliminado e festa da torcida palmeirense!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Palmeiras x Botafogo",
                    "Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                    "Palmeiras",
                    "Botafogo",
                    "Mundial",
                    "Palmeiras mundial",
                    "React Palmeiras x Botafogo",
                    "React Palmeiras",
                    "Rea\u00e7\u00e3o Corinthianos",
                    "Reacoes botafoguenses Palmeiras Botafogo",
                    "Mancha verde",
                    "Torcida do Palmeiras",
                    "Torcida do Botafogo",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "GE",
                    "ESPN Brasil",
                    "Cartolouco",
                    "Gonze",
                    "Rodrigo Wirth",
                    "Tv alviverde",
                    "Palmeiras tv",
                    "Bastidores Palmeiras",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Palestra",
                    "Rivalidade FC",
                    "Casal rivalidade",
                    "Palmeiras melhores momentos",
                    "Podporco"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CLASSIFICA\u00c7\u00c3O HIST\u00d3RICA DO PALMEIRAS NO MUNDIAL/ Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                    "description": "Fui no jogo Palmeiras 1 x 0 Botafogo pelo Mundial de Clubes 2025 na Filad\u00e9lfia nos Estados Unidos com classifica\u00e7\u00e3o do Palmeiras, Botafogo eliminado e festa da torcida palmeirense!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115739",
                "likeCount": "13264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qniLxSSjwHYKfd3pKIxyfSoYlvU",
            "id": "VJB6rYfiOuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009874",
                "likeCount": "31869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3PdeAt_AB1pLuWczZdDMfSLyhxM",
            "id": "k0TfoWvgyRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Fiz Todo Mundo Tirar as M\u00e1scaras, mas\u2026",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz Todo Mundo Tirar as M\u00e1scaras, mas\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449575",
                "likeCount": "55011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQSizmtS6Bfm0ynJRAx8TOxay5o",
            "id": "EfyNtNesWH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:35:19Z",
                "channelId": "UC5Y03h8JAslS5HEuvQNdVWw",
                "title": "The Baddest Knockout Machine in the UFC Right Now - Ilia Topuria",
                "description": "Former wrestler Ilia Topuria has turned into a knockout machine in record time. Under the flamboyant nickname El Matador, he has dismantled the featherweight elite in style and vows to conquer a new weight division next. Today, we witness the bullfighting spectacle from the UFC\u2019s premier headhunter.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VoteSport",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "mixed martial arts",
                    "votesport",
                    "Ilia Topuria",
                    "Ilia Topuria highlights",
                    "Ilia Topuria ufc",
                    "Ilia Topuria knockouts",
                    "Ilia Topuria vs Max Holloway",
                    "Ilia Topuria vs Charles Oliveira",
                    "Ilia Topuria vs Islam Makhachev",
                    "Topuria vs Emmett",
                    "Topuria vs Volkanovski",
                    "ufc 317",
                    "UFC best finishes",
                    "Topuria training",
                    "Topuria documentary",
                    "Topuria knockdown",
                    "best knockouts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The Baddest Knockout Machine in the UFC Right Now - Ilia Topuria",
                    "description": "Former wrestler Ilia Topuria has turned into a knockout machine in record time. Under the flamboyant nickname El Matador, he has dismantled the featherweight elite in style and vows to conquer a new weight division next. Today, we witness the bullfighting spectacle from the UFC\u2019s premier headhunter."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1500362",
                "likeCount": "24479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbCGkGEy3QEKxyZlOm5WjaOJia8",
            "id": "GaT1GftoqV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:00:18Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944890",
                "likeCount": "103211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDlLsF1smu2Td9GZwqaFJUsw3H8",
            "id": "Dfqa9OiC8v0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T02:55:36Z",
                "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
                "title": "Juliana Marins: autoridades da Indon\u00e9sia entregam laudo da aut\u00f3psia \u00e0 fam\u00edlia da brasileira",
                "description": "O laudo oficial da aut\u00f3psia realizada no corpo da brasileira Juliana Marins, que morreu em uma trilha na Indon\u00e9sia, foi entregue \u00e0 fam\u00edlia neste s\u00e1bado (28). O transporte ao Brasil e as \u00faltimas homenagens \u00e0 jovem devem acontecer nos pr\u00f3ximos dias. As equipes de resgate da Indon\u00e9sia foram acionadas para socorrer um turista da Mal\u00e1sia que caiu na mesma trilha do Monte Rinjani.\n\nNosso Whatsapp: https://jornaldarecord.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Jornal da Record:   http://r7.com/mYfx\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/jornaldarecord\nTwitter:    https://twitter.com/jornaldarecord\nThreads:   https://www.threads.net/@jornaldarecord\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@jornaldarecord\nFacebook:   https://www.facebook.com/JornalDaRecord/\nSite oficial:    https://noticias.r7.com/jr-na-tv\n\n#JornaldaRecord #Jornalismo #RECORD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jornal da Record",
                "tags": [
                    "Jornal da Record",
                    "Christina Lemos",
                    "Record"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Juliana Marins: autoridades da Indon\u00e9sia entregam laudo da aut\u00f3psia \u00e0 fam\u00edlia da brasileira",
                    "description": "O laudo oficial da aut\u00f3psia realizada no corpo da brasileira Juliana Marins, que morreu em uma trilha na Indon\u00e9sia, foi entregue \u00e0 fam\u00edlia neste s\u00e1bado (28). O transporte ao Brasil e as \u00faltimas homenagens \u00e0 jovem devem acontecer nos pr\u00f3ximos dias. As equipes de resgate da Indon\u00e9sia foram acionadas para socorrer um turista da Mal\u00e1sia que caiu na mesma trilha do Monte Rinjani.\n\nNosso Whatsapp: https://jornaldarecord.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Jornal da Record:   http://r7.com/mYfx\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/jornaldarecord\nTwitter:    https://twitter.com/jornaldarecord\nThreads:   https://www.threads.net/@jornaldarecord\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@jornaldarecord\nFacebook:   https://www.facebook.com/JornalDaRecord/\nSite oficial:    https://noticias.r7.com/jr-na-tv\n\n#JornaldaRecord #Jornalismo #RECORD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928333",
                "likeCount": "6037",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zwd08p8Z3FKL8TUcncdNcp0MzN0",
            "id": "W-4sCMejTU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:01:06Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "DESAFIO DE SOBREVIV\u00caNCIA: 99 Noites na Floresta (Com Cris Minegirl)",
                "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl vamos passar muitas noites na floresta, com a miss\u00e3o de encontrar as crian\u00e7as desaparecidas! Ser\u00e1 que vamos conseguir fugir do Deer que aparece \u00e0 noite?\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DE SOBREVIV\u00caNCIA: 99 Noites na Floresta (Com Cris Minegirl)",
                    "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl vamos passar muitas noites na floresta, com a miss\u00e3o de encontrar as crian\u00e7as desaparecidas! Ser\u00e1 que vamos conseguir fugir do Deer que aparece \u00e0 noite?\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345774",
                "likeCount": "8025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQ5wG80UXR2c79Ig7GjjPrc1Bq4",
            "id": "UZX0Fein1-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:00:26Z",
                "channelId": "UCistO6av-L97aSMUMg9zCTw",
                "title": "MANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MANETIKIN",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161788",
                "likeCount": "18887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6x1CdlKPaBnm08ywE5cUyPTcpSc",
            "id": "R6BDKosm2rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:02:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "BUSCAMOS OS MINI ROSA NA ESCOLA DE FORMAS OUSADAS *Passaram vergonha ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCAMOS OS MINI ROSA NA ESCOLA DE FORMAS OUSADAS *Passaram vergonha ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2312674",
                "likeCount": "40414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLpUx2C5ngGXGwljz3Sj4vzC4d4",
            "id": "gCoHvilaCj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:16:42Z",
                "channelId": "UCpmFzGl0dd8w4xV1LIy896g",
                "title": "Papo Claro m\u00fasica - Feyj\u00e3o | Claro",
                "description": "No Papo Claro m\u00fasica, recebemos Feyj\u00e3o, cantor, compositor e produtor cultural \u2014 para um bate-papo especial sobre sua trajet\u00f3ria, inspira\u00e7\u00f5es e o que vem por a\u00ed em 2025. D\u00e1 o play e conhe\u00e7a mais sobre esse talento!\n \nAproveite para curtir a playlist \u201cAs Melhores de Feyj\u00e3o\u201d no Claro m\u00fasica.\n \nPlaylist Claro m\u00fasica: https://deeplink.claromusica.com/papofeyjaoyt\n\nInstagram: Instagram: / claromusicabrasil\nLink para baixar o app:\nAndroid:https://play.google.com/store/apps/de...\nIOS: https://apps.apple.com/br/app/claro-m...\nInscreva-se em nosso canal e, para conhecer mais sobre a Claro.\nVisite o nosso site: http://www.claro.com.br/\nSiga tamb\u00e9m a Claro nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/clarobrasil\nTwitter: https://twitter.com/clarobrasil  \nInstagram: https://instagram.com/clarobrasil\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/claro-brasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarobrasil\nThreads: https://www.threads.net/@clarobrasil\n\nVoc\u00ea merece o novo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Brasil",
                "tags": [
                    "celular",
                    "operadora",
                    "smartphone",
                    "claro operadora",
                    "claro atendimento",
                    "claro",
                    "claro brasil",
                    "claro celular",
                    "claro oficial",
                    "claro internet brasil",
                    "operadora claro",
                    "claro cliente",
                    "cliente claro",
                    "atendimento ao cliente",
                    "atendimento ao cliente claro",
                    "atendimento claro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papo Claro m\u00fasica - Feyj\u00e3o | Claro",
                    "description": "No Papo Claro m\u00fasica, recebemos Feyj\u00e3o, cantor, compositor e produtor cultural \u2014 para um bate-papo especial sobre sua trajet\u00f3ria, inspira\u00e7\u00f5es e o que vem por a\u00ed em 2025. D\u00e1 o play e conhe\u00e7a mais sobre esse talento!\n \nAproveite para curtir a playlist \u201cAs Melhores de Feyj\u00e3o\u201d no Claro m\u00fasica.\n \nPlaylist Claro m\u00fasica: https://deeplink.claromusica.com/papofeyjaoyt\n\nInstagram: Instagram: / claromusicabrasil\nLink para baixar o app:\nAndroid:https://play.google.com/store/apps/de...\nIOS: https://apps.apple.com/br/app/claro-m...\nInscreva-se em nosso canal e, para conhecer mais sobre a Claro.\nVisite o nosso site: http://www.claro.com.br/\nSiga tamb\u00e9m a Claro nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/clarobrasil\nTwitter: https://twitter.com/clarobrasil  \nInstagram: https://instagram.com/clarobrasil\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/claro-brasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarobrasil\nThreads: https://www.threads.net/@clarobrasil\n\nVoc\u00ea merece o novo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187438",
                "likeCount": "423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxXWOAHN9oMoP4QuyzcpAPIZamM",
            "id": "hbRQ59R6-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:00:31Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                    "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7675518",
                "likeCount": "208745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mziqk89U3RVv29RwqzIGlQm6DtU",
            "id": "7n1it03nO_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM VERDADE OU DESAFIO MAS \u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM VERDADE OU DESAFIO MAS \u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837338",
                "likeCount": "22522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNJjAye8HANom0ZlufFJj7fR0oY",
            "id": "YOdewmhbNHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:42:13Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nLeia a reportagem em texto aqui: https://www.bbc.com/portuguese/articles/c74z3k1vld7o\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                    "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nLeia a reportagem em texto aqui: https://www.bbc.com/portuguese/articles/c74z3k1vld7o\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1146699",
                "likeCount": "22988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZCsn4O2QEuEZpXbFu2oS8LYm_es",
            "id": "2Mj9nQob4hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:03:52Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "Limpando coisas NOJENTAS no Roblox!",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e o @TexHS jogamos o game Disaster Janitor no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "cris minegirl",
                    "tex hs",
                    "julia minegirl",
                    "Disaster Janitor",
                    "limpando no roblox",
                    "limpando coisas no",
                    "jogo divertido",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "JOGOS",
                    "roblox disaster janitor"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Limpando coisas NOJENTAS no Roblox!",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e o @TexHS jogamos o game Disaster Janitor no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90500",
                "likeCount": "4151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzke2cMLcRfwsDgHmKWajPIUHdk",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1568864",
                "likeCount": "24940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dqd0MGoOxINq4qPO9bqn1CsFo6s",
            "id": "9qB_Ia64Gns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:01:40Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Manifesto Musical 2",
                    "Novo Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832840",
                "likeCount": "9082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sc44oRx_Nz8l1pX_LSdzOWMA1Bw",
            "id": "I55ZdtlcnqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
                "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Garena Free Fire Brasil",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "garena free fire",
                    "not\u00edcias free fire",
                    "calend\u00e1rio free fire",
                    "desafio free fire",
                    "codiguin free fire",
                    "clipada free fire",
                    "garena brasil",
                    "free fire news",
                    "eventos free fire",
                    "skin free fire",
                    "free fire max",
                    "free fire musica",
                    "naruto shippuden",
                    "itachi uchiha",
                    "free fire naruto",
                    "evento naruto free fire",
                    "parceria naruto free fire",
                    "ff itachi",
                    "crossover free fire naruto",
                    "naruto no free fire",
                    "free fire anime",
                    "itachi sharingan",
                    "free fire itachi",
                    "naruto ff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                    "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106265",
                "likeCount": "5180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0jy7Gg3hnVwBG6_hP__I3s0XiVE",
            "id": "NhzFC6UG7kY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:30:05Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287765",
                "likeCount": "6751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "derSt0H7Zn9D5Oce1woCQ_RPWrI",
            "id": "dDrSrroygxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602845",
                "likeCount": "15277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vM_OWawzfvZd8VOnp8b2nAAGZR8",
            "id": "aOhflVlY_h4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FUI DESAFIADO PELO NEYMAR!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOhflVlY_h4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI DESAFIADO PELO NEYMAR!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1921413",
                "likeCount": "43489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzRvdSWKKjAk7iFaYmN1H3sqG-g",
            "id": "A0WYiwRNRMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:01:12Z",
                "channelId": "UCgENMvw0UY0ba0QQRsSQhrw",
                "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Rosa Oficial",
                "tags": [
                    "Jorge e Mateus",
                    "jorge & mateus",
                    "jorge e mateus antigas",
                    "Bruno Rosa",
                    "Clayton e Rom\u00e1rio",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Guilherme e Benuto",
                    "propaganda",
                    "sertanejo",
                    "apaga apaga apaga",
                    "tubar\u00f5es",
                    "tubaroes diego e victor hugo",
                    "a grama do vizinho",
                    "bruno rosa e jorge e mateus",
                    "A grama do vizinho nunca foi mais verde",
                    "Voc\u00ea vai ter que assistir",
                    "Gusttavo Lima",
                    "amo noite e dia",
                    "os anjos cantam",
                    "as melhores jorge e mateus",
                    "duas metades",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "musica bruno rosa",
                    "logo eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                    "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603845",
                "likeCount": "22566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4c7cwD2SPfRgb4p4_DeLob-Er_g",
            "id": "H98HDPT3yww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:51:19Z",
                "channelId": "UCdkhkda5VQPbKSzx03HohMw",
                "title": "SIMULAMOS O MATA-MATA DO MUNDIAL DE CLUBES NO DE PLACA!",
                "description": "Se liga no debate que rolou no De Placa de hoje. Quem ser\u00e1 que vai levar o mundial inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do Youtube!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H98HDPT3yww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Placa",
                "tags": [
                    "de placa",
                    "debate futebol",
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "MUNDIAL DE CLUBES",
                    "PALMEIRAS",
                    "BOTAFOGO",
                    "FLAMENGO",
                    "REAL MADRID",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "PSG",
                    "FUTEBOL",
                    "ESPORTE",
                    "INTER DE MILAO",
                    "BAYERN",
                    "SIMULA\u00c7\u00c3O"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIMULAMOS O MATA-MATA DO MUNDIAL DE CLUBES NO DE PLACA!",
                    "description": "Se liga no debate que rolou no De Placa de hoje. Quem ser\u00e1 que vai levar o mundial inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhum De Placa! De segunda a sexta, 10h30, com o melhor debate esportivo do Youtube!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233793",
                "likeCount": "15985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZWLQha_paFJCZrfR-nNow5yyabI",
            "id": "zwLeSTNr80c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T19:00:57Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                    "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6556323",
                "likeCount": "380171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzTGfQmriQMi1UoRqKFEnvm2_Is",
            "id": "_UnIaOlt0fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:05:04Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UnIaOlt0fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDIDO DE NAMORO DA AILA E THOMAZ!!!\u00a0#AITHO",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1066437",
                "likeCount": "72539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxqlbzd59xxTVSv599msurvibYg",
            "id": "5y1xtNhksl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5y1xtNhksl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA MOTO SUPER SPORTIVA *Sofri um acidente ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2999825",
                "likeCount": "53891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FrAureK5pAfZ7GBJdmJlvrAaglA",
            "id": "e8EwHTqeQKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:01:13Z",
                "channelId": "UCONnf7g7QfOqzM3etLECtUA",
                "title": "SEVDALIZA - MESSIAH (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "SEVDALIZA - MESSIAH\nStream Messiah: https://ffm.to/sevdaliza.oyd\n\nMusic:\nPerformed by: Sevdaliza\nProduced by: Sevdaliza, Mathias Janmaat\n\nDirector\nTanu Mui\u00f1o\nExecutive Producer: Sevdaliza \n\nProduction Company\nProduced by DRAMA\n\nDRAMA\nExecutive Producer / Producer: Karen Saur\u00ed March\u00e1n\n\nHeads of Departments \u2013 Part 1\nLine Producer: Laura Lepre\nProduction Manager: Cristina Mar\u00edn\nDirector of Photography: Nikita Kuzmenko\nProduction Designer: Helen Gadjilova\nStylist: Jose Carayol\nCreative Director + Stylist: Margarita Shekel\n1st AD: Masha Khalpakhchi\nEditor: Aitor Bigas\n\nHeads of Departments \u2013 Part 2\nChoreographer: Mecnun Giasar\nMake Up Artist (Sevdaliza): Thirza King\nHair Artist (Sevdaliza): Besarion Gabunia\nCreative Nail Artist (Sevdaliza): Oksana Zavora\nCreative VFX Studio: Mathematic\nColorist: Tim Masick @ Company3\nCredits Graphic Designer: Realmente Bravo\n\nSevdaliza's Team\nExecutive Producers: Sevdaliza, Cyrus Saidi, Brandon De Oliveira, Andre Benz\nManagement: Headfirst Music, Cyrus Talent Management\nManagement: Lijne Kreupeling, Nigel Van Ommeren, Cyrus Saidi\nLegal: Audrey Benoulaid (Myman Greenspan Fox Rosenberg Mobster Younger & Light LLP)\nVideo Commissioner: Ranya Batal\nCreative Consultant: Yann Webber\nCreative Advisors: Ilias El Khaddari, David Rubens\nArtist Assistant: Alexis Cavaignac\nLegal: Josh Hefner, Mark (MML)\n\nService Production Company: \nRadioactive Shelter\nFounding Partners: Darko Skulsky, Albert Zurashvili\nHead of Bidding: Marina Karmolit\nExecutive Producer: Gena Shevchenko\nProducer: Yulia Foster\n\nProduction Team \u2013 Service\nProduction Coordinator: Vlas Laushkin\nProduction Manager: Otson Miminoshvili\nProduction Assistants: Ana Apakidze, Alex Kryshtal\nOffice Manager: Nini Gulikashvili\n2nd AD: George Petriashvili\nLocation Manager: Irakli Gvishiani\nSet Manager: Achi Damenia\n\nCamera Department\n1st AC: Manu Elijarashvili\n2nd AC: Giorgi Berdzenishvili\nDIT: George Matcharashvili\nKey Grip: Sergi Kveselava\nTechnocrane Operator: Roma Vacheishvili\nGaffers: Rost Vasyliev, Samsor Mangal\n\nArt Department\nArt Department: Slowpulse, District 9 Productions\nArt Directors: Mariam Iakobashvili, George Karalashvili\nArt Department Crew: Dato Daraselia, Sulo Sturua, Nino Daraselia, Gongadze Nika, Gaga Khachapuridze, Tatia Tabutsadze, Keti Isakadze, Temo Ratiani, Irakli Iakobashvili, Kino Fabrika\nSFX: Arsen Malkhasyan\n\nTalent\nHelper #1: Perry Ope\nHelper #2: Saba Chanukvadze\n\nCasting & Wardrobe\nCasting Managers: Sopho Gagua, Shoka Shon\n1st Stylist Assistant: Itziar de Berry\nLocal Stylist: Kato Gelashvili\nLocal Style Assistants: Tiko Imnadze, Anastasia Pkhaladze, Elene Gabilaia\nStylist Assistants: Helena Contreras, Loti Pascucci, Olga Malashenko\n\nMake-Up & Hair\nTalent Make-Up Artist: Anna Gadelia\nMUA Assistants: Nutsa Gelashvili, Keso Jakobia\nTalent Hair Stylists: Viktoria Gigiashvili, Khatia Khatiashvil\nNail Artist: Elene Garuchava\n\nMathematic \u2013 VFX\nCEO & Owner: Guillaume Marien\nExecutive Producer: Guillaume Audibet\nCreative Director & Supervisor: Guillaume Cottet\nOn-Set Supervisor: Emeric Samier\nLine Producer: Augustin Vernier\n3D Artists: Antonin Guittard, Julien Missaire, Lorine Guyard, Aymeric Bages\nTracking: Adrien Delecroix\nCompositing Artists: Emeric Samier, Samuel Roux, Julien Michel, Fred Plum\nIN/OUT: Selim Meddeb, Pierre de Fraguier\n\nAdditional Credits\nEditor Assistant: Victor Ba\u00f1eras @ Hotel Concorde\nDigital Retouch: Roman Onufriychuk\nBTS Photo: Mariam Mzesu Giunashvili\nBTS Video: Giorgi Seiranovi\nHead of Finance: T\u00e0nia G\u00e0rriz\nRental House: Fury Film\nTravel Agency: Travelface\nCatering Service: Tina Osepashvili\n\nWardrobe Special Thanks\nElena Velez, Dsquared2\n\nSpecial Thanks\nMart\u00ed Torrebadella, Ma\u00f1ana, Carlos Font Clos, Frank Borin, Isabel Roca, Alex Fillat, Sara Renter\u00eda, Khalid Tahhar, Ferran Capo, Colectivo Creativo de Zorras y Becarias, Jaume Saur\u00ed, Amparo March\u00e1n, Yago Hortal\n\nLocation\nTbilisi 2025\n#sevdaliza #messiah #alibi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8EwHTqeQKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sevdaliza",
                "tags": [
                    "alibi",
                    "alibi song",
                    "alibi dance",
                    "sevdaliza",
                    "yseult",
                    "pabllo vitar",
                    "rosa que linda eres",
                    "she's my alibi",
                    "abili",
                    "albi",
                    "no me cansare",
                    "karol g",
                    "ride or die",
                    "she's my ride or die",
                    "messiah",
                    "heroina",
                    "sevdaliza ride or die",
                    "ride or die pt.2",
                    "human",
                    "bjork",
                    "reggaeton",
                    "latin pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "SEVDALIZA - MESSIAH (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "SEVDALIZA - MESSIAH\nStream Messiah: https://ffm.to/sevdaliza.oyd\n\nMusic:\nPerformed by: Sevdaliza\nProduced by: Sevdaliza, Mathias Janmaat\n\nDirector\nTanu Mui\u00f1o\nExecutive Producer: Sevdaliza \n\nProduction Company\nProduced by DRAMA\n\nDRAMA\nExecutive Producer / Producer: Karen Saur\u00ed March\u00e1n\n\nHeads of Departments \u2013 Part 1\nLine Producer: Laura Lepre\nProduction Manager: Cristina Mar\u00edn\nDirector of Photography: Nikita Kuzmenko\nProduction Designer: Helen Gadjilova\nStylist: Jose Carayol\nCreative Director + Stylist: Margarita Shekel\n1st AD: Masha Khalpakhchi\nEditor: Aitor Bigas\n\nHeads of Departments \u2013 Part 2\nChoreographer: Mecnun Giasar\nMake Up Artist (Sevdaliza): Thirza King\nHair Artist (Sevdaliza): Besarion Gabunia\nCreative Nail Artist (Sevdaliza): Oksana Zavora\nCreative VFX Studio: Mathematic\nColorist: Tim Masick @ Company3\nCredits Graphic Designer: Realmente Bravo\n\nSevdaliza's Team\nExecutive Producers: Sevdaliza, Cyrus Saidi, Brandon De Oliveira, Andre Benz\nManagement: Headfirst Music, Cyrus Talent Management\nManagement: Lijne Kreupeling, Nigel Van Ommeren, Cyrus Saidi\nLegal: Audrey Benoulaid (Myman Greenspan Fox Rosenberg Mobster Younger & Light LLP)\nVideo Commissioner: Ranya Batal\nCreative Consultant: Yann Webber\nCreative Advisors: Ilias El Khaddari, David Rubens\nArtist Assistant: Alexis Cavaignac\nLegal: Josh Hefner, Mark (MML)\n\nService Production Company: \nRadioactive Shelter\nFounding Partners: Darko Skulsky, Albert Zurashvili\nHead of Bidding: Marina Karmolit\nExecutive Producer: Gena Shevchenko\nProducer: Yulia Foster\n\nProduction Team \u2013 Service\nProduction Coordinator: Vlas Laushkin\nProduction Manager: Otson Miminoshvili\nProduction Assistants: Ana Apakidze, Alex Kryshtal\nOffice Manager: Nini Gulikashvili\n2nd AD: George Petriashvili\nLocation Manager: Irakli Gvishiani\nSet Manager: Achi Damenia\n\nCamera Department\n1st AC: Manu Elijarashvili\n2nd AC: Giorgi Berdzenishvili\nDIT: George Matcharashvili\nKey Grip: Sergi Kveselava\nTechnocrane Operator: Roma Vacheishvili\nGaffers: Rost Vasyliev, Samsor Mangal\n\nArt Department\nArt Department: Slowpulse, District 9 Productions\nArt Directors: Mariam Iakobashvili, George Karalashvili\nArt Department Crew: Dato Daraselia, Sulo Sturua, Nino Daraselia, Gongadze Nika, Gaga Khachapuridze, Tatia Tabutsadze, Keti Isakadze, Temo Ratiani, Irakli Iakobashvili, Kino Fabrika\nSFX: Arsen Malkhasyan\n\nTalent\nHelper #1: Perry Ope\nHelper #2: Saba Chanukvadze\n\nCasting & Wardrobe\nCasting Managers: Sopho Gagua, Shoka Shon\n1st Stylist Assistant: Itziar de Berry\nLocal Stylist: Kato Gelashvili\nLocal Style Assistants: Tiko Imnadze, Anastasia Pkhaladze, Elene Gabilaia\nStylist Assistants: Helena Contreras, Loti Pascucci, Olga Malashenko\n\nMake-Up & Hair\nTalent Make-Up Artist: Anna Gadelia\nMUA Assistants: Nutsa Gelashvili, Keso Jakobia\nTalent Hair Stylists: Viktoria Gigiashvili, Khatia Khatiashvil\nNail Artist: Elene Garuchava\n\nMathematic \u2013 VFX\nCEO & Owner: Guillaume Marien\nExecutive Producer: Guillaume Audibet\nCreative Director & Supervisor: Guillaume Cottet\nOn-Set Supervisor: Emeric Samier\nLine Producer: Augustin Vernier\n3D Artists: Antonin Guittard, Julien Missaire, Lorine Guyard, Aymeric Bages\nTracking: Adrien Delecroix\nCompositing Artists: Emeric Samier, Samuel Roux, Julien Michel, Fred Plum\nIN/OUT: Selim Meddeb, Pierre de Fraguier\n\nAdditional Credits\nEditor Assistant: Victor Ba\u00f1eras @ Hotel Concorde\nDigital Retouch: Roman Onufriychuk\nBTS Photo: Mariam Mzesu Giunashvili\nBTS Video: Giorgi Seiranovi\nHead of Finance: T\u00e0nia G\u00e0rriz\nRental House: Fury Film\nTravel Agency: Travelface\nCatering Service: Tina Osepashvili\n\nWardrobe Special Thanks\nElena Velez, Dsquared2\n\nSpecial Thanks\nMart\u00ed Torrebadella, Ma\u00f1ana, Carlos Font Clos, Frank Borin, Isabel Roca, Alex Fillat, Sara Renter\u00eda, Khalid Tahhar, Ferran Capo, Colectivo Creativo de Zorras y Becarias, Jaume Saur\u00ed, Amparo March\u00e1n, Yago Hortal\n\nLocation\nTbilisi 2025\n#sevdaliza #messiah #alibi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268594",
                "likeCount": "28259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HWCxXzIaxwKMkN-TNxUtsjzh4BY",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23981803",
                "likeCount": "883369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5EARzWnkKY3IvQYeZiKIBVKRvo",
            "id": "w2tKdoBjF9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T23:44:25Z",
                "channelId": "UC-qxFWknGepiCS8OVG9rbPQ",
                "title": "O que comprei nas compras do m\u00eas | Almo\u00e7o delicioso | Organiza\u00e7\u00e3o da casa | A sala esta de cara nova",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2tKdoBjF9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Perdomo",
                "tags": [
                    "dona de casa",
                    "rotina",
                    "juliana perdomo",
                    "vlog",
                    "Almo\u00e7o caseiro",
                    "frango ensopado",
                    "compras do m\u00eas",
                    "limpando",
                    "faxina",
                    "Organiza\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que comprei nas compras do m\u00eas | Almo\u00e7o delicioso | Organiza\u00e7\u00e3o da casa | A sala esta de cara nova",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60999",
                "likeCount": "7622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2fGPvb0Bc1LAaMK1x5fRpgo2UwY",
            "id": "uAXN_1IV0MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T20:48:17Z",
                "channelId": "UC3KIJoxl6NfHYIxbm-xX7PQ",
                "title": "TEM UM ESTRANHO DEITADO NA NOSSA REDE, NO NOSSO S\u00cdTIO!!",
                "description": "Samy chegou no s\u00edtio e viu um homem deitado na rede. Ela achou que era joabe, mas a fam\u00edlia Marina e Lucas tiveram uma surpresa inesquec\u00edvel. Confira!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAXN_1IV0MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAXN_1IV0MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAXN_1IV0MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAXN_1IV0MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAXN_1IV0MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Marina e Lucas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEM UM ESTRANHO DEITADO NA NOSSA REDE, NO NOSSO S\u00cdTIO!!",
                    "description": "Samy chegou no s\u00edtio e viu um homem deitado na rede. Ela achou que era joabe, mas a fam\u00edlia Marina e Lucas tiveram uma surpresa inesquec\u00edvel. Confira!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82483",
                "likeCount": "789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjVgaGTp-XAVJkKs-DsbczZHR6I",
            "id": "Lg382PKCfsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:00:11Z",
                "channelId": "UC_qBxVulFiw3owyLgZ9b8Jw",
                "title": "Casa dos Sonhos custou s\u00f3 R$ 100mil em detalhes",
                "description": "Voc\u00ea acredita que \u00e9 poss\u00edvel construir um chal\u00e9 de luxo com apenas 100 mil reais?\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria da Rose e do Tiago, um casal que construiu dois chal\u00e9s incr\u00edveis na Chapada dos Veadeiros \u2014 com 50% de economia e ainda transformou o projeto em um neg\u00f3cio de aluguel pelo Airbnb.\n\nsigam https://www.instagram.com/nossoquintal.nachapada?igsh=bHoyYjFrMHQ5OG9t\n\n\ud83c\udf3f 60m\u00b2, conforto t\u00e9rmico, acabamento fino e baixo custo.\nTudo isso usando:\n\nTijolo ecol\u00f3gico como estrutura e acabamento\n\nTelha sandu\u00edche com forro amadeirado\n\nFunda\u00e7\u00e3o elevada (pilotis)\n\nEsquadrias de vidro simples e bem dimensionadas\n\nDeck de madeira, reaproveitamento de materiais, paisagismo com pedras locais\n\nSol, vento e natureza como aliados na ventila\u00e7\u00e3o e conforto t\u00e9rmico\n\n\ud83d\udcac Eles compartilham:\n\nO processo de escolha dos materiais\n\nDicas para conseguir bons fornecedores e descontos\n\nSolu\u00e7\u00f5es criativas que agregam valor com baixo custo\n\nComo o curso Acervo ajudou em cada detalhe, da funda\u00e7\u00e3o ao acabamento\n\n\ud83c\udfaf Quer aprender como fazer o mesmo?\n\n\ud83d\udce2 Participe do nosso Intensiv\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 gratuito!\n\ud83d\udcc5 Dias 30/06 a 02/07\n\ud83d\udd17 https://amandaefernando.com.br\nQuer sua casa sustent\u00e1vel com at\u00e9 50% de economia na constru\u00e7\u00e3o? \nInscreva-se j\u00e1 : https://amandaefernando.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg382PKCfsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amanda e Fernando",
                "tags": [
                    "chal\u00e9 econ\u00f4mico",
                    "constru\u00e7\u00e3o com pouco dinheiro",
                    "airbnb chal\u00e9",
                    "casa de campo barata",
                    "constru\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel",
                    "tijolo ecol\u00f3gico",
                    "telha sandu\u00edche",
                    "funda\u00e7\u00e3o elevada",
                    "chal\u00e9 100 mil",
                    "como construir barato",
                    "case de sucesso acervo",
                    "chal\u00e9 na chapada",
                    "amanda e fernando",
                    "acervo constru\u00e7\u00e3o",
                    "chal\u00e9 de madeira",
                    "renda com aluguel",
                    "casa pequena econ\u00f4mica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa dos Sonhos custou s\u00f3 R$ 100mil em detalhes",
                    "description": "Voc\u00ea acredita que \u00e9 poss\u00edvel construir um chal\u00e9 de luxo com apenas 100 mil reais?\nNeste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria da Rose e do Tiago, um casal que construiu dois chal\u00e9s incr\u00edveis na Chapada dos Veadeiros \u2014 com 50% de economia e ainda transformou o projeto em um neg\u00f3cio de aluguel pelo Airbnb.\n\nsigam https://www.instagram.com/nossoquintal.nachapada?igsh=bHoyYjFrMHQ5OG9t\n\n\ud83c\udf3f 60m\u00b2, conforto t\u00e9rmico, acabamento fino e baixo custo.\nTudo isso usando:\n\nTijolo ecol\u00f3gico como estrutura e acabamento\n\nTelha sandu\u00edche com forro amadeirado\n\nFunda\u00e7\u00e3o elevada (pilotis)\n\nEsquadrias de vidro simples e bem dimensionadas\n\nDeck de madeira, reaproveitamento de materiais, paisagismo com pedras locais\n\nSol, vento e natureza como aliados na ventila\u00e7\u00e3o e conforto t\u00e9rmico\n\n\ud83d\udcac Eles compartilham:\n\nO processo de escolha dos materiais\n\nDicas para conseguir bons fornecedores e descontos\n\nSolu\u00e7\u00f5es criativas que agregam valor com baixo custo\n\nComo o curso Acervo ajudou em cada detalhe, da funda\u00e7\u00e3o ao acabamento\n\n\ud83c\udfaf Quer aprender como fazer o mesmo?\n\n\ud83d\udce2 Participe do nosso Intensiv\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o \u2013 gratuito!\n\ud83d\udcc5 Dias 30/06 a 02/07\n\ud83d\udd17 https://amandaefernando.com.br\nQuer sua casa sustent\u00e1vel com at\u00e9 50% de economia na constru\u00e7\u00e3o? \nInscreva-se j\u00e1 : https://amandaefernando.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122390",
                "likeCount": "4721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wksf8rl5EH7C3UfSQxHnlGvrsqI",
            "id": "scWZNcsqGCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:41Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scWZNcsqGCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 72 HORAS NA ESTRADA *Sobrevivemos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2553105",
                "likeCount": "41010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PWnS-eRjJlozNesBGnEWYPmckUQ",
            "id": "s8jNq8CvAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:02:01Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1805410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rk1g3xyGq2niV3BD5IWuie6Aqkc",
            "id": "uCMBJ42SBMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UCUvB_M7BT0saepDroWzgx3A",
                "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCMBJ42SBMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KaiqueeFelipeVEVO",
                "tags": [
                    "kaique felipe",
                    "caique felipe",
                    "kaique felipe luan pereira",
                    "luan pereira",
                    "vacilona",
                    "kaique felipe vacilona",
                    "kaique felipe luan pereira vacilona",
                    "kaique felipe ao vivo",
                    "show kaique felipe",
                    "saveiro",
                    "kaique felipe saveiro",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "kaique felipe solteiro iniciante",
                    "ao vivo nos porta malas",
                    "kaique felipe composi\u00e7\u00f5es",
                    "kaique felipe me ama consciente",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kaique e Felipe, Luan Pereira - Vacilona (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Vacilona\" de Kaique & Felipe e Luan Pereira, do projeto \"Ao Vivo nos Porta-Malas\".\n \nFICHA T\u00c9CNICA\nComposi\u00e7\u00e3o: Kaique KeF, Felipe KeF, Cristhyan Ribeiro, Matheus Marcolino, Marcelo Henrique\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy \n \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello \nCenografia: Renato Pulse \nEdi\u00e7\u00e3o de imagens: Brenda Humia\n \nEmpres\u00e1rio: Alexandre Mello \nDire\u00e7\u00e3o MKT: F\u00e1bio Canali \n \nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\n \nLetra:\nE a\u00ed vacilona \nTu 't\u00e1 ligada que era pra 't\u00e1 bloqueada \nSou um doido mesmo de olhar na sua cara \nFui pra farra farreei n\u00e3o arrumei nada o endere\u00e7o reca\u00edda \nCa\u00ed igual uma luva \nAntes eu ca\u00edsse bebo na rua \nMas sempre no auge da minha loucura \nChega uma mensagem sua e o dedo n\u00e3o segura \n \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \nComo \u00e9 que faz \nSe eu falo que eu n\u00e3o quero mais \nMas como que eu sigo em frente \nSe eu lembro da carinha dela olhando pra tr\u00e1s \n \nSiga Kaique & Felipe nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/kaiqueefelipe/\nhttps://www.facebook.com/kaiqueefelipe\nhttps://www.tiktok.com/@kaiqueefelipe\n \n#KaiqueEFelipe #LuanPereira #Vacilona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1379865",
                "likeCount": "11059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Be3A7Ru59IFDn9tbnVqdewANQCs",
            "id": "L-d1taEcDYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:38Z",
                "channelId": "UC55hzEBczDivH31zVueh8Gg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cara de amor [ DVD Calopsia ]",
                "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cara de amor\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep2\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\ncara de amor\n\nn\u00e3o vou falar que eu gosto\nda sua voz alterada\ne do seu vocabul\u00e1rio cheio de \u00f3dio\ndo jeito que fecha a cara\ne do nada me ignora com os olhos\n\u00e9 meio \u00f3bvio e eu n\u00e3o gosto\n\nn\u00e3o vou falar que eu aceito\nseus insultos, seus tumultos\nsuas crises de n\u00f3s dois\nseu jeito de confiar desconfiando\ne eu ter que ficar me provando o tempo inteiro\nmas eu entendo, eu te entendo\n\nn\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea seja uma pessoa ruim\ns\u00f3 que n\u00e3o te ensinaram o amor\ndo jeito que ele tem que ser\nnunca vai ser perfeito, mas o jeito certo n\u00e3o \u00e9\nficar sem se falar, sofrer pra conversar\njogar tudo pra cama e resolver\nisso tem cara de amor pra voc\u00ea?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-d1taEcDYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar",
                "tags": [
                    "Icaro",
                    "gilmar",
                    "musica sertaneja",
                    "icaro e gilmar",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cara de amor [ DVD Calopsia ]",
                    "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cara de amor\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep2\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\n\ncara de amor\n\nn\u00e3o vou falar que eu gosto\nda sua voz alterada\ne do seu vocabul\u00e1rio cheio de \u00f3dio\ndo jeito que fecha a cara\ne do nada me ignora com os olhos\n\u00e9 meio \u00f3bvio e eu n\u00e3o gosto\n\nn\u00e3o vou falar que eu aceito\nseus insultos, seus tumultos\nsuas crises de n\u00f3s dois\nseu jeito de confiar desconfiando\ne eu ter que ficar me provando o tempo inteiro\nmas eu entendo, eu te entendo\n\nn\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea seja uma pessoa ruim\ns\u00f3 que n\u00e3o te ensinaram o amor\ndo jeito que ele tem que ser\nnunca vai ser perfeito, mas o jeito certo n\u00e3o \u00e9\nficar sem se falar, sofrer pra conversar\njogar tudo pra cama e resolver\nisso tem cara de amor pra voc\u00ea?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379554",
                "likeCount": "1900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}