{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rFxlYq3Wrdj6CZtK1rX-rKXaQAg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "50Z5dRyAvgiyYHn4knQ-D-vXhuo",
            "id": "bVsRK1AbDaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:33:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2256505",
                "likeCount": "68890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWVMg3xSyVq5MpLRvZrvF_ta2qw",
            "id": "Yv4z8VGay6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:54:34Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057007",
                "likeCount": "34917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SR0v1JM8YDm6vO-S2JRdKaie68s",
            "id": "5s1I9JnTcp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:30:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701417",
                "likeCount": "33297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9p30tuR8UrwbMmE7uaH3JjvmAXI",
            "id": "aEPLtZ7sXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:06:08Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                    "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316435",
                "likeCount": "17777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rdY_ptdER45aqr7hCK1tE3V9ncY",
            "id": "W4MqxlXZkFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:15:29Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter motivam resenha quente!",
                "description": "O #JogoAberto analisou os lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter, que terminou em 4 a 2 para o Tim\u00e3o e teve gol anulado, pol\u00eamicas com p\u00eanalti e muito mais! #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "jogo aberto corinthians",
                    "jogo aberto inter",
                    "ronaldo giovaneli corinthians",
                    "debate do jogo aberto",
                    "jogo aberto corinthians x inter",
                    "ronaldo x renata fan",
                    "renata fan x ronaldo",
                    "erros de arbitragem contra o corinthians",
                    "erros de arbitragem contra o inter",
                    "lances polemicos corinthians e internacional",
                    "lances polemicos corinthians x inter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter motivam resenha quente!",
                    "description": "O #JogoAberto analisou os lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter, que terminou em 4 a 2 para o Tim\u00e3o e teve gol anulado, pol\u00eamicas com p\u00eanalti e muito mais! #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256901",
                "likeCount": "5743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYrGjg54GwijKlhYYa-N57OCpdM",
            "id": "CSCt7GWYFC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:18:51Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "X1",
                    "Grau",
                    "Joao caetano",
                    "Joganograu",
                    "Taspio",
                    "China",
                    "Gk",
                    "Gangue do china",
                    "Gangue da leste"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122187",
                "likeCount": "3512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XinS28RiaScGeJnLr_lEmitQwk0",
            "id": "fBQEaztdgtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:35:41Z",
                "channelId": "UCR3TOnFWDeAlT-Ho6LueDmg",
                "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT",
                "tags": [
                    "sbt online",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt",
                    "tv sbt",
                    "Regina Duarte",
                    "atriz",
                    "Trof\u00e9u",
                    "carreira",
                    "hist\u00f3ria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                    "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202600",
                "likeCount": "5038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "USwRs6N6J156UdQS9W5Fnray9fU",
            "id": "We4O8f21iFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:00:52Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "AINDA ESTOU AQUI",
                "description": "Oi, Fernanda Torres! T\u00f4 usando esse canal aqui para lan\u00e7ar uma ideia TO-TAL-MEN-TE FAN-T\u00c1S-TICA: e se voc\u00ea viesse ao Porta gravar um esquete? Olha, eu nem sei se eu podia estar fazendo esse convite assim. Eu sou s\u00f3 o estagi\u00e1rio. Mas eu acho que voc\u00ea podia vir e poder\u00edamos tirar uma selfie, voc\u00ea podia me dar um aut\u00f3grafo e eu podia fazer o pitching de um roteiro que eu escrevi pensando em voc\u00ea. Um spoiler do t\u00edtulo: \"Ainda Estou Aqui 2 - A Ascens\u00e3o Eunice\". Bora?\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nFabio Porchat\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AINDA ESTOU AQUI",
                    "description": "Oi, Fernanda Torres! T\u00f4 usando esse canal aqui para lan\u00e7ar uma ideia TO-TAL-MEN-TE FAN-T\u00c1S-TICA: e se voc\u00ea viesse ao Porta gravar um esquete? Olha, eu nem sei se eu podia estar fazendo esse convite assim. Eu sou s\u00f3 o estagi\u00e1rio. Mas eu acho que voc\u00ea podia vir e poder\u00edamos tirar uma selfie, voc\u00ea podia me dar um aut\u00f3grafo e eu podia fazer o pitching de um roteiro que eu escrevi pensando em voc\u00ea. Um spoiler do t\u00edtulo: \"Ainda Estou Aqui 2 - A Ascens\u00e3o Eunice\". Bora?\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nFabio Porchat\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340091",
                "likeCount": "30388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wk-F0KYf18ulfa-HmMzmJFPZnb8",
            "id": "aQjxnfd-EfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:02:46Z",
                "channelId": "UC7QERC1dcvD5hG3k6w3L9IQ",
                "title": "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador)",
                "description": "Provided to YouTube by Maria Mar\u00e7al\n\nEle N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador) \u00b7 Maria Mar\u00e7al\n\nCura | EP 01\n\n\u2117 2025 Maria Mar\u00e7al\n\nReleased on: 2025-04-30\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Marquinhos Gomes\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Mar\u00e7al - Topic",
                "tags": [
                    "Maria Mar\u00e7al",
                    "Cura | EP 01",
                    "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador)",
                    "description": "Provided to YouTube by Maria Mar\u00e7al\n\nEle N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador) \u00b7 Maria Mar\u00e7al\n\nCura | EP 01\n\n\u2117 2025 Maria Mar\u00e7al\n\nReleased on: 2025-04-30\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Marquinhos Gomes\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87786",
                "likeCount": "1320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6okl_-pgtulRwSz42npQPPKcMns",
            "id": "O8bi5qlhHBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:41Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A MANS\u00c3O DOS ROSA VIROU UMA PRAIA POR 24 HORAS *Algu\u00e9m se afogou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MANS\u00c3O DOS ROSA VIROU UMA PRAIA POR 24 HORAS *Algu\u00e9m se afogou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1655353",
                "likeCount": "30474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GwrrD5MYhbx4TzF9S_rEQxZLuhQ",
            "id": "Ql5H8QBWfW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T00:26:38Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Amazon Prime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Brasileir\u00e3o No Prime Video",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Melhores Momentos",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Galv\u00e3o Bueno",
                    "Galv\u00e3o no Brasileir\u00e3o",
                    "Gols Brasileir\u00e3o",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Inter",
                    "Inter",
                    "Inter Agora",
                    "Inter Ao Vivo",
                    "Inter Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2705882",
                "likeCount": "58282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGc13_RYYMTQzeS9TzXOpfPENo0",
            "id": "zZsI5nIlEdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:28:55Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                    "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5666646",
                "likeCount": "63896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpPJIssWsRQdzO_m-B9P3xnjjfw",
            "id": "klzUBHnlNrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:10:29Z",
                "channelId": "UC9BAQ8a4ctfC5W88K9k-OYw",
                "title": "TROF\u00c9U IMPRENSA VIROU MARMELADA",
                "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, o Trof\u00e9u Imprensa 2025 vai para vencedores question\u00e1veis, que contrariam a l\u00f3gica e despertam a desconfian\u00e7a do p\u00fablico. O SBT optou por um j\u00fari formado de fofoqueiros, v\u00e1rios deles da pr\u00f3pria emissora. Resultados surpreendentes arranham a credibilidade da premia\u00e7\u00e3o. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #noticias #televis\u00e3obrasileira #SBT #Trof\u00e9uImprensa #fofoqueiros #j\u00fari #imparcialidade #isen\u00e7\u00e3o #reflex\u00e3o #premia\u00e7\u00e3o #audi\u00eancia #C\u00e9sarFilho #sbtbrasil #credibilidade #Oscar #aovivo #cari\u00facha #fofocalizandohoje #L\u00e9oDias #julgamento #silviosantos #patr\u00edciaabravanel #l\u00f3gica #globotv #telejornalismo #audit\u00f3rio #celsoportiolli #escolhascertas #marmelada #artistas #jornalistas #jornalismo #entretenimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Britto Jr TV",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TROF\u00c9U IMPRENSA VIROU MARMELADA",
                    "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, o Trof\u00e9u Imprensa 2025 vai para vencedores question\u00e1veis, que contrariam a l\u00f3gica e despertam a desconfian\u00e7a do p\u00fablico. O SBT optou por um j\u00fari formado de fofoqueiros, v\u00e1rios deles da pr\u00f3pria emissora. Resultados surpreendentes arranham a credibilidade da premia\u00e7\u00e3o. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #noticias #televis\u00e3obrasileira #SBT #Trof\u00e9uImprensa #fofoqueiros #j\u00fari #imparcialidade #isen\u00e7\u00e3o #reflex\u00e3o #premia\u00e7\u00e3o #audi\u00eancia #C\u00e9sarFilho #sbtbrasil #credibilidade #Oscar #aovivo #cari\u00facha #fofocalizandohoje #L\u00e9oDias #julgamento #silviosantos #patr\u00edciaabravanel #l\u00f3gica #globotv #telejornalismo #audit\u00f3rio #celsoportiolli #escolhascertas #marmelada #artistas #jornalistas #jornalismo #entretenimento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36344",
                "likeCount": "3519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMg8iQU-4skRkqgo2weMF4zsRwU",
            "id": "zJp-unnBSQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:10:08Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "O MINEIR\u00c3O QUASE DESABOU COM O GOL DO GABIGOL EM CIMA DO FLAMENGO/ Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                "description": "Fui no jogo Cruzeiro 2 x 1 Flamengo pelo Brasileir\u00e3o 2025 no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o com festa da torcida do Cruzeiro e gol de Gabigol dando a vit\u00f3ria para o Cruzeiro em cima do Flamengo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Cruzeiro x Flamengo",
                    "Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "Cruzeiro",
                    "Flamengo",
                    "Gabigol",
                    "Cruzeiro Gabigol",
                    "Gol Gabigol",
                    "Torcida do Cruzeiro",
                    "Torcida do Flamengo",
                    "React Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "M\u00e1fia azul",
                    "TFC",
                    "Mineir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "Futebol no mundo",
                    "Gonze",
                    "Cruzoeiro",
                    "GE",
                    "Not\u00edcias do Cruzeiro hoje",
                    "CEC",
                    "React torcedores fc",
                    "Cruzeiro TV",
                    "Bastidores Cruzeiro",
                    "Flazoeiro",
                    "Rea\u00e7\u00f5es flamenguistas",
                    "Torcedores do Flamengo",
                    "Vasco",
                    "Cabuloso",
                    "MG",
                    "BH"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MINEIR\u00c3O QUASE DESABOU COM O GOL DO GABIGOL EM CIMA DO FLAMENGO/ Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "description": "Fui no jogo Cruzeiro 2 x 1 Flamengo pelo Brasileir\u00e3o 2025 no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o com festa da torcida do Cruzeiro e gol de Gabigol dando a vit\u00f3ria para o Cruzeiro em cima do Flamengo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79405",
                "likeCount": "10560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5SyOkk5cGcdcOxV99gxk7h-tb0I",
            "id": "PkMKJEkE8Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:44Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGnarly\" MV (Choreography Ver.) | KATSEYE",
                "description": "Stream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGnarly\" MV (Choreography Ver.) | KATSEYE",
                    "description": "Stream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729375",
                "likeCount": "74976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hD0qI2bA0iiD9h2xehCqMWWxF0",
            "id": "qWQCc3z2EpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:27:13Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Roberto",
                    "Javi Puado",
                    "Antony",
                    "Lo Celso",
                    "RCD Espanyol Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol 1 - 2 Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol",
                    "Resumen RCD Espanyol - Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis resumen",
                    "Resumen Real Betis",
                    "RCD Espanyol",
                    "Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis highlights",
                    "highlights RCD Espanyol - Real Betis",
                    "Resumen LALIGA",
                    "LALIGA resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2188395",
                "likeCount": "62021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckPhZJlNxt2-4guPY-56nbc8qTI",
            "id": "s1SoluK0Imk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:00:49Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play",
                "description": "Selena Gomez & benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #SunsetBlvd #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd | Vevo Extended Play.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "Pop",
                    "Sunset Blvd",
                    "Vevo Extended Play",
                    "Selena Gomez live performance",
                    "benny blanco live performance",
                    "I\u2019m Not Scared of Loving You",
                    "Vevo",
                    "Extended Play",
                    "Selena Gomez interview",
                    "benny blanco interview",
                    "How Does It Feel To Be Forgotten?",
                    "Said Love You First",
                    "Rare",
                    "Rare beauty",
                    "Selena gomez singing"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play",
                    "description": "Selena Gomez & benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #SunsetBlvd #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd | Vevo Extended Play.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344485",
                "likeCount": "42523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KfQFdLobn6LLGnQNQhkz33Rr050",
            "id": "5ZRwNKRcLOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:00:35Z",
                "channelId": "UCJLtfES4K2aYCLFz-i5teFA",
                "title": "LEVANDO MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR ESTABELECIMENTOS! (FT MIZAEL SILV) : MANDE A SUA #347",
                "description": "DE MALA E CUIA COM MIZAEL + TA GRAVANDO ! DESSA VEZ LEVEI MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR OS ESTABELECIMENTOS! DEIXA TEU LIKE E SE INSCREVE\n\nINGRESSOS SHOWS : INGRESSOS SHOWS : https://linktr.ee/Agendaitalosena\n\nCONFIRA A PR\u00c9 VENDA DA LOJA VIRTUAL :  https://reserva.ink/alyriomoda\n\n\nRedes Sociais:\r\n\r\nFacebook: Italo Sena\r\nP\u00e1gina: T\u00e1Gravando?\r\nInstagram: senaitalo\r\n\r\n\r\nFacebook \u00bb https://facebook.com/italo.sena.35\r\nP\u00e1gina \u00bb https://facebook.com/tagravandoo\r\nInstagram \u00bb https://instagram.com/senaitalo\r\n\r\nE-mail: tagravando.italosena@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e1 Gravando",
                "tags": [
                    "PEGADINHA",
                    "DE MALA E CUIA",
                    "MIZAEL",
                    "MIZAEL SILV",
                    "ITALO SENA",
                    "TA GRAVANDO",
                    "AGUARDE O PROCESSO",
                    "ADVOGADO HUMOR",
                    "PROCESSANDO ESTABELECIMENTOS",
                    "AUTO ESTIMA",
                    "PEGADINHA DO AUTO ELOGIO",
                    "AUTO ELOGIO",
                    "MACHADO 98"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEVANDO MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR ESTABELECIMENTOS! (FT MIZAEL SILV) : MANDE A SUA #347",
                    "description": "DE MALA E CUIA COM MIZAEL + TA GRAVANDO ! DESSA VEZ LEVEI MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR OS ESTABELECIMENTOS! DEIXA TEU LIKE E SE INSCREVE\n\nINGRESSOS SHOWS : INGRESSOS SHOWS : https://linktr.ee/Agendaitalosena\n\nCONFIRA A PR\u00c9 VENDA DA LOJA VIRTUAL :  https://reserva.ink/alyriomoda\n\n\nRedes Sociais:\r\n\r\nFacebook: Italo Sena\r\nP\u00e1gina: T\u00e1Gravando?\r\nInstagram: senaitalo\r\n\r\n\r\nFacebook \u00bb https://facebook.com/italo.sena.35\r\nP\u00e1gina \u00bb https://facebook.com/tagravandoo\r\nInstagram \u00bb https://instagram.com/senaitalo\r\n\r\nE-mail: tagravando.italosena@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373576",
                "likeCount": "33993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0idnxzUAbigA0fLF5639P7WCvC0",
            "id": "oBhh5stJ3rU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:01:22Z",
                "channelId": "UC8mDF5mWNGE-Kpfcvnn0bUg",
                "title": "COMO EU ORGANIZO MEUS GASTOS: O melhor jeito de planejar seu dinheiro!",
                "description": "Aqui t\u00e1 o link pra voc\u00ea construir sua liberdade financeira agora: https://bit.ly/4m7TplA. Invista a partir de R$ 50 por m\u00eas (pra voc\u00ea mesma) e use o app Na_th de gra\u00e7a por 1 ano!\n\nO-l\u00e1, criaturas!\nSe \"fazer planilha\" te d\u00e1 arrepios piores que boleto atrasado, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea...\nA Nath vai te provar que planejamento financeiro pode ser simples, sem sofrimento e sem Excel complicado \u2014 e poss\u00edvel mesmo pra quem vive no correria.\n\n#mepoupe #NathArcuri #planejamentofinanceiro #investimento #dinheiro #controlegastos #finan\u00e7as #riqueza #metas \n\n______________________________________________________________________\n\nAssistiu a este v\u00eddeo e gostou?\nA \u00fanica coisa que a Nath pede \u00e9 pra voc\u00ea se inscrever no canal! \u00c9 DE \nGRA\u00c7A!\n\u00c9 s\u00f3 clicar aqui: https://bit.ly/3kqYq9D \n\nConta pra gente o que achou deste conte\u00fado:  http://bit.ly/3GHkZDE \n\n\u00c9 da imprensa, n\u00e9, minha filha?\nimprensa@mepoupe.com\n\nVoc\u00ea precisa de ferramentas pra chacoalhar a sua vida financeira? No site\nMe Poupe!, voc\u00ea encontra simuladores, e-books, planilhas, not\u00edcias e\nmuitooo mais!\nAcesse: mepoupe.com\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m pode ouvir a Me Poupe!\nOu\u00e7a o PoupeCast na sua plataforma de \u00e1udio favorita!\n\u00c9 s\u00f3 clicar aqui: https://bit.ly/3ymFq0W\n\nQuer a Nath pertinho de voc\u00ea?\nSegue ela no Insta para dicas ricas di\u00e1rias!\n\u00c9 @nathaliaarcuri: https://bit.ly/3yiGR0j\n\nAquela cartinha fofa pra Nath e pro time Me Poupe? \n(sim, a gente tamb\u00e9m gosta!)\nCaixa Postal: 31305 - CEP 01309-970\n\nEm busca de zoeiras financeiras sem fim?\nCorre no Instagram da Me Poupe!\nO @mepoupenaweb: https://bit.ly/3jhPzHT \n\nGosta mesmo \u00e9 do Facebook? Tamb\u00e9m estamos l\u00e1!\nhttp://facebook.com.br/mepoupenaweb\n\nEnriquecer faz parte da vida!\n\nSonhe, mude de atitude, cuide do seu dinheiro e seja feliz!\nAssine o Canal de gra\u00e7a e receba as dicas de finan\u00e7as sem frescura toda \nsemana!\n\n\n00:00 Abertura: Como fazer um planejamento financeiro simples\n00:52 Boas vindas\n01:22 Pega o l\u00e1pis e o papel que o planejamento vai come\u00e7ar\n02:17 App Na_th: sua copilota financeira com desconto.\n02:38 Bora separar os gastos, CRIATURA!\n06:17 Gastos Fixos\n07:48 Gastos com investimentos\n09:11 Boleto das suas metas\n10:54 O poder da escolha\n11:55 Desafio da Nath",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBhh5stJ3rU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBhh5stJ3rU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBhh5stJ3rU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBhh5stJ3rU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBhh5stJ3rU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Me Poupe!",
                "tags": [
                    "me poupe",
                    "finan\u00e7as pessoais",
                    "educa\u00e7\u00e3o financeira",
                    "canal de finan\u00e7as",
                    "nathalia arcuri",
                    "como ganhar dinheiro na internet",
                    "finan\u00e7as para mulheres",
                    "investimento para iniciantes",
                    "tesouro selic",
                    "tesouro direto",
                    "renda extra",
                    "investimento",
                    "nath arcuri",
                    "como investir dinheiro",
                    "renda fixa",
                    "como come\u00e7ar a investir",
                    "ideias para ganhar dinheiro",
                    "dinheiro",
                    "investir"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU ORGANIZO MEUS GASTOS: O melhor jeito de planejar seu dinheiro!",
                    "description": "Aqui t\u00e1 o link pra voc\u00ea construir sua liberdade financeira agora: https://bit.ly/4m7TplA. Invista a partir de R$ 50 por m\u00eas (pra voc\u00ea mesma) e use o app Na_th de gra\u00e7a por 1 ano!\n\nO-l\u00e1, criaturas!\nSe \"fazer planilha\" te d\u00e1 arrepios piores que boleto atrasado, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea...\nA Nath vai te provar que planejamento financeiro pode ser simples, sem sofrimento e sem Excel complicado \u2014 e poss\u00edvel mesmo pra quem vive no correria.\n\n#mepoupe #NathArcuri #planejamentofinanceiro #investimento #dinheiro #controlegastos #finan\u00e7as #riqueza #metas \n\n______________________________________________________________________\n\nAssistiu a este v\u00eddeo e gostou?\nA \u00fanica coisa que a Nath pede \u00e9 pra voc\u00ea se inscrever no canal! \u00c9 DE \nGRA\u00c7A!\n\u00c9 s\u00f3 clicar aqui: https://bit.ly/3kqYq9D \n\nConta pra gente o que achou deste conte\u00fado:  http://bit.ly/3GHkZDE \n\n\u00c9 da imprensa, n\u00e9, minha filha?\nimprensa@mepoupe.com\n\nVoc\u00ea precisa de ferramentas pra chacoalhar a sua vida financeira? No site\nMe Poupe!, voc\u00ea encontra simuladores, e-books, planilhas, not\u00edcias e\nmuitooo mais!\nAcesse: mepoupe.com\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m pode ouvir a Me Poupe!\nOu\u00e7a o PoupeCast na sua plataforma de \u00e1udio favorita!\n\u00c9 s\u00f3 clicar aqui: https://bit.ly/3ymFq0W\n\nQuer a Nath pertinho de voc\u00ea?\nSegue ela no Insta para dicas ricas di\u00e1rias!\n\u00c9 @nathaliaarcuri: https://bit.ly/3yiGR0j\n\nAquela cartinha fofa pra Nath e pro time Me Poupe? \n(sim, a gente tamb\u00e9m gosta!)\nCaixa Postal: 31305 - CEP 01309-970\n\nEm busca de zoeiras financeiras sem fim?\nCorre no Instagram da Me Poupe!\nO @mepoupenaweb: https://bit.ly/3jhPzHT \n\nGosta mesmo \u00e9 do Facebook? Tamb\u00e9m estamos l\u00e1!\nhttp://facebook.com.br/mepoupenaweb\n\nEnriquecer faz parte da vida!\n\nSonhe, mude de atitude, cuide do seu dinheiro e seja feliz!\nAssine o Canal de gra\u00e7a e receba as dicas de finan\u00e7as sem frescura toda \nsemana!\n\n\n00:00 Abertura: Como fazer um planejamento financeiro simples\n00:52 Boas vindas\n01:22 Pega o l\u00e1pis e o papel que o planejamento vai come\u00e7ar\n02:17 App Na_th: sua copilota financeira com desconto.\n02:38 Bora separar os gastos, CRIATURA!\n06:17 Gastos Fixos\n07:48 Gastos com investimentos\n09:11 Boleto das suas metas\n10:54 O poder da escolha\n11:55 Desafio da Nath"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22575",
                "likeCount": "3493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q6LwA3ooWr9tE89tnR9EY8KubDI",
            "id": "sjPuiu0VDD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:01:29Z",
                "channelId": "UC5YhmSFDiIFSgCq2rRVTzbA",
                "title": "GTA s\u00f3 em 2026, Xbox Copia Nintendo, Edu Creepypasta & Mais! | Ep. 70",
                "description": "\ud83e\udde0Imers\u00e3o IA Alura com Google Gemini, 5 aulas gratuitas que v\u00e3o explicar do ZERO o poder da IA! Acesse: https://alura.tv/debyte-imersao-ia-2025.\n\nBRKsEDU, VanDep e Davi discutem o adiamento de GTA 6 para 2026, o aumento exagerado dos pre\u00e7os do Xbox (e tamb\u00e9m do PlayStation), a rela\u00e7\u00e3o entre BRKsEDU e Creepy Pasta, e Mais!\n\n\u2601 Conhe\u00e7a o Programa de Afiliados da Nuuvem: https://bit.ly/DeByteNuuvemCoop\n\nContatos comerciais: debyte@vandep.ag\nhttps://vandep.ag\n\n00:00 In\u00edcio\n00:27 Imers\u00e3o Alura\n01:08 Lan\u00e7amento De GTA 6 \u00c9 Adiado Oficialmente\n02:16 Rockstar Deve Apostar Na Comunidade Pra Manter Engajamento?\n06:48 GTA Online Pode Ter Adiado GTA 6?\n12:47  Jogos Live Service S\u00e3o Reavaliados No Mercado Atual\n15:31 Switch 2 Influenciou O Adiamento De GTA 6?\n18:56 Boletim Nuuvem\n19:23 Qual Ser\u00e1 O Pre\u00e7o Final De GTA 6?\n20:11 Microsoft Aumenta Pre\u00e7os De Jogos e Consoles\n45:39 BRKsEDU e Leon Viram Creepypasta No Tiktok\n49:56 Debate Sobre Viral 100 Homens vs 1 Gorila\n53:39 Se Inscreva\n\nParticipantes: \n\nBRKsEDU:\nhttps://x.com/BRKsEDU\nhttps://instagram.com/brksedu\n\nBruno De Paula - VanDep:\nhttps://x.com/MrVanDep\nhttps://instagram.com/mrvandep\nhttps://www.linkedin.com/in/brunovandep/\n\nDavi Rocha - DaviDoBacon:\nhttps://x.com/davidobacon\nhttps://instagram.com/davidobacon\n\nEsse epis\u00f3dio do DeByte foi editado pelo @rholter\n#xbox #brksedu #gta6  \n--\n\nMat\u00e9rias e sites mencionados:\n\nGTA 6 ganha data de lan\u00e7amento\nhttps://tecnoblog.net/noticias/gta-vi-e-adiado-para-2026-mas-ganha-data-de-lancamento/\n\nAumentos de pre\u00e7os de jogos e consoles\nhttps://veja.abril.com.br/tecnologia/empresas-de-videogames-anunciam-aumento-de-precos-da-cadeia-de-produtos/\n\nAn\u00fancio da Rockstar no Twitter sobre GTA 6\nhttps://x.com/RockstarGames/status/1918265468076605706\n\nA\u00e7\u00f5es da Take-Two caem 15%\nhttps://exame.com/tecnologia/take-two-adia-grand-theft-auto-vi-para-2026-e-acoes-caem-15/\n\nBorderlands 4 tem lan\u00e7amento antecipado\nhttps://www.sortiraparis.com/pt/o-que-fazer-em-paris/jogos-gaming/articles/318645-borderlands-4-o-jogo-da-2k-e-da-gearbox-sera-lancado-um-pouco-antes-do-previsto\n\nRDR 2 previsto para 1\u00ba semestre de 2018\nhttps://g1.globo.com/tecnologia/games/noticia/red-dead-redemption-2-e-adiado-para-1-semestre-de-2018.ghtml\n\nRDR 2 adiado para 26 de outubro de 2018\nhttps://g1.globo.com/pop-arte/games/noticia/red-dead-redemption-2-e-adiado-de-novo-e-agora-sai-em-26-de-outubro.ghtml\n\nGTA 5 tamb\u00e9m foi adiado em 2013\nhttps://meups.com.br/noticias/gta-v-tambem-foi-adiado/\n\nDLC de GTA 5 \u00e9 abandonado\nhttps://br.ign.com/grand-theft-auto-v/126535/news/dlc-de-historia-de-gta-5-foi-abandonado-porque-gta-online-era-maquina-de-fazer-dinheiro-diz-ex-rocks\n\nTweet da Dominos Pizza sobre GTA 6\nhttps://x.com/Dominos_UK/status/1918276150649901179\n\nTweet do Opera GX sobre GTA 6\nhttps://x.com/operagxofficial/status/1918270930146738520\n\nTweet da Everywhere NET  sobre MindsEye\nhttps://x.com/EverywhereNET/status/1918280400574595105\n\nXbox Series X fica 100 d\u00f3lares mais caro\nhttps://www.adrenaline.com.br/games/xbox/xbox-series-x-vai-ficar-us-100-mais-caro-jogos-vao-chegar-a-us-80/\n\nAcess\u00f3rios de Xbox teve aumento de pre\u00e7o\nhttps://oantagonista.com.br/tecnologia/xbox-anuncia-aumento-de-precos-de-consoles-e-acessorios/\n\nXbox Series X \u00e9 mais caro que PS5 Pro\nhttps://meups.com.br/noticias/xbox-series-x-mais-caro-que-o-ps5-pro/\n\nAumento de pre\u00e7os por press\u00f5es de tarifas\nhttps://www.cnnbrasil.com.br/economia/negocios/xbox-aumenta-precos-por-pressoes-de-tarifas-nos-eua/\n\nV\u00eddeo de Creepypasta do BRKsEDU e do Leon\nhttps://vm.tiktok.com/ZMBw43fNs\n\nV\u00eddeo de 100 homens e 1 gorila\nhttps://www.instagram.com/p/DJJfbVDOAD_/\n\nTweet sobre o jogo 100 homens vs 1 gorila\nhttps://x.com/Dexerto/status/1916985281586012528\n\nV\u00eddeos mencionados:\n\nEntrevista com CEO da Take-Two\nhttps://youtu.be/0M53-LKlECk?si=osoqIpTIl7cpCLt_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjPuiu0VDD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjPuiu0VDD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjPuiu0VDD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjPuiu0VDD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjPuiu0VDD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DeByte",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GTA s\u00f3 em 2026, Xbox Copia Nintendo, Edu Creepypasta & Mais! | Ep. 70",
                    "description": "\ud83e\udde0Imers\u00e3o IA Alura com Google Gemini, 5 aulas gratuitas que v\u00e3o explicar do ZERO o poder da IA! Acesse: https://alura.tv/debyte-imersao-ia-2025.\n\nBRKsEDU, VanDep e Davi discutem o adiamento de GTA 6 para 2026, o aumento exagerado dos pre\u00e7os do Xbox (e tamb\u00e9m do PlayStation), a rela\u00e7\u00e3o entre BRKsEDU e Creepy Pasta, e Mais!\n\n\u2601 Conhe\u00e7a o Programa de Afiliados da Nuuvem: https://bit.ly/DeByteNuuvemCoop\n\nContatos comerciais: debyte@vandep.ag\nhttps://vandep.ag\n\n00:00 In\u00edcio\n00:27 Imers\u00e3o Alura\n01:08 Lan\u00e7amento De GTA 6 \u00c9 Adiado Oficialmente\n02:16 Rockstar Deve Apostar Na Comunidade Pra Manter Engajamento?\n06:48 GTA Online Pode Ter Adiado GTA 6?\n12:47  Jogos Live Service S\u00e3o Reavaliados No Mercado Atual\n15:31 Switch 2 Influenciou O Adiamento De GTA 6?\n18:56 Boletim Nuuvem\n19:23 Qual Ser\u00e1 O Pre\u00e7o Final De GTA 6?\n20:11 Microsoft Aumenta Pre\u00e7os De Jogos e Consoles\n45:39 BRKsEDU e Leon Viram Creepypasta No Tiktok\n49:56 Debate Sobre Viral 100 Homens vs 1 Gorila\n53:39 Se Inscreva\n\nParticipantes: \n\nBRKsEDU:\nhttps://x.com/BRKsEDU\nhttps://instagram.com/brksedu\n\nBruno De Paula - VanDep:\nhttps://x.com/MrVanDep\nhttps://instagram.com/mrvandep\nhttps://www.linkedin.com/in/brunovandep/\n\nDavi Rocha - DaviDoBacon:\nhttps://x.com/davidobacon\nhttps://instagram.com/davidobacon\n\nEsse epis\u00f3dio do DeByte foi editado pelo @rholter\n#xbox #brksedu #gta6  \n--\n\nMat\u00e9rias e sites mencionados:\n\nGTA 6 ganha data de lan\u00e7amento\nhttps://tecnoblog.net/noticias/gta-vi-e-adiado-para-2026-mas-ganha-data-de-lancamento/\n\nAumentos de pre\u00e7os de jogos e consoles\nhttps://veja.abril.com.br/tecnologia/empresas-de-videogames-anunciam-aumento-de-precos-da-cadeia-de-produtos/\n\nAn\u00fancio da Rockstar no Twitter sobre GTA 6\nhttps://x.com/RockstarGames/status/1918265468076605706\n\nA\u00e7\u00f5es da Take-Two caem 15%\nhttps://exame.com/tecnologia/take-two-adia-grand-theft-auto-vi-para-2026-e-acoes-caem-15/\n\nBorderlands 4 tem lan\u00e7amento antecipado\nhttps://www.sortiraparis.com/pt/o-que-fazer-em-paris/jogos-gaming/articles/318645-borderlands-4-o-jogo-da-2k-e-da-gearbox-sera-lancado-um-pouco-antes-do-previsto\n\nRDR 2 previsto para 1\u00ba semestre de 2018\nhttps://g1.globo.com/tecnologia/games/noticia/red-dead-redemption-2-e-adiado-para-1-semestre-de-2018.ghtml\n\nRDR 2 adiado para 26 de outubro de 2018\nhttps://g1.globo.com/pop-arte/games/noticia/red-dead-redemption-2-e-adiado-de-novo-e-agora-sai-em-26-de-outubro.ghtml\n\nGTA 5 tamb\u00e9m foi adiado em 2013\nhttps://meups.com.br/noticias/gta-v-tambem-foi-adiado/\n\nDLC de GTA 5 \u00e9 abandonado\nhttps://br.ign.com/grand-theft-auto-v/126535/news/dlc-de-historia-de-gta-5-foi-abandonado-porque-gta-online-era-maquina-de-fazer-dinheiro-diz-ex-rocks\n\nTweet da Dominos Pizza sobre GTA 6\nhttps://x.com/Dominos_UK/status/1918276150649901179\n\nTweet do Opera GX sobre GTA 6\nhttps://x.com/operagxofficial/status/1918270930146738520\n\nTweet da Everywhere NET  sobre MindsEye\nhttps://x.com/EverywhereNET/status/1918280400574595105\n\nXbox Series X fica 100 d\u00f3lares mais caro\nhttps://www.adrenaline.com.br/games/xbox/xbox-series-x-vai-ficar-us-100-mais-caro-jogos-vao-chegar-a-us-80/\n\nAcess\u00f3rios de Xbox teve aumento de pre\u00e7o\nhttps://oantagonista.com.br/tecnologia/xbox-anuncia-aumento-de-precos-de-consoles-e-acessorios/\n\nXbox Series X \u00e9 mais caro que PS5 Pro\nhttps://meups.com.br/noticias/xbox-series-x-mais-caro-que-o-ps5-pro/\n\nAumento de pre\u00e7os por press\u00f5es de tarifas\nhttps://www.cnnbrasil.com.br/economia/negocios/xbox-aumenta-precos-por-pressoes-de-tarifas-nos-eua/\n\nV\u00eddeo de Creepypasta do BRKsEDU e do Leon\nhttps://vm.tiktok.com/ZMBw43fNs\n\nV\u00eddeo de 100 homens e 1 gorila\nhttps://www.instagram.com/p/DJJfbVDOAD_/\n\nTweet sobre o jogo 100 homens vs 1 gorila\nhttps://x.com/Dexerto/status/1916985281586012528\n\nV\u00eddeos mencionados:\n\nEntrevista com CEO da Take-Two\nhttps://youtu.be/0M53-LKlECk?si=osoqIpTIl7cpCLt_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46094",
                "likeCount": "5321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXXfLsHKh0HWLiaYYYpG1BeR90o",
            "id": "-eCVFcyLDes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T04:06:26Z",
                "channelId": "UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ",
                "title": "Os MELHORES MOMENTOS do show da LADY GAGA em Copacabana! | Todo Mundo no Rio",
                "description": "LADY GAGA fez um showz\u00e3o na praia de Copacabana com hit atr\u00e1s de hit! Qual dessas foi sua favorita?\n\n#LadyGagaNoMultishow #LadyGaga \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Multishow",
                "tags": [
                    "m\u00fasica",
                    "multishow",
                    "assistir multishow",
                    "multishow online",
                    "m\u00fasica multishow",
                    "m\u00fasicas",
                    "multishow youtube",
                    "youtube do multishow",
                    "m\u00fasica boa ao vivo",
                    "m\u00fasica boa",
                    "lady gaga",
                    "lady gaga no multishow",
                    "lady gaga na globo",
                    "lady gaga ao vivo",
                    "show da lady gaga",
                    "lady gaga em copacabana",
                    "todo mundo no rio",
                    "concert",
                    "show completo lady gaga no rio",
                    "show completo lady gaga",
                    "born this way",
                    "abracadabra",
                    "shallow",
                    "poker face",
                    "paparazzi",
                    "shallow live from rio",
                    "paparazzi ao vivo",
                    "abracadabra ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os MELHORES MOMENTOS do show da LADY GAGA em Copacabana! | Todo Mundo no Rio",
                    "description": "LADY GAGA fez um showz\u00e3o na praia de Copacabana com hit atr\u00e1s de hit! Qual dessas foi sua favorita?\n\n#LadyGagaNoMultishow #LadyGaga \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563556",
                "likeCount": "11633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aeu0ALLvIL1oEE0ENxoIC2noYt4",
            "id": "hzwgwJTnaZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:21:09Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "BASTIDORES | CORINTHIANS 4 x 2 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "Na estreia de Dorival Jr. na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians supera o Internacional por um placar de 4 a 2, com direito a hat trick de Yuri Alberto e gola\u00e7o de Igor Coronado. Confira os bastidores da vit\u00f3ria! \n\n\ud83d\udcf9 Bruno Granja e Raphael Martinez\n\n#bastidores #brasileir\u00e3o #vaicorinthians \n---\n\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzwgwJTnaZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzwgwJTnaZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzwgwJTnaZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzwgwJTnaZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzwgwJTnaZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "TV",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Vai Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "gol do corinthians",
                    "coring\u00e3o",
                    "torcida do corinthians",
                    "bando de loucos",
                    "arena corinthians",
                    "sccp",
                    "sport club corinthians paulista",
                    "vai corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "neo qu\u00edmica arena",
                    "corinthians",
                    "tim\u00e3o",
                    "futebol",
                    "corinthians tv",
                    "fiel",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians hoje",
                    "corinthians jogo",
                    "meu tim\u00e3o",
                    "bastidores",
                    "bastidores do corinthians",
                    "corinthians vit\u00f3ria",
                    "yuri alberto",
                    "igor coronado",
                    "memphis depay",
                    "dorival junior"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | CORINTHIANS 4 x 2 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "Na estreia de Dorival Jr. na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians supera o Internacional por um placar de 4 a 2, com direito a hat trick de Yuri Alberto e gola\u00e7o de Igor Coronado. Confira os bastidores da vit\u00f3ria! \n\n\ud83d\udcf9 Bruno Granja e Raphael Martinez\n\n#bastidores #brasileir\u00e3o #vaicorinthians \n---\n\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206880",
                "likeCount": "23427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-MuJa2y_9gDAsa35xUYoUnpU2M",
            "id": "j6Ou3SkKW_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:02:09Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 10 - GRUPOS A, B e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 10 - GRUPOS A, B e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669352",
                "likeCount": "20602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AY0SwsThWBDf1jyiQ6x9FG3a4Lo",
            "id": "lCXCEzIu6Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T01:25:26Z",
                "channelId": "UC-5npwFvOH9Mp_a15T0VT9g",
                "title": "Patricia Abravanel conquista pr\u00eamio de Melhor Apresentadora | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                "description": "Assine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCXCEzIu6Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCXCEzIu6Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCXCEzIu6Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCXCEzIu6Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCXCEzIu6Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "sbt",
                    "Patricia Abravanel",
                    "Programa Silvio Santos de domingo",
                    "Programa Silvio Santos de ontem",
                    "Luciano Huck",
                    "Doming\u00e3o",
                    "PSS",
                    "Silvio Santos",
                    "tbt Silvio Santos",
                    "mem\u00f3ria Silvio Santos",
                    "apresentadora",
                    "herdeira",
                    "filha do dono",
                    "noite de domingo",
                    "sbt domingo",
                    "programa\u00e7\u00e3o sbt",
                    "patricia de ontem",
                    "patricia domingo",
                    "patricia abravanel domingo",
                    "Melhor apresentadora",
                    "Trof\u00e9u Imprensa",
                    "vit\u00f3ria",
                    "Melhor Apresentadora 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Patricia Abravanel conquista pr\u00eamio de Melhor Apresentadora | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                    "description": "Assine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159065",
                "likeCount": "2088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1CQBsbJW8Tpv7nm0rzqPVF4ia0g",
            "id": "xcB4wHifHfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:00:06Z",
                "channelId": "UCRP5p2RfxJgnKyWgve5pJ-Q",
                "title": "\ud83d\udcb0Rick negocia uma moeda de US$30 MILH\u00d5ES!\ud83e\ude99\ud83d\ude2f- EPIS\u00d3DIO COMPLETO: TRATO FEITO | HISTORY",
                "description": "Neste epis\u00f3dio, Rick tem a oportunidade de examinar uma rara moeda de ouro Double Eagle de 1933. Esta moeda \u00e9 famosa por sua hist\u00f3ria e valor, tornando-a uma pe\u00e7a central do epis\u00f3dio. A experi\u00eancia de Rick ser\u00e1 posta \u00e0 prova enquanto ele avalia a moeda e considera seu valor potencial. Os espectadores podem esperar ver a emo\u00e7\u00e3o e a tens\u00e3o habituais que acompanham os neg\u00f3cios de alto risco no mercado de penhores. #Epis\u00f3dioCompleto #TratoFeito \n\n\n\nHistory oferece s\u00e9ries, document\u00e1rios e produ\u00e7\u00f5es originais que n\u00e3o apenas entret\u00eam, mas conectam voc\u00ea com seu lado curioso e emocional. Convidamos voc\u00ea a conhecer a hist\u00f3ria por tr\u00e1s da hist\u00f3ria, a explorar o misterioso, o desconhecido e o intrigante. Este \u00e9 o ponto de encontro para responder a perguntas sobre o passado ou encontrar uma perspectiva diferente de fatos hist\u00f3ricos.\n\nOnde assistir\nHISTORY:\nSKY 76 | SKY HD 476 | CLARO TV +  83 | CLARO TV + HD 583 | VIVO FIBRA 96 | VIVO FIBRA HD 596\n \nHISTORY 2:\nSKY 477 HD | CLARO TV +  594 HD | VIVO FIBRA 97 | VIVO FIBRA HD 597\n\nRedes Sociais:\nFacebook: http://facebook.com/canalhistory\nInstagram: https://instagram.com/canalhistory\nTwitter: http://twitter.com/canalhistory\n\nAssine o canal do HISTORY no Youtube:\nhttp://www.youtube.com/subscription_center?add_user=historybrasil\n\nHistory na web: \nhttps://history.uol.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcB4wHifHfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcB4wHifHfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcB4wHifHfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcB4wHifHfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcB4wHifHfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal History Brasil",
                "tags": [
                    "History",
                    "History Channel",
                    "historia",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "trato feito",
                    "trato feito completo",
                    "trato feito dublado",
                    "trato feito assistir on-line",
                    "trato feito brasil",
                    "rick",
                    "o velho",
                    "chumlee",
                    "corey harrison",
                    "harrison",
                    "loja de penhores",
                    "antiquario",
                    "compra e venda",
                    "penhores",
                    "penhorar",
                    "gold e silver",
                    "rel\u00edquias",
                    "trato feito p\u00e9 na estrada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udcb0Rick negocia uma moeda de US$30 MILH\u00d5ES!\ud83e\ude99\ud83d\ude2f- EPIS\u00d3DIO COMPLETO: TRATO FEITO | HISTORY",
                    "description": "Neste epis\u00f3dio, Rick tem a oportunidade de examinar uma rara moeda de ouro Double Eagle de 1933. Esta moeda \u00e9 famosa por sua hist\u00f3ria e valor, tornando-a uma pe\u00e7a central do epis\u00f3dio. A experi\u00eancia de Rick ser\u00e1 posta \u00e0 prova enquanto ele avalia a moeda e considera seu valor potencial. Os espectadores podem esperar ver a emo\u00e7\u00e3o e a tens\u00e3o habituais que acompanham os neg\u00f3cios de alto risco no mercado de penhores. #Epis\u00f3dioCompleto #TratoFeito \n\n\n\nHistory oferece s\u00e9ries, document\u00e1rios e produ\u00e7\u00f5es originais que n\u00e3o apenas entret\u00eam, mas conectam voc\u00ea com seu lado curioso e emocional. Convidamos voc\u00ea a conhecer a hist\u00f3ria por tr\u00e1s da hist\u00f3ria, a explorar o misterioso, o desconhecido e o intrigante. Este \u00e9 o ponto de encontro para responder a perguntas sobre o passado ou encontrar uma perspectiva diferente de fatos hist\u00f3ricos.\n\nOnde assistir\nHISTORY:\nSKY 76 | SKY HD 476 | CLARO TV +  83 | CLARO TV + HD 583 | VIVO FIBRA 96 | VIVO FIBRA HD 596\n \nHISTORY 2:\nSKY 477 HD | CLARO TV +  594 HD | VIVO FIBRA 97 | VIVO FIBRA HD 597\n\nRedes Sociais:\nFacebook: http://facebook.com/canalhistory\nInstagram: https://instagram.com/canalhistory\nTwitter: http://twitter.com/canalhistory\n\nAssine o canal do HISTORY no Youtube:\nhttp://www.youtube.com/subscription_center?add_user=historybrasil\n\nHistory na web: \nhttps://history.uol.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164046",
                "likeCount": "3151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SGodlgS6EChfBOS_4g8wSs11HZo",
            "id": "pzEpw2P5Ig8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:42:51Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "\u201cNovo golpe em posto de gasolina\u201d",
                "description": "Acompanhe o caso do Wander, que parou em um posto de gasolina depois que seu carro come\u00e7ou a esquentar. Assim que parou, o pessoal do posto se prop\u00f4s a ajudar, abriram o cap\u00f4 e colocaram 10 litros de aditivos sem passar os valores ou perguntar ao Wander se podia colocar os produtos no carro. Quando veio a conta, o consumidor se assustou com o valor e reclamou com os funcion\u00e1rios do posto, mas n\u00e3o receberam aten\u00e7\u00e3o. O problema do carro era uma bra\u00e7adeira na mangueira, e colocar os aditivos n\u00e3o ajudou a resolver a situa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, cobraram de forma abusiva pelos aditivos colocados no carro! Veja na mat\u00e9ria!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "celso russomanno",
                    "aditivo",
                    "arrefescimento",
                    "patrulha do consumidor",
                    "cdc",
                    "record",
                    "posto",
                    "gasolina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cNovo golpe em posto de gasolina\u201d",
                    "description": "Acompanhe o caso do Wander, que parou em um posto de gasolina depois que seu carro come\u00e7ou a esquentar. Assim que parou, o pessoal do posto se prop\u00f4s a ajudar, abriram o cap\u00f4 e colocaram 10 litros de aditivos sem passar os valores ou perguntar ao Wander se podia colocar os produtos no carro. Quando veio a conta, o consumidor se assustou com o valor e reclamou com os funcion\u00e1rios do posto, mas n\u00e3o receberam aten\u00e7\u00e3o. O problema do carro era uma bra\u00e7adeira na mangueira, e colocar os aditivos n\u00e3o ajudou a resolver a situa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, cobraram de forma abusiva pelos aditivos colocados no carro! Veja na mat\u00e9ria!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "737375",
                "likeCount": "21082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnKriDCg7ah_GZdS1oUhnFBrL_k",
            "id": "ZQvT3quDPak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T02:03:02Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x G2 | VCT Americas 2025 | Playoffs - Grande Final (MD5)",
                "description": "Domingo // 04/05/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x G2 Esports (G2) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x G2 | VCT Americas 2025 | Playoffs - Grande Final (MD5)",
                    "description": "Domingo // 04/05/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x G2 Esports (G2) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210480",
                "likeCount": "5814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HSIuZ-5zVE2N_DxecP1imuTe3A",
            "id": "_UgFJHiA6wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:00:53Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Des Moines: Sandhagen x Figueiredo",
                "description": "A vit\u00f3ria de Cory Sandhagen na luta principal, o nocaute de Reinier de Ridder sobre Bo Nickal e mais: reveja os melhores momentos do #UFCDesMoines!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc des moines",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Des Moines: Sandhagen x Figueiredo",
                    "description": "A vit\u00f3ria de Cory Sandhagen na luta principal, o nocaute de Reinier de Ridder sobre Bo Nickal e mais: reveja os melhores momentos do #UFCDesMoines!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286338",
                "likeCount": "11359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwMiB5oa7VgSCKEIZ9z3f8bafhA",
            "id": "v0kQJtc6Ris",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:22:19Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VASCO 0 X 1 PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O placar baixo n\u00e3o representa a quantidade de chances criadas pelas equipes em Bras\u00edlia. Palmeiras e Vasco fizeram um jogo agitado no Man\u00e9 Garrincha e o Verd\u00e3o levou a melhor por 1 a 0 na tarde deste domingo em duelo da 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque balan\u00e7ou as redes pela primeira vez desde que fechou com o clube paulista.\n\n#vasco #palmeiras #brasileirao\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "bahia",
                    "botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futebol brasileiro",
                    "futebol nacional",
                    "tempo real",
                    "ao vivo",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileiro",
                    "Campeonato Brasileiro 2025",
                    "Melhores momentos",
                    "Futebol brasileiro",
                    "Gols do jogo",
                    "Melhores momentos do jogo",
                    "Globoplay",
                    "brasileirao 2025",
                    "Bras\u00edlia",
                    "Man\u00e9 Garrincha",
                    "Vasco",
                    "Hugo Moura falha",
                    "Hugo Moura",
                    "Palmeiras",
                    "Sociedade Esportiva Palmeiras",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Gigante da Colina",
                    "Vasco perdeu",
                    "Palmeiras l\u00edder"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 0 X 1 PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O placar baixo n\u00e3o representa a quantidade de chances criadas pelas equipes em Bras\u00edlia. Palmeiras e Vasco fizeram um jogo agitado no Man\u00e9 Garrincha e o Verd\u00e3o levou a melhor por 1 a 0 na tarde deste domingo em duelo da 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque balan\u00e7ou as redes pela primeira vez desde que fechou com o clube paulista.\n\n#vasco #palmeiras #brasileirao\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511449",
                "likeCount": "14009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61pWoFwZl4tgSmpUIc4Hw8OB9po",
            "id": "TT3NYsUI04g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:26:11Z",
                "channelId": "UCsMkTxXm8YSyacaB0wwEarA",
                "title": "CAPPELLANES SURTA COM DERROTA DO ATHLETICO E ATIRA PARA DIRETORIA, BARBIERI E OS JOGADORES \u201cCAB@\u00c7OS\u201d",
                "description": "SE CADASTRE NA KTO: kto.bet.br/cappellanes\n\nGOSTOU DESSE V\u00cdDEO? QUER VER MAIS? \nConfere o epis\u00f3dio completo: https://youtube.com/live/qtqhAb85rP8\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\nInstagram: https:https://www.instagram.com/falacapoficial/\nTwitter: https: https://twitter.com/falacapoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@falacapoficial\nTelegram: https://t.me/+ShqYDap0M1s4N2Yx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TT3NYsUI04g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TT3NYsUI04g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TT3NYsUI04g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TT3NYsUI04g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TT3NYsUI04g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fala, Cap ",
                "tags": [
                    "falacap",
                    "falacapoficial",
                    "jo\u00e3o paulo cappellanes",
                    "capela",
                    "cappellanes",
                    "athletico-pr",
                    "athletico",
                    "furacao",
                    "furac\u00e3o",
                    "arena da baixada",
                    "futebol",
                    "torcida",
                    "torcedores",
                    "nacao athleticana",
                    "na\u00e7\u00e3o athleticana",
                    "jogadores",
                    "brasileiro",
                    "libertadores",
                    "copa do brasil",
                    "emo\u00e7\u00e3o",
                    "felicidade",
                    "tristeza",
                    "choro",
                    "sorriso",
                    "gol",
                    "defesa",
                    "podcast",
                    "v\u00eddeos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAPPELLANES SURTA COM DERROTA DO ATHLETICO E ATIRA PARA DIRETORIA, BARBIERI E OS JOGADORES \u201cCAB@\u00c7OS\u201d",
                    "description": "SE CADASTRE NA KTO: kto.bet.br/cappellanes\n\nGOSTOU DESSE V\u00cdDEO? QUER VER MAIS? \nConfere o epis\u00f3dio completo: https://youtube.com/live/qtqhAb85rP8\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\nInstagram: https:https://www.instagram.com/falacapoficial/\nTwitter: https: https://twitter.com/falacapoficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@falacapoficial\nTelegram: https://t.me/+ShqYDap0M1s4N2Yx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41064",
                "likeCount": "3985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTScD6d6CNfhWZGlUEHxmDviv7w",
            "id": "JRDF7O4z96U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:45:46Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "CLEBER XAVIER MEXE MAL NO TIME E SANTOS PERDE MAIS UMA NO BRASILEIRO",
                "description": "Com a derrota por 1-0 diante do Gr\u00eamio, fora de casa, Santos segue na zona do rebaixamento.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRDF7O4z96U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRDF7O4z96U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRDF7O4z96U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRDF7O4z96U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRDF7O4z96U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CLEBER XAVIER MEXE MAL NO TIME E SANTOS PERDE MAIS UMA NO BRASILEIRO",
                    "description": "Com a derrota por 1-0 diante do Gr\u00eamio, fora de casa, Santos segue na zona do rebaixamento."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166450",
                "likeCount": "15998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNQF-VMZbrp0z5UK2kORLTnKOIw",
            "id": "Ku6azG4-CiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:05:38Z",
                "channelId": "UCWcmtMn6ymod6vw7hOUl4KA",
                "title": "Gabigol... Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                "description": "No Davy Jones Torcedor, voc\u00ea encontra tudo sobre o seu time do cora\u00e7\u00e3o! Not\u00edcias fresquinhas, curiosidades interessantes e an\u00e1lises detalhadas de jogos, tudo em um s\u00f3 lugar. Perdeu algum lance importante? Aqui voc\u00ea pode rever os melhores momentos e se manter atualizado com as \u00faltimas novidades dos times brasileiros. Junte-se a n\u00f3s e vibre com cada gol e cada conquista do seu time favorito!\n--------\n\n#DavyJonesTorcedor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku6azG4-CiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku6azG4-CiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku6azG4-CiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku6azG4-CiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ku6azG4-CiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davy Jones Torcedor",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Gabigol... Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "description": "No Davy Jones Torcedor, voc\u00ea encontra tudo sobre o seu time do cora\u00e7\u00e3o! Not\u00edcias fresquinhas, curiosidades interessantes e an\u00e1lises detalhadas de jogos, tudo em um s\u00f3 lugar. Perdeu algum lance importante? Aqui voc\u00ea pode rever os melhores momentos e se manter atualizado com as \u00faltimas novidades dos times brasileiros. Junte-se a n\u00f3s e vibre com cada gol e cada conquista do seu time favorito!\n--------\n\n#DavyJonesTorcedor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84528",
                "likeCount": "10126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ip9yM9be4_74ZN5rd7m8NM-PHeo",
            "id": "eEgAUelFpTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:41:13Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 8",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 8",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1024152",
                "likeCount": "30013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Os9PqaY5EMXaQ8Qfk90KlOM9WBo",
            "id": "O1OCoVMNC6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:27:17Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 faz DOIS, Real Madrid QUASE ENTREGA, mas vence Celta antes de El Cl\u00e1sico | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #MelhoresMomentos #RealMadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 faz DOIS, Real Madrid QUASE ENTREGA, mas vence Celta antes de El Cl\u00e1sico | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #MelhoresMomentos #RealMadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1312122",
                "likeCount": "46352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Aty0Vpu3PHTsuPgvLYFU14y-3A",
            "id": "zX2f1iQHEvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:09:40Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 1 X 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gol de Cristian Olivera, Gr\u00eamio bate o Santos, conquista primeira vit\u00f3ria com Mano Menezes e deixa o Z4. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/04-05-2025/gremio-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gr\u00eamio #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "gr\u00eamio x santos",
                    "santos x gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio vence o santos",
                    "gr\u00eamio x santos ao vivo",
                    "mano menezes",
                    "gol cristian",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gr\u00eamio melhores momentos",
                    "gr\u00eamio x santos melhores momentos",
                    "gr\u00eamio x santos gols",
                    "gr\u00eamio gols",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "ge",
                    "esporte globo",
                    "futebol na globo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 1 X 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gol de Cristian Olivera, Gr\u00eamio bate o Santos, conquista primeira vit\u00f3ria com Mano Menezes e deixa o Z4. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/04-05-2025/gremio-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gr\u00eamio #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377937",
                "likeCount": "9547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IOz-kvSZTKr_N-5LV7gxwchccx8",
            "id": "1wZgFw3xuQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:18:09Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "EU PRENDI TODOS OS MOBS REMOVIDOS DO MINECRAFT",
                "description": "Todo ano tinha a MobVote do Minecraft. Mas ela foi descontinuada, e os mobs que perdera ficaram esquecidos... ate agora!\nVou coletar todos eles e colocar em um zool\u00f3gico.\n\n\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "mob vote",
                    "Removidos",
                    "zool\u00f3gico",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU PRENDI TODOS OS MOBS REMOVIDOS DO MINECRAFT",
                    "description": "Todo ano tinha a MobVote do Minecraft. Mas ela foi descontinuada, e os mobs que perdera ficaram esquecidos... ate agora!\nVou coletar todos eles e colocar em um zool\u00f3gico.\n\n\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482829",
                "likeCount": "12709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RMo5u2cMGcF2t7ncOjmswicbBI",
            "id": "vnoNVmpg8Hs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA CAIU GR\u00c1VIDA DA ESCADA - E AGORA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Hoje a Mariana quis ajudar em casa, mesmo gr\u00e1vida\u2026 mas infelizmente acabou caindo da escada! Foi um susto enorme para toda a fam\u00edlia. Assista at\u00e9 o final para ver como tudo aconteceu!\n#Fam\u00edliaOliveira #Gravidez #QuedaDaEscada #DramaFamiliar #RotinaEmFam\u00edlia #Gr\u00e1vida #Tens\u00e3o #VidaReal #AcidenteEmCasa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnoNVmpg8Hs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnoNVmpg8Hs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnoNVmpg8Hs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnoNVmpg8Hs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnoNVmpg8Hs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA CAIU GR\u00c1VIDA DA ESCADA - E AGORA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Hoje a Mariana quis ajudar em casa, mesmo gr\u00e1vida\u2026 mas infelizmente acabou caindo da escada! Foi um susto enorme para toda a fam\u00edlia. Assista at\u00e9 o final para ver como tudo aconteceu!\n#Fam\u00edliaOliveira #Gravidez #QuedaDaEscada #DramaFamiliar #RotinaEmFam\u00edlia #Gr\u00e1vida #Tens\u00e3o #VidaReal #AcidenteEmCasa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287023",
                "likeCount": "10438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5xbrFKzqXSa_RysW9MABxqF81ds",
            "id": "MRHDAV9Qjhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:28:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X IT\u00c1LIA | 2\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x It\u00e1lia, v\u00e1lida pela segunda rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X IT\u00c1LIA | 2\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x It\u00e1lia, v\u00e1lida pela segunda rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1336899",
                "likeCount": "33463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VPBkW02-WlAVnrNRgE3GuJfbB7U",
            "id": "3wh9HFdA2-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:15:00Z",
                "channelId": "UC75KCAo8yj8jfUfwyW9jQXQ",
                "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pixel",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "pixel",
                    "piixeell",
                    "mine",
                    "MINECRAFT",
                    "jogo minecraft",
                    "menecraft",
                    "pichel",
                    "pisil",
                    "piquiseu",
                    "mineceraft",
                    "minecart",
                    "minecaft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143072",
                "likeCount": "1266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JzYJv07d-gYhoxLySrLfttN6dOk",
            "id": "hHH_J7Bn1wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:30:06Z",
                "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw",
                "title": "Now United - Meet Rachel from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "description": "Meet Rachel, our newest member from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\n\nRachel was found at Academy of Pop Auditions in Indonesia last year. Follow her journey to see how she came to join Now United! A huge thank you to BNI and Telkomsel for making this all possible!\n\nHi Uniters! This feels like a dream \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f I'm so excited to be joining Now United and to represent Indonesia! Thank you for the love already; I can't wait to start this amazing journey with you all. Let's make unforgettable memories together! \n\nWith love, Rachel - #NowUnited19 \u2764\ufe0f\n\nFollow NOW UNITED for more updates: \nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited \nTikTok: https://www.tiktok.com/@nowunited \nX: http://www.x.com/nowunitedmusic \nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited \nNOW UNITED's official website: https://www.nowunited.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOW UNITED",
                "tags": [
                    "Now United",
                    "Nowunited",
                    "New united",
                    "one united",
                    "now united episode",
                    "the now united show",
                    "bailey may",
                    "now united bailey may",
                    "summer in the city",
                    "now united members",
                    "now united show",
                    "we are now united",
                    "nowunited philippines",
                    "now united any",
                    "now united sina",
                    "josh beauchamp",
                    "noah urrea",
                    "now united",
                    "mame",
                    "diarra",
                    "\u0641\u0631\u0642\u0629 now united",
                    "\u0646\u0627\u0648 \u064a\u0648\u0646\u0627\u064a\u062a\u062f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Now United - Meet Rachel from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                    "description": "Meet Rachel, our newest member from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\n\nRachel was found at Academy of Pop Auditions in Indonesia last year. Follow her journey to see how she came to join Now United! A huge thank you to BNI and Telkomsel for making this all possible!\n\nHi Uniters! This feels like a dream \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f I'm so excited to be joining Now United and to represent Indonesia! Thank you for the love already; I can't wait to start this amazing journey with you all. Let's make unforgettable memories together! \n\nWith love, Rachel - #NowUnited19 \u2764\ufe0f\n\nFollow NOW UNITED for more updates: \nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited \nTikTok: https://www.tiktok.com/@nowunited \nX: http://www.x.com/nowunitedmusic \nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited \nNOW UNITED's official website: https://www.nowunited.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286766",
                "likeCount": "27815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tCX-SnZ4N-L23sHoOFGpkjjuKjM",
            "id": "aYv2C0PPOh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:08:06Z",
                "channelId": "UCZjZZc4lE_pPEKvAjKQhQbg",
                "title": "Bitelo encara desafio de carregar uma VAN de quase 4 TONELADAS | Domingo Legal (04/05/25)",
                "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: carregar uma van de quase 4 toneladas!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYv2C0PPOh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYv2C0PPOh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYv2C0PPOh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYv2C0PPOh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYv2C0PPOh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Legal",
                "tags": [
                    "sbt",
                    "sbt online",
                    "domingo legal",
                    "domingo legal celso portiolli",
                    "celso portiolli",
                    "celso portiolli sbt",
                    "sbt domingo legal",
                    "gugu liberato",
                    "bitelo no domingo legal",
                    "bitelo no sbt",
                    "bitelo desafio bruno anunaki",
                    "bruno anunaki",
                    "bitelo natural",
                    "bitelo carregando van",
                    "bitelo carregando carro",
                    "bitelo desafia vivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bitelo encara desafio de carregar uma VAN de quase 4 TONELADAS | Domingo Legal (04/05/25)",
                    "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: carregar uma van de quase 4 toneladas!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169454",
                "likeCount": "10554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZT1CZu5LhQcxT3_ooVAefTAXdac",
            "id": "KlTbahQihwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:30:03Z",
                "channelId": "UCBLxrmfw-l354kJJZB-0FSQ",
                "title": "ESSE CARA TA EM OUTRO MUNDO",
                "description": "Acess\u00f3rios: www.pingandooleo.com\n\nO Igor \u00e9 um ser humano acima da m\u00e9dia com esses caminh\u00f5es!! Caminh\u00f5es antigos \u00e9 um neg\u00f3cio diferenciado demais!! Estamos acostumados com os carros, estar diante de gente que trabalha na restaura\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e ver de perto \u00e9 outra conversa.\n\nSigam nossos patrocinadores no Instagram:\nBOX13 Car Services @box13carservices\nBrunelli Veiculos Antigos @brunelliveiculosantigos\nClassic Car Brasil @classiccarbrasil\nDesenrola Docs @desenrola_docs (tel: 11 99361 0602)\nHotV8 @hotv8\nRouteV8 @routev8\nZ28 Garage @z28garage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pingando \u00d3leo",
                "tags": [
                    "pingandooleo",
                    "pingandooleododge",
                    "pingando oleo dodge",
                    "caminh\u00f5es antigos",
                    "caminh\u00f5es",
                    "caminhoes antigos",
                    "caminh\u00e3o antigo",
                    "caminhao antigo",
                    "caminh\u00f5es top",
                    "caminh\u00f5es antigos a venda",
                    "encontro de caminh\u00f5es antigos",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos",
                    "carros antigos",
                    "caminhoes",
                    "caminh\u00f5es antigo",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos top",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es tops antigos",
                    "caminh\u00e3o antigos",
                    "rafael nori caminh\u00f5es antigos",
                    "caminh\u00f5es ford antigo",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos modificados",
                    "caminhoes antigos brasil"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESSE CARA TA EM OUTRO MUNDO",
                    "description": "Acess\u00f3rios: www.pingandooleo.com\n\nO Igor \u00e9 um ser humano acima da m\u00e9dia com esses caminh\u00f5es!! Caminh\u00f5es antigos \u00e9 um neg\u00f3cio diferenciado demais!! Estamos acostumados com os carros, estar diante de gente que trabalha na restaura\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e ver de perto \u00e9 outra conversa.\n\nSigam nossos patrocinadores no Instagram:\nBOX13 Car Services @box13carservices\nBrunelli Veiculos Antigos @brunelliveiculosantigos\nClassic Car Brasil @classiccarbrasil\nDesenrola Docs @desenrola_docs (tel: 11 99361 0602)\nHotV8 @hotv8\nRouteV8 @routev8\nZ28 Garage @z28garage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171232",
                "likeCount": "7698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DT-sVqwiiVOdBusmwduLQ38U2yE",
            "id": "JoFceH_FoKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T00:37:27Z",
                "channelId": "UCR3TOnFWDeAlT-Ho6LueDmg",
                "title": "Ang\u00e9lica \u00e9 homenageada no palco do Trof\u00e9u Imprensa | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoFceH_FoKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoFceH_FoKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoFceH_FoKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoFceH_FoKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoFceH_FoKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT",
                "tags": [
                    "sbt online",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt",
                    "tv sbt",
                    "Ang\u00e9lica",
                    "vit\u00f3ria",
                    "homenagem",
                    "melhor apresentadora",
                    "trof\u00e9u"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ang\u00e9lica \u00e9 homenageada no palco do Trof\u00e9u Imprensa | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                    "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159653",
                "likeCount": "3007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EUWjzmfkCWbrQb9JKUDqhrmKUeY",
            "id": "FkWODmdHTPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A BOLSA DA MARIANA  GR\u00c1VIDA ESTOUROU - VAI NASCER ?",
                "description": "GENTE, \u00c9 REAL! A bolsa da MARIANA GR\u00c1VIDA estourou e a casa virou um desespero! Ser\u00e1 que o beb\u00ea vai nascer agora? Corre pra ver tudo o que rolou nesse momento emocionante, tenso e cheio de surpresas! N\u00e3o d\u00e1 pra perder nenhum segundo desse v\u00eddeo!\n\nASSISTA AT\u00c9 O FINAL e descubra o que aconteceu!\n\n#Parto #Gravidez #VaiNascer #Fam\u00edliaOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A BOLSA DA MARIANA  GR\u00c1VIDA ESTOUROU - VAI NASCER ?",
                    "description": "GENTE, \u00c9 REAL! A bolsa da MARIANA GR\u00c1VIDA estourou e a casa virou um desespero! Ser\u00e1 que o beb\u00ea vai nascer agora? Corre pra ver tudo o que rolou nesse momento emocionante, tenso e cheio de surpresas! N\u00e3o d\u00e1 pra perder nenhum segundo desse v\u00eddeo!\n\nASSISTA AT\u00c9 O FINAL e descubra o que aconteceu!\n\n#Parto #Gravidez #VaiNascer #Fam\u00edliaOliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417864",
                "likeCount": "12972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "15EUuZraBxiQG7cFGuGNUGXvBj4",
            "id": "uJs6jikO6iI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:09:44Z",
                "channelId": "UCX8pfKRW496XSHsUyXgDXDA",
                "title": "ME MUDEI PARA R\u00daSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | VLOG VIAJANDO 72H DE AVI\u00c3O E TREM RUSSO / RIO DE JANEIRO - SIB\u00c9RIA",
                "description": "\u2705 Conhe\u00e7a o meu curso de russo online:\n\u27a4 https://vemamimlinguarussa.com\n\n\u2705 Curso de ingl\u00eas que eu recomendo:\n\u27a4 https://hotm.art/cursodeinglesvemamim\n\n\u2705 Transfira e receba dinheiro na R\u00fassia. Envie em reais (R$) e receba em rublos (\u20bd). Solicite a troca de c\u00e2mbio e informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp atrav\u00e9s do link. Cupom \"THIAGO20\" para 20% de desconto: https://bit.ly/transferirdinheiro\n\nAcompanhe a nossa longa viagem do Brasil at\u00e9 a R\u00fassia, saindo do aeroporto Gale\u00e3o no Rio de Janeiro at\u00e9 o aeroporto de Guarulhos em S\u00e3o Paulo, logo em seguida um voo de 14 horas com a companhia a\u00e9rea Qatar Airways e, finalmente, um voo do aeroporto de Doha at\u00e9 Moscou, capital da R\u00fassia. Mas a jornada n\u00e3o acaba por aqui! Ainda fizemos uma viagem de trem de Moscou at\u00e9 Ust'-Katav, na regi\u00e3o de Chelyabisnk, nos Montes Urais do territ\u00f3rio russo. Pela primeira vez, voc\u00ea ver\u00e1 um brasileiro que fala russo e uma russa que fala portugu\u00eas viajando 1 dia e 10 horas em um trem russo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Sib\u00e9ria. Veja a jornada completa da minha mudan\u00e7a para a R\u00fassia (por um tempo) neste v\u00eddeo.\n\nCap\u00edtulos\n0:00 Nova temporada Thiago na R\u00fassia\n1:24 Primeiro voo de 1h do Rio para S\u00e3o Paulo\n4:04 Sala VIP Nubank Ultravioleta Lounge\n6:35 Segundo voo de 14h para Doha, Qatar\n11:47 10h de conex\u00e3o no aeroporto de Doha no Qatar\n18:57 Terceiro voo de 6h at\u00e9 Moscou\n22:22 Intensa imigra\u00e7\u00e3o para entrar na R\u00fassia\n24:31 Primeiras impress\u00f5es de Moscou\n29:35 Como \u00e9 um supermercado na R\u00fassia\n31:12 Viagem de trem de 34h para Ust-Katav, Chelyabisnk\n46:26 Chegando de madrugada na cidade da Katia\n\nCanal da Katia: @CatarinaCarioca \n\nPlaylist com mais v\u00eddeos iguais a esse. Os melhores v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGaV1WSpjQlxZVuuTnMMOxG\n\n\u2611\ufe0f Aprenda russo no meu canal gratuito do Telegram com dicas de russo e materiais de estudos em portugu\u00eas \u21b4\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n==================\n\n\ud83d\udea8 V\u00cdDEOS PARA APRENDER RUSSO \ud83d\udea8 \n\nComo Aprender Russo de Maneira Simples e Eficiente (CURSO COMPLETO)\n\u27a4 https://youtu.be/lI590Hqin3Y\n\nPlaylist - Primeiros Verbos em Russo | Aula de Russo B\u00e1sico:\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGocEg0BxrwRogjC8LaMe1l\n\nO Jeito Errado de Aprender Russo | Como Aprender Russo - Aula 1\n\u27a4 https://youtu.be/NEYZr4anwZs\n\n\ud83d\udcb2 Chave PIX para ajudar o canal: vemamimlinguarussa@gmail.com\n\n==================\n\n\u2714 REDES SOCIAIS\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\n\u27a4 https://www.instagram.com/vemamimlinguarussa \n\n\u25c9 Canal do Telegram:\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n\u2709 Email para contato: vemamimlinguarussa@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vem a mim l\u00edngua russa",
                "tags": [
                    "vem a mim lingua russa",
                    "russal\u00ednguamimavem",
                    "lingua russa",
                    "thiago de melo",
                    "russas",
                    "mulheres russas",
                    "viagem para R\u00fassia",
                    "brasileiro falando russo",
                    "viajar russia",
                    "trem russo",
                    "ust-katav",
                    "moscou"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ME MUDEI PARA R\u00daSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | VLOG VIAJANDO 72H DE AVI\u00c3O E TREM RUSSO / RIO DE JANEIRO - SIB\u00c9RIA",
                    "description": "\u2705 Conhe\u00e7a o meu curso de russo online:\n\u27a4 https://vemamimlinguarussa.com\n\n\u2705 Curso de ingl\u00eas que eu recomendo:\n\u27a4 https://hotm.art/cursodeinglesvemamim\n\n\u2705 Transfira e receba dinheiro na R\u00fassia. Envie em reais (R$) e receba em rublos (\u20bd). Solicite a troca de c\u00e2mbio e informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp atrav\u00e9s do link. Cupom \"THIAGO20\" para 20% de desconto: https://bit.ly/transferirdinheiro\n\nAcompanhe a nossa longa viagem do Brasil at\u00e9 a R\u00fassia, saindo do aeroporto Gale\u00e3o no Rio de Janeiro at\u00e9 o aeroporto de Guarulhos em S\u00e3o Paulo, logo em seguida um voo de 14 horas com a companhia a\u00e9rea Qatar Airways e, finalmente, um voo do aeroporto de Doha at\u00e9 Moscou, capital da R\u00fassia. Mas a jornada n\u00e3o acaba por aqui! Ainda fizemos uma viagem de trem de Moscou at\u00e9 Ust'-Katav, na regi\u00e3o de Chelyabisnk, nos Montes Urais do territ\u00f3rio russo. Pela primeira vez, voc\u00ea ver\u00e1 um brasileiro que fala russo e uma russa que fala portugu\u00eas viajando 1 dia e 10 horas em um trem russo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Sib\u00e9ria. Veja a jornada completa da minha mudan\u00e7a para a R\u00fassia (por um tempo) neste v\u00eddeo.\n\nCap\u00edtulos\n0:00 Nova temporada Thiago na R\u00fassia\n1:24 Primeiro voo de 1h do Rio para S\u00e3o Paulo\n4:04 Sala VIP Nubank Ultravioleta Lounge\n6:35 Segundo voo de 14h para Doha, Qatar\n11:47 10h de conex\u00e3o no aeroporto de Doha no Qatar\n18:57 Terceiro voo de 6h at\u00e9 Moscou\n22:22 Intensa imigra\u00e7\u00e3o para entrar na R\u00fassia\n24:31 Primeiras impress\u00f5es de Moscou\n29:35 Como \u00e9 um supermercado na R\u00fassia\n31:12 Viagem de trem de 34h para Ust-Katav, Chelyabisnk\n46:26 Chegando de madrugada na cidade da Katia\n\nCanal da Katia: @CatarinaCarioca \n\nPlaylist com mais v\u00eddeos iguais a esse. Os melhores v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGaV1WSpjQlxZVuuTnMMOxG\n\n\u2611\ufe0f Aprenda russo no meu canal gratuito do Telegram com dicas de russo e materiais de estudos em portugu\u00eas \u21b4\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n==================\n\n\ud83d\udea8 V\u00cdDEOS PARA APRENDER RUSSO \ud83d\udea8 \n\nComo Aprender Russo de Maneira Simples e Eficiente (CURSO COMPLETO)\n\u27a4 https://youtu.be/lI590Hqin3Y\n\nPlaylist - Primeiros Verbos em Russo | Aula de Russo B\u00e1sico:\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGocEg0BxrwRogjC8LaMe1l\n\nO Jeito Errado de Aprender Russo | Como Aprender Russo - Aula 1\n\u27a4 https://youtu.be/NEYZr4anwZs\n\n\ud83d\udcb2 Chave PIX para ajudar o canal: vemamimlinguarussa@gmail.com\n\n==================\n\n\u2714 REDES SOCIAIS\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\n\u27a4 https://www.instagram.com/vemamimlinguarussa \n\n\u25c9 Canal do Telegram:\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n\u2709 Email para contato: vemamimlinguarussa@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414221",
                "likeCount": "31872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bYG7Nenk_B4vTijnM35glAD5jGk",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3945458",
                "likeCount": "152298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFARhenfhz_axdNZUL_LupATP6Q",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2708037",
                "likeCount": "67765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChXGjT80_VuRihIT7N1iBsftoP0",
            "id": "0rVBHOB_IIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:00:00Z",
                "channelId": "UC0BhAOfmm1tJaJkPyTM9D_g",
                "title": "NOVO GRAMADO DA ARENA MRV: GALO TREINA PELA PRIMEIRA\u00a0VEZ",
                "description": "Os detalhes do primeiro treino e contato dos jogadores do Galo com o novo gramado sint\u00e9tico da Arena MRV, e ainda entrevistas com Rony e Rubens sobre a novidade!\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GaloTV H2bet | Atl\u00e9tico",
                "tags": [
                    "galotv",
                    "galo tv",
                    "tv galo",
                    "atletico mineiro",
                    "galo",
                    "galo doido",
                    "cinecam",
                    "atletico mg",
                    "atl\u00e9tico mineiro",
                    "tv galo ao vivo",
                    "arena mrv",
                    "galo tv ao vivo",
                    "hulk",
                    "guilherme arana",
                    "jogo do galo",
                    "caze tv ao vivo",
                    "lyanco",
                    "atletico mineiro ao vivo",
                    "jogo do galo ao vivo",
                    "galo ao vivo",
                    "gramado arena mrv",
                    "gramado sint\u00e9tico",
                    "treino galo",
                    "treino atletico mg",
                    "treino galo arena mrv",
                    "junior santos volta",
                    "rubens",
                    "rony",
                    "estreia gramado sint\u00e9tico",
                    "gramado sint\u00e9tico arena mrv",
                    "GRAMADO ARENA MRV"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOVO GRAMADO DA ARENA MRV: GALO TREINA PELA PRIMEIRA\u00a0VEZ",
                    "description": "Os detalhes do primeiro treino e contato dos jogadores do Galo com o novo gramado sint\u00e9tico da Arena MRV, e ainda entrevistas com Rony e Rubens sobre a novidade!\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127395",
                "likeCount": "7214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5T7Vp0jB702-Nga7Cvpqel-Gf6g",
            "id": "5AACu0U2yBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:13:31Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udd25Power Couple 7: Quebra Power tem Andreoli sendo parcial; bate-boca, troca de $ e Gretchen com poder",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 02/05/2025",
                    "programa 02-05-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25Power Couple 7: Quebra Power tem Andreoli sendo parcial; bate-boca, troca de $ e Gretchen com poder",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169453",
                "likeCount": "14129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YIACT0nd_nzZ9eVDqdTjfbZwds",
            "id": "NnOdGghE2RM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:52:10Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "NOVO TREM 100% SEGURO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O NO DEAD RAILS",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, novo trem 100% seguro da atualiza\u00e7\u00e3o no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVO TREM 100% SEGURO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O NO DEAD RAILS",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, novo trem 100% seguro da atualiza\u00e7\u00e3o no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293620",
                "likeCount": "4265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}