{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "20N04F4RLPS1WcxsxedoPwY8EIs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBcgTUeOqJDStWUa_1dd8RF9Izc",
            "id": "5aljjjuXk1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T23:30:07Z",
                "channelId": "UCp-_AjOrkH5Xq9Km8T7voMg",
                "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialCKanVEVO",
                "tags": [
                    "C-Kan",
                    "XXXXXX",
                    "Mastered Trax C-Mobztas",
                    "EMPIRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                    "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1175849",
                "likeCount": "96644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XyaCqQrB2zmBu5PBHqKVtqQ3bw",
            "id": "gARvp_O1ri0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:53:41Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                    "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635111",
                "likeCount": "84928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MlkTqvwQy2k5aHuH8eJPCO4rhlA",
            "id": "F8O3jJxtbjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:00:07Z",
                "channelId": "UC-r4xTOSzBHlBtdct0LPuUw",
                "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hanzel TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                    "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2165387",
                "likeCount": "228088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ESDt0e7pfRI1qVJkTuoin_XxBBc",
            "id": "tD6zVPG63AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:01:41Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Como Es",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Porque La Demora",
                    "Como Es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Es",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1743273",
                "likeCount": "63955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTohyV62dT9_3Y7Z0obZQMPIopI",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1501548",
                "likeCount": "47299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HEWGI7Z_NqlDpRth4wBERjsP8zM",
            "id": "xJu4KBVB8xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:19:00Z",
                "channelId": "UC0DM_mHV2u6dj8ig51GkQwg",
                "title": "SE MAT\u00d3 EL JUGADOR DIOGO JOTA EN UN TR\u00c1GICO ACCIDENTE CON SU AUTO: SE HAB\u00cdA CASADO LA SEMANA PASADA",
                "description": "El futbolista portugu\u00e9s del Liverpool Diogo Jota muri\u00f3 junto a su hermano Andr\u00e9 en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en el kil\u00f3mero 65 de la ruta A-52 en la provincia de Zamora, Espa\u00f1a, por causas todav\u00eda desconocidas.\nEl delantero del seleccionado portugu\u00e9s viajaba en un auto Lamborghini que presuntamente habr\u00eda estallado un neum\u00e1tico al momento de hacer un traspaso.\nEn efecto, el veh\u00edculo perdi\u00f3 la l\u00ednea, tuvo un fuerte impacto al costado de la cinta asf\u00e1ltica y se prendi\u00f3 fuego. Los dos ocupantes murieron en el acto.\n\nMomento emitido en #ArribaArgentinos el jueves 03 de julio de 2025 en eltrece.\n\u2605 Suscribite al canal de #eltrece en YouTube \u2192 https://www.youtube.com/eltrece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "eltrece",
                "tags": [
                    "arriba argentinos",
                    "noticias de la ma\u00f1ana",
                    "noticias del espectaculo",
                    "VALERIA SAMPEDRO",
                    "IGNACIO NACHO OTERO",
                    "may martorelli",
                    "marina se\u00f1uk",
                    "pablo gravellone",
                    "sergio jalfin",
                    "diogo jota",
                    "como muere diogo jota",
                    "muerte digo jota",
                    "accidente digo jota",
                    "diogo jota died",
                    "death diogo jota"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SE MAT\u00d3 EL JUGADOR DIOGO JOTA EN UN TR\u00c1GICO ACCIDENTE CON SU AUTO: SE HAB\u00cdA CASADO LA SEMANA PASADA",
                    "description": "El futbolista portugu\u00e9s del Liverpool Diogo Jota muri\u00f3 junto a su hermano Andr\u00e9 en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en el kil\u00f3mero 65 de la ruta A-52 en la provincia de Zamora, Espa\u00f1a, por causas todav\u00eda desconocidas.\nEl delantero del seleccionado portugu\u00e9s viajaba en un auto Lamborghini que presuntamente habr\u00eda estallado un neum\u00e1tico al momento de hacer un traspaso.\nEn efecto, el veh\u00edculo perdi\u00f3 la l\u00ednea, tuvo un fuerte impacto al costado de la cinta asf\u00e1ltica y se prendi\u00f3 fuego. Los dos ocupantes murieron en el acto.\n\nMomento emitido en #ArribaArgentinos el jueves 03 de julio de 2025 en eltrece.\n\u2605 Suscribite al canal de #eltrece en YouTube \u2192 https://www.youtube.com/eltrece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518825",
                "likeCount": "4306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bjHLwDgCobBu2lHzVu1v_gURo58",
            "id": "BBP5bBZc8eU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T04:39:59Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "M\u00e9xico 1-0 Honduras | Copa Oro 2025 | Semifinal",
                "description": "\u00a1Victoria Mexicana en Santa Clara!\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "Copa Oro 2025",
                    "Gold Cup",
                    "Gold Cup 2025",
                    "Concacaf gold cup 2025",
                    "Concacaf gold cup",
                    "co | Copa Oro 2025",
                    "Copa Oro",
                    "semifinal",
                    "mexico",
                    "honduras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9xico 1-0 Honduras | Copa Oro 2025 | Semifinal",
                    "description": "\u00a1Victoria Mexicana en Santa Clara!\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348011",
                "likeCount": "2886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZMFqJgITLgY4B89Xo4HagYjO7Q",
            "id": "fP1kk0M5-Uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:46:02Z",
                "channelId": "UCUYokk2dJxFZf7NgxTL-ROg",
                "title": "Video muestra el Lamborghini en el que muri\u00f3 Diogo Jota en llamas",
                "description": "La tr\u00e1gica muerte del delantero portugu\u00e9s Diogo Jota, jugador del Liverpool, y su hermano Andr\u00e9 Silva, futbolista del Penafiel, ha generado una ola de conmoci\u00f3n en el mundo del f\u00fatbol. Ambos fallecieron en la madrugada del jueves 3 de julio en un violento accidente de tr\u00e1nsito en la autov\u00eda A-52, a la altura de Cernadilla, en Zamora (Espa\u00f1a), cuando el Lamborghini en el que se desplazaban sufri\u00f3 el revent\u00f3n de un neum\u00e1tico, se sali\u00f3 de la v\u00eda y se incendi\u00f3 tras el impacto.\n\nLas autoridades confirmaron que los dos hermanos murieron en el lugar y que sus cuerpos fueron trasladados al Instituto Anat\u00f3mico Forense de Zamora para las respectivas autopsias. El veh\u00edculo qued\u00f3 completamente calcinado.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blu Radio",
                "tags": [
                    "Blu Radio",
                    "noticias blu radio",
                    "\u00faltimas noticias",
                    "blu radio en vivo",
                    "noticias de colombia",
                    "EN VIVO",
                    "Ma\u00f1anas Blu",
                    "Diogo Jota",
                    "Lamborghini",
                    "accidente en Espa\u00f1a",
                    "Andr\u00e9 Silva",
                    "futbolista del Penafiel",
                    "jugador del liverpool",
                    "accidente diego jota",
                    "f\u00fatbol",
                    "luto en el f\u00fatbol",
                    "Liverpool",
                    "delantero portugu\u00e9s",
                    "accidente de tr\u00e1nsito",
                    "Lamborghini Urus",
                    "esposa diego jota",
                    "hijos diego jota",
                    "hermano diego jota",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Portugal",
                    "muri\u00f3 diego jota",
                    "muri\u00f3 andr\u00e9 silva",
                    "qui\u00e9n era andr\u00e9 silva"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Video muestra el Lamborghini en el que muri\u00f3 Diogo Jota en llamas",
                    "description": "La tr\u00e1gica muerte del delantero portugu\u00e9s Diogo Jota, jugador del Liverpool, y su hermano Andr\u00e9 Silva, futbolista del Penafiel, ha generado una ola de conmoci\u00f3n en el mundo del f\u00fatbol. Ambos fallecieron en la madrugada del jueves 3 de julio en un violento accidente de tr\u00e1nsito en la autov\u00eda A-52, a la altura de Cernadilla, en Zamora (Espa\u00f1a), cuando el Lamborghini en el que se desplazaban sufri\u00f3 el revent\u00f3n de un neum\u00e1tico, se sali\u00f3 de la v\u00eda y se incendi\u00f3 tras el impacto.\n\nLas autoridades confirmaron que los dos hermanos murieron en el lugar y que sus cuerpos fueron trasladados al Instituto Anat\u00f3mico Forense de Zamora para las respectivas autopsias. El veh\u00edculo qued\u00f3 completamente calcinado.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375122",
                "likeCount": "5190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMbkGNWdOPaonc1cbOJACfcI-ck",
            "id": "RAF-LUwKV2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:00:36Z",
                "channelId": "UC2-prUUOWRxhSUZQgnZ0OCw",
                "title": "NATANAEL CANO: PORQUE LA DEMORA, LAS TRES TORRES, COLLAB CON ANUEL, PR\u00d3XIMO \u00c1LBUM | EL DESCONECTE",
                "description": "\ud83d\udce9 Negocios: Devilex@agenciadebucle.com.mx\n\n*Decripci\u00f3n YT:*\n\nNatanael Cano: Despu\u00e9s de a\u00f1os marcando el rumbo de un movimiento, Nata regresa con Porque la demora, su nuevo \u00e1lbum donde vuelve al g\u00e9nero urbano con su esencia tumbada. Un proyecto que mezcla trap, reggaet\u00f3n, afrobeat y distintos flows, demostrando una vez m\u00e1s su versatilidad.\n\nPlaticamos sobre el proceso creativo detr\u00e1s del disco, el papel de la fiesta y las vibras en el estudio, las canciones que escribi\u00f3 en medio del caos, el contraste entre el desmadre y el d\u00eda siguiente, y c\u00f3mo ha cambiado su visi\u00f3n con los a\u00f1os, siendo un pilar y pieza clave del regional mexicano.\n\nNos cont\u00f3 toda la historia del \u00e1lbum, las etapas que inspiraron cada track, c\u00f3mo vive hoy el \u00e9xito, lo que significa lanzar este proyecto despu\u00e9s de dos a\u00f1os de espera, lo que viene a futuro y la libertad con la que entra en esta nueva era.\n\n\u00a1Gracias a Nata por caerle a desconectarse un buen rato con nosotros! Esperamos que lo disfruten tanto como nosotros \ud83e\udda5\ud83d\udd0c\n\n-\n\nPara mantenerse al tanto recuerden que pueden encontrarnos como: \n\nDevilex: \nInstagram: https://www.instagram.com/soydevilex\nTiktok: https://www.tiktok.com/@itsdevilex\nYoutube: https://www.youtube.com/@soydevilex\nConsigue tu DevilCap enviando un mensaje al +52 55 2709 9928\n\nFrank Reyes Ogaz\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/frankreyesogazon/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@frankreyesogazon\nX (Twitter): https://x.com/frankreyesOG\nLo dem\u00e1s: https://linktr.ee/castillxoo\n\nNatanael Cano:\nhttp://instagram.com/natanael_cano\nhttps://www.tiktok.com/@natanaelcano\nYoutube: https://www.youtube.com/@natanaelcano777\n\nEscucha \u201cPorque La Demora\u201d en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7EIuLIjhFQAGPvq6L5gBvZ?si=fnvzqqKLQ-KEHXfMOGcz7A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyDevilEx",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NATANAEL CANO: PORQUE LA DEMORA, LAS TRES TORRES, COLLAB CON ANUEL, PR\u00d3XIMO \u00c1LBUM | EL DESCONECTE",
                    "description": "\ud83d\udce9 Negocios: Devilex@agenciadebucle.com.mx\n\n*Decripci\u00f3n YT:*\n\nNatanael Cano: Despu\u00e9s de a\u00f1os marcando el rumbo de un movimiento, Nata regresa con Porque la demora, su nuevo \u00e1lbum donde vuelve al g\u00e9nero urbano con su esencia tumbada. Un proyecto que mezcla trap, reggaet\u00f3n, afrobeat y distintos flows, demostrando una vez m\u00e1s su versatilidad.\n\nPlaticamos sobre el proceso creativo detr\u00e1s del disco, el papel de la fiesta y las vibras en el estudio, las canciones que escribi\u00f3 en medio del caos, el contraste entre el desmadre y el d\u00eda siguiente, y c\u00f3mo ha cambiado su visi\u00f3n con los a\u00f1os, siendo un pilar y pieza clave del regional mexicano.\n\nNos cont\u00f3 toda la historia del \u00e1lbum, las etapas que inspiraron cada track, c\u00f3mo vive hoy el \u00e9xito, lo que significa lanzar este proyecto despu\u00e9s de dos a\u00f1os de espera, lo que viene a futuro y la libertad con la que entra en esta nueva era.\n\n\u00a1Gracias a Nata por caerle a desconectarse un buen rato con nosotros! Esperamos que lo disfruten tanto como nosotros \ud83e\udda5\ud83d\udd0c\n\n-\n\nPara mantenerse al tanto recuerden que pueden encontrarnos como: \n\nDevilex: \nInstagram: https://www.instagram.com/soydevilex\nTiktok: https://www.tiktok.com/@itsdevilex\nYoutube: https://www.youtube.com/@soydevilex\nConsigue tu DevilCap enviando un mensaje al +52 55 2709 9928\n\nFrank Reyes Ogaz\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/frankreyesogazon/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@frankreyesogazon\nX (Twitter): https://x.com/frankreyesOG\nLo dem\u00e1s: https://linktr.ee/castillxoo\n\nNatanael Cano:\nhttp://instagram.com/natanael_cano\nhttps://www.tiktok.com/@natanaelcano\nYoutube: https://www.youtube.com/@natanaelcano777\n\nEscucha \u201cPorque La Demora\u201d en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7EIuLIjhFQAGPvq6L5gBvZ?si=fnvzqqKLQ-KEHXfMOGcz7A"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264990",
                "likeCount": "15210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hw9YZA5o2gTT8MLSdfUczfLGyYM",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486633",
                "likeCount": "15805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6_rkZhXyTFZHArGkSySojaAnZc",
            "id": "Eyk6_ecXPQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T02:15:06Z",
                "channelId": "UCGs30k8MveMERD3askAgNYA",
                "title": "Alondra se cree la M\u00c1S BONITA hasta que REAPARECE su rival de la primaria | LA MEDALLA 2/4 | LRDG",
                "description": "Alondra crece y con ella tambi\u00e9n su obsesi\u00f3n por la perfecci\u00f3n y la competitividad.  Todo se complica cuando reaparece en su vida Erika, su eterna rival, la misma que siempre le ha arrebatado todo.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3X4RNNa \nSitio Oficial: https://bit.ly/2Ej9D9C \nFacebook: https://bit.ly/3S7E1VL \nTwitter: https://bit.ly/3ToDvnG \nInstagram: https://bit.ly/3gceaPz \n\nLa Rosa de Guadalupe te presenta historias que llegan a lo m\u00e1s profundo de tu coraz\u00f3n dej\u00e1ndote un mensaje de fe y esperanza. Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar de todos los cap\u00edtulos as\u00ed como del contenido exclusivo que tenemos para ti. #LaRosa \u200e #LaRosadeGuadalupe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eyk6_ecXPQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eyk6_ecXPQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eyk6_ecXPQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eyk6_ecXPQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eyk6_ecXPQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Rosa de Guadalupe",
                "tags": [
                    "La Rosa de Guadalupe",
                    "Televisa",
                    "Cap\u00edtulos completos",
                    "Reflexiones",
                    "Virgen de Guadalupe",
                    "La medalla de la vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alondra se cree la M\u00c1S BONITA hasta que REAPARECE su rival de la primaria | LA MEDALLA 2/4 | LRDG",
                    "description": "Alondra crece y con ella tambi\u00e9n su obsesi\u00f3n por la perfecci\u00f3n y la competitividad.  Todo se complica cuando reaparece en su vida Erika, su eterna rival, la misma que siempre le ha arrebatado todo.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3X4RNNa \nSitio Oficial: https://bit.ly/2Ej9D9C \nFacebook: https://bit.ly/3S7E1VL \nTwitter: https://bit.ly/3ToDvnG \nInstagram: https://bit.ly/3gceaPz \n\nLa Rosa de Guadalupe te presenta historias que llegan a lo m\u00e1s profundo de tu coraz\u00f3n dej\u00e1ndote un mensaje de fe y esperanza. Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar de todos los cap\u00edtulos as\u00ed como del contenido exclusivo que tenemos para ti. #LaRosa \u200e #LaRosadeGuadalupe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347836",
                "likeCount": "2403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Obn_czY6Fck7BBeJ9ANS_bCogbo",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5235941",
                "likeCount": "88472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnpxkK2n_S4iSBybfkds0-BLFQA",
            "id": "IrYSuj0xr40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:25:46Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Mi primer porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252129",
                "likeCount": "10228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KsNHRJtuYZpGUXHTK6m-X7MJQbw",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593710",
                "likeCount": "7094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fyh5sdl_PUvPWYgK3UI3zRUxxgY",
            "id": "-UXsF3Rl4cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UC648rgJOboZlgcDbW00vTSA",
                "title": "Natanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nNatanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]\n\nDirected by @aka.fizardo\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#NatanelCano #GabitoBallesteros #RanchoHumilde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rancho Humilde",
                "tags": [
                    "Rancho Humilde",
                    "Rancho",
                    "Jimmy Humilde",
                    "Natanael Cano",
                    "Fuerza Regida",
                    "Herencia de Patrones",
                    "Arsenal Efectivo",
                    "El De La Guitarra",
                    "Grupo Codiciado",
                    "Alta Consigna",
                    "Junior H",
                    "Corridos Tumbados",
                    "Corridos",
                    "Corridos Verdes",
                    "Regional urbano",
                    "Clika",
                    "SMO",
                    "Regional Mexicano",
                    "Trap",
                    "Banda",
                    "Gabito Ballesteros",
                    "Perlas Negras",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "regional mexican",
                    "musica latina",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola",
                    "m\u00fasica tranquila",
                    "musica urbana",
                    "musica popular"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nNatanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]\n\nDirected by @aka.fizardo\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#NatanelCano #GabitoBallesteros #RanchoHumilde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684390",
                "likeCount": "17831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rl4O0JqC2pDw_sO1L-xbxoDBHqs",
            "id": "eOVSuPlZRHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T02:00:07Z",
                "channelId": "UCeWrTIZXmnw70czlsOHt0sg",
                "title": "Enjambre -  Vinculo (Video Oficial)",
                "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo t\u00fa dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie a tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo\n\n\nTema: V\u00ednculo\nLetra por: Luis Humberto Navejas\nM\u00fasica por: Luis Humberto Navejas y Enjambre\nProducido por: Juli\u00e1n Navejas, Luis Humberto Navejas y Rafael Navejas\nTrack grabado: Testa Estudio, Le\u00f3n, Guanajuato.\nIngeniero de grabaci\u00f3n Victor \"KB\" Vel\u00e1squez\nMezclado y masterizado en: Tely Productions. Aguascalientes, M\u00e9xico\nIngeniero de mezcla y masterizaci\u00f3n: Juli\u00e1n Navejas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOVSuPlZRHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOVSuPlZRHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOVSuPlZRHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOVSuPlZRHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOVSuPlZRHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enjambre",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enjambre -  Vinculo (Video Oficial)",
                    "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo t\u00fa dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie a tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo\n\n\nTema: V\u00ednculo\nLetra por: Luis Humberto Navejas\nM\u00fasica por: Luis Humberto Navejas y Enjambre\nProducido por: Juli\u00e1n Navejas, Luis Humberto Navejas y Rafael Navejas\nTrack grabado: Testa Estudio, Le\u00f3n, Guanajuato.\nIngeniero de grabaci\u00f3n Victor \"KB\" Vel\u00e1squez\nMezclado y masterizado en: Tely Productions. Aguascalientes, M\u00e9xico\nIngeniero de mezcla y masterizaci\u00f3n: Juli\u00e1n Navejas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74350",
                "likeCount": "11552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ici5IwRTG-9bu7-CAVKu0sXxaYM",
            "id": "PJWSjFtwXxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T18:03:40Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1481734",
                "likeCount": "16214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrJM83gzA8UatD6FXLBcV94leZ0",
            "id": "lhe0qXkAf-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:26:08Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 TODOS SUS BRAINROTS a YOUTUBER ESTAFADOR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhe0qXkAf-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhe0qXkAf-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhe0qXkAf-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhe0qXkAf-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhe0qXkAf-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 TODOS SUS BRAINROTS a YOUTUBER ESTAFADOR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343530",
                "likeCount": "4591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J_aTQRPaeu3mIZ4xrbyWpwNB2-0",
            "id": "CALasbhUPb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCkjY3SzxbsA28aomP_Bmu9g",
                "title": "Marcos Villalobos, Daniel Cuevas - MANIACA (Video Oficial)",
                "description": "Marcos Villalobos - Maniaca | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://marcosvillalobos.lnk.to/Maniaca\n\nSigue a Marcos Villalobos en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@marcos.villalobosag\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/marcos.villalobosa\n\nLetra / Lyrics\n\n(Doble C)\n(Doble C)\nIt\u2019s Wicked outside\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \n\nY me vale verga que a unos no les gusta\nQue a todos lados siempre cargo con la fucking fusca\nCerrando tratos en Jap\u00f3n con la misma yakuza\nYa t\u00fa sa\nQue aqu\u00ed las percheronas si se usan \n\nLas cachas van de fuera pa\u2019 que los diamantes luzcan\nLos plebes a la orden a cualquier top\u00f3n se ajustan\nQui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos gobiernos y pa\u00edses me buscan\nSe frustran\nPorque la macana siempre me lustran\n\nViviendo como un sue\u00f1o donde yo siempre fui rey\nNadie me manda porque se sabe soy la ley\nAgarro la loquera, me jalo pa\u2019 Monterrey\nSe ven las caravanas ya pasaron m\u00e1s de 6\n\nTrocas laminadas ya ni se asoman los wachos\nMercanc\u00eda directa que mandamos pa\u2019l gabacho\nY los ranchos \nAl tiro los muchachos \nEstilo Alcatraz, la zona andamos patrullando\n\nY en el AK se ve el sticker de la calaca\nLos chavalos traen tatuajes donde los cuida la flaca\nM\u00e1scaras traen de la parca\nY las pecheras son de marca\nTruena y suena la matraca\nEl cargador nunca se estanca\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\n\nLos tostones empotrados se le miran con parches de calavera \nY no cualquiera anda en la guerra\nPero le agarr\u00e9 a manera\nY ahora el cuernito rameado\nLo tiene siempre ah\u00ed a un lado\nAnestesiado de la fly club se quem\u00f3 \n\nR15, pi\u00f1as y subfusiles \nEn las caravanas los changos se les miran los proyectiles \nPor la bandera dan la vida y al jefe lo que pide\nY no nom\u00e1s es la finta Freddy Krueger lleva unas kiles \n\nTraigo doble cargador \nEn la AMG una pinchi kord customizada \nLas r\u00e1pidas \u2018tan puestas para el top\u00f3n \nA veces Fendi tambi\u00e9n DIOR \nEl presidente fit de hoy  \nBien loco por el freeway el shelby en chinga me les pel\u00f3\n\nEl Draco mini se ve camuflash \nEn los antros con putas bien Taiw\u00e1n\nPara las fiestas privadas \nSiempre me jalo unas putitas o unas edec\u00e1n \nY que me toquen Los Reynaldos \nUnas rolitas sierre\u00f1as para amenizar \nEn el Corvette ando \nPorque las conexiones siempre son con capos Salazar\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan\n\nDoble C\nCompa Marcos\nAqu\u00ed nunca va a haber falla\nCompa Wicked\nRafagazo\n\n#MarcosVillalobos #Maniaca\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcosVillalobosVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "marcos villalobos",
                    "marcos",
                    "villalobos",
                    "maniaca",
                    "electro corrido",
                    "electro corridos",
                    "edm",
                    "musica electronica",
                    "corrido",
                    "corridos tumbados",
                    "corridos",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "Corrido Tumbado",
                    "Electronic",
                    "Empowered",
                    "Fierce",
                    "Daniel Cuevas",
                    "M\u00fasica Mexicana",
                    "Proud",
                    "Regional Mexican",
                    "Trendy",
                    "Wild"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcos Villalobos, Daniel Cuevas - MANIACA (Video Oficial)",
                    "description": "Marcos Villalobos - Maniaca | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://marcosvillalobos.lnk.to/Maniaca\n\nSigue a Marcos Villalobos en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@marcos.villalobosag\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/marcos.villalobosa\n\nLetra / Lyrics\n\n(Doble C)\n(Doble C)\nIt\u2019s Wicked outside\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \n\nY me vale verga que a unos no les gusta\nQue a todos lados siempre cargo con la fucking fusca\nCerrando tratos en Jap\u00f3n con la misma yakuza\nYa t\u00fa sa\nQue aqu\u00ed las percheronas si se usan \n\nLas cachas van de fuera pa\u2019 que los diamantes luzcan\nLos plebes a la orden a cualquier top\u00f3n se ajustan\nQui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos gobiernos y pa\u00edses me buscan\nSe frustran\nPorque la macana siempre me lustran\n\nViviendo como un sue\u00f1o donde yo siempre fui rey\nNadie me manda porque se sabe soy la ley\nAgarro la loquera, me jalo pa\u2019 Monterrey\nSe ven las caravanas ya pasaron m\u00e1s de 6\n\nTrocas laminadas ya ni se asoman los wachos\nMercanc\u00eda directa que mandamos pa\u2019l gabacho\nY los ranchos \nAl tiro los muchachos \nEstilo Alcatraz, la zona andamos patrullando\n\nY en el AK se ve el sticker de la calaca\nLos chavalos traen tatuajes donde los cuida la flaca\nM\u00e1scaras traen de la parca\nY las pecheras son de marca\nTruena y suena la matraca\nEl cargador nunca se estanca\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\n\nLos tostones empotrados se le miran con parches de calavera \nY no cualquiera anda en la guerra\nPero le agarr\u00e9 a manera\nY ahora el cuernito rameado\nLo tiene siempre ah\u00ed a un lado\nAnestesiado de la fly club se quem\u00f3 \n\nR15, pi\u00f1as y subfusiles \nEn las caravanas los changos se les miran los proyectiles \nPor la bandera dan la vida y al jefe lo que pide\nY no nom\u00e1s es la finta Freddy Krueger lleva unas kiles \n\nTraigo doble cargador \nEn la AMG una pinchi kord customizada \nLas r\u00e1pidas \u2018tan puestas para el top\u00f3n \nA veces Fendi tambi\u00e9n DIOR \nEl presidente fit de hoy  \nBien loco por el freeway el shelby en chinga me les pel\u00f3\n\nEl Draco mini se ve camuflash \nEn los antros con putas bien Taiw\u00e1n\nPara las fiestas privadas \nSiempre me jalo unas putitas o unas edec\u00e1n \nY que me toquen Los Reynaldos \nUnas rolitas sierre\u00f1as para amenizar \nEn el Corvette ando \nPorque las conexiones siempre son con capos Salazar\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan\n\nDoble C\nCompa Marcos\nAqu\u00ed nunca va a haber falla\nCompa Wicked\nRafagazo\n\n#MarcosVillalobos #Maniaca\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382268",
                "likeCount": "49146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MK8Mk8V2aSEDhowmqqJvFhFXtxw",
            "id": "oTyslElj8YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:18:50Z",
                "channelId": "UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A",
                "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaDeMetal",
                "tags": [
                    "evademetal",
                    "eva de metal",
                    "mal de amores",
                    "noticias",
                    "milenio",
                    "maquicienta",
                    "maurg1",
                    "el mundo de andi",
                    "Florinda Meza",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "El Chavo del 8",
                    "Do\u00f1a Florinda",
                    "La Chilindrina",
                    "Carlos Villagr\u00e1n",
                    "Kiko",
                    "Ram\u00f3n Vald\u00e9s",
                    "pol\u00e9mica Chespirito",
                    "vida de Florinda Meza",
                    "an\u00e1lisis psicol\u00f3gico Florinda",
                    "ruptura Chespirito",
                    "Graciela Fern\u00e1ndez",
                    "serie Chespirito Max",
                    "documental Florinda Meza",
                    "relaci\u00f3n Chespirito y Florinda",
                    "elenco del Chavo",
                    "parejas de do\u00f1a florinda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                    "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517944",
                "likeCount": "21022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jq3ZXzlNCJHDxZmsLz9RN0dqmD0",
            "id": "58YA_gqdWK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:02:16Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565214",
                "likeCount": "27100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDEpzcD2po8CdcFQeUENMxEeijQ",
            "id": "fdKnoNvQahM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:04Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "onecoin",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "tendencias",
                    "humor",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "los g\u00e1nsters no van al cielo",
                    "almighty",
                    "ovi vs 20 colombianas",
                    "ovi vs 20 colombianas andresitow",
                    "ovi vs 20",
                    "ovi vs 20 mujeres",
                    "novia andresitow",
                    "pareja andresitow",
                    "tendencia",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287625",
                "likeCount": "22728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQmX7MNunOpyeW8iOGELHKEgWso",
            "id": "jtGW3sSt0uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:00:19Z",
                "channelId": "UCQlNAQsGektPp4r-bqIITow",
                "title": "Katteyes responde lo m\u00e1s buscado de ella",
                "description": "Suscribete para llegar a los 100k!! \nHoy Katteyes es sometida al detector de mentiras donde revel\u00f3 que artista la ignoro para colaborar musicalmente, tambien prob\u00f3 los platos asquerosos y respondio todas las preguntas de ella en Google!\n\nLas opiniones expresadas son responsabilidad de quien las emite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtGW3sSt0uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtGW3sSt0uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtGW3sSt0uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtGW3sSt0uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtGW3sSt0uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EN LA NOTA",
                "tags": [
                    "Katteyes",
                    "Responde",
                    "Detector de Mentiras",
                    "Platos Asquerosos",
                    "EN LA NOTA",
                    "Katteyes En La Nota",
                    "Katteyes y Jere Klein",
                    "Jere Klein",
                    "Alvarito"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Katteyes responde lo m\u00e1s buscado de ella",
                    "description": "Suscribete para llegar a los 100k!! \nHoy Katteyes es sometida al detector de mentiras donde revel\u00f3 que artista la ignoro para colaborar musicalmente, tambien prob\u00f3 los platos asquerosos y respondio todas las preguntas de ella en Google!\n\nLas opiniones expresadas son responsabilidad de quien las emite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277838",
                "likeCount": "9127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cAuEsRAEDvtPyE-KK9OhzsigNc",
            "id": "84nN3VZzVgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T02:31:09Z",
                "channelId": "UCZ3pVT4hv4hgWwHpJHyTNRQ",
                "title": "Los Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)",
                "description": "Escucha lo mejor de AfinArte Music Aqu\u00ed  http://bit.ly/LoMejorDeAfinArte\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/AfinArte\nDescubre lo mas nuevo de AfinArte Aqu\u00ed: https://bit.ly/EstrenosAfinArte2023\n\nLos Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)\n\nContrataciones: \nUSA: (714) 277-5589\nM\u00e9xico: (443) 187-8559\n\n\nhttps://facebook.com/AfinArteMusic\nhttps://instagram.com/AfinArtemusic\n\n\n#AfinArteMusic #M\u00e9xico #MusicaMexicana #LosDosdeTamaulipas #PaMiNomas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AfinArte Music",
                "tags": [
                    "afinarte",
                    "music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha lo mejor de AfinArte Music Aqu\u00ed  http://bit.ly/LoMejorDeAfinArte\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/AfinArte\nDescubre lo mas nuevo de AfinArte Aqu\u00ed: https://bit.ly/EstrenosAfinArte2023\n\nLos Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)\n\nContrataciones: \nUSA: (714) 277-5589\nM\u00e9xico: (443) 187-8559\n\n\nhttps://facebook.com/AfinArteMusic\nhttps://instagram.com/AfinArtemusic\n\n\n#AfinArteMusic #M\u00e9xico #MusicaMexicana #LosDosdeTamaulipas #PaMiNomas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412882",
                "likeCount": "20927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ejwln1ISss6b4BugzqnzFYd23og",
            "id": "Ho4nd0kIwUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T01:43:11Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Am\u00e9rica 2-1 Puebla | Amistoso - 2025 | TUDN",
                "description": "Am\u00e9rica reacciona en el segundo tiempo y le da la vuelta al marcador. \n\nLos mejores partidos se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho4nd0kIwUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho4nd0kIwUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho4nd0kIwUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho4nd0kIwUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho4nd0kIwUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Am\u00e9rica vs Puebla",
                    "highlights Am\u00e9rica vs Puebla",
                    "am\u00e9rica amistoso",
                    "puebla amistoso",
                    "partidos hoy amistoso",
                    "amistoso",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "amistoso gratis",
                    "vix",
                    "amistoso vix",
                    "goles amistoso",
                    "highlights amistoso",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Am\u00e9rica vs Puebla"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Am\u00e9rica 2-1 Puebla | Amistoso - 2025 | TUDN",
                    "description": "Am\u00e9rica reacciona en el segundo tiempo y le da la vuelta al marcador. \n\nLos mejores partidos se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622768",
                "likeCount": "4703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Olg_afuaeNylKZAAQ-0M0S2MR8",
            "id": "kz_FqZxo5gM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T02:39:23Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Surge el amor, inician las peleas y B\u00fafalo reta a los equipos | Cap\u00edtulo 1 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Comienza el Desaf\u00edo del Siglo XXI, donde Alpha, Beta, Gamma y Omega se conforman y miden su desempe\u00f1o en dos pruebas explicadas por Andrea Serna, de hecho, en una de estas tendr\u00e1n que responder a un reto de B\u00fafalo, strongman que empez\u00f3 su paso por Caracol Televisi\u00f3n en Yo Me Llamo. En las casas de cada equipo hay mucho coqueteo: Zambrano e Isa podr\u00edan ser la primera pareja, Tambi\u00e9n habr\u00e1 peleas que desestabilizar\u00e1n a los desafiantes, adem\u00e1s, B\u00fafalo intimida.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol",
                    "capitulo 1 desafi\u00f3 the box 2025",
                    "capitulo 1 desaf\u00edo",
                    "capitulo desafio del siglo",
                    "capitulo 1 desafio del siglo 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Surge el amor, inician las peleas y B\u00fafalo reta a los equipos | Cap\u00edtulo 1 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Comienza el Desaf\u00edo del Siglo XXI, donde Alpha, Beta, Gamma y Omega se conforman y miden su desempe\u00f1o en dos pruebas explicadas por Andrea Serna, de hecho, en una de estas tendr\u00e1n que responder a un reto de B\u00fafalo, strongman que empez\u00f3 su paso por Caracol Televisi\u00f3n en Yo Me Llamo. En las casas de cada equipo hay mucho coqueteo: Zambrano e Isa podr\u00edan ser la primera pareja, Tambi\u00e9n habr\u00e1 peleas que desestabilizar\u00e1n a los desafiantes, adem\u00e1s, B\u00fafalo intimida.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1476109",
                "likeCount": "27665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9l7Nq0U4v15VEbxvvkHtNqedQWA",
            "id": "GB_IoRf9FBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:30:07Z",
                "channelId": "UCp-_AjOrkH5Xq9Km8T7voMg",
                "title": "C-Kan - 200 pistolas 300 soldados (Video Oficial)",
                "description": "Listen to the single \u201c200 pistolas 300 soldados \". Out Now!\nStream:  https://music.empi.re/200pistolas300soldados\n\n\n\n#CKan #MasteredTrax\n\n\n\n\n\nOfficial Video by C-Kan - 200 pistolas 300 soldados \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialCKanVEVO",
                "tags": [
                    "C-Kan",
                    "200 pistolas 300 soldados",
                    "Mastered Trax C-Mobztas",
                    "EMPIRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - 200 pistolas 300 soldados (Video Oficial)",
                    "description": "Listen to the single \u201c200 pistolas 300 soldados \". Out Now!\nStream:  https://music.empi.re/200pistolas300soldados\n\n\n\n#CKan #MasteredTrax\n\n\n\n\n\nOfficial Video by C-Kan - 200 pistolas 300 soldados \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810814",
                "likeCount": "54160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-gpvFjLa-N9m79HuwvGJWZMHXA",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119308",
                "likeCount": "47200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J75AwQV_wpx7BhVcfFpg_PaQVMo",
            "id": "FzDCMVr4_lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:05:25Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "community event",
                    "free brawler",
                    "mortis",
                    "mortis games",
                    "free mortis",
                    "hypercharge unleashed",
                    "hypercharge",
                    "Mortis butt",
                    "mortis bumbum",
                    "defeat mortis",
                    "mortis takedowns"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                    "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3143530",
                "likeCount": "110558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osb7_v13eKBkcGd8x9JFSeR9m-0",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4451097",
                "likeCount": "103931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sopzUjymKGjnPD6wub6eq66IzWU",
            "id": "Mra6EYtHPhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:33Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "chipotle",
                    "burrito de chipotle",
                    "pico de gallo",
                    "guacamole",
                    "frijoles negros",
                    "tortilla de harina",
                    "tortilla gigante",
                    "comprarlo vs hacerlo",
                    "Chipotle Mexican Grill",
                    "black beans",
                    "chicken",
                    "pollo",
                    "muslos de pollo",
                    "crema",
                    "sour cream",
                    "queso",
                    "burrito",
                    "mexican burrito",
                    "hecho en casa",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "aguacate",
                    "arroz",
                    "cilantro lime rice",
                    "totopos",
                    "chips"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463056",
                "likeCount": "13556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2moGnLSWC2C2DYfX8r9YjxqnNDU",
            "id": "zsWg4h7Eiss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:59Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313033",
                "likeCount": "62540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8rIZ96VsB7lisYu9Qwd01IN2WIg",
            "id": "IkSMmNN7D4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T01:26:12Z",
                "channelId": "UCEvjXbtTkpQnl8qFYUgNvdQ",
                "title": "\ud83d\udeabESTADOS UNIDOS LE ROBO A GUATEMALA/ Argentina sentencia QUE LOS CHAPINES MEREC\u00cdAN M\u00c1S \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udca3",
                "description": "\ud83e\udd29 SUSCRIBITE \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@SomoselFutbolDigital?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkSMmNN7D4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkSMmNN7D4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkSMmNN7D4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkSMmNN7D4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkSMmNN7D4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Somos el F\u00fatbol Digital",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udeabESTADOS UNIDOS LE ROBO A GUATEMALA/ Argentina sentencia QUE LOS CHAPINES MEREC\u00cdAN M\u00c1S \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udca3",
                    "description": "\ud83e\udd29 SUSCRIBITE \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@SomoselFutbolDigital?sub_confirmation=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194453",
                "likeCount": "6341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjCCtA0d-SsnY6UX259MAGz2F8Q",
            "id": "Ti7tEA-PeJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:31:15Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Rob\u00e9 un BRAINROT BUG (SECRETO) a un ESTAFADOR en STEAL a BRAINROT",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 un BRAINROT BUG (SECRETO) a un ESTAFADOR en STEAL a BRAINROT",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477415",
                "likeCount": "11194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "keEV8nsm3hhWrmgDT0-vkDzrWQI",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23231862",
                "likeCount": "657337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2zwasjPiQTh9asDEFbR4VAdBA8",
            "id": "wmDouI8cf6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:55:47Z",
                "channelId": "UCMQOumrt3C7fFRT8oBc436Q",
                "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bobicraft",
                "tags": [
                    "minecraft animation",
                    "minecraft",
                    "Minecraft",
                    "MINECRAFT",
                    "bobicraft",
                    "Bobicraft",
                    "bobycraft",
                    "Bobycraft",
                    "minecraft curiosidades",
                    "secreto",
                    "truco",
                    "snapshot",
                    "minecraft construcciones",
                    "construcciones de casas",
                    "building",
                    "noticias",
                    "minecraft bedrock edition",
                    "MC PE",
                    "resumen",
                    "Fue Bobi",
                    "100 jugadores bobicraft",
                    "minecraft 100 days",
                    "minecraft 100 dias",
                    "minecraft but",
                    "minecraft survival",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft mods",
                    "#minecraft",
                    "minecraft music",
                    "por esta razon",
                    "que pasaria si",
                    "minecraft mania",
                    "bobby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                    "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1261312",
                "likeCount": "64787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IX3Yz8EkqY6AaD-jcWCOqhHSuBY",
            "id": "EsHG3KIwCQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:21:21Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Tributo a Luis Miguel desde el escenario que lo vio nacer: Brahiron vuelve | Mi nombre es 2",
                "description": "Brahiron Ch\u00e1vez, quien se coron\u00f3 como el gran ganador de la primera temporada de Mi Nombre Es, se present\u00f3 la noche de este lunes en el mismo escenario que lo vio a nacer como doble de Luis Miguel.\n\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi nombre es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "mi nombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "Jean Philippe Cretton",
                    "luis jara",
                    "mar\u00eda luisa godoy",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de",
                    "LUIS MIGUEL",
                    "BRAHIRON CH\u00c1VEZ"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tributo a Luis Miguel desde el escenario que lo vio nacer: Brahiron vuelve | Mi nombre es 2",
                    "description": "Brahiron Ch\u00e1vez, quien se coron\u00f3 como el gran ganador de la primera temporada de Mi Nombre Es, se present\u00f3 la noche de este lunes en el mismo escenario que lo vio a nacer como doble de Luis Miguel.\n\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303847",
                "likeCount": "4263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYYQ16VyXRlOY5H4i7coBIF-5V8",
            "id": "TGLlgTbEBgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T03:54:41Z",
                "channelId": "UC4vmPjKs8tJM0HMd9JmgZ-g",
                "title": "MONTERREY y una DERROTA DIGNA en el MUNDIAL de CLUBES | \"BORUSSIA DORTMUND acab\u00f3 PIDIENDO LA HORA\"",
                "description": "Monterrey cay\u00f3 ante Borussia Dortmund en los octavos de final del Mundial de Clubes de la FIFA 2025, pero se gan\u00f3 los halagos de Ricardo Pel\u00e1ez y \u00c1lvaro Morales, quienes coincidieron en la buena noche de Jes\u00fas 'Tecatito' Corona y el entrenador Domenec Torrent ante el dos veces campe\u00f3n de la UEFA Champions League.\n\n#Monterrey #MundialdeClubes #BorussiaDortmund #Rayados #BVB #FIFA #Concacaf #UEFA #futbol #futbolpicante #ESPN \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en  @ESPNMX   y no olvides activar la campanita para estar al d\u00eda: https://www.youtube.com/ESPNMX\n\ud83d\udd0d Lo m\u00e1s top del deporte est\u00e1 en Disney+ \u27a1\ufe0f https://www.disneyplus.com\n\ud83d\udcbb Consulta toda la info en: http://www.espn.com.mx\n\nS\u00edguenos en todas partes:\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@espnmx\n\ud83d\udc49 Instagram https://www.instagram.com/espnmx\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/espnfans.mexico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MX",
                "tags": [
                    "Monterrey",
                    "Borussia Dortmund",
                    "monterrey vs borussia dortmund",
                    "Rayados",
                    "futbol mexicano",
                    "Liga MX",
                    "Liga BBVA MX",
                    "liga mx",
                    "liga mexicana",
                    "ESPN",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "an\u00e1lisis",
                    "debate",
                    "pol\u00e9mica",
                    "cr\u00edtica",
                    "esc\u00e1ndalo",
                    "2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA",
                    "Club World Cup",
                    "mundial de clubes",
                    "Mundial de Clubes 2025",
                    "Ricardo Pel\u00e1ez",
                    "\u00c1lvaro Morales",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "noticias",
                    "deportes",
                    "sports",
                    "interview",
                    "sports news",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga",
                    "M\u00e9xico",
                    "mexicanos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTERREY y una DERROTA DIGNA en el MUNDIAL de CLUBES | \"BORUSSIA DORTMUND acab\u00f3 PIDIENDO LA HORA\"",
                    "description": "Monterrey cay\u00f3 ante Borussia Dortmund en los octavos de final del Mundial de Clubes de la FIFA 2025, pero se gan\u00f3 los halagos de Ricardo Pel\u00e1ez y \u00c1lvaro Morales, quienes coincidieron en la buena noche de Jes\u00fas 'Tecatito' Corona y el entrenador Domenec Torrent ante el dos veces campe\u00f3n de la UEFA Champions League.\n\n#Monterrey #MundialdeClubes #BorussiaDortmund #Rayados #BVB #FIFA #Concacaf #UEFA #futbol #futbolpicante #ESPN \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en  @ESPNMX   y no olvides activar la campanita para estar al d\u00eda: https://www.youtube.com/ESPNMX\n\ud83d\udd0d Lo m\u00e1s top del deporte est\u00e1 en Disney+ \u27a1\ufe0f https://www.disneyplus.com\n\ud83d\udcbb Consulta toda la info en: http://www.espn.com.mx\n\nS\u00edguenos en todas partes:\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@espnmx\n\ud83d\udc49 Instagram https://www.instagram.com/espnmx\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/espnfans.mexico"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129431",
                "likeCount": "1126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ldq7UPi2wr257e1KBBtpotJEzcE",
            "id": "GJMQtw1bn4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T18:00:24Z",
                "channelId": "UCjq5m8s71qA9ZMfJw0q7Fgw",
                "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 5 Avance | Max",
                "description": "\u00bfLograr\u00e1n los personajes de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os sobrevivir a la guerra entre ejecutivos? Que no panda el c\u00fanico, pero quieren quitar a #Chespirito: #SinQuererQueriendo de la programaci\u00f3n. No te pierdas el pr\u00f3ximo episodio solo en Max.\n\nMax es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/MaxEnWhatsApp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "HBOMAX",
                    "hbo max",
                    "max",
                    "delcineatucasa",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo max originals",
                    "particual crowd",
                    "peliculas",
                    "series",
                    "movie",
                    "serie",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "episodios"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 5 Avance | Max",
                    "description": "\u00bfLograr\u00e1n los personajes de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os sobrevivir a la guerra entre ejecutivos? Que no panda el c\u00fanico, pero quieren quitar a #Chespirito: #SinQuererQueriendo de la programaci\u00f3n. No te pierdas el pr\u00f3ximo episodio solo en Max.\n\nMax es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/MaxEnWhatsApp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483801",
                "likeCount": "1866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ESyOJXT-WRhLtnySRpzy5cYtpH4",
            "id": "jrSF90imYDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:11:39Z",
                "channelId": "UCQ8ltazxe8b98clRggwFFCA",
                "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cevichurros Show",
                "tags": [
                    "Trabajando con Cevichurros show",
                    "Cevichurros show",
                    "Chule y chris",
                    "soy yosi",
                    "la chule",
                    "Yaren soto",
                    "los tetas",
                    "la granja rifa",
                    "profesion",
                    "alba\u00f1iles",
                    "constru\u00ed una barda",
                    "le sellamos su casa",
                    "amigos",
                    "familia",
                    "calles de Culiac\u00e1n",
                    "ayudamos a mi amigo",
                    "Mr beast",
                    "jorjais",
                    "crew",
                    "t\u00edo coki",
                    "somos cacahuates",
                    "Cejota",
                    "las aventuras de la cocha",
                    "la cocha",
                    "Tomano de la granja",
                    "Pochis de la granja"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                    "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405917",
                "likeCount": "20702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Roau3TepKUfHziMWraKtvKHy25E",
            "id": "oA1U8HMcGUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:24:27Z",
                "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
                "title": "LE EMPACAMOS NOSOTROS  ESTE REGALO A MEMEO TOYS Y AS\u00cd REACCION\u00d3\u203c\ufe0f",
                "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente le di este regalo atrasado a Paul Baldomero ya que ten\u00eda mucho que dec\u00eda que quer\u00eda una moto ese perron\u2764\ufe0f, espero les haya gustado sigan esperandon contenido bueno muchas gracias por todo su apoyo y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udd25\ud83e\udee1\u203c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE EMPACAMOS NOSOTROS  ESTE REGALO A MEMEO TOYS Y AS\u00cd REACCION\u00d3\u203c\ufe0f",
                    "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente le di este regalo atrasado a Paul Baldomero ya que ten\u00eda mucho que dec\u00eda que quer\u00eda una moto ese perron\u2764\ufe0f, espero les haya gustado sigan esperandon contenido bueno muchas gracias por todo su apoyo y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udd25\ud83e\udee1\u203c\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "590692",
                "likeCount": "31091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kQZ2eY-4QuWjYvpNjz81E5NZW3Q",
            "id": "bV9PV40E_mE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:50:40Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "As\u00ed se VIVE el OJO del HURAC\u00c1N por DENTRO!!\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf00",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed se VIVE el OJO del HURAC\u00c1N por DENTRO!!\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf00",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2030222",
                "likeCount": "30607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP0ZiktP2TYxPqFp20iRQPSiuTk",
            "id": "fGjrWPe1sFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T04:17:03Z",
                "channelId": "UCj6tYMPzQSs51C5gkIvlr7g",
                "title": "DIA DE SWAPMEET EP.138",
                "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estilo De Vida El De La Tacoma",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DE SWAPMEET EP.138",
                    "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404090",
                "likeCount": "16293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMQuvklCw2yCwOUH5R2ZZxwLz50",
            "id": "8i1PMi1I_Wk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T19:30:34Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que hiciera esto en",
                    "colombia",
                    "monserrate",
                    "grefg",
                    "thegrefg",
                    "subida a monserrate",
                    "subir monserrate a pie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                    "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730533",
                "likeCount": "45172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IazaO6lfQYjdU2BAY9ewW3njUJI",
            "id": "ysSxvkYokcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:46:57Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                    "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3354786",
                "likeCount": "352545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cYzBvHL3tUinbneQhGJf_n9J04",
            "id": "m7kgGgjvpg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:27:26Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs ARABIA en LA PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "PITERA CUP",
                    "CHRISTIAN MARTINOLI",
                    "DR LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "ARABIA",
                    "CUARTOS DE FINAL",
                    "INMORTAL",
                    "JORGE CAMPOS",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "FARSANTES DE ORO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs ARABIA en LA PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1073858",
                "likeCount": "61060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vvnSOb49lgKCJgxIxZehH8p9Fc",
            "id": "7Z4zF77FFOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:22:36Z",
                "channelId": "UCvOoVW1ghB0Nxt2duEBGJKw",
                "title": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD!",
                "description": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD! \n.\n.\n.\nSUPER descuento C\u00f3digo: GREEN hasta el DOMINGO! \n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en TODA LA WEB DE USA\n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en CASI TODA LA WEB de ESPA\u00d1A\nUSA: https://prf.hn/l/lG8NAZW\nEspa\u00f1a: https://prf.hn/l/ER9qv2p\nEspa\u00f1a: https://www.myprotein.es/nutrition/bestsellers-es-es.list\nTikTok: https://www.tiktok.com/@greenfitss\n.\nFacebook: https://www.facebook.com/Green-Fitss-613284072433905/\n.\nInstagram: https://www.instagram.com/greenfitss/?hl=es\n.\nTwitch: https://www.twitch.tv/greenfits/videos\n.\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCpkXqMFC1gm4nO8PmiAt7IQ\n.\nCorreo de contacto: greenfits07@gmail.com\n.\n.\n.\n.\n#ilia #topuria #ufc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Green Fits",
                "tags": [
                    "ufc news",
                    "mma",
                    "ilia topuria charles oliveira",
                    "ilia",
                    "topuria",
                    "ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "sin",
                    "piedad",
                    "ko",
                    "ufc",
                    "ufc 317",
                    "ufc en espa\u00f1ol",
                    "ilia topuria vs charles oliveira pelea completa",
                    "green fits",
                    "greenfits"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD!",
                    "description": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD! \n.\n.\n.\nSUPER descuento C\u00f3digo: GREEN hasta el DOMINGO! \n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en TODA LA WEB DE USA\n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en CASI TODA LA WEB de ESPA\u00d1A\nUSA: https://prf.hn/l/lG8NAZW\nEspa\u00f1a: https://prf.hn/l/ER9qv2p\nEspa\u00f1a: https://www.myprotein.es/nutrition/bestsellers-es-es.list\nTikTok: https://www.tiktok.com/@greenfitss\n.\nFacebook: https://www.facebook.com/Green-Fitss-613284072433905/\n.\nInstagram: https://www.instagram.com/greenfitss/?hl=es\n.\nTwitch: https://www.twitch.tv/greenfits/videos\n.\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCpkXqMFC1gm4nO8PmiAt7IQ\n.\nCorreo de contacto: greenfits07@gmail.com\n.\n.\n.\n.\n#ilia #topuria #ufc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861590",
                "likeCount": "33496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxW-2cVS_W3gQ1ipUQTX-tl2tCA",
            "id": "hbRQ59R6-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:00:31Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                    "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11404517",
                "likeCount": "264782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_kkL-bKUJdTu3LZN8EdNzwMChYk",
            "id": "GXdV2vnYNsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:30:07Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706965",
                "likeCount": "37289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KivX82pU0h3jKVNACX73j0g29zw",
            "id": "ctNELePl4no",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:07:35Z",
                "channelId": "UCjRtvi-OLuBB7XBBlV27csA",
                "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romeli",
                "tags": [
                    "Romeli",
                    "HotSpanish",
                    "Novia",
                    "Novio",
                    "Pareja YouTuber"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                    "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530457",
                "likeCount": "34898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}