{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-OIUo4SucgZQVg1feM3MFNVCQnA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g1AWafATvlPxJWeFhqD1VV5WRYw",
            "id": "JgX4B5qozTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T02:00:06Z",
                "channelId": "UC6eqGg9YQBVgBtT5XnouSlg",
                "title": "Nos gusta MORDER ALMOHADA, en especial HENRY DELGADO y TATO DEVIA | Los De La Culpa",
                "description": "Volvemos con la nueva temporada de Los de la culpa y notar\u00e1n algunos cambios que no solo se ve en el belleza de Tato Devia sino en las confesiones \u00edntimas que est\u00e1n haciendo, por ejemplo, les encanta moder almohada.\n\n\u2192 Ya se suscribieron a nuestro canal como el ej\u00e9rcito de culpables que son? \nLes dejamos el link, recuerde que es GRATIS: https://www.youtube.com/@LosDeLaCulpa\n\nGui\u00f3n & Elenco:\nRicardo Quevedo: https://www.instagram.com/cejaspobladas/\nTavo Bernate: https://www.instagram.com/tavobernate/\nSantiago Rend\u00f3n: https://www.instagram.com/santorendon/\nTato Devia: https://www.instagram.com/elpeloparado/\nHenry Delgado: https://www.instagram.com/soyhdelgado/\nIv\u00e1n Mar\u00edn: https://www.instagram.com/ivanmarinso...\n\nDirecci\u00f3n & edici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/redovisual/\n\n\u00a9 Los De La Culpa es una creaci\u00f3n de Ricardo Quevedo, Tavo Bernate, Santiago Rend\u00f3n, Tato Devia, Henry Delgado & Iv\u00e1n Mar\u00edn.\n#losdelaculpa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgX4B5qozTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgX4B5qozTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgX4B5qozTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgX4B5qozTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgX4B5qozTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los De La Culpa",
                "tags": [
                    "Los de la culpa",
                    "Los de la culpa cap\u00edtulo 1",
                    "los de la culpa trailer",
                    "Los de la culpa paracaidas",
                    "Ricardo Quevedo",
                    "Ricardo Quevedo stand up comedy",
                    "Ivan marin",
                    "Ivan Marin sabados felices",
                    "Tato Devia",
                    "Tato Devia Comedy central",
                    "Santiago rendon",
                    "Santiago rendon radioacktiva",
                    "Tavo Bernate",
                    "Tavo Bernate y su esposa",
                    "Henry delgado",
                    "Morder almohada",
                    "Morder almohada bachata",
                    "henry delgado bucaramanga campeon",
                    "tato devia comediantes dela noche"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nos gusta MORDER ALMOHADA, en especial HENRY DELGADO y TATO DEVIA | Los De La Culpa",
                    "description": "Volvemos con la nueva temporada de Los de la culpa y notar\u00e1n algunos cambios que no solo se ve en el belleza de Tato Devia sino en las confesiones \u00edntimas que est\u00e1n haciendo, por ejemplo, les encanta moder almohada.\n\n\u2192 Ya se suscribieron a nuestro canal como el ej\u00e9rcito de culpables que son? \nLes dejamos el link, recuerde que es GRATIS: https://www.youtube.com/@LosDeLaCulpa\n\nGui\u00f3n & Elenco:\nRicardo Quevedo: https://www.instagram.com/cejaspobladas/\nTavo Bernate: https://www.instagram.com/tavobernate/\nSantiago Rend\u00f3n: https://www.instagram.com/santorendon/\nTato Devia: https://www.instagram.com/elpeloparado/\nHenry Delgado: https://www.instagram.com/soyhdelgado/\nIv\u00e1n Mar\u00edn: https://www.instagram.com/ivanmarinso...\n\nDirecci\u00f3n & edici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/redovisual/\n\n\u00a9 Los De La Culpa es una creaci\u00f3n de Ricardo Quevedo, Tavo Bernate, Santiago Rend\u00f3n, Tato Devia, Henry Delgado & Iv\u00e1n Mar\u00edn.\n#losdelaculpa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124697",
                "likeCount": "6868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QXHKS4LeaXTIptnkx9cvrzNNdM",
            "id": "XpPL69t6UL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:15:06Z",
                "channelId": "UCj9An_MBWuIfyti1Jkm-0VQ",
                "title": "El Cantante  - Rolando Ochoa y Mart\u00edn El\u00edas Jr  - Cap\u00edtulo 25",
                "description": "Cap\u00edtulo 25 - El Cantante #rolandoochoa  #Mart\u00ednEl\u00edasJR #R825a\u00f1os",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpPL69t6UL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpPL69t6UL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpPL69t6UL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpPL69t6UL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XpPL69t6UL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rolando Ochoa",
                "tags": [
                    "Vallenato",
                    "Musica Vallenata",
                    "Silvestre Dangond",
                    "Jorge Celedon",
                    "Elder Dayan Diaz",
                    "Acordeon",
                    "Rolando Ochoa",
                    "Calixto Ochoa",
                    "Martin Elias Diaz",
                    "El Gran Martin Elias",
                    "Martin Elia",
                    "Musica Latina",
                    "Latino",
                    "Latinos",
                    "Colombia",
                    "Musica Colombiana",
                    "Folclor Colombiano",
                    "Floklore Colombiano",
                    "Vallenata",
                    "Rolando Ochao",
                    "R8",
                    "Zona 8",
                    "Zona 8 R"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Cantante  - Rolando Ochoa y Mart\u00edn El\u00edas Jr  - Cap\u00edtulo 25",
                    "description": "Cap\u00edtulo 25 - El Cantante #rolandoochoa  #Mart\u00ednEl\u00edasJR #R825a\u00f1os"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127709",
                "likeCount": "6466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oFhGF0Z-OulOK13Ky-586XiQ0w",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8784634",
                "likeCount": "276392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNlX6_sFV-HITCN1oC06Ez79kRY",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1999878",
                "likeCount": "67454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6xDyEcdAXPsl_7N70438ym-07w",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906816",
                "likeCount": "33222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8NY5cmSZi9PYhgNgSefE_C_KXE",
            "id": "CQx_2mCqmuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T21:53:31Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "La Red: Margarita Rosa de Francisco se casar\u00e1 a los 59 a\u00f1os: cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ser\u00e1 la boda- Caracol TV",
                "description": "A prop\u00f3sito del lanzamiento de \u2018El Para\u00edso\u2019, Margarita Rosa de Francisco cuenta c\u00f3mo tomaron la decisi\u00f3n de unirse en matrimonio con Will Van Der Vlugt tras 15 a\u00f1os de relaci\u00f3n. \r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQx_2mCqmuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQx_2mCqmuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQx_2mCqmuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQx_2mCqmuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQx_2mCqmuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol TV",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol en vivo",
                    "La Red",
                    "La Red Caracol",
                    "La Red Caracol cap\u00edtulo de hoy",
                    "La Red Caracol \u00daltimo Cap\u00edtulo",
                    "La Red Caracol \u00faltimo cap\u00edtulo s\u00e1bado",
                    "Margarita Rosa de Francisco",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "La Red: Margarita Rosa de Francisco se casar\u00e1 a los 59 a\u00f1os: cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ser\u00e1 la boda- Caracol TV",
                    "description": "A prop\u00f3sito del lanzamiento de \u2018El Para\u00edso\u2019, Margarita Rosa de Francisco cuenta c\u00f3mo tomaron la decisi\u00f3n de unirse en matrimonio con Will Van Der Vlugt tras 15 a\u00f1os de relaci\u00f3n. \r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265194",
                "likeCount": "495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EQPsOa2WTShSAafVtbJ5waV_BYU",
            "id": "3Xqx-uMuVuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:53Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Carlos Lehder",
                    "Lehder",
                    "Pablo Escobar",
                    "Narcotr\u00e1fico",
                    "Cartel de Medell\u00edn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                    "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412840",
                "likeCount": "5103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2SPRDceIhtSiWPBiR4Fqmb2emE",
            "id": "9TCz0dnFQP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:43Z",
                "channelId": "UCD2w1rGcJc99akNKluz_FDw",
                "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "412 - El Programa Del F\u00fatbol",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                    "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98989",
                "likeCount": "4375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCq3RAcb2L3goZBUsztf2v96Z9s",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379327",
                "likeCount": "25172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2_ywZLuiJIxeXerbMPNYjVljS0I",
            "id": "KDblXK2VPKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCDYetMc6gOLkhIiNzFyrJPA",
                "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "chef herrera",
                    "recetas",
                    "programas de cocina mexico",
                    "mejores momentos",
                    "eliminados",
                    "mejores cocinadas",
                    "peores cocinadas",
                    "masterchef celebrity mexico",
                    "masterchef celebrity generaciones",
                    "masterchef celebrity 2025",
                    "masterchef celebrity azteca uno",
                    "masterchef celebrity tv azteca",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Chef en Proceso",
                    "Dani Valle",
                    "Mendiola",
                    "Anabel Ferreira",
                    "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                    "Nueva Generaci\u00f3n",
                    "Milenials",
                    "Casete",
                    "Los Cl\u00e1sicos",
                    "Quirarte",
                    "Nicky Chavez",
                    "Ofelia Medina",
                    "Gabi rivero",
                    "Plutarco Haza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                    "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1817921",
                "likeCount": "30332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jraHx8t5X-2aNfsbZdVL2yLRL00",
            "id": "3Yr3vFVoIMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:40:00Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 36"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                    "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449602",
                "likeCount": "7635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nzAWFcfnc5AtIg24ksYxA6jL-tU",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9785397",
                "likeCount": "429345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1CQcRouermduiFt063lFFxOrdys",
            "id": "yN0qPmkuif0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:53:47Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                    "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494343",
                "likeCount": "15950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-cXubYKfF--4l3JRHVtas9GBWuE",
            "id": "kInw0hifENs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:00:08Z",
                "channelId": "UCtEr580ZqsIAbOTFM3F4GxQ",
                "title": "La Nota - El Biofa x Chawala (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/channel/UCtEr580ZqsIAbOTFM3F4GxQ?sub_confirmation=1 \n\nEsta es la canci\u00f3n oficial:  La Nota\nArtista: El Biofa - Chawala \n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/59hcH5d3vwzu5gY9az054B\nDezeer: https://www.deezer.com/es/artist/119005382\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/dj-chawala/1547510650\n\nRecuerda suscribirte \u00fanico canal oficial y a mis dem\u00e1s redes sociales:\nFollow Me / S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/chawalaomr/\nFacebook: https://www.facebook.com/ChawalaOMR\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCtEr580ZqsIAbOTFM3F4GxQ\n\n#Chawala #ElBiofa #LaNo\n\nEste v\u00eddeo est\u00e1 protegido por leyes de derechos de autor, todas las copias ser\u00e1n eliminadas. \n\u00a9 2022 Chawala Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kInw0hifENs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kInw0hifENs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kInw0hifENs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kInw0hifENs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kInw0hifENs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ CHAWALA",
                "tags": [
                    "chawala",
                    "El Biofa",
                    "la nota de mi brother biofa",
                    "rey de rocha El Biofa",
                    "la nota de mi brother rey de rocha",
                    "la nota video oficial",
                    "El Biofa La Nota original",
                    "la nota el biofa",
                    "la nota el biofa video oficial",
                    "la nota de mi brother chawala",
                    "champetas 2025",
                    "la nota de mi brother champeta",
                    "champeta la nota",
                    "El Biofa 2025",
                    "La Nota De Mi Brother Video Oficial",
                    "la nota champeta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "La Nota - El Biofa x Chawala (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/channel/UCtEr580ZqsIAbOTFM3F4GxQ?sub_confirmation=1 \n\nEsta es la canci\u00f3n oficial:  La Nota\nArtista: El Biofa - Chawala \n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/59hcH5d3vwzu5gY9az054B\nDezeer: https://www.deezer.com/es/artist/119005382\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/dj-chawala/1547510650\n\nRecuerda suscribirte \u00fanico canal oficial y a mis dem\u00e1s redes sociales:\nFollow Me / S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/chawalaomr/\nFacebook: https://www.facebook.com/ChawalaOMR\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCtEr580ZqsIAbOTFM3F4GxQ\n\n#Chawala #ElBiofa #LaNo\n\nEste v\u00eddeo est\u00e1 protegido por leyes de derechos de autor, todas las copias ser\u00e1n eliminadas. \n\u00a9 2022 Chawala Music"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446298",
                "likeCount": "34839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20p8Gzqn9-Og2MbSFecws3deY6g",
            "id": "3E2z2hyHjI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:20:30Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "FMS",
                    "Urban Roosters",
                    "rap freestyle",
                    "batallas de gallos",
                    "FMS Espa\u00f1a",
                    "FMS Argentina",
                    "FMS Mexico",
                    "FMS Chile",
                    "FMS Peru",
                    "FMS Colombia",
                    "mejores rimas",
                    "batalla en vivo",
                    "batalla en directo",
                    "Urban Roosters directo",
                    "mejores batallas",
                    "mejor rap",
                    "FMS internacional",
                    "LO MEJOR DEL FREESTYLE",
                    "fms caribe",
                    "hip hop",
                    "musica",
                    "urbanroostersnetwork",
                    "fms brasil",
                    "gazir",
                    "chuty",
                    "nitro",
                    "aczino",
                    "marithea",
                    "lobo estepario",
                    "teorema",
                    "stuart",
                    "el menor",
                    "fms internacional",
                    "fms inter 2024",
                    "chang",
                    "larrix",
                    "aczino kodigo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                    "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885302",
                "likeCount": "24660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1hbbTNVy3ybmtjg7d5ugZNGhnxI",
            "id": "5Em05fzBckQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T02:44:23Z",
                "channelId": "UCvDvBAOuJIHKWK59duvM0JQ",
                "title": "TIVI GUNZ, BRAULIO FOG\u00d3N, MESTIZO, LR, EL ALFA EL JEFE Y LOMIIEL - DOMI (PROD ALOFOKE MUSIC)",
                "description": "Tivi Gunz, Braulio Fog\u00f3n, Mestizo, LR Ley del Rap, El Alfa El Jefe y Lomiiel se unen para crear un nuevo himno musical \"DOMI\" producido por Santiago Matias. #Alofoke #Salsa #Dembow\n \nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofokeradioshow",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Alofoke Radio Show",
                    "Esto no es radio",
                    "Jessica Pereira",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Molusco TV",
                    "Show Carlos Duran",
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Jessica Sin Tabu",
                    "Peso Pluma",
                    "Generacion Alofoke",
                    "WestCol",
                    "Fogarate",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Corrupcion al desnudo",
                    "El show del medio dia",
                    "Television en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Los Jediondos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIVI GUNZ, BRAULIO FOG\u00d3N, MESTIZO, LR, EL ALFA EL JEFE Y LOMIIEL - DOMI (PROD ALOFOKE MUSIC)",
                    "description": "Tivi Gunz, Braulio Fog\u00f3n, Mestizo, LR Ley del Rap, El Alfa El Jefe y Lomiiel se unen para crear un nuevo himno musical \"DOMI\" producido por Santiago Matias. #Alofoke #Salsa #Dembow\n \nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463048",
                "likeCount": "72710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUWFp-NhLRQ5I66Do3Nl2Fsk9gw",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1349096",
                "likeCount": "19418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cyzPcXq5uScHCYLZw2ipvrnvpow",
            "id": "4qf8WNECrt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:50:46Z",
                "channelId": "UCXpBQR0HEcj56-spwHvDSIg",
                "title": "Un recuerdo sentimental",
                "description": "Ha muerto Mario Vargas Llosa: el adi\u00f3s de Jaime Bayly al \u00faltimo gran novelista latinoamericano\nEn este emotivo mon\u00f3logo, Jaime Bayly recuerda con sinceridad, humor y una aguda mirada cr\u00edtica su relaci\u00f3n personal y profesional con Mario Vargas Llosa, tras conocer la noticia de su fallecimiento. No fue su amigo \u00edntimo, pero lo conoci\u00f3, lo entrevist\u00f3, lo admir\u00f3, lo defendi\u00f3 y, con el paso de los a\u00f1os, tambi\u00e9n se distanci\u00f3 de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcda Bayly rinde homenaje al genio literario, ganador del Nobel y autor de obras maestras como La ciudad y los perros, Conversaci\u00f3n en La Catedral o La fiesta del Chivo, pero tambi\u00e9n ofrece un retrato humano y complejo del escritor: sus errores, sus pasiones, sus gestos de generosidad y los tres grandes \u201cpecados de vanidad\u201d que, seg\u00fan Bayly, marcaron su vida.\n\n\ud83e\udde0 En este homenaje \u00edntimo y sin concesiones, Jaime repasa:\n\nLa ayuda crucial que Vargas Llosa le dio para publicar su primera novela.\n\nLos desencuentros por Alejandro Toledo, Humala y la figura de Isabel Preysler.\n\nLa reconciliaci\u00f3n final entre Vargas Llosa y Patricia, el amor de su vida.\n\nY una escena imaginada, poderosa y redentora: un abrazo final entre Don Mario y Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en el m\u00e1s all\u00e1.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Un testimonio profundamente personal que trasciende la an\u00e9cdota para hablarnos sobre el ego, la amistad, la muerte, y la inmortalidad del verdadero arte.\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete para m\u00e1s reflexiones literarias y pol\u00edticas desde la mirada irreverente y brillante de Jaime Bayly.\n\ud83d\udcac \u00bfCu\u00e1l es tu obra favorita de Vargas Llosa? \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la cr\u00edtica de Bayly?\n\n#JaimeBayly #MarioVargasLlosa #Literatura\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaime Bayly",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Un recuerdo sentimental",
                    "description": "Ha muerto Mario Vargas Llosa: el adi\u00f3s de Jaime Bayly al \u00faltimo gran novelista latinoamericano\nEn este emotivo mon\u00f3logo, Jaime Bayly recuerda con sinceridad, humor y una aguda mirada cr\u00edtica su relaci\u00f3n personal y profesional con Mario Vargas Llosa, tras conocer la noticia de su fallecimiento. No fue su amigo \u00edntimo, pero lo conoci\u00f3, lo entrevist\u00f3, lo admir\u00f3, lo defendi\u00f3 y, con el paso de los a\u00f1os, tambi\u00e9n se distanci\u00f3 de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcda Bayly rinde homenaje al genio literario, ganador del Nobel y autor de obras maestras como La ciudad y los perros, Conversaci\u00f3n en La Catedral o La fiesta del Chivo, pero tambi\u00e9n ofrece un retrato humano y complejo del escritor: sus errores, sus pasiones, sus gestos de generosidad y los tres grandes \u201cpecados de vanidad\u201d que, seg\u00fan Bayly, marcaron su vida.\n\n\ud83e\udde0 En este homenaje \u00edntimo y sin concesiones, Jaime repasa:\n\nLa ayuda crucial que Vargas Llosa le dio para publicar su primera novela.\n\nLos desencuentros por Alejandro Toledo, Humala y la figura de Isabel Preysler.\n\nLa reconciliaci\u00f3n final entre Vargas Llosa y Patricia, el amor de su vida.\n\nY una escena imaginada, poderosa y redentora: un abrazo final entre Don Mario y Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en el m\u00e1s all\u00e1.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Un testimonio profundamente personal que trasciende la an\u00e9cdota para hablarnos sobre el ego, la amistad, la muerte, y la inmortalidad del verdadero arte.\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete para m\u00e1s reflexiones literarias y pol\u00edticas desde la mirada irreverente y brillante de Jaime Bayly.\n\ud83d\udcac \u00bfCu\u00e1l es tu obra favorita de Vargas Llosa? \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la cr\u00edtica de Bayly?\n\n#JaimeBayly #MarioVargasLlosa #Literatura\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371535",
                "likeCount": "22564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LqPdgSeWcC42LSZcD14q2qv3wxk",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2063226",
                "likeCount": "42855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39Yd192qzzYcFQjj5PUWisFfesU",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700103",
                "likeCount": "42584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yca4lq2Bz8rQpGa-pXMsCFiHF0g",
            "id": "d8SnTvLSH2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:15:28Z",
                "channelId": "UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA",
                "title": "Entrevista exclusiva con la hija de Rubby P\u00e9rez | Tony Dandrades",
                "description": "Hola! Ya puedes formar parte de nuestro mas selecto grupo QUE BIEN!!!. Tira pa all\u00e1: ------------ https://www.youtube.com/channel/UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA/join\n\nTodas las entrevistas de tus famosos favoritos en un solo lugar! \ud83d\ude09\ud83d\ude09 \u00a1Que bien!\n\nGracias por ver mis videos, no olvides darle like, compartir y suscr\u00edbete \nS\u00edgueme en todas mis redes sociales para que no te pierdas de nada\n\nIG: https://www.instagram.com/tdandrades/\nFB: https://www.facebook.com/TonyDandradesOficial/?locale=es_LA\nX: https://x.com/tonydandrades?s=20\n\nEntrevista exclusiva con la hija de Rubby P\u00e9rez | Tony Dandrades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8SnTvLSH2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8SnTvLSH2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8SnTvLSH2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8SnTvLSH2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8SnTvLSH2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tony Dandrades",
                "tags": [
                    "Tony Dandrades",
                    "primer impacto",
                    "tony andrade",
                    "Tony Dandrades univision",
                    "Tony Dandrades primer impacto",
                    "Entrevista tony Dandrades",
                    "Canal de Tony Dandrades",
                    "Video Tony Dandrades",
                    "Tony Dandrades Ultimo video",
                    "Tony Dandrades YouTube",
                    "Tony Dandrades hoy",
                    "primer impacto tony dandrades",
                    "que bien tv",
                    "tony dandrades en vivo",
                    "rubby perez",
                    "entrevista hija de ruby perez",
                    "hija de rubby entrevista",
                    "hija de rubby perez habla",
                    "Hija de Rubby Perez Tony Dandrades",
                    "Rubby Perez Tony Dandrades"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista exclusiva con la hija de Rubby P\u00e9rez | Tony Dandrades",
                    "description": "Hola! Ya puedes formar parte de nuestro mas selecto grupo QUE BIEN!!!. Tira pa all\u00e1: ------------ https://www.youtube.com/channel/UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA/join\n\nTodas las entrevistas de tus famosos favoritos en un solo lugar! \ud83d\ude09\ud83d\ude09 \u00a1Que bien!\n\nGracias por ver mis videos, no olvides darle like, compartir y suscr\u00edbete \nS\u00edgueme en todas mis redes sociales para que no te pierdas de nada\n\nIG: https://www.instagram.com/tdandrades/\nFB: https://www.facebook.com/TonyDandradesOficial/?locale=es_LA\nX: https://x.com/tonydandrades?s=20\n\nEntrevista exclusiva con la hija de Rubby P\u00e9rez | Tony Dandrades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906748",
                "likeCount": "26650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2F0fRUisVy9fEX5LShaVCuQBJ9k",
            "id": "DxUQC6REKyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UC1R8FARF5_LKkZ-w05Yqwug",
                "title": "Silvestre Dangond, Car\u00edn Le\u00f3n - Cosas Sencillas (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/tiktokusemysound \n\nSilvestre Dangond: \nInstagram: https://www.instagram.com/silvestredangond\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@silvestredangond\nFacebook: https://www.facebook.com/SilvestreDangond\n\nCarin Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#SilvestreDangond #CarinLe\u00f3n #CosasSencillas \n\nOfficial Video by Silvestre Dangond & Carin Le\u00f3n performing Cosas Sencillas. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxUQC6REKyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SilvestreDangondVEVO",
                "tags": [
                    "Silvestre",
                    "Silvestre Dangond 2025",
                    "Silvestre Dangond letra",
                    "Silvestre Dangond lyrics",
                    "Silvestre Dangond official video",
                    "Silvestre Dangond video oficial",
                    "Carin Leon letra",
                    "Carin Leon lyrics",
                    "Carin Leon 2025",
                    "Carin Leon Cosas Sencillas",
                    "Cosas Sencillas letra",
                    "Cosas Sencillas lyrics",
                    "Cosas Sencillas 2025",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Cosas Sencillas",
                    "Silvestre Dangond Carin Leon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silvestre Dangond, Car\u00edn Le\u00f3n - Cosas Sencillas (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/CosasSencillas/tiktokusemysound \n\nSilvestre Dangond: \nInstagram: https://www.instagram.com/silvestredangond\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@silvestredangond\nFacebook: https://www.facebook.com/SilvestreDangond\n\nCarin Le\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/carinleonoficial\n\n#SilvestreDangond #CarinLe\u00f3n #CosasSencillas \n\nOfficial Video by Silvestre Dangond & Carin Le\u00f3n performing Cosas Sencillas. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923744",
                "likeCount": "28439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWIxsZNg7DH5WkGePCEopmvM9BU",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5887464",
                "likeCount": "269699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kb4-IOdiT-UB54hjRVe7aztBGEw",
            "id": "0D3rIX6OuFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:52:43Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft",
                "description": "\u00a1DEJA TU LIKE PARA UNA SEGUNDA PARTE!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\n\u00danete a mi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n-------------------------------------------------------------\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "tags": [
                    "brain rot meme",
                    "italian brainrot",
                    "italian brainrot animals",
                    "minecraft italian brainrot",
                    "brain rot memes",
                    "brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft",
                    "description": "\u00a1DEJA TU LIKE PARA UNA SEGUNDA PARTE!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\n\u00danete a mi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n-------------------------------------------------------------\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804225",
                "likeCount": "14528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zfn2ioB7DlUB3l-qkBoGTSbp72s",
            "id": "dLeN4bdCuiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCjwvQDJWUr-S1kxhM2jiY1A",
                "title": "Heredero - MIA (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\nHeredero - MIA (Video Oficial)\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nEscucha \"Mia\" en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/Mia_ \n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nContrataciones y Booking: \n310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\nUna canci\u00f3n especial para esa persona especial. \nM\u00e1s poemas.\nM\u00e1s historias.\nM\u00e1s carranga. \n\nCr\u00e9ditos:\nLetra y m\u00fasica: Feizar  HEREDERO\nProducci\u00f3n Musical: Fabio E. Jaimes.\nVideoclip: Edwin Jaimes, Disuart.\n\n#heredero #mia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLeN4bdCuiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HEREDERO ",
                "tags": [
                    "coqueta heredero",
                    "heredero",
                    "coqueta",
                    "el heredero",
                    "suave que no resisto tanto cari\u00f1o",
                    "heredero carranga",
                    "heredero coqueta",
                    "coqueta heredero letra",
                    "el heredero carranga",
                    "sabor a derrota heredero",
                    "marta heredero",
                    "le pregunte heredero",
                    "no me apapaches tanto corazoncito",
                    "la coqueta",
                    "silvestre dangond",
                    "omar geles",
                    "Heredero - Sabor a Derrota",
                    "pero te quiero heredero",
                    "muero llorando heredero",
                    "pico con pico beso con beso",
                    "el heredero coqueta",
                    "los herederos carranga",
                    "vallenato heredero"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heredero - MIA (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://onerpm.lnk.to/Heredero.\nHeredero - MIA (Video Oficial)\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Heredero\n\nEscucha \"Mia\" en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/Mia_ \n\nBienvenidos a mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@herederocarranga\nInstagram: https://www.instagram.com/herederocarranga\nFacebook: https://www.facebook.com/@HerederoCa \n\nOtros \u00e9xitos de Heredero:\nPero te quiero: https://youtu.be/wVsnhIIyxZc\nCoqueta: https://youtu.be/bZLojmRvRd8\nLe pregunt\u00e9: https://youtu.be/tgP8IWUXY_s\nLos encargos de mi m\u00e1ma: https://youtu.be/IfoPQ7mGIT0\n\nPlaylist By Heredero: https://ONErpm.lnk.to/HerederoVideosOficiales\n\nContrataciones y Booking: \n310 755 0294\n\n\u00a9 Reservados todos los derechos.\n\nUna canci\u00f3n especial para esa persona especial. \nM\u00e1s poemas.\nM\u00e1s historias.\nM\u00e1s carranga. \n\nCr\u00e9ditos:\nLetra y m\u00fasica: Feizar  HEREDERO\nProducci\u00f3n Musical: Fabio E. Jaimes.\nVideoclip: Edwin Jaimes, Disuart.\n\n#heredero #mia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693537",
                "likeCount": "16005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-lZRkidE5VIQhMuR4u0Yho7TvMg",
            "id": "TGv4T150by4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:15:38Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "claro sports",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs real Madrid",
                    "real Madrid",
                    "juego de leyendas",
                    "juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas 2025",
                    "penales",
                    "tanda de penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 resumen",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                    "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749193",
                "likeCount": "4139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YrQX0g6SeRYfvDmPSklXpobTVxI",
            "id": "Qk9h4aexfiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:52:11Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "INTERNACIONAL vs. ATL\u00c9TICO NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u00a1Festej\u00f3 en el Beira-R\u00edo! #Internacional\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gole\u00f3 a #AtleticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para lograr su primer triunfo\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qk9h4aexfiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "Alan Patrick",
                    "Goals",
                    "Internacional vs. Atl\u00e9tico Nacional",
                    "INTER",
                    "INTERNACIONAL",
                    "ALAN PATRICK",
                    "PENALTI",
                    "ATL\u00c9TICO NACIONAL",
                    "INTER X ATL\u00c9TICO NACIONAL",
                    "hat trick",
                    "tr6es gols",
                    "3 gols",
                    "inter 3-0 atletico nacional"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL vs. ATL\u00c9TICO NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u00a1Festej\u00f3 en el Beira-R\u00edo! #Internacional\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gole\u00f3 a #AtleticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para lograr su primer triunfo\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251483",
                "likeCount": "1202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71tpTyn1quTdBQUGK_0ZIVUHucA",
            "id": "wCdGS39d96w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:26Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "ame",
                    "banda",
                    "romanticas",
                    "canciones romanticas",
                    "mariachi",
                    "balada",
                    "balada romantica",
                    "christian nodal ame",
                    "ame christian nodal",
                    "canciones para dedicar",
                    "Am\u00e9",
                    "Intense",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Reflective",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3443637",
                "likeCount": "116418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGrCIgUti9UuVQtrsUdPAFF7op4",
            "id": "GyWIsohfDBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:05Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "millonario",
                    "r34 prestado",
                    "rb26 prestado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2300640",
                "likeCount": "128672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Ojol_F0bn_xR2PkK_cLjm6MB90",
            "id": "RHkvkwnQbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:50:24Z",
                "channelId": "UCcjqSFXBg2cGQg5r0YooMiA",
                "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Japan Anime",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                    "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3797436",
                "likeCount": "292805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-QHXsgEmJZTbcIg_8JTPawcfyg",
            "id": "Aell2K__dxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:30:44Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "RACING vs. BUCARAMANGA | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\u00a1Arriba #Bucaramanga! \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Como visitante, venci\u00f3 a #RacingClub y consigui\u00f3 su primer triunfo en el Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aell2K__dxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "racing",
                    "bucaramanga",
                    "racing x bucaramanga",
                    "racing 1 x bucaramanga 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RACING vs. BUCARAMANGA | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\u00a1Arriba #Bucaramanga! \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Como visitante, venci\u00f3 a #RacingClub y consigui\u00f3 su primer triunfo en el Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292423",
                "likeCount": "2490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b2NZrz9w7UcWID1RLV_1XPHlV3w",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11015461",
                "likeCount": "872591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bB9ictEgMB-P34PUj3Wc3_XfsI",
            "id": "db0BSH_iIdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:26:29Z",
                "channelId": "UCDUxOvbwu1bnyD7AucP0ESw",
                "title": "Hija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"",
                "description": "Video oficial de Al Rojo Vivo. Zulinka P\u00e9rez, la hija de Rubby P\u00e9rez, comparti\u00f3 c\u00f3mo fueron los momentos de angustia que vivi\u00f3 al ver a su padre entre los escombros de la discoteca Jet Set en Rep\u00fablica Dominicana.\n#AlRojoVivo #RubbyPerez #RepublicaDominicana\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/trzsaVVkfyb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/AlRojoVivoYT\n\nAl Rojo Vivo\n\u201cAl Rojo Vivo\u201d es una revista noticiosa que comienza una nueva etapa junto a Jessica Carrillo y Lourdes Stephen. Te brindamos una hora llena de noticias de actualidad, nacionales e internacionales. Lo mejor del mundo del entretenimiento, las \u00faltimas tendencias, videos de acci\u00f3n, especiales, exclusivas y todo lo que est\u00e1 trending en redes sociales.\n\n#AlRojoVivo es transmitido en los Estados Unidos de lunes a viernes a las 4PM/3C.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/alrojovivo \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://es-la.facebook.com/alrojovivotelemundo \n\nHija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"\nhttp://www.youtube.com/AlRojoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db0BSH_iIdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Rojo Vivo",
                "tags": [
                    "Al Rojo Vivo",
                    "derrumbe en discoteca",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "discoteca republica dominicana",
                    "Jet Set",
                    "muertos en jet set",
                    "Rubby P\u00e9rez",
                    "Zulinka P\u00e9rez",
                    "al rojo vivo",
                    "arv telemundo",
                    "arv",
                    "noticias en vivo",
                    "al rojo vivo noticias de hoy",
                    "telemundo noticias",
                    "al rojo vivo telemundo",
                    "noticias de hoy",
                    "muerte de rubby perez",
                    "hija de rubby perez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"",
                    "description": "Video oficial de Al Rojo Vivo. Zulinka P\u00e9rez, la hija de Rubby P\u00e9rez, comparti\u00f3 c\u00f3mo fueron los momentos de angustia que vivi\u00f3 al ver a su padre entre los escombros de la discoteca Jet Set en Rep\u00fablica Dominicana.\n#AlRojoVivo #RubbyPerez #RepublicaDominicana\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/trzsaVVkfyb\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/AlRojoVivoYT\n\nAl Rojo Vivo\n\u201cAl Rojo Vivo\u201d es una revista noticiosa que comienza una nueva etapa junto a Jessica Carrillo y Lourdes Stephen. Te brindamos una hora llena de noticias de actualidad, nacionales e internacionales. Lo mejor del mundo del entretenimiento, las \u00faltimas tendencias, videos de acci\u00f3n, especiales, exclusivas y todo lo que est\u00e1 trending en redes sociales.\n\n#AlRojoVivo es transmitido en los Estados Unidos de lunes a viernes a las 4PM/3C.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: https://twitter.com/alrojovivo \nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: https://es-la.facebook.com/alrojovivotelemundo \n\nHija de Rubby P\u00e9rez relata c\u00f3mo muri\u00f3 su padre: \"Vi cuando le cay\u00f3 la viga\"\nhttp://www.youtube.com/AlRojoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720509",
                "likeCount": "25905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMmwMk1Hz6ClLtb9RdbPhkRortE",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33424635",
                "likeCount": "2792214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6tAFBK-_vAdP2oMCY83vBp04WNw",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862109",
                "likeCount": "41203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqkFmR9wJpVlv1zISI10LiMYWUw",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513723",
                "likeCount": "36088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DAaUdks6cH9Spqx6y6sAd772_M0",
            "id": "kL6gnGXOZZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:17:52Z",
                "channelId": "UCEv3u4RVNiQtNg4Usx0qyYA",
                "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cecia Loaiza",
                "tags": [
                    "cecia loaiza",
                    "loaiza",
                    "cecia",
                    "retos",
                    "bromas",
                    "bromas extremas",
                    "retos extremos",
                    "maquillaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985145",
                "likeCount": "25342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DY_Yct5XOc0V_PHmb6TeEmcws3g",
            "id": "g6tlNyr5sl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                    "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5926694",
                "likeCount": "184010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWDlbglQ7g04TvxCdg7hdgFBLhE",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3662948",
                "likeCount": "83873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PaU1QVyC6lEMFEcw6EcJt213WtE",
            "id": "Tvqhguz-Td8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:29:21Z",
                "channelId": "UCwq-AEFGSdkSTeqcnBsgSlQ",
                "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrStiven Tc",
                "tags": [
                    "Mrstiven",
                    "Momentos divertidos de mrstiven",
                    "M\u00e9xico",
                    "MrStiven Tc",
                    "Westcol y MrStiven se pelean",
                    "mr stiven y manolo",
                    "kick",
                    "streaming",
                    "twitch",
                    "entrevistas",
                    "tiktok",
                    "tiktok viral",
                    "westcol opina",
                    "westcol reacciona",
                    "westcol pol\u00e9mica",
                    "zwarror",
                    "Lebriah",
                    "retos de mujeres",
                    "mrstiven vs 33 mujeres",
                    "Chupistream",
                    "MIAMI USA",
                    "OVI MUSIC",
                    "EEUU",
                    "ESTADOS UNIDOS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                    "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735047",
                "likeCount": "25185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfFoJWYPhZTRE89cya25gC8pTaY",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3601064",
                "likeCount": "184098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZNGNh5kqw5hVHBZbLXxgGemqhE",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236435",
                "likeCount": "53622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dm5_yeluiD3H2EqNLm1zUODZm5I",
            "id": "XNmP2aHxHw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:21:07Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                "description": "50 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "toque toque",
                    "ponme ese culo para que me lo toque",
                    "el fenomelo del toque",
                    "panama",
                    "arancinho507",
                    "mrstiven",
                    "jorgito",
                    "CHUPELOOO JORGITO ECUADOR MEME",
                    "MEME",
                    "mrstiven vs 50 mujeres",
                    "EL TOQUE VS 50 MUJERES",
                    "mrstiven 33 mujeres",
                    "mrstiven cita a ciegas",
                    "cita a ciegas",
                    "blind date el toque",
                    "citas en espa\u00f1ol",
                    "explota el globo",
                    "NETFLIX EXPLOTA EL GLOBO",
                    "POP THE BALLOON NETFLIX ESPA\u00d1OL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                    "description": "50 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1099422",
                "likeCount": "27663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zbny1_lyR2ophMz8GnIDmKivxmk",
            "id": "QinF1cD1Lg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:15Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "hija mis pastelitos",
                    "hijo mis pastelitos",
                    "emma mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "bebe mis pastelitos",
                    "lionel mis pastelitos",
                    "gris Verduzco embarazada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143887",
                "likeCount": "33954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVbtoteHMPpOKG8CZoW-2fa8f7k",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2528716",
                "likeCount": "116905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Qbc9UcrorJwlxHREAqwXEkNjiU",
            "id": "8zL8VIYuGOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:19:23Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Basura",
                    "Alemania",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Alemanes",
                    "Garbage",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "Pfand",
                    "Pl\u00e1stico",
                    "Reciclaje",
                    "Euros",
                    "Centavos",
                    "C\u00e9ntimos",
                    "Cu\u00e1nto dinero",
                    "En la basura",
                    "Basurero",
                    "Basureros",
                    "Latas",
                    "Botellas",
                    "Plastic",
                    "Bottles",
                    "Recycling",
                    "Explicaci\u00f3n",
                    "Reportaje",
                    "Europa",
                    "Europeo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3565559",
                "likeCount": "76359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVn6D2fNqj7M-beg2Y8nH2v4TvQ",
            "id": "KQ9YA7wCDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T00:03:04Z",
                "channelId": "UCjl4eJmkiMW4GFCKNCz2jQA",
                "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamYankee",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "fede terror",
                    "el yankee 32",
                    "yankee",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede ouija"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                    "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2669349",
                "likeCount": "118463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzJFEYCnDy3Cy7AG1mg4I1D-5po",
            "id": "8ko7Ldz-vzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:50:46Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013913",
                "likeCount": "41179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PooONAczkb2cfdqmHM-yGbon2Ck",
            "id": "ncU_tC1LpT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:15:06Z",
                "channelId": "UCfw8x3VR-ElcaWW2Tg_jgSA",
                "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rebecca Zamolo",
                "tags": [
                    "every",
                    "time",
                    "win",
                    "gymnast",
                    "gymnastics",
                    "gets",
                    "older",
                    "Rebecca",
                    "matt and rebecca",
                    "Rebecca Zamolo",
                    "matt",
                    "rebecca",
                    "ben azelart",
                    "Lexi Rivera",
                    "Brent Rivera",
                    "MrBeast",
                    "Faze Rug",
                    "Dhar Mann",
                    "Alexa rivera",
                    "royalty family",
                    "lankybox",
                    "Jordan Matter",
                    "Anazala family",
                    "Zadie",
                    "msa",
                    "aphmau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                    "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8457333",
                "likeCount": "63138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f8DAgfNdu6bBQWYp6fw0wWilNyw",
            "id": "FowvvlpV11Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:15:00Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570183",
                "likeCount": "27231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}