{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pylndEUBAjDtXN8j0gp_GZ2DArM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5rlVpE3vJVXa8CNcApZhSE2-eXI",
            "id": "jeRIMSWCl_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:32Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "galatasaray",
                    "galatasaray haberleri",
                    "galatasaray haber",
                    "galatasaray son dakika",
                    "galatasaray son geli\u015fmeler",
                    "galatasaray haberleri son dakika",
                    "gs haber",
                    "gs g\u00fcndem",
                    "galatasaray yorumlar\u0131",
                    "galatasaray yorum",
                    "galatasaray g\u00fcndemi",
                    "galatasaray g\u00fcndem",
                    "gs g\u00fcndemi",
                    "galatasaray de\u011ferlendirmesi",
                    "gs yorum",
                    "gs yorumlar\u0131",
                    "konyaspor galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya gs ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya galatasaray ztk",
                    "konya gs ztk \u00f6zet",
                    "konyaspor galatasaray \u00f6zet",
                    "konya gs \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1041601",
                "likeCount": "14887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PdQF8nCAbjIZ-KnOEoPsYVgGFfw",
            "id": "5_TgKKKRvMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:15:35Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630350",
                "likeCount": "32446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbIN7lSAgYVhH-2viHwEJUQlbJI",
            "id": "dpKF5fvIHDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T15:19:31Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1500145",
                "likeCount": "18878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwDuNI1FyzTJ0YujjM_HMkszncQ",
            "id": "WMyw7xbUYLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:52Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5117374",
                "likeCount": "103406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQxQpPKTk_ZADxUvGFKVPfLqB48",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7085749",
                "likeCount": "140845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_Gyop9spOfhGDctfg3omBxPzR0",
            "id": "luRh_zIXqeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T21:09:38Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Uzak \u015eehir 23. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cNe \u015fimdi ne de gelecekte k\u0131z\u0131m\u0131n elini b\u0131rakma\u2026\u201d \u2665\ufe0f @kanald",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 23. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! Nare ya\u015f\u0131yor mu?\n\nNare yaral\u0131 bir \u015fekilde Cihan'\u0131n kollar\u0131ndad\u0131r, \u015eahin ise Nare'nin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc kald\u0131ramayaca\u011f\u0131n\u0131 gayet iyi biliyor... Alya ise t\u00fcm bu ya\u015fananlar\u0131n yan\u0131nda Cihan'a olan deste\u011fini eksik etmiyor.\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luRh_zIXqeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luRh_zIXqeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luRh_zIXqeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luRh_zIXqeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luRh_zIXqeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman\u0131",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "uzak \u015fehir",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 23.",
                    "uzak \u015fehir 23.b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131",
                    "uzak \u015fehir 23.izle",
                    "uzak \u015fehir 23. b\u00f6l\u00fcm fragman",
                    "uzak \u015fehir 23. fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 23. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cNe \u015fimdi ne de gelecekte k\u0131z\u0131m\u0131n elini b\u0131rakma\u2026\u201d \u2665\ufe0f @kanald",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/uzak-sehir-son-bolum\n\nUzak \u015eehir 23. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! Nare ya\u015f\u0131yor mu?\n\nNare yaral\u0131 bir \u015fekilde Cihan'\u0131n kollar\u0131ndad\u0131r, \u015eahin ise Nare'nin \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc kald\u0131ramayaca\u011f\u0131n\u0131 gayet iyi biliyor... Alya ise t\u00fcm bu ya\u015fananlar\u0131n yan\u0131nda Cihan'a olan deste\u011fini eksik etmiyor.\n\nUzak \u015eehir yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Pazartesi 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2242398",
                "likeCount": "20392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kkIG2XrwnuMfEB4lRxBLyp1Msx0",
            "id": "Plp2kiyzZR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:33:42Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25273840",
                "likeCount": "537386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jDiFd_0M1o0zdsSqafD3mGDuTKQ",
            "id": "eFCxUc9docY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:43:43Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "17 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16320315",
                "likeCount": "246093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4L_CLzsJvsH1pGzyPxrjQSeofl0",
            "id": "g_n-pCctgrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:24:27Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00dc\u00e7 Ka\u011f\u0131t\u00e7\u0131ya Benziyorsun! \ud83d\ude02 Hakan Y\u0131lmaz #komikvidolar",
                "description": "Komik askerlik an\u0131s\u0131\ud83e\udd23 #komedi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "hakan y\u0131lmaz askerlik an\u0131s\u0131",
                    "hakan y\u0131lmaz ko\u0131mik",
                    "komedi",
                    "komik videolar",
                    "hakan y\u0131lmaz tolga \u00e7evik",
                    "hakan y\u0131lmaz asl\u0131han g\u00fcrb\u00fcz",
                    "hakan y\u0131lmaz ayr\u0131lsak da beraberiz",
                    "hakan y\u0131lmaz beyaz show",
                    "hakan y\u0131lmaz yah\u015fi cazibe",
                    "hakan y\u0131lmaz soy a\u011fac\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler komik anlar",
                    "komik askerlik an\u0131lar\u0131",
                    "askerlik an\u0131lar\u0131",
                    "hakan y\u0131lmaz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00dc\u00e7 Ka\u011f\u0131t\u00e7\u0131ya Benziyorsun! \ud83d\ude02 Hakan Y\u0131lmaz #komikvidolar",
                    "description": "Komik askerlik an\u0131s\u0131\ud83e\udd23 #komedi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949612",
                "likeCount": "24733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCphxFkRUOkOd-bEn_nXPP_6n-I",
            "id": "pfygSN5uaik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:30Z",
                "channelId": "UCCrixbm-VmNrQkJ5bkieKsA",
                "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemood",
                "tags": [
                    "4k film izle",
                    "hd film izle",
                    "yabanc\u0131 film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e film izle",
                    "\u00f6d\u00fcll\u00fc filmler",
                    "imdb 7 \u00fczeri filmler",
                    "full film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj filmler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini filmi",
                    "lamborghini ferrari",
                    "lamborghini ferrari film",
                    "lamborghini film t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam fragman",
                    "lamborghini tarihi",
                    "lamborghini hikayesi",
                    "ferrari ve lamborghini hikayesi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                    "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111287",
                "likeCount": "4806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s7UO2svQD0Y8eyaBKKVUtTIoTF0",
            "id": "fbCO9LRUGu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:00:57Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25817855",
                "likeCount": "1813462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVA5qt8wE_4EkKEGRioCmW7Bj7A",
            "id": "fYICM2H8oVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:58Z",
                "channelId": "UCDBQ9xvYDPwEE_WFX_vYY5A",
                "title": "Senin \u0130\u00e7in Her \u015eeyi Yapan, A\u015f\u0131k Bir Adam\u0131m @AlyaAlboraa",
                "description": "Alya ve Cihan'la u\u00e7urtma u\u00e7urduk. BEN\u0130\r ARTIK\r SEV\u0130YOR \rMUSUN?\nCan\u0131m kar\u0131mla t\u00fcm sahnelerimi izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoD3Wdjm52tckhCyqHwsLUWpX5nDScpMW\n\nMardin s\u0131n\u0131r\u0131nda genis\u0327 topraklara sahip Albora Ailesi\u2019nin reisi. Duygular\u0131n\u0131 akl\u0131n o\u0308nu\u0308ne koymayan, sog\u0306ukkanl\u0131, o\u0308ngo\u0308ru\u0308su\u0308 ve muhakeme yeteneg\u0306i yu\u0308ksek, mu\u0308cadeleci bir adam. Keskin zekas\u0131n\u0131n ard\u0131nda derin bir merhamet yatan Cihan, i\u00e7indeki sevgiyi yaln\u0131zca en yak\u0131nlar\u0131na g\u00f6sterir bir de Alya'ya... Bakal\u0131m a\u015fk, kurallara galip gelerek Cihan Albora'n\u0131n \u00e7orak kalbine \u00e7i\u00e7ek a\u00e7t\u0131rabilecek mi? \n\nCihan Albora Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/cihanalboraa/\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #CihanAlbora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYICM2H8oVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYICM2H8oVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYICM2H8oVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYICM2H8oVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYICM2H8oVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cihan Albora",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Ozan Akbaba Yeni Dizisi",
                    "Sinem \u00dcnsal Yeni Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Fragman",
                    "Uzak \u015eehir Tan\u0131t\u0131m",
                    "uzak \u015fehir dizisi",
                    "uzak \u015fehir cihan albora",
                    "uzak \u015fehir alya albora",
                    "cihan ve alya'n\u0131n hikayesi",
                    "cihan",
                    "alya",
                    "uzak \u015fehir cihan",
                    "uzak \u015fehir alya",
                    "CihAl",
                    "BEN\u0130 ARTIK SEV\u0130YOR MUSUN?",
                    "Alya ve Cihan'la u\u00e7urtma u\u00e7urduk"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Senin \u0130\u00e7in Her \u015eeyi Yapan, A\u015f\u0131k Bir Adam\u0131m @AlyaAlboraa",
                    "description": "Alya ve Cihan'la u\u00e7urtma u\u00e7urduk. BEN\u0130\r ARTIK\r SEV\u0130YOR \rMUSUN?\nCan\u0131m kar\u0131mla t\u00fcm sahnelerimi izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoD3Wdjm52tckhCyqHwsLUWpX5nDScpMW\n\nMardin s\u0131n\u0131r\u0131nda genis\u0327 topraklara sahip Albora Ailesi\u2019nin reisi. Duygular\u0131n\u0131 akl\u0131n o\u0308nu\u0308ne koymayan, sog\u0306ukkanl\u0131, o\u0308ngo\u0308ru\u0308su\u0308 ve muhakeme yeteneg\u0306i yu\u0308ksek, mu\u0308cadeleci bir adam. Keskin zekas\u0131n\u0131n ard\u0131nda derin bir merhamet yatan Cihan, i\u00e7indeki sevgiyi yaln\u0131zca en yak\u0131nlar\u0131na g\u00f6sterir bir de Alya'ya... Bakal\u0131m a\u015fk, kurallara galip gelerek Cihan Albora'n\u0131n \u00e7orak kalbine \u00e7i\u00e7ek a\u00e7t\u0131rabilecek mi? \n\nCihan Albora Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/cihanalboraa/\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #CihanAlbora"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316727",
                "likeCount": "2138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZaNCQKXJbTE_VlmfPOhFNQz33Y",
            "id": "QTMxcQxse6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:19:31Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "MODERN (!) AB\u0130 TER\u00d6R\u00dc \ud83d\ude01",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MODERN (!) AB\u0130 TER\u00d6R\u00dc \ud83d\ude01",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2279693",
                "likeCount": "55132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l1fCnTUCZ8OeYhCbqZTN183mWoo",
            "id": "_OI9tkAVZco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T08:00:43Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20510596",
                "likeCount": "372688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N_RF0x8DixtYXhfBRmiHo79Ut-A",
            "id": "rTxg2sWGGCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T21:15:55Z",
                "channelId": "UCt8FO3MT1fWD-UI7hnutj8A",
                "title": "Te\u015fkilat 140. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Te\u015fkilat 140. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bEjder, Albay Naz\u0131m san\u0131lan adam\u0131 yakalam\u0131\u015ft\u0131r. Altay onlar\u0131n pe\u015findeyken ekip ondan teyit beklemektedir. Ama ondan gelen yan\u0131t olumsuz olur. Ejder\u2019in elindeki adam Albay Naz\u0131m olmasa da Altay onun \u00f6nemli biri oldu\u011funun fark\u0131ndad\u0131r.\n\nKorkut ve Hamdi, Ejder\u2019in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 tuza\u011fa d\u00fc\u015ferler. D\u00fc\u015ft\u00fckleri durum her ne kadar zor olsa da buradan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulmak zorundad\u0131rlar.\n\nAltay ve Korkut g\u00fc\u00e7lerini birle\u015ftirerek d\u00fc\u015fmana kar\u015f\u0131 m\u00fccadele ederken Krali\u00e7e\u2019nin onlara kar\u015f\u0131 hamleleri devam eder. Altay bir kez daha Kate\u2019in hain plan\u0131yla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalacakt\u0131r.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTxg2sWGGCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTxg2sWGGCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTxg2sWGGCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTxg2sWGGCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rTxg2sWGGCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te\u015fkilat",
                "tags": [
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Te\u015fkilat Altay'dan Tuna'ya"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat 140. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Te\u015fkilat 140. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bEjder, Albay Naz\u0131m san\u0131lan adam\u0131 yakalam\u0131\u015ft\u0131r. Altay onlar\u0131n pe\u015findeyken ekip ondan teyit beklemektedir. Ama ondan gelen yan\u0131t olumsuz olur. Ejder\u2019in elindeki adam Albay Naz\u0131m olmasa da Altay onun \u00f6nemli biri oldu\u011funun fark\u0131ndad\u0131r.\n\nKorkut ve Hamdi, Ejder\u2019in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 tuza\u011fa d\u00fc\u015ferler. D\u00fc\u015ft\u00fckleri durum her ne kadar zor olsa da buradan \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulmak zorundad\u0131rlar.\n\nAltay ve Korkut g\u00fc\u00e7lerini birle\u015ftirerek d\u00fc\u015fmana kar\u015f\u0131 m\u00fccadele ederken Krali\u00e7e\u2019nin onlara kar\u015f\u0131 hamleleri devam eder. Altay bir kez daha Kate\u2019in hain plan\u0131yla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalacakt\u0131r.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3142166",
                "likeCount": "47789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZDk2ZGQmDKkgC2HJOIUxuioLUk",
            "id": "rQ24LXuAV4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:01:07Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O\n#ne\u015fekarab\u00f6cek #g\u00fcldenkarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:07 Ne\u015fe Karab\u00f6cek Yeni Kitab\u0131n\u0131 Tan\u0131tt\u0131\n03:40 O Kitapta Neler Var?\n07:44 B\u00fcy\u00fck \u0130haneti Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n09:42 Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 Kitapta Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n12:04 G\u00fclden G\u00f6kt\u00fcrk Nas\u0131l Karab\u00f6cek Oldu?\n\nBir d\u00f6neme \u015fark\u0131lar\u0131yla ve \u00f6zel hayat\u0131yla damga vuran \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 Ne\u015fe Karab\u00f6cek, y\u0131llar sonra yeniden g\u00fcndeme geldi. E\u015fi ve k\u0131z karde\u015finin evlenmesiyle hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallara sahne olan duayen isim, yeni kitab\u0131 \"\u0130\u015fte Benim Masal\u0131m\" adl\u0131 kitab\u0131yla, ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 t\u00fcm ger\u00e7ekli\u011fiyle yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Hakan Ural ve ekibi \u00fcnl\u00fc isime \u00e7ok merak edilen o sorular\u0131 sordu. Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "g\u00fcndem",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitab\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti neydi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131 kimdi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek k\u0131z karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kimdir"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O\n#ne\u015fekarab\u00f6cek #g\u00fcldenkarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:07 Ne\u015fe Karab\u00f6cek Yeni Kitab\u0131n\u0131 Tan\u0131tt\u0131\n03:40 O Kitapta Neler Var?\n07:44 B\u00fcy\u00fck \u0130haneti Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n09:42 Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 Kitapta Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n12:04 G\u00fclden G\u00f6kt\u00fcrk Nas\u0131l Karab\u00f6cek Oldu?\n\nBir d\u00f6neme \u015fark\u0131lar\u0131yla ve \u00f6zel hayat\u0131yla damga vuran \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 Ne\u015fe Karab\u00f6cek, y\u0131llar sonra yeniden g\u00fcndeme geldi. E\u015fi ve k\u0131z karde\u015finin evlenmesiyle hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallara sahne olan duayen isim, yeni kitab\u0131 \"\u0130\u015fte Benim Masal\u0131m\" adl\u0131 kitab\u0131yla, ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 t\u00fcm ger\u00e7ekli\u011fiyle yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Hakan Ural ve ekibi \u00fcnl\u00fc isime \u00e7ok merak edilen o sorular\u0131 sordu. Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274992",
                "likeCount": "3307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6oY_cMUZW_G42IlsGqaHunT9yro",
            "id": "_u9GJrTYFfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T03:00:40Z",
                "channelId": "UCHcHHMGeCr6Xf_ZuFepFHOQ",
                "title": "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e23\u0e48\u0e32\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e25\u0e14\u0e35\u0e49\u0e1a\u0e31\u0e4a\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e21\u0e2b\u0e31\u0e28\u0e08\u0e23\u0e23\u0e22\u0e4c \ud83d\ude0d\ud83d\udc1e #\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e46",
                "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9GJrTYFfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9GJrTYFfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9GJrTYFfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9GJrTYFfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_u9GJrTYFfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! HOUSE Thai",
                "tags": [
                    "123go",
                    "diy",
                    "shorts",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e23\u0e23\u0e04\u0e4c",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e49\u0e32\u0e17\u0e32\u0e22",
                    "\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1d\u0e35\u0e21\u0e37\u0e2d",
                    "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e17\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e22",
                    "\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e21\u0e13\u0e4c\u0e02\u0e31\u0e19",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15",
                    "\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e1a\u0e27\u0e01",
                    "\u0e40\u0e17\u0e23\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21",
                    "\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e40\u0e23\u0e32\u0e30",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e42\u0e09\u0e21",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e23\u0e48\u0e32\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e25\u0e14\u0e35\u0e49\u0e1a\u0e31\u0e4a\u0e01\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e21\u0e2b\u0e31\u0e28\u0e08\u0e23\u0e23\u0e22\u0e4c \ud83d\ude0d\ud83d\udc1e #\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e46",
                    "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6222344",
                "likeCount": "59932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipL-u2wokh-HvZzPSFmQiX6PMuc",
            "id": "tXlk-Qn5EIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T08:49:57Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Sen \u00f6nce benim y\u00fcz tan\u0131mamla nap\u0131can\u0131 s\u00f6yle \ud83d\ude1c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXlk-Qn5EIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXlk-Qn5EIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXlk-Qn5EIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXlk-Qn5EIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXlk-Qn5EIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sen \u00f6nce benim y\u00fcz tan\u0131mamla nap\u0131can\u0131 s\u00f6yle \ud83d\ude1c",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570761",
                "likeCount": "20372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oRwFD-M5DUYddtcPpTGzW5cks9U",
            "id": "wc_pwJvI4xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:13:45Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011fa akvaryumu kurdum \ud83d\udc38 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011fa akvaryumu kurdum \ud83d\udc38 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2097525",
                "likeCount": "53307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hmNAEza0lOh2MPUteE7XoUQ0So",
            "id": "giwcNtebB3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:30:19Z",
                "channelId": "UCm1YPNPhXbsu3WuRljPpMXg",
                "title": "Ceviz Suyunun Faydalar\u0131 | \u00dcmit Akta\u015f #shorts",
                "description": "Ceviz Suyunun Faydalar\u0131 | \u00dcmit Akta\u015f #shorts \n\n#ceviz #\u00fcmitakta\u015f \n\nDr. \u00dcmit Akta\u015f videolar\u0131ndan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: \n\ud83d\udccchttps://bit.ly/drumitakts \n\n\u00dcmit Akta\u015f YouTube Kanal\u0131n\u0131n \u00dcmit Hoca Yan\u0131tl\u0131yor serisinde bug\u00fcn sizden gelen sorular yan\u0131tlanmaya devam etti! Takviyelerin kullan\u0131m \u015fekli, farkl\u0131 takviyelerin birlikte kullan\u0131m\u0131 ve muhafaza edilme \u015fekillerinden diyabet hastalar\u0131n\u0131n kullanmas\u0131 gereken takviyelere kadar t\u00fcm sorular\u0131n\u0131z\u0131n cevab\u0131 i\u00e7in videoyu ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! \n\n\ud83c\udf10T\u00fcm sorular\u0131n\u0131z ve \u0130la\u00e7s\u0131z Ya\u015fam \u00fcr\u00fcnlerimiz hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in: \ud83d\udcde0212 963 1919\n\n\ud83d\udccchttps://www.ilacsizyasam.com\n\nDr. \u00dcmit Akta\u015f\u2019\u0131n en yeni videolar\u0131na da g\u00f6z atabilirsiniz: \n\nY\u00fcksek Tansiyon Hastalar\u0131 Nas\u0131l Beslenmeli? | Y\u00fcksek Tansiyona \u0130yi Gelen Takviyeler\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4gAztDF\n\nAlzheimer'da Sahte Bilim! | Alzheimer Tedavisinin \u00d6n\u00fcne Ge\u00e7ildi!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/3CxKYy0\n\nYa\u015flanmay\u0131 Geciktiren 5 \u00d6nemli Takviye | Omega 3, D Vitamini, Glutatyon\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/41751wy\n\nDiyabetten Kurtulmak M\u00fcmk\u00fcn! | \u00dclkemiz Neden Diyabette 1 Numara?\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4hORvTK\n\nCrohn ve \u00dclseratif Kolit Hastal\u0131\u011f\u0131 | Hastalar Nas\u0131l Beslenmeli?\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4hORCi8\n\nMarketlerdeki Glutensiz \u00dcr\u00fcnler Sa\u011fl\u0131kl\u0131 M\u0131? | Sat\u0131n Al\u0131rken Tekrar D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4aXWijK\n\n \ud83d\udccc Dr. \u00dcmit Akta\u015f sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in; \n\n\ud83d\udcceWeb: https://www.umitaktas.com\n\ud83d\udcceInstagram: https://www.instagram.com/umitaktasofficial \n\ud83d\udcceFacebook: https://www.facebook.com/DrUmitAktas \n\ud83d\udcceTwitter: https://twitter.com/drumitaktas\n\nMerhaba, ben Dr. \u00dcmit Akta\u015f. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam\u0131 m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lman\u0131n yolu, koruyucu hekimlikten ge\u00e7er. Hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemek tedavi etmekten daha kolayd\u0131r. Do\u011fal beslenerek, gerekti\u011finde fitoterapiden yararlanarak ila\u00e7s\u0131z ya\u015famak ve hastaland\u0131ktan sonra da \u015fifa bulmak m\u00fcmk\u00fcn. \u201c\u00d6nce zarar verme\u201d ilkesini benimsemi\u015f bir hekim olarak sizinle bitkilerin g\u00fcc\u00fcnden faydalanman\u0131n yollar\u0131n\u0131, sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmak i\u00e7in nas\u0131l beslenmeniz gerekti\u011fini, ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminizi her daim g\u00fc\u00e7l\u00fc tutman\u0131n yollar\u0131n\u0131 payla\u015faca\u011f\u0131m. \u015eifa dolu bir ya\u015fam i\u00e7in sizi YouTube kanal\u0131ma bekliyorum.\n\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giwcNtebB3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giwcNtebB3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giwcNtebB3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giwcNtebB3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giwcNtebB3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. \u00dcmit Akta\u015f ile \u0130la\u00e7s\u0131z Ya\u015fam",
                "tags": [
                    "\u00fcmit akta\u015f",
                    "dr \u00fcmit akta\u015f",
                    "\u00fcmit akta\u015f youtube",
                    "\u00fcmit akta\u015f kimdir",
                    "sa\u011fl\u0131k",
                    "sa\u011fl\u0131k haberleri",
                    "sa\u011fl\u0131k videolar\u0131",
                    "sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam",
                    "ila\u00e7s\u0131z ya\u015fam",
                    "\u00fcmit akta\u015f soru cevap",
                    "\u00fcmit akta\u015f ceviz suyu",
                    "ceviz suyu",
                    "inek s\u00fct\u00fc",
                    "inek s\u00fct\u00fc zararl\u0131 m\u0131",
                    "laktoz intolerans\u0131",
                    "takviyeler",
                    "takviyeler nas\u0131l muhafaza edilir",
                    "takviyeler nas\u0131l kullan\u0131lmal\u0131",
                    "krill ya\u011f\u0131",
                    "diyabet hastal\u0131\u011f\u0131nda hangi takviyeler kullan\u0131l\u0131r",
                    "diyabet hastal\u0131\u011f\u0131nda kullan\u0131lan takviyeler",
                    "ak\u0131ll\u0131 ila\u00e7",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ceviz Suyunun Faydalar\u0131 | \u00dcmit Akta\u015f #shorts",
                    "description": "Ceviz Suyunun Faydalar\u0131 | \u00dcmit Akta\u015f #shorts \n\n#ceviz #\u00fcmitakta\u015f \n\nDr. \u00dcmit Akta\u015f videolar\u0131ndan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: \n\ud83d\udccchttps://bit.ly/drumitakts \n\n\u00dcmit Akta\u015f YouTube Kanal\u0131n\u0131n \u00dcmit Hoca Yan\u0131tl\u0131yor serisinde bug\u00fcn sizden gelen sorular yan\u0131tlanmaya devam etti! Takviyelerin kullan\u0131m \u015fekli, farkl\u0131 takviyelerin birlikte kullan\u0131m\u0131 ve muhafaza edilme \u015fekillerinden diyabet hastalar\u0131n\u0131n kullanmas\u0131 gereken takviyelere kadar t\u00fcm sorular\u0131n\u0131z\u0131n cevab\u0131 i\u00e7in videoyu ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! \n\n\ud83c\udf10T\u00fcm sorular\u0131n\u0131z ve \u0130la\u00e7s\u0131z Ya\u015fam \u00fcr\u00fcnlerimiz hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in: \ud83d\udcde0212 963 1919\n\n\ud83d\udccchttps://www.ilacsizyasam.com\n\nDr. \u00dcmit Akta\u015f\u2019\u0131n en yeni videolar\u0131na da g\u00f6z atabilirsiniz: \n\nY\u00fcksek Tansiyon Hastalar\u0131 Nas\u0131l Beslenmeli? | Y\u00fcksek Tansiyona \u0130yi Gelen Takviyeler\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4gAztDF\n\nAlzheimer'da Sahte Bilim! | Alzheimer Tedavisinin \u00d6n\u00fcne Ge\u00e7ildi!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/3CxKYy0\n\nYa\u015flanmay\u0131 Geciktiren 5 \u00d6nemli Takviye | Omega 3, D Vitamini, Glutatyon\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/41751wy\n\nDiyabetten Kurtulmak M\u00fcmk\u00fcn! | \u00dclkemiz Neden Diyabette 1 Numara?\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4hORvTK\n\nCrohn ve \u00dclseratif Kolit Hastal\u0131\u011f\u0131 | Hastalar Nas\u0131l Beslenmeli?\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4hORCi8\n\nMarketlerdeki Glutensiz \u00dcr\u00fcnler Sa\u011fl\u0131kl\u0131 M\u0131? | Sat\u0131n Al\u0131rken Tekrar D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://bit.ly/4aXWijK\n\n \ud83d\udccc Dr. \u00dcmit Akta\u015f sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in; \n\n\ud83d\udcceWeb: https://www.umitaktas.com\n\ud83d\udcceInstagram: https://www.instagram.com/umitaktasofficial \n\ud83d\udcceFacebook: https://www.facebook.com/DrUmitAktas \n\ud83d\udcceTwitter: https://twitter.com/drumitaktas\n\nMerhaba, ben Dr. \u00dcmit Akta\u015f. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 ya\u015fam\u0131 m\u00fcmk\u00fcn k\u0131lman\u0131n yolu, koruyucu hekimlikten ge\u00e7er. Hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemek tedavi etmekten daha kolayd\u0131r. Do\u011fal beslenerek, gerekti\u011finde fitoterapiden yararlanarak ila\u00e7s\u0131z ya\u015famak ve hastaland\u0131ktan sonra da \u015fifa bulmak m\u00fcmk\u00fcn. \u201c\u00d6nce zarar verme\u201d ilkesini benimsemi\u015f bir hekim olarak sizinle bitkilerin g\u00fcc\u00fcnden faydalanman\u0131n yollar\u0131n\u0131, sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmak i\u00e7in nas\u0131l beslenmeniz gerekti\u011fini, ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sisteminizi her daim g\u00fc\u00e7l\u00fc tutman\u0131n yollar\u0131n\u0131 payla\u015faca\u011f\u0131m. \u015eifa dolu bir ya\u015fam i\u00e7in sizi YouTube kanal\u0131ma bekliyorum.\n\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210349",
                "likeCount": "10036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RK2jDAX2pZy2S4NV-O-FcUnmSyw",
            "id": "Ks7-xp0gFqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:03:28Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Konyaspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Konyaspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Konyaspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda finale y\u00fckseldi.\n\nGalatasaray\u2019\u0131n gollerini Roland Sallai (2x), Victor Osimhen, Lucas Torreira ve Yusuf Demir atarken Konyaspor\u2019un gol\u00fcn\u00fc Pedrinho kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Roland Sallai, Yunus Akg\u00fcn ve Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Konyaspor #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks7-xp0gFqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks7-xp0gFqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks7-xp0gFqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks7-xp0gFqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks7-xp0gFqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "konyaspor",
                    "konyaspor galatasraay",
                    "galatasaray t\u00fcrkiye kupas\u0131",
                    "t\u00fcrkiye kupas\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Konyaspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Konyaspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 yar\u0131 final m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Konyaspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda finale y\u00fckseldi.\n\nGalatasaray\u2019\u0131n gollerini Roland Sallai (2x), Victor Osimhen, Lucas Torreira ve Yusuf Demir atarken Konyaspor\u2019un gol\u00fcn\u00fc Pedrinho kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Roland Sallai, Yunus Akg\u00fcn ve Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Konyaspor #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444422",
                "likeCount": "42716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_69IiJtvYLVPukMA_f9lLOwXCV8",
            "id": "KRAqWOrwBnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:34Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "KORKTU\u011eUM OLDU \u0130\u015eTE! - SUSTALI CEYLAN DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                "description": "Konu Sustal\u0131 Ceylan ama ben dizi mi ele\u015ftireyim sizi mi bilemedim. Ben \"yetti art\u0131k\" dedik\u00e7e siz t\u00fcm g\u00f6sterilenlere al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z ve art\u0131k diziler de\u011fil ben size anormal gelmeye ba\u015flad\u0131m san\u0131r\u0131m. Gelmesinden korktu\u011fum yozla\u015fm\u0131\u015f gelece\u011fin tam i\u00e7indeyiz galiba art\u0131k.\n\nAyn\u0131 konudan defalarca bahsettim... ve i\u015fte bunlar da baz\u0131 \u00f6rnekleri: \n\nE\u015eREF R\u00dcYA D\u0130Z\u0130 \u0130NCELEMES\u0130\nhttps://youtu.be/CmyLPHpnTic\n\n\u015eAK\u0130R PA\u015eA A\u0130LES\u0130\nhttps://youtu.be/oXLPTJ1p5PE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRAqWOrwBnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRAqWOrwBnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRAqWOrwBnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRAqWOrwBnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KRAqWOrwBnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "sustal\u0131 ceylan",
                    "dizi",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "yorum",
                    "ele\u015ftiri",
                    "tepki",
                    "sa\u00e7ma sahneler",
                    "yerli diziler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KORKTU\u011eUM OLDU \u0130\u015eTE! - SUSTALI CEYLAN DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                    "description": "Konu Sustal\u0131 Ceylan ama ben dizi mi ele\u015ftireyim sizi mi bilemedim. Ben \"yetti art\u0131k\" dedik\u00e7e siz t\u00fcm g\u00f6sterilenlere al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z ve art\u0131k diziler de\u011fil ben size anormal gelmeye ba\u015flad\u0131m san\u0131r\u0131m. Gelmesinden korktu\u011fum yozla\u015fm\u0131\u015f gelece\u011fin tam i\u00e7indeyiz galiba art\u0131k.\n\nAyn\u0131 konudan defalarca bahsettim... ve i\u015fte bunlar da baz\u0131 \u00f6rnekleri: \n\nE\u015eREF R\u00dcYA D\u0130Z\u0130 \u0130NCELEMES\u0130\nhttps://youtu.be/CmyLPHpnTic\n\n\u015eAK\u0130R PA\u015eA A\u0130LES\u0130\nhttps://youtu.be/oXLPTJ1p5PE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804296",
                "likeCount": "47569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tNW3L0b6AMKL27kXH_AN46oME6E",
            "id": "juO6pqMN2XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T09:13:51Z",
                "channelId": "UCBdmwfq1AO3SqvP6AmfFqew",
                "title": "Pinkfong Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                "description": "Pinkfong Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #pinkfong #ambulance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juO6pqMN2XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juO6pqMN2XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juO6pqMN2XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juO6pqMN2XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juO6pqMN2XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lily Toys Unboxing",
                "tags": [
                    "lily toy unboxing",
                    "lily unboxing",
                    "lily toys",
                    "oddly satisfying video",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toy review",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "doctor set toys",
                    "kitchen toys",
                    "kitchen set toys",
                    "kitchen playset",
                    "cooking toys",
                    "cooking asmr",
                    "unboxing",
                    "review",
                    "toy",
                    "toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "relaxing",
                    "relax",
                    "asmr unboxing",
                    "toy unboxing",
                    "pinkfong",
                    "hogi pinkfong",
                    "pinkfong doctor set",
                    "ambulance miniature car",
                    "ambulance car toy",
                    "car toy",
                    "asmr pinkfong ambulance",
                    "pinkfong toys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pinkfong Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing #satisfying #asmr #toys",
                    "description": "Pinkfong Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lily Toys Unboxing ASMR Videos\nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#lilytoysunboxing #lilyunboxing #ToyUnboxing #ToyReviews #ASMR #kitchentoy #satisfying #shorts #unboxing #pinkfong #ambulance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2976508",
                "likeCount": "32029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFBs4WKzK1IddmUPpEmPSYT5Xl4",
            "id": "5K1ugZExdeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:30:03Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Mbapp\u00e9 With Emojis \ud83d\ude48\ud83d\ude05",
                "description": "Subscribe :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5K1ugZExdeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mbapp\u00e9 With Emojis \ud83d\ude48\ud83d\ude05",
                    "description": "Subscribe :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19116816",
                "likeCount": "502136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vBxe7RJYdxyBKdSEdRdc7S3N9Gs",
            "id": "TfOjmUV2WiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:00:08Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "\ud83c\udf6b\ud83c\udf3f\ud83c\udf53\ud83c\udf6a\ud83c\udf68 #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #YouMakeStrayKidsStay",
                "description": "\ud83c\udf6b\ud83c\udf3f\ud83c\udf53\ud83c\udf6a\ud83c\udf68 #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #YouMakeStrayKidsStay\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfOjmUV2WiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfOjmUV2WiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfOjmUV2WiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfOjmUV2WiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TfOjmUV2WiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "\uc11c\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc591\uc815\uc778",
                    "skz",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f1\ud1a1",
                    "skz tiktok",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9b4\uc2a4",
                    "skz challenge",
                    "\ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4 \ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4",
                    "\ucc3d\ube48 \ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4",
                    "\uc544\uc774\uc5d4 \ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4",
                    "\ub098\ub2c8\uac00\uc2a4\ud0a4 \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "felix ai scream",
                    "changbin ai scream",
                    "i.n ai scream",
                    "ai scream challenge",
                    "skz ai scream",
                    "felix tiktok",
                    "changbin tiktok",
                    "i.n tiktok",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4 \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\ucc3d\ube48 \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\uc544\uc774\uc5d4 \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\uc544\uc774\uc2a4\ud06c\ub9bc \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc544\uc774\uc2a4\ud06c\ub9bc \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4 \uc544\uc774\uc2a4\ud06c\ub9bc \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\uc544\uc774\uc5d4 \uc544\uc774\uc2a4\ud06c\ub9bc \ucc4c\ub9b0\uc9c0",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc2a4\ud06c\ub9bc \ucc4c\ub9b0\uc9c0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf6b\ud83c\udf3f\ud83c\udf53\ud83c\udf6a\ud83c\udf68 #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #YouMakeStrayKidsStay",
                    "description": "\ud83c\udf6b\ud83c\udf3f\ud83c\udf53\ud83c\udf6a\ud83c\udf68 #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #YouMakeStrayKidsStay\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2108084",
                "likeCount": "469048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cuceaxmf3LbMO7sIyLzUoaRz__Y",
            "id": "gSrZufOXPOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:41:17Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "1 ayda nas\u0131l \u015fpagat a\u00e7t\u0131m",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSrZufOXPOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSrZufOXPOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSrZufOXPOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSrZufOXPOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSrZufOXPOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 ayda nas\u0131l \u015fpagat a\u00e7t\u0131m",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438957",
                "likeCount": "22630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRe6f8O3GKB1ztXm7Y79ISnMaEs",
            "id": "IWlAPZYKFPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T04:41:11Z",
                "channelId": "UCsRoar9Ec4rp7_66mP9mg-g",
                "title": "Naya Car Remote Control moka Unboxing",
                "description": "Remote control car",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWlAPZYKFPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWlAPZYKFPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWlAPZYKFPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWlAPZYKFPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWlAPZYKFPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhul Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naya Car Remote Control moka Unboxing",
                    "description": "Remote control car"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4192241",
                "likeCount": "55395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O6ql7X-AVSmN38spE-4ZKarIkq0",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104731127",
                "likeCount": "3597931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxN_RhOUk_yHJKLIxr0b1ExKHmg",
            "id": "ffiMpYJzEEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:30:26Z",
                "channelId": "UC8fkQMQEUQ06XsxhyemNiew",
                "title": "Cool Off with Balloon Water Fun: The Ultimate Summer Craft! \ud83c\udf88\u2600\ufe0f\ud83d\udca6",
                "description": "Fun Learning for Kids! \ud83d\ude80\ud83c\udfa8 Subscribe for daily brain boosts & colorful adventures! \ud83c\udf89 #kidslearning #education #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffiMpYJzEEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffiMpYJzEEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffiMpYJzEEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffiMpYJzEEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffiMpYJzEEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toonzey Shorts",
                "tags": [
                    "123 go",
                    "5mc",
                    "addams",
                    "amazon",
                    "automatic",
                    "bites.",
                    "candy",
                    "challenge",
                    "cool",
                    "cool tool",
                    "do it yourself",
                    "doll",
                    "emotional story",
                    "from nerd to popular",
                    "funny situations",
                    "gadgets",
                    "gotcha",
                    "hacks",
                    "how to",
                    "kitty",
                    "kittybites",
                    "life hacks",
                    "magic",
                    "makeover",
                    "makeup asmr",
                    "makeup tutorial",
                    "pets",
                    "pikachu",
                    "pink",
                    "pranks",
                    "room makeover",
                    "teeens",
                    "tips",
                    "tools",
                    "trick",
                    "tricks",
                    "troom troom",
                    "tutorial",
                    "useful things",
                    "viral",
                    "wednesday",
                    "woohoo"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cool Off with Balloon Water Fun: The Ultimate Summer Craft! \ud83c\udf88\u2600\ufe0f\ud83d\udca6",
                    "description": "Fun Learning for Kids! \ud83d\ude80\ud83c\udfa8 Subscribe for daily brain boosts & colorful adventures! \ud83c\udf89 #kidslearning #education #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61366591",
                "likeCount": "949357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EyvJOvX16Uh6k9sS7fWuO8tLHPI",
            "id": "ZEJuoJ7amr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:08:47Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "BEN NEREDE HATA YAPTIM?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEN NEREDE HATA YAPTIM?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857394",
                "likeCount": "20005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KFJkfp0dRdDjySxprkkqn_PZgM",
            "id": "RHgrvbS0X4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T12:00:43Z",
                "channelId": "UCpt1dLS78R6SpN82Qv9_ODw",
                "title": "Has\u00e7elikler and The City b\u00f6l\u00fcm 9: Kuziler whatsapp iftar\u0131",
                "description": "Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcn as\u0131l yay\u0131n tarihi 1 ay \u00f6nce bir Ramazan g\u00fcn\u00fcyd\u00fc. 1 ay grev yapt\u0131k. \u015eimdi yay\u0131nl\u0131yoruz.\n\nB\u00f6l\u00fcme konuk olan ve oyumuza ortak olan Nev\u015fin Meng\u00fc, Simay Dal ve her zaman yan\u0131m\u0131zda olan Deniz G\u00f6kkan'a te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\n#nyxprofessionalmakeup #nyxcosmetics #lipiv @nyxcosmetics_turkiye \n\n\nSahnelerde yard\u0131mc\u0131 olan Damla Es'in ayr\u0131ca ellerine sa\u011fl\u0131k. \n\nKarakterler ig hesaplar\u0131:\n\nhttps://www.instagram.com/neslihan_hascelik\nhttps://www.instagram.com/buse_byrktr_99\nhttps://www.instagram.com/fatmahascelik94\nhttps://www.instagram.com/caka_oficial\nhttps://www.instagram.com/uguryildirim_oficall/ \n\nBelk\u0131sTv\nCanl\u0131 yay\u0131nlar\u0131m\u0131z twitch.tv/sudebelkis\nDuyurular ve her \u015fey https://www.instagram.com/belkis.tv\nMain hesap: https://www.instagram.com/sudebelkis\nTwitter: twitter.com/Belkis_TV\nTiktok: tiktok.com/@belkis_tv\n\nEkip: instagram.com/elifnazongoren , instagram.com/zaniskk , instagram.com/nergiseo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHgrvbS0X4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHgrvbS0X4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHgrvbS0X4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHgrvbS0X4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHgrvbS0X4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelkisTV ",
                "tags": [
                    "Belk\u0131s Tv",
                    "belki tv",
                    "sude",
                    "has\u00e7elik",
                    "ha\u00e7elik yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "belk\u0131s tv yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni video",
                    "u\u011fur",
                    "buse",
                    "fato\u015f",
                    "may\u0131n tarlas\u0131",
                    "deniz cengiz",
                    "Emirhan Takva",
                    "D\u00fc\u015f\u00fcng\u00fcl\u00fc",
                    "Ya\u011f\u0131z Da\u015fk\u0131n",
                    "avrupa yakas\u0131",
                    "whatsapp",
                    "deniz g\u00f6khan",
                    "nev\u015fin",
                    "simay dal",
                    "godox",
                    "nev\u015fin meng\u00fc",
                    "ramazan",
                    "iftar",
                    "damla es"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Has\u00e7elikler and The City b\u00f6l\u00fcm 9: Kuziler whatsapp iftar\u0131",
                    "description": "Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcn as\u0131l yay\u0131n tarihi 1 ay \u00f6nce bir Ramazan g\u00fcn\u00fcyd\u00fc. 1 ay grev yapt\u0131k. \u015eimdi yay\u0131nl\u0131yoruz.\n\nB\u00f6l\u00fcme konuk olan ve oyumuza ortak olan Nev\u015fin Meng\u00fc, Simay Dal ve her zaman yan\u0131m\u0131zda olan Deniz G\u00f6kkan'a te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\n#nyxprofessionalmakeup #nyxcosmetics #lipiv @nyxcosmetics_turkiye \n\n\nSahnelerde yard\u0131mc\u0131 olan Damla Es'in ayr\u0131ca ellerine sa\u011fl\u0131k. \n\nKarakterler ig hesaplar\u0131:\n\nhttps://www.instagram.com/neslihan_hascelik\nhttps://www.instagram.com/buse_byrktr_99\nhttps://www.instagram.com/fatmahascelik94\nhttps://www.instagram.com/caka_oficial\nhttps://www.instagram.com/uguryildirim_oficall/ \n\nBelk\u0131sTv\nCanl\u0131 yay\u0131nlar\u0131m\u0131z twitch.tv/sudebelkis\nDuyurular ve her \u015fey https://www.instagram.com/belkis.tv\nMain hesap: https://www.instagram.com/sudebelkis\nTwitter: twitter.com/Belkis_TV\nTiktok: tiktok.com/@belkis_tv\n\nEkip: instagram.com/elifnazongoren , instagram.com/zaniskk , instagram.com/nergiseo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520948",
                "likeCount": "28893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0GW_kcefha-ioeejouORP0JT7k",
            "id": "bzvCmOcHvJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:52:34Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Ma\u00e7 izlemek i\u00e7in yapman\u0131z gerekenler tam liste",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7 izlemek i\u00e7in yapman\u0131z gerekenler tam liste",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665795",
                "likeCount": "24185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMGTPdnJyQHowfcIsL6OfdiotXc",
            "id": "nsazRPJ11cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T09:03:18Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsazRPJ11cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsazRPJ11cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsazRPJ11cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsazRPJ11cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsazRPJ11cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 165",
                    "Konu\u015fanlar 1665. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1847793",
                "likeCount": "29227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g4bKJijcuA_R1YG3zY-IYdpB1to",
            "id": "jwLzZrOF_uM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:00:44Z",
                "channelId": "UCYG4nOIARIM7F3SdPUR0P1A",
                "title": "I Got My Dog  a Paw Print Lock?! \ud83d\udd12\ud83d\udc36 DIY Cute Puppy Paw with Hot Glue! \ud83d\ude32\u2728",
                "description": "#mario #dogs #diy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwLzZrOF_uM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pure Pets Jam",
                "tags": [
                    "happy",
                    "crafts with paper",
                    "chillin with rachel",
                    "crafts with paper easy",
                    "how to make a puppy dog",
                    "crafts to do at home with paper",
                    "watch this",
                    "hot glue crafts",
                    "the cutest little dog easy making",
                    "hot glue crafts easy",
                    "the cutest little dog easy making diy",
                    "cute",
                    "glue",
                    "sloth",
                    "bites",
                    "puppet",
                    "drawing",
                    "gluegun",
                    "supplies",
                    "diy cute dog",
                    "gluegunart",
                    "kittybites",
                    "diy clothes",
                    "situasi lucu",
                    "glueguncraft",
                    "gluegunhacks",
                    "5 minute craft"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Got My Dog  a Paw Print Lock?! \ud83d\udd12\ud83d\udc36 DIY Cute Puppy Paw with Hot Glue! \ud83d\ude32\u2728",
                    "description": "#mario #dogs #diy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11142814",
                "likeCount": "121137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K26APiqCVr3N6dPKqjKbIFUv9CY",
            "id": "5sx9r7Kp6io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:00:09Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Bamboo",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo craft",
                    "Bamboo art",
                    "Bamboo video",
                    "Bamboo idea",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Slingshots with bamboo",
                    "Bamboo creations",
                    "diy bamboo video",
                    "diy bamboo craft video"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                    "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161680040",
                "likeCount": "2901865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okBoHHJvld3ffHnpikpo4yEGNJc",
            "id": "CBEZ1dWX8No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:32:39Z",
                "channelId": "UCZ16YOjOVQyFtinlGdl2-6A",
                "title": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                "description": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nda! Bu ne ac\u0131 bir vedad\u0131r...\n\nR\u0131za Baba ve ekip en zor g\u00fcn\u00fcn\u00fc, en zor vedas\u0131n\u0131 ya\u015f\u0131yor. Ekip Aylin'e veda ediyor.\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBEZ1dWX8No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBEZ1dWX8No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBEZ1dWX8No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBEZ1dWX8No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBEZ1dWX8No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arka Sokaklar",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "arka sokaklar son b\u00f6l\u00fcm",
                    "arkasokaklar",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar fragman",
                    "arka sokaklar",
                    "arka sokaklar izle",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "arka sokaklar 2025",
                    "Arka Sokaklar yeni sezon",
                    "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm full b\u00f6l\u00fcm",
                    "Arka Sokaklar 710",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm full",
                    "arka sokaklar final",
                    "arka sokaklar son",
                    "kanal d dizileri",
                    "kanal d izle",
                    "arka sokaklar h\u00fcsn\u00fc mesut",
                    "710"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                    "description": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nda! Bu ne ac\u0131 bir vedad\u0131r...\n\nR\u0131za Baba ve ekip en zor g\u00fcn\u00fcn\u00fc, en zor vedas\u0131n\u0131 ya\u015f\u0131yor. Ekip Aylin'e veda ediyor.\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674274",
                "likeCount": "11197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNqaW2-_4nEZJNQvIQFCTYvkLjo",
            "id": "cVwVa2gWFjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T07:00:26Z",
                "channelId": "UCyKpmarBQhqHb6phv3s676Q",
                "title": "\u0627\u0635\u0646\u0639 \u062d\u0641\u0631\u0629 \u0622\u064a\u0633 \u0643\u0631\u064a\u0645 \ud83e\udd2b\ud83c\udf66\ud83e\udd2b\ud83c\udf66",
                "description": "\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629 \u0628\u062d\u062a\u0629. \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644  \u0627\u0644\u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062e\u0630\u0629  \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631.\u062d\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0630\u0631\u060c \u062a\u0642\u0639 \u062c\u0645\u064a\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0623\u0631\u0627\u062f \u062a\u0631\u062f\u0627\u062f \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\n\n\u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0634\u0637\u0629 \u062a\u0624\u062f\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u062f \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0645\u062a\u0645\u0631\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0636\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0648\u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629\u061b \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0626\u0628\u0629 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0646\u0648\u064a  \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f.\n\n\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0648\u0623\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u064a \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u2122 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u00ae \u0644\u0623\u0635\u062d\u0627\u0628\u0647\u0627. \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0645\u0627\u0621 \u0625\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0628\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u0641\u0647\u0645.\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u062a\u0646\u0627: http://bit.ly/2RMsT3H\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u0644\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u0627\u062a\u060c \u0642\u0645 \u0628\u0632\u064a\u0627\u0631\u0629: https://brightside-arabic.com/\n\n\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0642\u0637\u0627\u062a \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627): https://www.depositphotos.com\n\n\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629: : https://www.epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVwVa2gWFjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVwVa2gWFjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVwVa2gWFjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVwVa2gWFjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVwVa2gWFjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u062d\u0631\u0641 \u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0641\u064a 5 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646\u0648\u0639\u0627\u062a",
                "tags": [
                    "\u0623\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0645\u0641\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u0641\u0639\u0644\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643",
                    "\u062d\u0631\u0641 \u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0641\u064a 5 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646\u0648\u0639\u0627\u062a",
                    "\u062d\u0631\u0641 \u0641\u064a 5 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642",
                    "\u062d\u064a\u0644",
                    "\u062e\u062f\u0639",
                    "\u062f\u0631\u0633 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u064a",
                    "\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629",
                    "\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a\u0639 \u062a\u0635\u0646\u0639\u0647\u0627 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0645\u0646\u0648\u0639\u0627\u062a",
                    "\u0646\u0635\u0627\u0626\u062d"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0635\u0646\u0639 \u062d\u0641\u0631\u0629 \u0622\u064a\u0633 \u0643\u0631\u064a\u0645 \ud83e\udd2b\ud83c\udf66\ud83e\udd2b\ud83c\udf66",
                    "description": "\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629 \u0628\u062d\u062a\u0629. \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644  \u0627\u0644\u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062e\u0630\u0629  \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631.\u062d\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0630\u0631\u060c \u062a\u0642\u0639 \u062c\u0645\u064a\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u060c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0623\u0631\u0627\u062f \u062a\u0631\u062f\u0627\u062f \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\n\n\u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0634\u0637\u0629 \u062a\u0624\u062f\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u062f \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0645\u062a\u0645\u0631\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0636\u0628\u0648\u0637\u0629 \u0648\u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629\u061b \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0626\u0628\u0629 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0646\u0648\u064a  \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f.\n\n\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0648\u0623\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u064a \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u2122 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u00ae \u0644\u0623\u0635\u062d\u0627\u0628\u0647\u0627. \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0645\u0627\u0621 \u0625\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0628\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u0641\u0647\u0645.\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u062a\u0646\u0627: http://bit.ly/2RMsT3H\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u0644\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0644\u0627\u062a\u060c \u0642\u0645 \u0628\u0632\u064a\u0627\u0631\u0629: https://brightside-arabic.com/\n\n\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0642\u0637\u0627\u062a \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627): https://www.depositphotos.com\n\n\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629: : https://www.epidemicsound.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15530262",
                "likeCount": "147501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RwR5ipYa6-V9Leh7zyv-0uM8Bs",
            "id": "4TQh3UZuXlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T20:44:14Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e-Kayserispor | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi | \u00c7arkl\u0131 Kadro Kurma",
                "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TQh3UZuXlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TQh3UZuXlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TQh3UZuXlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TQh3UZuXlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TQh3UZuXlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e-Kayserispor | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi | \u00c7arkl\u0131 Kadro Kurma",
                    "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476419",
                "likeCount": "12534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wthqnEx_QytrT22__hTfr-yhw_M",
            "id": "Rnsj-Yi9VOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T18:00:06Z",
                "channelId": "UC-IScyNs_YiknMfEs2TnEuw",
                "title": "G\u00f6khan Naml\u0131  & @tekironline - Vursunlar  Roman Version",
                "description": "G\u00f6khan Naml\u0131  & Tekir Vursunlar  Roman Version\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Tekir\nD\u00fczenleme: TKR\nMix&Mastering: Bu\u011fra Kunt\nLabel: TKR Music Lab\nDa\u011f\u0131t\u0131m \u015eirketi: ONErpm Turkey\nProducer: Tekir \nCo-Producer:\u00a0Yi\u011fit\u00a0Mahzuni\nDirector :\u0130brahim \u015eim\u015fek\nKlip : Spektif Ajans\n\nVursunlar\n\nSeni kur\u015funa dizmek varken\nAd\u0131na ka\u00e7 dize dizdim bilsen\nYoluna sermeye geldim g\u00fcller\nAma o bah\u00e7eye girmi\u015f eller\n\nA\u015fk, tek hecelik ili\u015fki\nDo\u011fruya eri\u015femedin; yalana ili\u015ftin\nBa\u015f edemedik, iti\u015ftik\n\u00d6mr\u00fcme kefil olan\u0131m; kafama tetikmi\u015f \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar \nBeni vursunlar\n\nBal gibi g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcme \u00e7atlarlar benim\nEski de d\u00fc\u015fman\u0131m hayran \u015fimdi\nAnca da konu\u015fun hep arkamdan\nKaliten nerde be markaysan?\nOtur a\u011fla be haline\nG\u00fcld\u00fcm ahaline senin\nAkl\u0131n gitti ya g\u00f6rd\u00fcn de mahallede beni\nYol ald\u0131 bu \u00e7ocuk yan sen derdine\nSeni takmay\u0131\u015f\u0131m zaten etti ya \u00f6yle bi deli\n\n\u00c7ekti\u011fimde elini d\u00f6nd\u00fcn \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011f\u00fcne\nTenhada denk gelme kalabal\u0131k \u00f6tt\u00fc\u011f\u00fcne \nKonu bensem ac\u0131k geri dursunlar \nBeni de\u011fil d\u00fc\u015fmanlar\u0131 vursunlar \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar\nBeni\u00a0vursunlar\n\n#g\u00f6khannaml\u0131 #tekir #vursunlar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00f6khan Naml\u0131",
                "tags": [
                    "G\u00f6khan Naml\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczik",
                    "en hit m\u00fczikler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e 2024",
                    "tekir",
                    "beni vursunlar",
                    "vursunlar",
                    "roman",
                    "dans",
                    "tren",
                    "hit",
                    "oyna",
                    "tekir g\u00f6khan",
                    "g\u00f6khan tekir",
                    "vursunlar roman",
                    "vursunlar roman version",
                    "tekir vursunlar",
                    "g\u00f6khan naml\u0131 vursunlar",
                    "roman 2025",
                    "roman versiyon",
                    "Ba\u015f edemedik",
                    "iti\u015ftik",
                    "Bulsunlar",
                    "seni bulsunlar",
                    "A\u015fk",
                    "tek hecelik ili\u015fki",
                    "G\u00f6khan Naml\u0131 & Tekir \u2013 Vursunlar Roman Version"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6khan Naml\u0131  & @tekironline - Vursunlar  Roman Version",
                    "description": "G\u00f6khan Naml\u0131  & Tekir Vursunlar  Roman Version\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Tekir\nD\u00fczenleme: TKR\nMix&Mastering: Bu\u011fra Kunt\nLabel: TKR Music Lab\nDa\u011f\u0131t\u0131m \u015eirketi: ONErpm Turkey\nProducer: Tekir \nCo-Producer:\u00a0Yi\u011fit\u00a0Mahzuni\nDirector :\u0130brahim \u015eim\u015fek\nKlip : Spektif Ajans\n\nVursunlar\n\nSeni kur\u015funa dizmek varken\nAd\u0131na ka\u00e7 dize dizdim bilsen\nYoluna sermeye geldim g\u00fcller\nAma o bah\u00e7eye girmi\u015f eller\n\nA\u015fk, tek hecelik ili\u015fki\nDo\u011fruya eri\u015femedin; yalana ili\u015ftin\nBa\u015f edemedik, iti\u015ftik\n\u00d6mr\u00fcme kefil olan\u0131m; kafama tetikmi\u015f \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar \nBeni vursunlar\n\nBal gibi g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcme \u00e7atlarlar benim\nEski de d\u00fc\u015fman\u0131m hayran \u015fimdi\nAnca da konu\u015fun hep arkamdan\nKaliten nerde be markaysan?\nOtur a\u011fla be haline\nG\u00fcld\u00fcm ahaline senin\nAkl\u0131n gitti ya g\u00f6rd\u00fcn de mahallede beni\nYol ald\u0131 bu \u00e7ocuk yan sen derdine\nSeni takmay\u0131\u015f\u0131m zaten etti ya \u00f6yle bi deli\n\n\u00c7ekti\u011fimde elini d\u00f6nd\u00fcn \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011f\u00fcne\nTenhada denk gelme kalabal\u0131k \u00f6tt\u00fc\u011f\u00fcne \nKonu bensem ac\u0131k geri dursunlar \nBeni de\u011fil d\u00fc\u015fmanlar\u0131 vursunlar \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar\nBeni\u00a0vursunlar\n\n#g\u00f6khannaml\u0131 #tekir #vursunlar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1770902",
                "likeCount": "23653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SCS_Evh7CDb_dbKHne5P-SBW2Ww",
            "id": "pl7t7ZGcqog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T20:48:52Z",
                "channelId": "UCUxSoTMNflf9TAlZbml7XMw",
                "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 40. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "40. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nFerda\u2019n\u0131n akrabas\u0131 olarak son se\u00e7ene\u011fi olan Azem\u2019in test sonu\u00e7lar\u0131 uyumlu \u00e7\u0131kmaz. Zahir karde\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden Dilber\u2019i sorumlu tutar. Kader yeniden Dilber ile o\u011flu aras\u0131na \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir engel sokmu\u015ftur. Dilber, hayat\u0131n\u0131n de\u011fi\u015febilece\u011fine olan inanc\u0131n\u0131 iyice yitirmi\u015f haldedir. \nPiraye, Ay\u00e7a ile babas\u0131n\u0131n aras\u0131ndaki ili\u015fkiyi d\u00fczeltmeye ikna olmu\u015fken ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile bu yolun asl\u0131nda en ba\u015f\u0131ndan kapal\u0131 oldu\u011fuyla yeniden y\u00fczle\u015fir. Azem bir yandan ya\u015fam\u0131n engelleri ile m\u00fccadele ederken di\u011fer yandan da roman\u0131n\u0131 yazmaya devam ediyordur. Herkes bir \u015fekilde ya\u015fam m\u00fccadelesi i\u00e7inde yolunu ararken; Azem en beklemedi\u011fi anda ya\u015fam\u0131na giren o\u011flu Ferda ile bamba\u015fka kap\u0131lar\u0131n e\u015fi\u011fine gelmek \u00fczeredir.\n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pl7t7ZGcqog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pl7t7ZGcqog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pl7t7ZGcqog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pl7t7ZGcqog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pl7t7ZGcqog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130nci Taneleri",
                "tags": [
                    "inci taneleri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "kanal d",
                    "yeni dizi",
                    "hazal erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "selma erge\u00e7",
                    "kubilay aka",
                    "g\u00fcven k\u0131ra\u00e7",
                    "kanal d yeni dizi",
                    "inci taneleri izle",
                    "inci taneleri hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "dilber",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizisi",
                    "dizi izle",
                    "full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "pavyon",
                    "azem",
                    "dizi",
                    "diziler",
                    "dizi fragmanlar\u0131",
                    "diziler son b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yeni sezon",
                    "inci taneleri dizi",
                    "kanal d dizileri",
                    "bkm dizileri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizileri",
                    "hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc dizileri",
                    "t\u00fcrk dizileri",
                    "inci taneleri t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "teaser",
                    "40.b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 40. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "40. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nFerda\u2019n\u0131n akrabas\u0131 olarak son se\u00e7ene\u011fi olan Azem\u2019in test sonu\u00e7lar\u0131 uyumlu \u00e7\u0131kmaz. Zahir karde\u015finin \u00f6l\u00fcm\u00fcnden Dilber\u2019i sorumlu tutar. Kader yeniden Dilber ile o\u011flu aras\u0131na \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir engel sokmu\u015ftur. Dilber, hayat\u0131n\u0131n de\u011fi\u015febilece\u011fine olan inanc\u0131n\u0131 iyice yitirmi\u015f haldedir. \nPiraye, Ay\u00e7a ile babas\u0131n\u0131n aras\u0131ndaki ili\u015fkiyi d\u00fczeltmeye ikna olmu\u015fken ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile bu yolun asl\u0131nda en ba\u015f\u0131ndan kapal\u0131 oldu\u011fuyla yeniden y\u00fczle\u015fir. Azem bir yandan ya\u015fam\u0131n engelleri ile m\u00fccadele ederken di\u011fer yandan da roman\u0131n\u0131 yazmaya devam ediyordur. Herkes bir \u015fekilde ya\u015fam m\u00fccadelesi i\u00e7inde yolunu ararken; Azem en beklemedi\u011fi anda ya\u015fam\u0131na giren o\u011flu Ferda ile bamba\u015fka kap\u0131lar\u0131n e\u015fi\u011fine gelmek \u00fczeredir.\n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2240844",
                "likeCount": "15193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0g3vny8anonottqk9saXRDubeA",
            "id": "SLDqut04YjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T20:17:03Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm  @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm (18 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4Oq-svEwt8KTa7B-bGzAzEb\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 3.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan tam da o\u011fluna yeniden kavu\u015fmu\u015fken, ac\u0131 ger\u00e7ekle y\u00fczle\u015fir. Yusuf\u2019un eski hayat\u0131na d\u00f6nebilmesi i\u00e7in Ceylan\u2019\u0131n para bulmas\u0131 gerekir. \u0130mkans\u0131zl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde bir imkan aramaya ba\u015flar Ceylan, \u00e7aresi yoktur.  \n \nD\u00fc\u015fman\u0131n\u0131n kurdu\u011fu kumpasta \u00f6l\u00fcmle burun buruna gelen Bekri, Ceylan\u2019\u0131n t\u00fcm hayat\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecek bir teklif yapar. Ceylan, o\u011fluyla hayalini kurdu\u011fu gelecek i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcn\u00fc feda etmenin e\u015fi\u011finde; geri d\u00f6nm\u00fc\u015f\u00fc olmayan karanl\u0131k bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak \u00fczeredir. \n \nKader a\u011flar\u0131n\u0131 \u00f6rerken; Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 hi\u00e7 bilmedi\u011fi bu tehlikeli d\u00fcnyan\u0131n i\u00e7inde koruyabilecek midir? Ceylan, o\u011flunu kurtarmak i\u00e7in ne kadar ileri gidecek; karanl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde zar zor ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 hayalleri u\u011fruna bir \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulabilecek midir? \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 3.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm  @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm (18 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4Oq-svEwt8KTa7B-bGzAzEb\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 3.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan tam da o\u011fluna yeniden kavu\u015fmu\u015fken, ac\u0131 ger\u00e7ekle y\u00fczle\u015fir. Yusuf\u2019un eski hayat\u0131na d\u00f6nebilmesi i\u00e7in Ceylan\u2019\u0131n para bulmas\u0131 gerekir. \u0130mkans\u0131zl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde bir imkan aramaya ba\u015flar Ceylan, \u00e7aresi yoktur.  \n \nD\u00fc\u015fman\u0131n\u0131n kurdu\u011fu kumpasta \u00f6l\u00fcmle burun buruna gelen Bekri, Ceylan\u2019\u0131n t\u00fcm hayat\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecek bir teklif yapar. Ceylan, o\u011fluyla hayalini kurdu\u011fu gelecek i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcn\u00fc feda etmenin e\u015fi\u011finde; geri d\u00f6nm\u00fc\u015f\u00fc olmayan karanl\u0131k bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak \u00fczeredir. \n \nKader a\u011flar\u0131n\u0131 \u00f6rerken; Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 hi\u00e7 bilmedi\u011fi bu tehlikeli d\u00fcnyan\u0131n i\u00e7inde koruyabilecek midir? Ceylan, o\u011flunu kurtarmak i\u00e7in ne kadar ileri gidecek; karanl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde zar zor ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 hayalleri u\u011fruna bir \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulabilecek midir? \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2312289",
                "likeCount": "29990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfVu8ntufxA_YGDCJJgJSfoAnwQ",
            "id": "x1YTG91YZCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T14:40:04Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                "description": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                    "description": "Efsane Hava Temizleyici #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586052",
                "likeCount": "12392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4lO9eifTkdjJqA-TrJsdYMjyLs",
            "id": "GjOJgJHvjHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T19:59:38Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Kayserispor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Kayserispor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 32. hafta m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e ile Kayserispor\u2019un 3-3 berabere kald\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nFenerbah\u00e7e\u2019de goller Anderson Talisca (2x) ve Allan Saint-Maximin\u2019den gelirken Kayserispor\u2019un golleri Ramazan Civelek, Dominik Livakovic (K.K) ve Talha Sar\u0131arslan\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Fenerbah\u00e7e Asba\u015fkan\u0131 Acun Il\u0131cal\u0131, Anderson Talisca, Allan Saint-Maximin, \u0130smail Y\u00fcksek ve Kayserispor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergej Jakirovic\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Kayserispor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjOJgJHvjHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjOJgJHvjHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjOJgJHvjHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjOJgJHvjHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjOJgJHvjHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "jose mourinho",
                    "mourinho",
                    "dusan tadic",
                    "tadic",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "en nesyri",
                    "fred",
                    "milan skriniar",
                    "skriniar",
                    "anderson talisca",
                    "talisca",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor izle",
                    "kayserispor",
                    "jakirevic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Kayserispor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Kayserispor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 32. hafta m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e ile Kayserispor\u2019un 3-3 berabere kald\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nFenerbah\u00e7e\u2019de goller Anderson Talisca (2x) ve Allan Saint-Maximin\u2019den gelirken Kayserispor\u2019un golleri Ramazan Civelek, Dominik Livakovic (K.K) ve Talha Sar\u0131arslan\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Fenerbah\u00e7e Asba\u015fkan\u0131 Acun Il\u0131cal\u0131, Anderson Talisca, Allan Saint-Maximin, \u0130smail Y\u00fcksek ve Kayserispor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Sergej Jakirovic\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Kayserispor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498460",
                "likeCount": "16679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WaCWth7iFTv3JWRzxw2wt8jnOBg",
            "id": "24s3eQrZ_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:22:13Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "her gece benim ke\u015ffet\u2026 #shorts #reaction #yemek #emreuzunboy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "her gece benim ke\u015ffet\u2026 #shorts #reaction #yemek #emreuzunboy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "871710",
                "likeCount": "24037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1goR59YG6As9SxvrwC1KMtAr-Ow",
            "id": "FZ969K-S8p4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:18Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? videosu \u00e7ektik. Heyecan dolu bir video oldu. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\nBizi misafir eden Vialand Tema Park yetkililerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "p\u0131nar burak",
                    "karde\u015fler",
                    "p\u0131nar bilir",
                    "burak bilir",
                    "tema park",
                    "lunapark",
                    "lunaparkta bir gece",
                    "lunaparakta kalmak",
                    "oyuncaklar",
                    "korku",
                    "bir g\u00fcn",
                    "1 gece",
                    "1 gece ge\u00e7irmek",
                    "bir gece ge\u00e7irmek",
                    "lunapark challenge",
                    "h\u0131z treni",
                    "h\u0131z treni lunapark",
                    "feride lunapark",
                    "tema parkta bir gece",
                    "tema park feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "bir",
                    "gece",
                    "tema",
                    "park",
                    "gizlice",
                    "gece gizlice tema park",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "feride s\u0131la",
                    "s\u0131la feride"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? videosu \u00e7ektik. Heyecan dolu bir video oldu. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\nBizi misafir eden Vialand Tema Park yetkililerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095786",
                "likeCount": "47007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-F5qHsRF-6T3SequFznOWxatqfI",
            "id": "6uNgUiFWHrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64173863",
                "likeCount": "698560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mp4a_VNtUNotB_jYAEBxvRzjqbM",
            "id": "vkB7UQeKo2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:01:21Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Lava Chicken",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Lava Chicken",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20765183",
                "likeCount": "1093030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5NnaRhtm8IxLrzXMqsUfm6uJIe4",
            "id": "ieQEAEyYE6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:40Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "manchester united",
                    "lyon",
                    "\u00f6zet",
                    "trt spor",
                    "tabii spor",
                    "avrupa ligi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                    "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3791702",
                "likeCount": "59610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UL5vBx_arIALZK1ULFY5Bg0A0yc",
            "id": "NFcFN3M6PyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:00:34Z",
                "channelId": "UCUB51Ef9cv9rwz2GrI2DQDg",
                "title": "Y\u00fczba\u015f\u0131'dan \u0130stihbarat Dersi \ud83d\udca5 \ud83d\ude0e    #shorts",
                "description": "#ibrahim\u00e7elikkol #erdalbe\u015fik\u00e7io\u011flu #reaksiyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reaksiyon",
                "tags": [
                    "Reaksiyon",
                    "Reaksiyon Dizisi",
                    "Reaksiyon 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Reaksiyon 2. b\u00f6l\u00fcm tek par\u00e7a",
                    "Erdal Be\u015fik\u00e7io\u011flu",
                    "\u0130brahim \u00c7elikkol",
                    "Nehir Erdo\u011fan",
                    "Melis \u0130\u015fiten",
                    "Fark Film",
                    "Onur Tan",
                    "Star Tv",
                    "mafya",
                    "derin devlet",
                    "istihbarat",
                    "reaksiyon erdal be\u015fik\u00e7io\u011flu sahneleri",
                    "reaksiyon dizi 1 bolum",
                    "Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131",
                    "mit",
                    "derin devlet belgesel",
                    "mafya dizileri",
                    "e\u015fref r\u00fcya",
                    "deha",
                    "te\u015fkilat",
                    "kurtlar vadisi",
                    "s\u00f6z",
                    "devlet",
                    "anayasa",
                    "savc\u0131",
                    "hukuk",
                    "\u00f6rg\u00fct",
                    "ibrahim \u00e7elikkol dizileri",
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "demet \u00f6zdemir"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Y\u00fczba\u015f\u0131'dan \u0130stihbarat Dersi \ud83d\udca5 \ud83d\ude0e    #shorts",
                    "description": "#ibrahim\u00e7elikkol #erdalbe\u015fik\u00e7io\u011flu #reaksiyon"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088480",
                "likeCount": "47309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vqTwkRVBYCjlR5xZ_PrGLEp6-DY",
            "id": "QeHmr4Wr2_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T19:26:34Z",
                "channelId": "UCS0Uu8WRagWU11Sjd40JIqA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e - Kayserispor Ma\u00e7 Sonu l Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Gillette reklamlar\u0131na yer verilmi\u015ftir. Trendyol S\u00fcper Lig\u2019de Fenerbah\u00e7e'nin Kayserispor ile 3-3 berabere kald\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131 Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun \ud83d\udece\ufe0f\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QeHmr4Wr2_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QeHmr4Wr2_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QeHmr4Wr2_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QeHmr4Wr2_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QeHmr4Wr2_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kale Arkas\u0131",
                "tags": [
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun Y\u00fcz\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun 100'\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Saha D\u0131\u015f\u0131",
                    "Tv100 Spor",
                    "Volkan Demirel",
                    "T\u00fcmer Metin",
                    "Haluk Y\u00fcrekli",
                    "Murat A\u015f\u0131k",
                    "\u0130brahim Seten",
                    "Galatasaray",
                    "Fenerbah\u00e7e",
                    "Be\u015fikta\u015f",
                    "Trabzonspor",
                    "Trendyol S\u00fcper Ligi",
                    "T\u00fcrkiye S\u00fcperlig",
                    "Okan Buruk",
                    "Jose Mourinho",
                    "Giovanni van Bronckhorst",
                    "\u015eenol G\u00fcne\u015f",
                    "Arda Turan",
                    "\u00dcmit Karan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e - Kayserispor Ma\u00e7 Sonu l Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan",
                    "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Gillette reklamlar\u0131na yer verilmi\u015ftir. Trendyol S\u00fcper Lig\u2019de Fenerbah\u00e7e'nin Kayserispor ile 3-3 berabere kald\u0131\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131 Ersin D\u00fczen ve \u00dcmit Karan yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun \ud83d\udece\ufe0f\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#kalearkas\u0131 #s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399722",
                "likeCount": "16003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 85,
        "resultsPerPage": 50
    }
}