{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GxN5mkx-SnO3zSIu32TBH4kkIro",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBRc6HASOfu5tRXc_ieOQ5sSocw",
            "id": "TcGJBai76JM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:31:35Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                    "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1802821",
                "likeCount": "34630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TTE5bUqgeaSGCc-XpkE6DtUeoBI",
            "id": "RL7E9_XyIrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T07:07:54Z",
                "channelId": "UCD1R_7IhcpPZu9-wxTKLTpA",
                "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emrah Ko\u00e7o\u011flu",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2868936",
                "likeCount": "71157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHl_nxSp0hr4jKKHLga4IGsTcR0",
            "id": "g0RxQGCi2xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:15:04Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                    "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625626",
                "likeCount": "31966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0Qt_Pgqw-FuyOLSzj7aslmpTeM",
            "id": "p1_MnK_W1GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:01:29Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                    "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2249133",
                "likeCount": "52787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8zGANcLWp_RO0MoV5a_oeAZJGk",
            "id": "sq4PJiidmZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T14:10:12Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679520",
                "likeCount": "10014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZB4DGP6k6r6lG04TEqnndpzN1dY",
            "id": "uTsHk8ig2f8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T12:31:03Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "t\u00f6vbekar",
                    "hakan boyav",
                    "te\u015fkilat",
                    "bar\u0131\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                    "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284137",
                "likeCount": "14857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8XfOCh8sFU9p3hZKHunCv3dnVhc",
            "id": "RAdU_ubUxGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:14:22Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103461501",
                "likeCount": "2292700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WgcXHByR9OqYn5KcNyRtpRdPRo",
            "id": "WlO4witjZFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:49:36Z",
                "channelId": "UCOpJOBKVJC9HX3M3aQq6hRg",
                "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULIA xS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2914908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdPO9ZBP4Y-bpm8YEw95aen7OZY",
            "id": "eY7IlysrmM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T17:11:46Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "Kuzey Kore\u2019den ka\u00e7\u0131r\u0131lan telefon #shortvideo",
                "description": "#reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eY7IlysrmM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kuzey Kore\u2019den ka\u00e7\u0131r\u0131lan telefon #shortvideo",
                    "description": "#reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706157",
                "likeCount": "33187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onhTkd6BXREUysU9Ptoffe87Q6Q",
            "id": "0HVWb7TsFbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:26:27Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HVWb7TsFbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41539287",
                "likeCount": "630139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qZ3wRYRlkN8hwrUOsqkumUrIuFQ",
            "id": "tPGGHaqEcSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:41:27Z",
                "channelId": "UCyjk1p8uLdyxFzNpkdUYssA",
                "title": "B\u00dcY\u00dc + AT + @EnisKirazogluvideolar =?",
                "description": "#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPGGHaqEcSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Gamerszon",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "gamerszon",
                    "good game show",
                    "ggs",
                    "enis kirazoglu",
                    "ferit karakaya",
                    "eray \u00f6zkenar",
                    "eray",
                    "ebonivon",
                    "jrokez",
                    "oguzhan dalgakiran",
                    "oguzhan",
                    "wtcn",
                    "rdr",
                    "red dead redemption",
                    "the witcher",
                    "witcher",
                    "geralt",
                    "geralt of rivia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u00dcY\u00dc + AT + @EnisKirazogluvideolar =?",
                    "description": "#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561695",
                "likeCount": "18922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-HtkjERW7H02tLrMNX6Kl8GfPI",
            "id": "OALtkmQVIWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:52:45Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121950930",
                "likeCount": "3923600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKOvy1TUlpePs7cHgPNYRFpfBPU",
            "id": "xEniQeTALdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T06:33:20Z",
                "channelId": "UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ",
                "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                "tags": [
                    "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973",
                    "\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38",
                    "\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5",
                    "\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b",
                    "\u6597\u667a\u6597\u52c7",
                    "\u6bcd\u5973\u4eb2\u60c5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u65e5\u5e38\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7d\u9ed8\u751f\u6d3b",
                    "\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u6545\u4e8b",
                    "\u5988\u5988\u65e5\u8bb0",
                    "\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u7b11",
                    "\u6559\u80b2\u667a\u6167",
                    "\u751f\u6d3b\u70b9\u6ef4",
                    "\u4eb2\u5b50\u6e38\u620f",
                    "\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u6bcd\u5973\u60c5\u6df1",
                    "\u5feb\u4e50\u80b2\u513f",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e50\u56ed",
                    "\u751f\u6d3b\u5e7d\u9ed8",
                    "\u4eb2\u5b50\u6559\u80b2",
                    "\u5e78\u798f\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u5b50\u65f6\u5149",
                    "\u80b2\u513f\u8da3\u4e8b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8755766",
                "likeCount": "209882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JgtZ2wjkEj70qOc3qzVBas5KGnQ",
            "id": "Fh5FRvxQOLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:24:40Z",
                "channelId": "UCbirTc2eA8spyfd2Y8Ak6lg",
                "title": "KURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N",
                "description": "Merhaba arkada\u015flar, bu videoda Kurban Bayram\u0131na \u00f6zel Mami Emen, Sefa K\u0131nd\u0131r, Bar\u0131\u015f G ve Murat Sungurtekin Hatay'da deprem b\u00f6lgesine giderek yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerimize yard\u0131mda bulundu ve minik \u00e7ocuklar\u0131 mutlu etmek i\u00e7in oyuncaklar da\u011f\u0131tt\u0131.\n\nBiz bu videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok duygulan\u0131rken ayn\u0131 zamanda onurland\u0131k umar\u0131z sizlerde izlerken ayn\u0131 \u015fekilde hissedersiniz. \n\nDeprem b\u00f6lgesinde halen yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerin oldu\u011funu anlatmak istedik l\u00fctfen sizlerde i\u00e7eri\u011fi be\u011fenip, yorum at\u0131p, arkada\u015f\u0131n\u0131zla payla\u015farak yard\u0131m\u0131 \u00f6rnek hale getirmeye yard\u0131mc\u0131 olun!\n\n#mamiemen #sefak\u0131nd\u0131r #bar\u0131\u015fg #muratsungurtekin\n\nKURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fh5FRvxQOLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUBG MOBILE T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "mami emen",
                    "sefa k\u0131nd\u0131r",
                    "murat sungurtekin",
                    "bar\u0131\u015f g",
                    "Pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "Mami emen kurban",
                    "Mami emen kurbanl\u0131k",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "Mami emen kurbanl\u0131k da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "bar\u0131\u015f g yeni video",
                    "bar\u0131\u015f g yeni",
                    "Mami emen kurban videosu",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r kurban videosu",
                    "Murat Sungurtekin yeni",
                    "Murat Sungurtekin yeni video",
                    "kurban videosu",
                    "kurban da\u011f\u0131tt\u0131k",
                    "mami emen hatay",
                    "Sefa k\u0131nd\u0131r Hatay",
                    "Hatay",
                    "mami sefa",
                    "sefa mami",
                    "mami emen sefa k\u0131nd\u0131r",
                    "mami"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N",
                    "description": "Merhaba arkada\u015flar, bu videoda Kurban Bayram\u0131na \u00f6zel Mami Emen, Sefa K\u0131nd\u0131r, Bar\u0131\u015f G ve Murat Sungurtekin Hatay'da deprem b\u00f6lgesine giderek yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerimize yard\u0131mda bulundu ve minik \u00e7ocuklar\u0131 mutlu etmek i\u00e7in oyuncaklar da\u011f\u0131tt\u0131.\n\nBiz bu videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok duygulan\u0131rken ayn\u0131 zamanda onurland\u0131k umar\u0131z sizlerde izlerken ayn\u0131 \u015fekilde hissedersiniz. \n\nDeprem b\u00f6lgesinde halen yard\u0131ma ihtiya\u00e7 duyan ailelerin oldu\u011funu anlatmak istedik l\u00fctfen sizlerde i\u00e7eri\u011fi be\u011fenip, yorum at\u0131p, arkada\u015f\u0131n\u0131zla payla\u015farak yard\u0131m\u0131 \u00f6rnek hale getirmeye yard\u0131mc\u0131 olun!\n\n#mamiemen #sefak\u0131nd\u0131r #bar\u0131\u015fg #muratsungurtekin\n\nKURBANLIK DA\u011eITTIK !? l MAM\u0130 EMEN & SEFA KINDIR & BARI\u015e G & MURAT SUNGURTEK\u0130N\n\n\ud83c\udf73PUBG MOBILE \u0130ndir: https://bit.ly/PUBGM_TR\n\n\ud83d\udd38TIKTOK: https://www.tiktok.com/@pubgmobile_tur \n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/pubgmobile_tr/ \n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/PUBGMOBILE.TR.OFFICIAL/ \n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/PUBGM_TR \n\ud83d\udd38DISCORD: https://discord.gg/pubgmtr \n\nhttps://www.youtube.com/@PUBGMOBILETurkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630821",
                "likeCount": "44406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Pi_eosEJECghP3mQ6A3oA8BzqE",
            "id": "SXSZxB4LdAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:31:01Z",
                "channelId": "UCJFg4qHvB3773J4vGDUqw0g",
                "title": "Tralalero Tralala \ud83e\udd23 This Color is Better \ud83d\ude31\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXSZxB4LdAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stacy FOX",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala \ud83e\udd23 This Color is Better \ud83d\ude31\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2561524",
                "likeCount": "26861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOj2ptfUfevtRlYL7MEX20VznPE",
            "id": "346i0496yVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:16:12Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm (Sezon Finali) @atvturkiye",
                "description": "194.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, CLAUDIUS VE ROMA ORDUSUYLA \u00c7ET\u0130N B\u0130R SAVA\u015eA G\u0130R\u0130YOR!\nOsman Bey, de\u011fi\u015fen dengelere ra\u011fmen Bizans muhaf\u0131zlar\u0131n\u0131 p\u00fcsk\u00fcrterek b\u00fcy\u00fck bir tehdit olan Roma ordusunu durdurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ancak u\u00e7lardaki tehlike hen\u00fcz ge\u00e7memi\u015ftir. Oban\u0131n i\u00e7inde h\u00e2l\u00e2 bir hain saklanmaktad\u0131r. Osman Bey bu sinsi d\u00fc\u015fman\u0131 ortaya \u00e7\u0131karmak i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kuracakt\u0131r?\n\nY\u0130\u011e\u0130T\u2019TEN BALA HATUN\u2019A HA\u0130N PLAN!\n\u0130ktidar h\u0131rs\u0131yla g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Yi\u011fit, yard\u0131mc\u0131s\u0131 Eleni ile birlikte Bala Hatun\u2019u \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in al\u00e7ak\u00e7a bir plan yapar. Ancak bu karanl\u0131k plan\u0131n sonunda Yi\u011fit, a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kmamak i\u00e7in neye ba\u015fvuracakt\u0131r?\n\nCLAUDIUS\u2019TAN KAYI OBASI\u2019NA AL\u00c7AK SALDIRI!\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 kini her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen Claudius, g\u00f6z\u00fc d\u00f6nm\u00fc\u015f \u015fekilde Kay\u0131 Obas\u0131\u2019na sald\u0131r\u0131r. Bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Claudius, Osman Bey\u2019in eline d\u00fc\u015fer. Art\u0131k yolun sonu g\u00f6r\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr. Osman Bey\u2019in gazab\u0131 Claudius\u2019un \u00fczerine nas\u0131l \u00e7\u00f6kecek?\n\nSOFIA \u0130LE SON HESAPLA\u015eMA!\nYaln\u0131zca intikam i\u00e7in ya\u015fayan Sofia, Osman Bey ve Bala Hatun\u2019la bir kez daha kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir. Bir kez daha ma\u011flup olan Sofia, obada herkesin \u00f6n\u00fcnde infaz edilir. Ezeli d\u00fc\u015fmanl\u0131k sona m\u0131 eriyor? Osman Bey, bu belay\u0131 sonsuza dek ortadan kald\u0131rabilecek mi?\n\nY\u0130\u011e\u0130T, \u00d6Z KARDE\u015e\u0130N\u0130 DAH\u0130 G\u00d6ZDEN \u00c7IKARIYOR!\nArt arda al\u0131nan yenilgilerle k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Yi\u011fit, \u00f6z a\u011fabeyi Koca Bey\u2019i bile g\u00f6zden \u00e7\u0131kar\u0131r. Koca Bey, karde\u015finin hainli\u011fini \u00f6\u011frenince ne yapacakt\u0131r?\nYi\u011fit, ihanetiyle y\u00fczle\u015fip, bedelini \u00f6deyecek mi?\n\nOSMAN BEY\u2019\u0130N B\u00dcY\u00dcK HEDEF\u0130 NE?\nU\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir varolu\u015f m\u00fccadelesi veren Osman Bey, yeni hedefiyle Anadolu\u2019yu sarsmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle T\u00fcrkmenlerin kalbine umut tohumlar\u0131 eken Osman Bey\u2019in bu b\u00fcy\u00fck hedefi ne olacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Cengiz Co\u015fkun (Turgut Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius),Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Mustafa K\u0131rantepe (Yigit Bey), Alma Terzic Sara\u00e7o\u011flu (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin \u00c7elik(Koca Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Ay\u00e7elik (Hasan Bey), Efekan Can (O\u011fuz Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun), Elif Sava\u015f (G\u00fclce Hatun), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe)\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/346i0496yVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 194. B\u00f6l\u00fcm (Sezon Finali) @atvturkiye",
                    "description": "194.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, CLAUDIUS VE ROMA ORDUSUYLA \u00c7ET\u0130N B\u0130R SAVA\u015eA G\u0130R\u0130YOR!\nOsman Bey, de\u011fi\u015fen dengelere ra\u011fmen Bizans muhaf\u0131zlar\u0131n\u0131 p\u00fcsk\u00fcrterek b\u00fcy\u00fck bir tehdit olan Roma ordusunu durdurmay\u0131 ba\u015far\u0131r. Ancak u\u00e7lardaki tehlike hen\u00fcz ge\u00e7memi\u015ftir. Oban\u0131n i\u00e7inde h\u00e2l\u00e2 bir hain saklanmaktad\u0131r. Osman Bey bu sinsi d\u00fc\u015fman\u0131 ortaya \u00e7\u0131karmak i\u00e7in nas\u0131l bir oyun kuracakt\u0131r?\n\nY\u0130\u011e\u0130T\u2019TEN BALA HATUN\u2019A HA\u0130N PLAN!\n\u0130ktidar h\u0131rs\u0131yla g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Yi\u011fit, yard\u0131mc\u0131s\u0131 Eleni ile birlikte Bala Hatun\u2019u \u00f6ld\u00fcrmek i\u00e7in al\u00e7ak\u00e7a bir plan yapar. Ancak bu karanl\u0131k plan\u0131n sonunda Yi\u011fit, a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131kmamak i\u00e7in neye ba\u015fvuracakt\u0131r?\n\nCLAUDIUS\u2019TAN KAYI OBASI\u2019NA AL\u00c7AK SALDIRI!\nOsman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 kini her ge\u00e7en g\u00fcn b\u00fcy\u00fcyen Claudius, g\u00f6z\u00fc d\u00f6nm\u00fc\u015f \u015fekilde Kay\u0131 Obas\u0131\u2019na sald\u0131r\u0131r. Bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Claudius, Osman Bey\u2019in eline d\u00fc\u015fer. Art\u0131k yolun sonu g\u00f6r\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr. Osman Bey\u2019in gazab\u0131 Claudius\u2019un \u00fczerine nas\u0131l \u00e7\u00f6kecek?\n\nSOFIA \u0130LE SON HESAPLA\u015eMA!\nYaln\u0131zca intikam i\u00e7in ya\u015fayan Sofia, Osman Bey ve Bala Hatun\u2019la bir kez daha kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir. Bir kez daha ma\u011flup olan Sofia, obada herkesin \u00f6n\u00fcnde infaz edilir. Ezeli d\u00fc\u015fmanl\u0131k sona m\u0131 eriyor? Osman Bey, bu belay\u0131 sonsuza dek ortadan kald\u0131rabilecek mi?\n\nY\u0130\u011e\u0130T, \u00d6Z KARDE\u015e\u0130N\u0130 DAH\u0130 G\u00d6ZDEN \u00c7IKARIYOR!\nArt arda al\u0131nan yenilgilerle k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015fan Yi\u011fit, \u00f6z a\u011fabeyi Koca Bey\u2019i bile g\u00f6zden \u00e7\u0131kar\u0131r. Koca Bey, karde\u015finin hainli\u011fini \u00f6\u011frenince ne yapacakt\u0131r?\nYi\u011fit, ihanetiyle y\u00fczle\u015fip, bedelini \u00f6deyecek mi?\n\nOSMAN BEY\u2019\u0130N B\u00dcY\u00dcK HEDEF\u0130 NE?\nU\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir varolu\u015f m\u00fccadelesi veren Osman Bey, yeni hedefiyle Anadolu\u2019yu sarsmaya haz\u0131rlan\u0131yor. Kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle T\u00fcrkmenlerin kalbine umut tohumlar\u0131 eken Osman Bey\u2019in bu b\u00fcy\u00fck hedefi ne olacak?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Cengiz Co\u015fkun (Turgut Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius),Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Mustafa K\u0131rantepe (Yigit Bey), Alma Terzic Sara\u00e7o\u011flu (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin \u00c7elik(Koca Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Ay\u00e7elik (Hasan Bey), Efekan Can (O\u011fuz Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun), Elif Sava\u015f (G\u00fclce Hatun), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe)\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6589646",
                "likeCount": "126623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20KkM3frlB9oRs4k5tmmu0UTEt0",
            "id": "V_0GbWs8alQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:19:38Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "\u0130spanya - Fransa (5-4) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final @ExxenSpor   \u202c",
                "description": "\u0130spanya ile Fransa aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\n\u26bd Nico Williams\n\u26bd Mikel Merino\n\u26bd\u26bd\u00a0Lamine Yamal\n\u26bd Pedri\n\u26bd Kylian Mbappe\n\u26bd Rayan Cherki\n\u26bd Daniel Vivian (K.K)\n\u26bd Randal Kolo Muani\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_0GbWs8alQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130spanya - Fransa (5-4) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final @ExxenSpor   \u202c",
                    "description": "\u0130spanya ile Fransa aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Yar\u0131 Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\n\u26bd Nico Williams\n\u26bd Mikel Merino\n\u26bd\u26bd\u00a0Lamine Yamal\n\u26bd Pedri\n\u26bd Kylian Mbappe\n\u26bd Rayan Cherki\n\u26bd Daniel Vivian (K.K)\n\u26bd Randal Kolo Muani\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2851670",
                "likeCount": "37000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkjS0GqCo5dZFkb8WZUANanHsqM",
            "id": "8uguYNTuAfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:20:59Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Polonya  \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na Polonya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uguYNTuAfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Polonya  \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na Polonya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544225",
                "likeCount": "6537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "che_pMNRavvy3EwrWW3ivup-f4Y",
            "id": "7VjkKuLFtec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T20:27:37Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53643246",
                "likeCount": "2833939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JuoeBZ0x7c2OEYRFytqNIXNItoI",
            "id": "jD0itbshB3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T07:00:42Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "Runner Vs Bikes",
                "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0itbshB3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Runner Vs Bikes",
                    "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11393116",
                "likeCount": "309461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qh9LClsywwBagqfMIL3gUeJiWMI",
            "id": "fEXeY76xIyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T07:15:02Z",
                "channelId": "UCotq9MFP4JB4d4b3tUY9QaQ",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u53d8\u51fa\u4e86\u4e2a\u4e11\u5973 #cosplay#shorts #\u827e\u838e",
                "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEXeY76xIyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50",
                "tags": [
                    "#\u827e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u53d8\u51fa\u4e86\u4e2a\u4e11\u5973 #cosplay#shorts #\u827e\u838e",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u52a0\u5165\u3010\u843d\u9b44\u7684\u738b\u5b50\u3011\u9891\u9053~\n\n\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u7528\u5fc3\u521b\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\uff0c\u901a\u8fc7\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u7ed3\u5408\u539f\u521b\u7684\u52a8\u6f2b\u98ce\u683c\u5267\u60c5\u3002\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u5173\u4e8e\u89d2\u8272\u626e\u6f14\uff0c\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e8c\u6b21\u5143\u4e0e\u52a8\u6f2b\u7231\u597d\u8005\u7684\u805a\u96c6\u5730\u3002\u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u4e8c\u6b21\u5143\u6587\u5316\u3001\u6216\u8005\u52a8\u6f2b\u4e16\u754c\u6709\u7740\u6d53\u539a\u7684\u5174\u8da3\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u80fd\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u539f\u521b\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\uff0c\u4fb5\u6743\u5fc5\u7a76\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15029587",
                "likeCount": "200801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RlftNizKFzo_8DZSgpIo00_hB1o",
            "id": "J9T9iv0Hx7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:00:36Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Mina Derman ile Kap\u0131\u015ft\u0131r \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 vs  Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                "description": "Bu videomuzda Sahipsizler dizisi oyuncusu Mina Derman, Sahipsizler dizisi oyuncular\u0131 ile kendini kap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131! Kim Daha telefon ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131? Hazal Suba\u015f\u0131 m\u0131, Mina Derman m\u0131?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9T9iv0Hx7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9T9iv0Hx7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9T9iv0Hx7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9T9iv0Hx7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9T9iv0Hx7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Mina Derman ile Kap\u0131\u015ft\u0131r \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 vs  Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                    "description": "Bu videomuzda Sahipsizler dizisi oyuncusu Mina Derman, Sahipsizler dizisi oyuncular\u0131 ile kendini kap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131! Kim Daha telefon ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131? Hazal Suba\u015f\u0131 m\u0131, Mina Derman m\u0131?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262023",
                "likeCount": "39718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JM5LX4_mtcEn8McSyg-CMqVz0fQ",
            "id": "RTVrVjxCtjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T19:29:29Z",
                "channelId": "UCx_w7AtQO_MDKcY_SsMFNrA",
                "title": "Ustedes tienen slimes?  \ud83d\ude02 #humor  #comedia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTVrVjxCtjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTVrVjxCtjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTVrVjxCtjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTVrVjxCtjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTVrVjxCtjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mia Juega",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ustedes tienen slimes?  \ud83d\ude02 #humor  #comedia",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12324685",
                "likeCount": "119848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxRu84PbfQi-RHcvUGj_sSdkDaY",
            "id": "HtJM-zBwJMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T11:36:57Z",
                "channelId": "UC9QNF6GZBs8haRZX82Tdvhw",
                "title": "Manual DIY vending machine | #diy #craft #handmade",
                "description": "\ud83d\udcc4Welcome to the magical world of paper art at 'Origami Art Creation'!\n\nHere, a piece of ordinary colored paper\u2728, after folding, turning, and shaping, can be transformed into lifelike animals and dreamy and beautiful decorations, bringing you the infinite charm of origami art!\n\nDo you want to watch \"The Complete Guide to Origami Zodiac Signs\" or \"The Origami Tutorial of Ancient Hairpins\" in the next issue? Quickly subscribe to the channel and click the little bell\ud83d\udd14, the latest origami tutorials will be updated on time!\n\nAll videos on the channel are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtJM-zBwJMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtJM-zBwJMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtJM-zBwJMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtJM-zBwJMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtJM-zBwJMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Origami Art Creation",
                "tags": [
                    "Origami Art Creation",
                    "origami tutorials",
                    "paper folding art",
                    "easy origami",
                    "animal origami",
                    "flower origami",
                    "decorative origami",
                    "3D origami",
                    "beginner origami",
                    "advanced origami",
                    "holiday origami",
                    "Valentine's Day origami",
                    "Christmas origami",
                    "origami gifts",
                    "origami for kids",
                    "origami techniques",
                    "creative origami",
                    "traditional origami"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Manual DIY vending machine | #diy #craft #handmade",
                    "description": "\ud83d\udcc4Welcome to the magical world of paper art at 'Origami Art Creation'!\n\nHere, a piece of ordinary colored paper\u2728, after folding, turning, and shaping, can be transformed into lifelike animals and dreamy and beautiful decorations, bringing you the infinite charm of origami art!\n\nDo you want to watch \"The Complete Guide to Origami Zodiac Signs\" or \"The Origami Tutorial of Ancient Hairpins\" in the next issue? Quickly subscribe to the channel and click the little bell\ud83d\udd14, the latest origami tutorials will be updated on time!\n\nAll videos on the channel are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30838825",
                "likeCount": "334997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aj-lTwLiQyxPi42rrqhLPiu7Sq0",
            "id": "YPa720Nq144",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:25:18Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "UZAK S\u0327EHI\u0307R SETI\u0307NE GI\u0307TTI\u0307M, HATTA D\u0130Z\u0130DE OYNADIM",
                "description": "Uzak \u015eehir neden reyting rekorlar\u0131 k\u0131r\u0131yor ve hatta neden Kurtlar Vadisi'nin reytinglerine bile yakla\u015ft\u0131 bunu ger\u00e7ekten merak ediyordum ve dizinin setine gidip oyuncular\u0131yla konu\u015ftum ve sordum. Han\u0131ma\u011fa bro\u015f hediyesiyle bana kona\u011f\u0131 gezdirdi ve hatta dizinin sezon finalinde de yer ald\u0131m. Ger\u00e7ekten dizi sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ve izleme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 anlamak ad\u0131na \u00e7ok etkili bir video oldu bence. \u0130yi seyirler...\n\nSponsor:\nBenim de bo\u015f zamanlar\u0131mda keyifle oynad\u0131\u011f\u0131m Match Masters oyununu bu linkten indirebilirsiniz: https://go.matchmasters.com/hCkF/sgzejdx4\n\n#i\u015fbirli\u011fi #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YPa720Nq144/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YPa720Nq144/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YPa720Nq144/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YPa720Nq144/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YPa720Nq144/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UZAK S\u0327EHI\u0307R SETI\u0307NE GI\u0307TTI\u0307M, HATTA D\u0130Z\u0130DE OYNADIM",
                    "description": "Uzak \u015eehir neden reyting rekorlar\u0131 k\u0131r\u0131yor ve hatta neden Kurtlar Vadisi'nin reytinglerine bile yakla\u015ft\u0131 bunu ger\u00e7ekten merak ediyordum ve dizinin setine gidip oyuncular\u0131yla konu\u015ftum ve sordum. Han\u0131ma\u011fa bro\u015f hediyesiyle bana kona\u011f\u0131 gezdirdi ve hatta dizinin sezon finalinde de yer ald\u0131m. Ger\u00e7ekten dizi sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc ve izleme al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 anlamak ad\u0131na \u00e7ok etkili bir video oldu bence. \u0130yi seyirler...\n\nSponsor:\nBenim de bo\u015f zamanlar\u0131mda keyifle oynad\u0131\u011f\u0131m Match Masters oyununu bu linkten indirebilirsiniz: https://go.matchmasters.com/hCkF/sgzejdx4\n\n#i\u015fbirli\u011fi #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1703943",
                "likeCount": "72041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pgULKO63-rbaD6_o-WUqhtk8ahI",
            "id": "PBo6bxIMxl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T10:15:07Z",
                "channelId": "UCQPMKK3ZuDep5FaCUJQYzQA",
                "title": "\u5c0f\u8def\u98de\u6d88\u5931\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86 #\u6d77\u8d3c\u738b #\u8def\u98de",
                "description": "\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\uff0c\u6cb9\u7ba1\u7684\u4f19\u4f34\u4eec\u5927\u5bb6\u597d!\n\u6211\u662f\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\uff0c\u6b63\u5f0f\u5165\u9a7b\u6cb9\u7ba1\u4e86\uff0c\u6b64\u9891\u9053\u552f\u4e00\u6388\u6743\u9891\u9053\n\u5176\u4ed6\u9891\u9053\u7686\u4e3a\u76d7\u7248\uff0c\u6253\u51fb\u76d7\u7248\uff0c\u4ece\u6211\u505a\u8d77~\n\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d\u5343\u5343\u4e07\uff0c\u8def\u98de\u5bb6\u7684\u5360\u4e00\u534a\n\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\n\u6bcf\u5929\u5e26\u7ed9\u4f60\u4eec\u5f00\u5fc3\u5feb\u4e50 \uff0c\u8981\u8bb0\u5f97\u51c6\u65f6\u6536\u770b\u6211\u7684\u5f71\u7247\n\u54e6!\n\u8d76\u7d27\u8ba2\u9605\uff0c\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\u5728\u7b49\u4f60~\n\u672c\u9891\u9053\u5236\u4f5c\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u653f\u7b56\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBo6bxIMxl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBo6bxIMxl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBo6bxIMxl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBo6bxIMxl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBo6bxIMxl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850",
                "tags": [
                    "\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850",
                    "\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe",
                    "\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\u88c5\u626e",
                    "\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d",
                    "\u65e5\u5e38\u5e7d\u9ed8",
                    "\u6f2b\u753b\u6539\u7f16",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143\u4e16\u754c",
                    "\u6f2b\u8ff7\u4ea4\u6d41",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u5267\u60c5\u89e3\u6790",
                    "\u7c89\u4e1d\u4e92\u52a8",
                    "\u52a8\u6f2b\u63a8\u8350",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u52a8\u753b\u521b\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143\u5e7d\u9ed8",
                    "\u52a8\u6f2b\u5a31\u4e50",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u6587\u5316\u4f20\u64ad",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7f51\u7edc\u7ea2\u4eba",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u8ba8\u8bba"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u8def\u98de\u6d88\u5931\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86 #\u6d77\u8d3c\u738b #\u8def\u98de",
                    "description": "\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\uff0c\u6cb9\u7ba1\u7684\u4f19\u4f34\u4eec\u5927\u5bb6\u597d!\n\u6211\u662f\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\uff0c\u6b63\u5f0f\u5165\u9a7b\u6cb9\u7ba1\u4e86\uff0c\u6b64\u9891\u9053\u552f\u4e00\u6388\u6743\u9891\u9053\n\u5176\u4ed6\u9891\u9053\u7686\u4e3a\u76d7\u7248\uff0c\u6253\u51fb\u76d7\u7248\uff0c\u4ece\u6211\u505a\u8d77~\n\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d\u5343\u5343\u4e07\uff0c\u8def\u98de\u5bb6\u7684\u5360\u4e00\u534a\n\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\n\u6bcf\u5929\u5e26\u7ed9\u4f60\u4eec\u5f00\u5fc3\u5feb\u4e50 \uff0c\u8981\u8bb0\u5f97\u51c6\u65f6\u6536\u770b\u6211\u7684\u5f71\u7247\n\u54e6!\n\u8d76\u7d27\u8ba2\u9605\uff0c\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\u5728\u7b49\u4f60~\n\u672c\u9891\u9053\u5236\u4f5c\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u653f\u7b56\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44785686",
                "likeCount": "518171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MGXt3OCwbQ8oA4twvvsnGr7z-PY",
            "id": "kHyR2tuyGqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T22:53:01Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "ABD - T\u00fcrkiye (1-2) Ma\u00e7 \u00d6zeti | FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131 @ExxenSpor",
                "description": "T\u00fcrkiye, FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda oynanan kar\u015f\u0131la\u015fmada ABD'yi 2-1 ma\u011flup etti.\n\u26bd1' Jack McGlynn\n\u26bd24' Arda G\u00fcler\n\u26bd27' Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHyR2tuyGqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHyR2tuyGqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHyR2tuyGqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHyR2tuyGqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHyR2tuyGqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "ABD - T\u00fcrkiye (1-2) Ma\u00e7 \u00d6zeti | FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD - T\u00fcrkiye (1-2) Ma\u00e7 \u00d6zeti | FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131 @ExxenSpor",
                    "description": "T\u00fcrkiye, FIFA D\u00fcnya Kupas\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda oynanan kar\u015f\u0131la\u015fmada ABD'yi 2-1 ma\u011flup etti.\n\u26bd1' Jack McGlynn\n\u26bd24' Arda G\u00fcler\n\u26bd27' Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1842257",
                "likeCount": "17631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J-0-z29JAo96VqYlWCPVQZmFf2M",
            "id": "olntgH9WTH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T07:12:23Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Arabam\u0131 S\u00fcsl\u00fcyoruz!\ud83d\udc98\ud83d\ude99",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olntgH9WTH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olntgH9WTH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olntgH9WTH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olntgH9WTH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/olntgH9WTH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arabam\u0131 S\u00fcsl\u00fcyoruz!\ud83d\udc98\ud83d\ude99",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396784",
                "likeCount": "14545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S0ObK7KHfnJW1M0Teazty_USF2w",
            "id": "X0MxgqfSckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:35:29Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0645\u0634 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0MxgqfSckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0MxgqfSckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0MxgqfSckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0MxgqfSckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0MxgqfSckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0645\u0634 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22988050",
                "likeCount": "242046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oNKZKqRU6yQq4dUeSF6ouqpL420",
            "id": "jSf00BITXhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:21Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36298492",
                "likeCount": "700879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "122ra5EoPUhsbJ991BZ2HFHkWTg",
            "id": "dvhm2XxMoQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:09:33Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "DO YOU HAVE A YOUNGER SISTER?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DO YOU HAVE A YOUNGER SISTER?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43123891",
                "likeCount": "566439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isto10RO0YzclmU3boZDk9uVk1o",
            "id": "I3G5vqLd5JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:14:59Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm (4 Haziran 2025)\nSahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/3xKyjLPcxh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran\u2019\u0131n Meryem ile evlenmesine \u00e7ok k\u0131zan Cemo, ablas\u0131n\u0131n Devran\u2019a destek olmaya devam etmesine tepki g\u00f6sterir. Devran\u2019\u0131n niyetinden \u015f\u00fcphe etmeyen Azize ise ona duydu\u011fu sevgiyi a\u00e7\u0131k\u00e7a dile getirir. Evlilik s\u00fcrecinde bask\u0131lara maruz kalan Azize, bu s\u00fcreci g\u00f6nl\u00fcnce yeniden ya\u015fayabilmek i\u00e7in Devran ve ailesinin gelerek onu tekrar istemesini \u015fart ko\u015far. Devran, bu \u015fart\u0131 teredd\u00fct etmeden kabul ederken; Vahap ve Pervin bu duruma hi\u00e7 s\u0131cak bakmaz. Zeliha ve Yusuf aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalarda ise yeni geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. \n\nAlazlar\u2019\u0131n soyunu s\u00fcrd\u00fcrecek \u00e7ocu\u011fu Azize\u2019nin do\u011furmas\u0131n\u0131 istemeyen Pervin, Devran\u2019\u0131 Azize\u2019den uzakla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in bir plan yapmaya ba\u015flar. Kendini ortada b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f hisseden Meryem ise \u00e7ok tehlikeli bir plan\u0131 devreye sokar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3G5vqLd5JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3G5vqLd5JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3G5vqLd5JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3G5vqLd5JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3G5vqLd5JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm (4 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm (4 Haziran 2025)\nSahipsizler 25. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/3xKyjLPcxh8\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran\u2019\u0131n Meryem ile evlenmesine \u00e7ok k\u0131zan Cemo, ablas\u0131n\u0131n Devran\u2019a destek olmaya devam etmesine tepki g\u00f6sterir. Devran\u2019\u0131n niyetinden \u015f\u00fcphe etmeyen Azize ise ona duydu\u011fu sevgiyi a\u00e7\u0131k\u00e7a dile getirir. Evlilik s\u00fcrecinde bask\u0131lara maruz kalan Azize, bu s\u00fcreci g\u00f6nl\u00fcnce yeniden ya\u015fayabilmek i\u00e7in Devran ve ailesinin gelerek onu tekrar istemesini \u015fart ko\u015far. Devran, bu \u015fart\u0131 teredd\u00fct etmeden kabul ederken; Vahap ve Pervin bu duruma hi\u00e7 s\u0131cak bakmaz. Zeliha ve Yusuf aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fmalarda ise yeni geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. \n\nAlazlar\u2019\u0131n soyunu s\u00fcrd\u00fcrecek \u00e7ocu\u011fu Azize\u2019nin do\u011furmas\u0131n\u0131 istemeyen Pervin, Devran\u2019\u0131 Azize\u2019den uzakla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in bir plan yapmaya ba\u015flar. Kendini ortada b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f hisseden Meryem ise \u00e7ok tehlikeli bir plan\u0131 devreye sokar.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10734794",
                "likeCount": "168036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TY6u8xBFct89iGU9M0eu-yOGsn0",
            "id": "V4Vi0Sx2B5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:00:54Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI B\u0130R G\u00dcN - Bekir a\u011flad\u0131",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, ekip ile beraber t\u00fcm g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc en d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 mekanlara giderek de\u011ferlendirdik. S\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 olan hayat\u0131m\u0131z\u0131 daha da s\u0131k\u0131nt\u0131ya soktuk. Umar\u0131m e\u011flenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4Vi0Sx2B5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4Vi0Sx2B5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4Vi0Sx2B5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4Vi0Sx2B5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4Vi0Sx2B5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "en d\u00fc\u015f\u00fck",
                    "mekan",
                    "vlog",
                    "ekip",
                    "sohbet",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "ilgin\u00e7",
                    "tuhaf",
                    "challenge",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "magazin",
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "meto",
                    "edit",
                    "meme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI B\u0130R G\u00dcN - Bekir a\u011flad\u0131",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, ekip ile beraber t\u00fcm g\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fc en d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 mekanlara giderek de\u011ferlendirdik. S\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 olan hayat\u0131m\u0131z\u0131 daha da s\u0131k\u0131nt\u0131ya soktuk. Umar\u0131m e\u011flenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267949",
                "likeCount": "75684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jXjXGJaub1-vk2oVX0TqfBJqkNw",
            "id": "oSmiSYwXHDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:00:06Z",
                "channelId": "UCE7DCT5ikgv55I_cxXN1gmA",
                "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 2 #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal #uzak\u015fehir",
                "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nHi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 2 #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal #uzak\u015fehir\n\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSmiSYwXHDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSmiSYwXHDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSmiSYwXHDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSmiSYwXHDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSmiSYwXHDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay Yap\u0131m",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ay Yapim",
                    "\u00c7ukur",
                    "Dizi",
                    "Movie",
                    "Yeni",
                    "Youtube",
                    "Season",
                    "Fragman",
                    "Tan\u0131t\u0131m",
                    "Full Dizi",
                    "Turkish Tv Series",
                    "Drama",
                    "Film (Invention)",
                    "Film (Film)",
                    "Kara Sevda",
                    "\u015eahsiyet",
                    "Persona",
                    "Yarg\u0131",
                    "Yarg\u0131 Dizi",
                    "Haluk Bilginer",
                    "Series",
                    "\u015eahsiyet \u0130zle",
                    "\u015eahsiyet Tan\u0131t\u0131m",
                    "Aile",
                    "K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f",
                    "Serenay Sar\u0131kaya",
                    "\u015eahane Hayat\u0131m",
                    "\u015eahsiyet 2. Sezon",
                    "Deha",
                    "Leyla",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Aras Bulut \u0130ynemli",
                    "Deha Tan\u0131t\u0131m",
                    "Leyla Tan\u0131t\u0131m",
                    "\u0130zle",
                    "Leyla \u0130zle",
                    "Deha \u0130zle",
                    "Cemre Baysel",
                    "Alperen Duymaz",
                    "Leyla Dizi",
                    "Deha Dizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 2 #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal #uzak\u015fehir",
                    "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nHi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 2 #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal #uzak\u015fehir\n\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151190",
                "likeCount": "27744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2RCQ_VzJTqaIPowz7aV90Y3gp0",
            "id": "D2i6prCTzWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:16Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Biz neyin hayalini kurduk? \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2i6prCTzWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2i6prCTzWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2i6prCTzWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2i6prCTzWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2i6prCTzWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biz neyin hayalini kurduk? \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596877",
                "likeCount": "18456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jbcqhZg4QTC5q7rsa9P56n5cyRU",
            "id": "-uKOZSHr7Bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T05:21:26Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fransa - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki ilk ma\u00e7\u0131na Fransa kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n# # #",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uKOZSHr7Bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uKOZSHr7Bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uKOZSHr7Bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uKOZSHr7Bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uKOZSHr7Bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Fransa - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki ilk ma\u00e7\u0131na Fransa kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n# # #"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566573",
                "likeCount": "6544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KDWf0ieCC5Jr5oz0vo0BKfVIijQ",
            "id": "Bu7NDeZDTsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:41:55Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33183539",
                "likeCount": "1112606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U0TK0rXbEm03y694mv_aAM9lP3o",
            "id": "SC4zDSeQX2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:00:23Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Level 1 to 100 Slap",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC4zDSeQX2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Level 1 to 100 Slap",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44933718",
                "likeCount": "1395939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gjhpG_20E5ZoVng6xF6w8Bam-s0",
            "id": "_qK2H0BnP-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:34:57Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Finali | Paris Saint Germain - Inter (\u00d6zet) \ud83c\udfc6",
                "description": "Paris Saint-Germain tarih yazd\u0131. Frans\u0131z ekibi, \u015eampiyonlar Ligi finalinde Inter'i 5-0 ma\u011flup ederek ilk devler ligi kupas\u0131n\u0131 kazand\u0131. Luis Enrique'nin \u00f6\u011frencileri, bu zaferle \u015eampiyonlar Ligi tarihinin en farkl\u0131 final galibiyetine de imza att\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qK2H0BnP-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "psg",
                    "inter",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "\u00f6zet",
                    "trt spor",
                    "tabii spor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Finali | Paris Saint Germain - Inter (\u00d6zet) \ud83c\udfc6",
                    "description": "Paris Saint-Germain tarih yazd\u0131. Frans\u0131z ekibi, \u015eampiyonlar Ligi finalinde Inter'i 5-0 ma\u011flup ederek ilk devler ligi kupas\u0131n\u0131 kazand\u0131. Luis Enrique'nin \u00f6\u011frencileri, bu zaferle \u015eampiyonlar Ligi tarihinin en farkl\u0131 final galibiyetine de imza att\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3135939",
                "likeCount": "38156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4VxFJSdaqapPvGJuJTEVp0WycQ",
            "id": "BcfZjTV6kMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:00:17Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Mahmut Gardiyanlar\u0131 Fena K\u0131st\u0131rd\u0131! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcfZjTV6kMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcfZjTV6kMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcfZjTV6kMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcfZjTV6kMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BcfZjTV6kMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "k\u0131yma",
                    "short",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mahmut Gardiyanlar\u0131 Fena K\u0131st\u0131rd\u0131! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738980",
                "likeCount": "30683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8j6GoJVHXgit2L31A8Igryg5qNo",
            "id": "ORhW4K_HS8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T19:13:26Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORhW4K_HS8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1825923",
                "likeCount": "42732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSzhGbrRVJbuPGnRUkmvnlBsZVU",
            "id": "3BwZPnEkLRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:47:45Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "Beklenen An: Alya ile Cihan \u00d6p\u00fc\u015ft\u00fc! \u2764\ufe0f | Uzak \u015eehir Sezon Finali (28. B\u00f6l\u00fcm) @kanald",
                "description": "Cihan, Alya'ya A\u015fk\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! - Alya ile Cihan \u00d6p\u00fc\u015fmesi!\nUzak \u015eehir Full B\u00f6l\u00fcm \u0130zle (T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler) \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/\n\nUzak \u015eehir 2 Haziran Pazartesi yay\u0131nlanan 28. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde (sezon finali) Alya'y\u0131 havaliman\u0131nda durduran Cihan, ona a\u015fk\u0131n\u0131 itiraf etti ve dudaklar\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131!\n\nUZAK \u015eEH\u0130R 28. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130:\nKaya\u2019n\u0131n Nadim\u2019le birlikte ge\u00e7irdi\u011fi kaza herkesi derinden sarsarken, Sadakat bir kez daha evlat ac\u0131s\u0131yla s\u0131nan\u0131r. Babas\u0131na yap\u0131lanlar\u0131n ard\u0131ndan kontrol\u00fcn\u00fc kaybeden Demir, hesap sormak \u00fczere Cihan\u2019\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Aralar\u0131ndaki d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n asla son bulmayaca\u011f\u0131n\u0131, ac\u0131 s\u00f6zlerle ifade eder\nNare ve \u015eahin, \u00f6nlerindeki t\u00fcm engeller kalk\u0131nca evlenmeye karar verir. Gizlice \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 bu yol onlar\u0131 mutlu sona ula\u015ft\u0131racak gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcrken, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan s\u00fcrpriz biri hik\u00e2yelerini ba\u015ftan sona de\u011fi\u015ftirecek midir?\nCihan, Boran\u2019\u0131n katilini yakalaman\u0131n rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015farken, Alya\u2019dan gelen bir haberle hayatlar\u0131n\u0131n yeniden tehdit alt\u0131nda oldu\u011funu fark eder. Olay\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7en Cihan, bu kez Mine\u2019nin darbesiyle sars\u0131l\u0131r. Ya\u015fananlar\u0131n ard\u0131ndan Alya, hem kendisi hem de o\u011flu i\u00e7in bir karar almak zorunda kal\u0131r. Akl\u0131 ile kalbi aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fan Alya\u2019y\u0131 karar\u0131ndan d\u00f6nd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fan Cihan, bunda ba\u015far\u0131l\u0131 olabilecek midir?\nA\u015fk kiminin can\u0131n\u0131 yakarken, kiminin suskun kalplerinin dili, belki de tam da \u015fimdi \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcp sevdi\u011fine usul usul yol a\u00e7ma cesareti mi verecektir?\n\nOYUNCULAR:\n\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\n\"Mardin Dizisi\" olarak nam salan ve her b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle milyonlar\u0131 ekrana kilitleyerek reytinglerde liderli\u011fi b\u0131rakmayan Uzak \u015eehir, heyecan yaratmaya devam ediyor! \n\nUZAK \u015eEH\u0130R D\u0130Z\u0130S\u0130N\u0130N KONUSU:\n\nAlya Albora (Sinem \u00dcnsal), vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora (Ozan Akbaba), Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehirDizisi\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BwZPnEkLRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BwZPnEkLRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BwZPnEkLRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BwZPnEkLRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BwZPnEkLRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "kanal d izle",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi",
                    "Kanal D Uzak \u015eehir",
                    "Uzak \u015eehir \u0130zle",
                    "Uzak \u015eehir Dizisi \u0130zle",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "uzak \u015fehir izle",
                    "CihAl",
                    "uzak \u015fehir 28.",
                    "uzak \u015fehir 28. b\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 28 \u0130zle",
                    "cihan alya",
                    "Cihan Albora",
                    "uzak \u015fehir alya",
                    "uzak \u015fehir cihan",
                    "uzak \u015fehir son b\u00f6l\u00fcm",
                    "uzak \u015fehir fragman",
                    "Alya Albora",
                    "uzak \u015fehir sezon finali",
                    "alya cihan \u00f6p\u00fc\u015fme",
                    "alya cihan \u00f6p\u00fc\u015ft\u00fc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beklenen An: Alya ile Cihan \u00d6p\u00fc\u015ft\u00fc! \u2764\ufe0f | Uzak \u015eehir Sezon Finali (28. B\u00f6l\u00fcm) @kanald",
                    "description": "Cihan, Alya'ya A\u015fk\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! - Alya ile Cihan \u00d6p\u00fc\u015fmesi!\nUzak \u015eehir Full B\u00f6l\u00fcm \u0130zle (T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler) \ud83d\udc49 https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir/bolumler/\n\nUzak \u015eehir 2 Haziran Pazartesi yay\u0131nlanan 28. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde (sezon finali) Alya'y\u0131 havaliman\u0131nda durduran Cihan, ona a\u015fk\u0131n\u0131 itiraf etti ve dudaklar\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131!\n\nUZAK \u015eEH\u0130R 28. B\u00d6L\u00dcM \u00d6ZET\u0130:\nKaya\u2019n\u0131n Nadim\u2019le birlikte ge\u00e7irdi\u011fi kaza herkesi derinden sarsarken, Sadakat bir kez daha evlat ac\u0131s\u0131yla s\u0131nan\u0131r. Babas\u0131na yap\u0131lanlar\u0131n ard\u0131ndan kontrol\u00fcn\u00fc kaybeden Demir, hesap sormak \u00fczere Cihan\u2019\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar. Aralar\u0131ndaki d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n asla son bulmayaca\u011f\u0131n\u0131, ac\u0131 s\u00f6zlerle ifade eder\nNare ve \u015eahin, \u00f6nlerindeki t\u00fcm engeller kalk\u0131nca evlenmeye karar verir. Gizlice \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 bu yol onlar\u0131 mutlu sona ula\u015ft\u0131racak gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcrken, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan s\u00fcrpriz biri hik\u00e2yelerini ba\u015ftan sona de\u011fi\u015ftirecek midir?\nCihan, Boran\u2019\u0131n katilini yakalaman\u0131n rahatl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015farken, Alya\u2019dan gelen bir haberle hayatlar\u0131n\u0131n yeniden tehdit alt\u0131nda oldu\u011funu fark eder. Olay\u0131 \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in harekete ge\u00e7en Cihan, bu kez Mine\u2019nin darbesiyle sars\u0131l\u0131r. Ya\u015fananlar\u0131n ard\u0131ndan Alya, hem kendisi hem de o\u011flu i\u00e7in bir karar almak zorunda kal\u0131r. Akl\u0131 ile kalbi aras\u0131nda s\u0131k\u0131\u015fan Alya\u2019y\u0131 karar\u0131ndan d\u00f6nd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fan Cihan, bunda ba\u015far\u0131l\u0131 olabilecek midir?\nA\u015fk kiminin can\u0131n\u0131 yakarken, kiminin suskun kalplerinin dili, belki de tam da \u015fimdi \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcp sevdi\u011fine usul usul yol a\u00e7ma cesareti mi verecektir?\n\nOYUNCULAR:\n\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\n\n\"Mardin Dizisi\" olarak nam salan ve her b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle milyonlar\u0131 ekrana kilitleyerek reytinglerde liderli\u011fi b\u0131rakmayan Uzak \u015eehir, heyecan yaratmaya devam ediyor! \n\nUZAK \u015eEH\u0130R D\u0130Z\u0130S\u0130N\u0130N KONUSU:\n\nAlya Albora (Sinem \u00dcnsal), vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora (Ozan Akbaba), Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\n#CihAl #Uzak\u015eehir #KanalD #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehirDizisi\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2936058",
                "likeCount": "27990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OIIyxxffnctpYGjwdIyE9ShRpF8",
            "id": "9urRcaQlAy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T06:25:07Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "ABD'de \u00fcniversiteden mezun olan gen\u00e7ler T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7\u0131yor #shorts #t\u00fcrk #bayrak #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-525\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9urRcaQlAy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD'de \u00fcniversiteden mezun olan gen\u00e7ler T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7\u0131yor #shorts #t\u00fcrk #bayrak #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-525\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3594355",
                "likeCount": "146829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOsDSaK7ZHwucfVtYea4gGA6qT0",
            "id": "LK2xuIQj26w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:49:44Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "3 KURTARI\u015e \u00dcST \u00dcSTE \ud83e\udde4",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LK2xuIQj26w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 KURTARI\u015e \u00dcST \u00dcSTE \ud83e\udde4",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1177563",
                "likeCount": "18442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_H-C4cjnvt49bTR-9XMJBtj9YcA",
            "id": "83bxQy0zqUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:25:17Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 0 (5) - 0 (4) Batman Petrol Spor A\u015e. (Play-Off Finali)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK, 1. Lig'de! \ud83c\udf8a\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83bxQy0zqUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK 0 (5) - 0 (4) Batman Petrol Spor A\u015e. (Play-Off Finali)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Art\u0131 De\u011fer Van Spor FK, 1. Lig'de! \ud83c\udf8a\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630034",
                "likeCount": "4528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJ9kkFRZiN2XFYdI-RQpNLRhGQU",
            "id": "IIzijvUhdEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:16:32Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/lMabkcvQsKY\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IIzijvUhdEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda ilk tan\u0131t\u0131m",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (29 May\u0131s 2025)",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 2. B\u00f6l\u00fcm (22 May\u0131s 2025)\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 1. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/lMabkcvQsKY\n\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda Her Per\u015fembe 20.00'de!\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6794352",
                "likeCount": "80551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyMsVfoGQfF5Hu3k0iiYOmyEN30",
            "id": "xyb5UfJcEBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:30:34Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Nas\u0131l g\u00fclmeden \u00e7ekebildiniz? Anlatsan\u0131za biraz. #Gassal",
                "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyb5UfJcEBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "Gassal",
                    "Gassal dizisi",
                    "Gassal 1 izle",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Gassal b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "Gassal trt",
                    "Gassal dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gassal 1 episode",
                    "Gassal trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "Gassal 1 b\u00f6l\u00fcm trt",
                    "trt dizileri",
                    "Gassal izle",
                    "trt",
                    "trt1",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabi dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "tabii platform",
                    "Ahmet Kural",
                    "Hande Soral",
                    "Bayhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nas\u0131l g\u00fclmeden \u00e7ekebildiniz? Anlatsan\u0131za biraz. #Gassal",
                    "description": "Gassal ve daha fazlas\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in hemen #tabii\u2019ye \u00fcye ol! \ud83d\udc49  https://www.tabii.com\n\nGassal Dizisinin Konusu: Otuzlu ya\u015flar\u0131nda bir gassal olan Baki, toplumdan kendini soyutlamaktan memnun ve i\u00e7ine kapan\u0131k bir adamd\u0131r. Ancak \u00f6l\u00fcmle y\u00fcz y\u00fcze gelmesiyle akl\u0131na rahats\u0131z edici bir soru tak\u0131l\u0131r: \u00d6ld\u00fckten sonra naa\u015f\u0131n\u0131 kim y\u0131kayacakt\u0131r? Bu fark\u0131ndal\u0131k bir dizi mizahi ser\u00fcvenin kap\u0131s\u0131n\u0131 aralar.\n\n\u201cGassal\u2019\u2019 dizisinde; Ahmet Kural, Muharrem T\u00fcrkseven, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu, Sibel Aytan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nYap\u0131mc\u0131: \u015eeyma Eraz \u00c7elik\nY\u00f6netmen: Sel\u00e7uk Aydemir\nSenarist: S\u00fcmeyye Karaarslan\nT\u00fcr: Komedi, Dram\n\nGassal ve daha fazlas\u0131 tabii\u2019de \ud83d\udc9a\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n#Gassal #tabii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2406893",
                "likeCount": "49027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oX_Z_CxzPmJmssJv6jWB58I6czc",
            "id": "IRib_5h3KJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T07:00:00Z",
                "channelId": "UCeZOywU-zg9j3SxYG0FdLtw",
                "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix",
                "description": "Her oyun bir g\u00fcn biter.\nSquid Game. Final sezonu. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\n#TUDUM\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\n\nD\u00fcnya genelinde izlenme rekoru k\u0131ran dizinin final sezonunda, dostunu kaybeden Oyuncu 456, Y\u00f6netici'nin plan\u0131na kar\u015f\u0131 gelmek i\u00e7in verdi\u011fi m\u00fccadeleye devam eder.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRib_5h3KJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 Haziran",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Dizi",
                    "Final",
                    "Final Sezonu",
                    "Fragman",
                    "Gi-hun",
                    "Haberler",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "K\u00fcresel Fenomen",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Oyuncak Bebek",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pembe Muhaf\u0131z",
                    "Resmi Fragman",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "Y\u00f6netici",
                    "\u00c7ocuk Oyunlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix",
                    "description": "Her oyun bir g\u00fcn biter.\nSquid Game. Final sezonu. 27 Haziran.\nSadece Netflix'te.\n\nSquid Game 3. Sezon Hakk\u0131nda:\nBa\u015far\u0131s\u0131z bir isyan, bir arkada\u015f\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc ve gizli bir ihanet... Netflix'in en pop\u00fcler dizisinin 2. sezonu, vah\u015fet ve heyecan dolu son sahnesiyle izleyicileri m\u00fcthi\u015f bir merakta b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc ve son sezonda Gi-hun, nam\u0131di\u011fer Oyuncu 456, tam anlam\u0131yla dibe vurmu\u015f h\u00e2lde kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor. Ancak Kalamar Oyunu kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakm\u0131yor. Bu y\u00fczden Gi-hun, hayatta kalan di\u011fer oyuncularla birlikte herkesin azmini s\u0131nayan daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl oyunlara itilirken b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aresizlikle baz\u0131 \u00f6nemli se\u00e7imler yapmak zorunda kal\u0131yor. Her turda, oyuncular\u0131n se\u00e7imleri giderek daha ciddi sonu\u00e7lara yol a\u00e7\u0131yor. Bu s\u0131rada In-ho, gizemli VIP'leri kar\u015f\u0131lamak i\u00e7in Y\u00f6netici rol\u00fcn\u00fc tekrar \u00fcstleniyor ve karde\u015fi Jun-ho, aralar\u0131nda bir hain oldu\u011fundan habersiz \u015fekilde bir t\u00fcrl\u00fc bulamad\u0131\u011f\u0131 o aday\u0131 aramaya devam ediyor. Gi-hun do\u011fru kararlar\u0131 m\u0131 verecek yoksa Y\u00f6netici sonunda onun cesaretini k\u0131rmay\u0131 ba\u015faracak m\u0131? \n74. Primetime Emmy\u00ae \u00d6d\u00fclleri'nde Drama Dizisi dal\u0131nda En \u0130yi Y\u00f6netmen \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk Asyal\u0131 olarak tarihe ge\u00e7en Hwang Dong-hyuk bir kez daha dizinin y\u00f6netmenli\u011fini, senaristli\u011fini ve yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstleniyor. 3. sezonun oyuncu kadrosunda Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, Jun Suk-ho ve \u00f6zel konuk Park Hee-soon yer al\u0131yor.\n\n#TUDUM\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\n\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\n\nSquid Game | 3. Sezon | Resmi Fragman | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\n\nD\u00fcnya genelinde izlenme rekoru k\u0131ran dizinin final sezonunda, dostunu kaybeden Oyuncu 456, Y\u00f6netici'nin plan\u0131na kar\u015f\u0131 gelmek i\u00e7in verdi\u011fi m\u00fccadeleye devam eder."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3134745",
                "likeCount": "44169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcG8CLRVj2YZkfX3aD0m2-OQQzo",
            "id": "TZVTC72OL-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T07:00:24Z",
                "channelId": "UCkwZ4L2z5M_nLHoPtshyJbw",
                "title": "Outsmarted \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZVTC72OL-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILYA BORZOV",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Outsmarted \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32705983",
                "likeCount": "361438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HJQMVqLrv0ESw8QQ9GwYvwx92s",
            "id": "it_knKtjZgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T11:01:23Z",
                "channelId": "UCATWUurs5SImDMX_prUtxng",
                "title": "Fit the Shrinking Hoops \u2b55\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it_knKtjZgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matt Larose",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fit the Shrinking Hoops \u2b55\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24477753",
                "likeCount": "584682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 62,
        "resultsPerPage": 50
    }
}