{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "34Gh-yXOjQSBaKzO5H_QWN6HXZ0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P892vHfnom8ob977An44OMQ15vM",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1858282",
                "likeCount": "57109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9mBGrEr_6naD0-pc7DxbmXseMA",
            "id": "CULK8sTdPoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T13:23:17Z",
                "channelId": "UC32TdiIsh_5X8tKr_9rKQyA",
                "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CULK8sTdPoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision Noticias",
                "tags": [
                    "m\u00e1nager rubby p\u00e9rez",
                    "fendando soto",
                    "discoteca jet set",
                    "discoteca",
                    "jet set",
                    "rubby perez",
                    "discoteca jet set santo domingo",
                    "desplome techo rep\u00fablica dominicana",
                    "jet set derrumbe",
                    "muerte rubby p\u00e9rez",
                    "Noticias de hoy",
                    "univision",
                    "noticias",
                    "Univision noticias Channel",
                    "univision noticias canal",
                    "univision noticias",
                    "Spanish news",
                    "Univision Noticias",
                    "noticias hoy",
                    "Noticias Univision",
                    "Noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "Univision"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Exclusiva: m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez narra la tragedia familiar para hallar el cad\u00e1ver del cantante",
                    "description": "Fernando Soto, m\u00e1nager de Rubby P\u00e9rez, habl\u00f3 en exclusiva con Univision y narr\u00f3 la angustia que vivieron \u00e9l y la familia del cantante tras la tragedia en la discoteca Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana. Asimismo, aclar\u00f3 rumores y expres\u00f3 que el cad\u00e1ver de P\u00e9rez fue hallado en la madrugada de este mi\u00e9rcoles.\n\nUnivision Noticias es el lugar donde encontrar\u00e1s la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante para la comunidad hispana en Estados Unidos, Am\u00e9rica Latina y el resto del mundo.\n\n@univisionnoticias \nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@univisionnoticias  \nInf\u00f3rmate: http://univisionnoticias.com \n\n\u00danete gratis a nuestro canal de WhatsApp: Haz clic aqu\u00ed para estar al tanto de las noticias y no perderte ninguna actualizaci\u00f3n.\nWhatsApp: https://bit.ly/3ZE7koB \n#rubbyperez #republicadominicana #univisionnoticias #noticiasunivision #jetset \n\nCada d\u00eda, la informaci\u00f3n que afecta e interesa a los hispanos en Estados Unidos con nuestros presentadores:\n\nNoticiero Univision\nIlia Calder\u00f3n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Nocturna\nEli\u00e1n Zid\u00e1n\n \nNoticiero Univision Edici\u00f3n Digital\nCarolina Sarassa y Borja Voces\n \nNoticiero Univision Fin de Semana\nF\u00e9lix de Bedout\n\nListas de reproducci\u00f3n de inter\u00e9s\n\nLas noticias del d\u00eda\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bvfow4xWGL12WL7KgeTQEW6 \n\nEN VIVO: Univision Noticias 24/7\nhttps://www.youtube.com/watch?v=V4C7VNfRATA \n\nUnivision Noticias 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BtAYxB7Y0vWoANrkhe15cRp \n\nEdici\u00f3n Digital en vivo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1Bt1C-IK0m-ghWmkv8fkYF32 \n\nEdici\u00f3n Digital 2025\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BvvlzcFieR0CDpwfA0Oi3CQ \n\nEn vivo, lo que est\u00e1 sucediendo\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLIsWuqSba1BuNT7_KL7iWeKb4L9nR21D2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856745",
                "likeCount": "11430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCbKH_OVKlaf2ejMVvmFLkr7BME",
            "id": "dxHYS2VL0Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T01:22:31Z",
                "channelId": "UCBV9EgJsNx8qdHidKWHgjYQ",
                "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP La Modelo (Audio Oficial)",
                "description": "\u2060La Modelo \nCompositor: Gustavo Andr\u00e9s P\u00e9rez\nArista Click 360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Hernando \u201cNando\u201d Gaviria\nGUACHARACA : Luis Pachon\nCONGAS : Carlos \u201cKuky\u201d Carrillo\nBAJO: Jes\u00fas Camilo Caldera\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Marlon Barros\n2DA VOZ : Marlon Barros\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxHYS2VL0Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haffit David",
                "tags": [
                    "vallenato",
                    "haffit",
                    "haffid",
                    "haffithdavid",
                    "colombia",
                    "en vivo",
                    "viral",
                    "cantante",
                    "sentir vallenato",
                    "vallenato viejo",
                    "lo mejor del vallenato",
                    "vallenato inolvidable",
                    "clasicos del vallenato",
                    "vallenatos romanticos",
                    "vallenatos corta venas",
                    "fiesta vallenata",
                    "vallenatos",
                    "mix vallenatos",
                    "los gigantes del vallenato",
                    "vallenato romantico",
                    "vallenatos viejitos",
                    "vallenatos rom\u00e1nticos",
                    "parranda vallenata",
                    "vallenatos colombianos",
                    "Carlos Rueda",
                    "la modelo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP La Modelo (Audio Oficial)",
                    "description": "\u2060La Modelo \nCompositor: Gustavo Andr\u00e9s P\u00e9rez\nArista Click 360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Hernando \u201cNando\u201d Gaviria\nGUACHARACA : Luis Pachon\nCONGAS : Carlos \u201cKuky\u201d Carrillo\nBAJO: Jes\u00fas Camilo Caldera\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Marlon Barros\n2DA VOZ : Marlon Barros\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90736",
                "likeCount": "4947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXT7Kda9XH3bgMlO9E-W8bTCriQ",
            "id": "kh2KghDEVqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T01:21:41Z",
                "channelId": "UCBV9EgJsNx8qdHidKWHgjYQ",
                "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP 60 Millones (Audio Oficial)",
                "description": "\u206060 Millones \nCompositor: Cristian Mej\u00eda\nArtista Click360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Adelmo \u201cMemo\u201d Granados\nGUACHARACA : Juan Carlos Campillo\nCONGAS : Jos\u00e9 Cervantes \nBAJO: Erichs Mart\u00ednez\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Erick Escobar\n2DA VOZ : Erick Escobar\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kh2KghDEVqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haffit David",
                "tags": [
                    "vallenato",
                    "haffit",
                    "haffid",
                    "haffithdavid",
                    "colombia",
                    "en vivo",
                    "viral",
                    "cantante",
                    "sentir vallenato",
                    "vallenato viejo",
                    "lo mejor del vallenato",
                    "vallenato inolvidable",
                    "clasicos del vallenato",
                    "vallenatos romanticos",
                    "vallenatos corta venas",
                    "fiesta vallenata",
                    "vallenatos",
                    "mix vallenatos",
                    "los gigantes del vallenato",
                    "vallenato romantico",
                    "vallenatos viejitos",
                    "vallenatos rom\u00e1nticos",
                    "parranda vallenata",
                    "vallenatos colombianos",
                    "60 Millones",
                    "Carlos Rueda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@HaffitDavid @CarlosRuedaP 60 Millones (Audio Oficial)",
                    "description": "\u206060 Millones \nCompositor: Cristian Mej\u00eda\nArtista Click360\n\nVOZ LIDER: Haffit David\nACORDEON: Carlos Rueda \nPRODUCTOR MUSICAL: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres, Carlos Rueda\nCAJA : Adelmo \u201cMemo\u201d Granados\nGUACHARACA : Juan Carlos Campillo\nCONGAS : Jos\u00e9 Cervantes \nBAJO: Erichs Mart\u00ednez\nGUITARRA: Rafael \u201cTito\u201d Manjarres\nTIMBALES: Sebastian Cotes\nPIANOS Y EFECTOS: Helbert Jair Estrada\n1MERA VOZ: Erick Escobar\n2DA VOZ : Erick Escobar\n\nGRABADO EN: JAVIER MUGNO/STUDIO (VALLEDUPAR)\nINGENIERO DE GRABACION: Javier Mugno,\nMEZCLA: Javier Mugno \nMASTERING: Javier Mugno\nFOTOGRAF\u00cdA: Andr\u00e9s Rolong\n\nSuscr\u00edbete al Canal \ud83d\udc4d \nhttps://www.youtube.com/c/haffithdavid?sub_confirmation=1 \n\nS\u00edgueme en redes\nInstagram: https://www.instagram.com/haffitdavid\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100014963464873\n\nManager:\nCristian \"Cabe\" Sotillo: (300) 336 5020\nJavier Baquero: (301) 396 3639 \n\n#HaffitDavid  #CarlosRueda  #vallenato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70569",
                "likeCount": "2794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VzzLF5dXVX14zg5OBzuM7E9M0wU",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216676",
                "likeCount": "75829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fi_tIOCytiGxz6Qjcrkg06MZ75I",
            "id": "84HfQVPSaYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:03:18Z",
                "channelId": "UCBp0MdzbxA70fCHlpLCbT6g",
                "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84HfQVPSaYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoy D\u00eda",
                "tags": [
                    "hoy dia",
                    "hoy dia telemundo",
                    "Pen\u00e9lope Menchaca",
                    "entretenimiento y noticias",
                    "Andrea Meza",
                    "hoy dia telemundo en vivo",
                    "Carlos Calderon",
                    "sobreviviente del colapso en Jet Set",
                    "testimonio de sobreviviente en la tragedia de Jet Set",
                    "c\u00f3mo fue el derrumbe del Jet Set",
                    "Jet Set tragedia desde el testimonio de un sobreviviente",
                    "momento desgarrador en el derrumbe de Jet Set",
                    "experiencias personales tras el colapso en Jet Set",
                    "lo que vivieron los sobrevivientes del colapso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo",
                    "description": "Video oficial de Hoy D\u00eda. En la zona de los escombros del Jet Set, en Rep\u00fablica Dominicana, se siguen viviendo desgarradores momentos ante los hallazgos de los cuerpos por parte de los rescatistas. Una sobreviviente relat\u00f3 como presenci\u00f3 el colapso del techo. \n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/6KUDwkjzUwb\n\nYouTube: https://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1\nWebsite: https://www.telemundo.com/shows/hoydia\nFacebook: https://www.facebook.com/hoydiatelemundo\nX: https://twitter.com/hoydia\nInstagram: https://www.instagram.com/hoydia/\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/3uoAk3u\n\nHoy D\u00eda\nHoy D\u00eda ofrece lo \u00faltimo en noticias de entretenimiento con un formato fresco junto con Pen\u00e9lope Menchaca, Andrea Meza, Chiky Bombom y Daniel Arenas. El programa aborda temas positivos e inspiradores, adem\u00e1s de segmentos \u00fatiles para la comunidad que se transmite de lunes a viernes a las 7AM/6C por Telemundo.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN X: http://bit.ly/1aKzTGA\nDANOS ME GUSTA EN FACEBOOK: http://bit.ly/1Bpw7JV\n\n#HoyD\u00eda #Sobrevivientes #JetSet\n\nSobreviviente a colapso en Jet Set comparte su experiencia | Hoy D\u00eda | Telemundo\nhttps://www.youtube.com/c/HoyDia?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419368",
                "likeCount": "6627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BF5dtHTBiG5rUG1nnh4AH8HQ5r4",
            "id": "gBHHoyGycRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:15:36Z",
                "channelId": "UCw7eDYHnA-2PIr-qIldYeBQ",
                "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. CORINTHIANS | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\ud83e\udd1d\u26bd\ufe0f \u00a1Igualdad en el Pascual Guerrero! #AmericadeCali \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y #Corinthians \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 no se sacaron ventajas \ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | \n\n#LaGranConquista\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBHHoyGycRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBHHoyGycRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBHHoyGycRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBHHoyGycRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBHHoyGycRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "Conmebol",
                    "Sudamericana",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Sulamericana",
                    "Copa Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "Sula",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "am\u00e9rica de cali",
                    "corinthians",
                    "am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "am\u00e9rica de cali 1 x corinthians 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. CORINTHIANS | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\ud83e\udd1d\u26bd\ufe0f \u00a1Igualdad en el Pascual Guerrero! #AmericadeCali \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y #Corinthians \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 no se sacaron ventajas \ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | \n\n#LaGranConquista\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111388",
                "likeCount": "991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loJ6qo54zlagMR0h-4QlWaBsyjg",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860717",
                "likeCount": "42391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZEE3is3mRjjy7zu3h9eYbmXn7w",
            "id": "XNmP2aHxHw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:21:07Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XNmP2aHxHw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "toque toque",
                    "ponme ese culo para que me lo toque",
                    "el fenomelo del toque",
                    "panama",
                    "arancinho507",
                    "mrstiven",
                    "jorgito",
                    "CHUPELOOO JORGITO ECUADOR MEME",
                    "MEME",
                    "mrstiven vs 50 mujeres",
                    "EL TOQUE VS 50 MUJERES",
                    "mrstiven 33 mujeres",
                    "mrstiven cita a ciegas",
                    "cita a ciegas",
                    "blind date el toque",
                    "citas en espa\u00f1ol",
                    "explota el globo",
                    "NETFLIX EXPLOTA EL GLOBO",
                    "POP THE BALLOON NETFLIX ESPA\u00d1OL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR CON EL TOQUE | Ep 01 ft. MrStiven",
                    "description": "DIRECTO MA\u00d1ANA: https://kick.com/mrstiventc\n59 MUJERES VS EL TOQUE, MRSTIVENTC Y JORGITO \n\n\nReunimos al TOQUE TOQUE, Jorgito y MRSTIVEN para buscarle novia al toque, conocido como \u00c1ngel de panama se hizo muy viral por recrear un tiktok con la canci\u00f3n \"\"ven y ponme ese culo pa que te lo toqu\u00e9\"\n\nBuscandole novia al toque toque, entonces el TOQUE VS 50 MUJERES! \n\nParticipantes\nhttps://www.tiktok.com/@jorgito_guayaco_o\nhttps://www.tiktok.com/@mrstiventc1977\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n:\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644413",
                "likeCount": "21434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zuEYYfm-TLUT-kiTsi0K4glEThw",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5731314",
                "likeCount": "379751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4OGbwZ-AH5bsxpJNgxh8D2LjfA4",
            "id": "8ko7Ldz-vzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:50:46Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ko7Ldz-vzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fiesta de cumplea\u00f1os de \u00cdndigo.",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nHoy celebramos algo muy especial: el cumplea\u00f1os n\u00famero 3 de \u00cdndigo. \n\nLa idea era algo sencillo. Casa, algunas decoraciones de amazon, un plan tranquilo jaja. Pero a veces los planes cambian\u2026 y lo que pasa supera cualquier expectativa. Evaluna solt\u00f3 el control, y lo que termin\u00f3 pasando fue mucho m\u00e1s bonito de lo que imaginamos.\n\nUn d\u00eda lleno de risas, sorpresas, ternura, y una torta de chocolate.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan nuestro.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758545",
                "likeCount": "33309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZmmWn3-meFauj8gbBODsYUn9wo",
            "id": "Az9TMfuntEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T04:32:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "CA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests CA7RIEL & Paco Amoroso perform \"EL D\u00cdA DEL AMIGO\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nCA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#CA7RIEL\n#PacoAmoroso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az9TMfuntEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "CA7RIEL",
                    "Paco Amoroso",
                    "perform",
                    "EL D\u00cdA DEL AMIGO",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "performance",
                    "Todo roto",
                    "Don",
                    "Baby Gangsta",
                    "DUMBAI",
                    "EL \u00daNICO",
                    "Mi diosa",
                    "La que puede",
                    "puede",
                    "COSAS RICAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests CA7RIEL & Paco Amoroso perform \"EL D\u00cdA DEL AMIGO\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nCA7RIEL & Paco Amoroso: EL D\u00cdA DEL AMIGO | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#CA7RIEL\n#PacoAmoroso"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463021",
                "likeCount": "35358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrTBCqaLxU8qhhRO6eDlPeaq9II",
            "id": "VAwGOUMvrDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:03:37Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZO DEL TORO Y TRIUNFAZO AG\u00d3NICO POR LA IDA EN UN PARTIDAZO | B. Munich 1-2 Inter | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | IDA\nGoles: 38' L. Mart\u00ednez (I); 85' T. Muller (BM); 88' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VAwGOUMvrDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "IDA",
                    "Inter",
                    "Bayern Munich",
                    "Lautaro Mart\u00ednez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZO DEL TORO Y TRIUNFAZO AG\u00d3NICO POR LA IDA EN UN PARTIDAZO | B. Munich 1-2 Inter | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | IDA\nGoles: 38' L. Mart\u00ednez (I); 85' T. Muller (BM); 88' D. Frattesi (I).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2133822",
                "likeCount": "36911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "urEySBWzK4_vyN7Pnbz7O4hItzY",
            "id": "ZNwpLXF6ds0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Latinaje l 24.04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNwpLXF6ds0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Latinaje l 24.04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422139",
                "likeCount": "44620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drCkbG98ORLytlAY6GssAhzETXE",
            "id": "8zL8VIYuGOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:19:23Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Basura",
                    "Alemania",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Alemanes",
                    "Garbage",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "Pfand",
                    "Pl\u00e1stico",
                    "Reciclaje",
                    "Euros",
                    "Centavos",
                    "C\u00e9ntimos",
                    "Cu\u00e1nto dinero",
                    "En la basura",
                    "Basurero",
                    "Basureros",
                    "Latas",
                    "Botellas",
                    "Plastic",
                    "Bottles",
                    "Recycling",
                    "Explicaci\u00f3n",
                    "Reportaje",
                    "Europa",
                    "Europeo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2100100",
                "likeCount": "53783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LM_etQQCfkBglRI-ZPSTFSS4Hk",
            "id": "l33lk3lGe38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T19:43:06Z",
                "channelId": "UCFMBfYZ9HyKa8j_NmGz0hSw",
                "title": "IM\u00c1GENES DE LA TRAGEDIA JET SET \u201cMUERE OCTAVIO DOTEL, OTRAS V\u00cdCTIMAS Y CIENTOS DE HERIDOS\u201d",
                "description": "Bienvenidos al mejor programa de tus tardes FOGARAT\u00c9, de Lunes a Viernes de 5 a 7 p.m. por Power 103.7 y KV 94.7 FM para todo el Cibao. Disponible en todas nuestras plataformas digitales. Un programa natural, divertido, positivo, org\u00e1nico y ligero.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l33lk3lGe38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l33lk3lGe38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l33lk3lGe38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l33lk3lGe38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l33lk3lGe38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fogarate Radio",
                "tags": [
                    "esto no es radio",
                    "luinny corporan",
                    "el show de luinny",
                    "jessica en punto",
                    "el mananero tv",
                    "luinny",
                    "la uca",
                    "el show de carlos duran",
                    "sin filtro radio show",
                    "fogarate",
                    "fogarate radio",
                    "amelia alcantara",
                    "la piry",
                    "ana carolina",
                    "matalluvia",
                    "directo al show",
                    "alofoke radio show",
                    "el ma\u00f1anero",
                    "vitaly sanchez",
                    "caro brito",
                    "tamara martinez",
                    "novel poppys",
                    "juan esteban",
                    "los jediondos",
                    "santiago matias",
                    "sandra berrocal",
                    "yailin la mas viral",
                    "yailin",
                    "la berny",
                    "tekashi 6ix9ine",
                    "alofoke iluminado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IM\u00c1GENES DE LA TRAGEDIA JET SET \u201cMUERE OCTAVIO DOTEL, OTRAS V\u00cdCTIMAS Y CIENTOS DE HERIDOS\u201d",
                    "description": "Bienvenidos al mejor programa de tus tardes FOGARAT\u00c9, de Lunes a Viernes de 5 a 7 p.m. por Power 103.7 y KV 94.7 FM para todo el Cibao. Disponible en todas nuestras plataformas digitales. Un programa natural, divertido, positivo, org\u00e1nico y ligero."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487917",
                "likeCount": "9056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxz9pU3MwBeLGkPPPv3hrynKxvQ",
            "id": "M5-lKzu0xfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:20:05Z",
                "channelId": "UCbBIwG4LJfQyM4ZdoiujBxg",
                "title": "Testigo narra como se salv\u00f3 del derrumbe en el Jet Set",
                "description": "Ver m\u00e1s en www.noticiassin.com \n\n#NoticiasSIN #SINDigital #SIN24Horas #AliciaOrtegah #Tragedia #Mata #Madre \n\n\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\n\u201cNoticias SIN\u201d,  es una empresa dedicada a la producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de programas de informaci\u00f3n y opini\u00f3n a trav\u00e9s de televisi\u00f3n abierta a nivel nacional por el canal 9 de Color Visi\u00f3n .\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nLos programas de \u201cGrupo SIN\u201d ofrecen los m\u00e1s completos contenidos de noticias en el \u00e1mbito social, econ\u00f3mico y pol\u00edtico tanto a nivel nacional como internacional. Adicionalmente cuenta con programas especializados en econom\u00eda, finanzas, deportes, tecnolog\u00eda, espect\u00e1culos y salud, ofreciendo a la audiencia televisiva la m\u00e1s amplia cobertura en programas informativos. Es por esto, referencia para destacados empresarios, dirigentes, pol\u00edticos y l\u00edderes de opini\u00f3n.\n\nParte de este \u00e9xito, radica en el equipo de presentadores y periodistas de amplia experiencia y observadores agudos de los eventos, personalidades y tendencias.\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nProgramas: El Despertador, Noticias SIN \u2013 2da Emisi\u00f3n, Deportes SIN, Noticias SIN y M\u00e1s, El Informe, Noticias SIN Edici\u00f3n Digital, Noticias SIN  Emisi\u00f3n Estelar, Noticias SIN  Fin de semana.\n\nNo olvides compartir el v\u00eddeo con tus amigos y seguirnos en nuestras redes sociales:\n\nSuscr\u00edbete en YouTube \u2192https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas/featured?sub_confirmation=1\n\nTwitter\u2192 https://twitter.com/sin24horas\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/SIN24Horas?ref=ts&fref=ts\nAlicia Ortega Fans \u2192 https://www.facebook.com/aliciaortegah?fref=ts\nInstagram\u2192 https://www.instagram.com/sin24horas/\nGoogle+\u2192https://plus.google.com/113184577215906940845/videos\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web oficial de Noticias SIN. Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar informaciones actualizadas. Nuestras emisiones son por Color Visi\u00f3n, canal 9.  \u2192http://www.noticiassin.com/\n\n#NoticiasSIN, #Elinformeconaliciaortega, #AliciaOrtega, Noticias SIN | Rep\u00fablica Dominicana | Color Visi\u00f3n Canal 9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5-lKzu0xfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias SIN",
                "tags": [
                    "noticias sin",
                    "sin",
                    "noticias sin de hoy",
                    "sin noticias",
                    "noticia sin",
                    "el informe",
                    "el despertador",
                    "Alicia ortega",
                    "el informe con alicia ortega",
                    "emely peguero",
                    "noticias",
                    "francisca lachapel",
                    "republica dominicana",
                    "color vision",
                    "canal 9",
                    "edici\u00f3n digital sin"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testigo narra como se salv\u00f3 del derrumbe en el Jet Set",
                    "description": "Ver m\u00e1s en www.noticiassin.com \n\n#NoticiasSIN #SINDigital #SIN24Horas #AliciaOrtegah #Tragedia #Mata #Madre \n\n\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\n\u201cNoticias SIN\u201d,  es una empresa dedicada a la producci\u00f3n y transmisi\u00f3n de programas de informaci\u00f3n y opini\u00f3n a trav\u00e9s de televisi\u00f3n abierta a nivel nacional por el canal 9 de Color Visi\u00f3n .\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nLos programas de \u201cGrupo SIN\u201d ofrecen los m\u00e1s completos contenidos de noticias en el \u00e1mbito social, econ\u00f3mico y pol\u00edtico tanto a nivel nacional como internacional. Adicionalmente cuenta con programas especializados en econom\u00eda, finanzas, deportes, tecnolog\u00eda, espect\u00e1culos y salud, ofreciendo a la audiencia televisiva la m\u00e1s amplia cobertura en programas informativos. Es por esto, referencia para destacados empresarios, dirigentes, pol\u00edticos y l\u00edderes de opini\u00f3n.\n\nParte de este \u00e9xito, radica en el equipo de presentadores y periodistas de amplia experiencia y observadores agudos de los eventos, personalidades y tendencias.\n\nSUBSCRIBETE:  https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas?sub_confirmation=1\n\nProgramas: El Despertador, Noticias SIN \u2013 2da Emisi\u00f3n, Deportes SIN, Noticias SIN y M\u00e1s, El Informe, Noticias SIN Edici\u00f3n Digital, Noticias SIN  Emisi\u00f3n Estelar, Noticias SIN  Fin de semana.\n\nNo olvides compartir el v\u00eddeo con tus amigos y seguirnos en nuestras redes sociales:\n\nSuscr\u00edbete en YouTube \u2192https://www.youtube.com/user/noticiassin24horas/featured?sub_confirmation=1\n\nTwitter\u2192 https://twitter.com/sin24horas\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/SIN24Horas?ref=ts&fref=ts\nAlicia Ortega Fans \u2192 https://www.facebook.com/aliciaortegah?fref=ts\nInstagram\u2192 https://www.instagram.com/sin24horas/\nGoogle+\u2192https://plus.google.com/113184577215906940845/videos\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web oficial de Noticias SIN. Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar informaciones actualizadas. Nuestras emisiones son por Color Visi\u00f3n, canal 9.  \u2192http://www.noticiassin.com/\n\n#NoticiasSIN, #Elinformeconaliciaortega, #AliciaOrtega, Noticias SIN | Rep\u00fablica Dominicana | Color Visi\u00f3n Canal 9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411178",
                "likeCount": "5911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7JXEA8XdMRwj-PigyCAFkpZCTO8",
            "id": "TOx0o5ulrCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T04:21:44Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "AZUKY vs MARITHEA (EXTRA PLAYER) I #FMSMEXICO FINALS 2024/25 - J5 Temporada 5 I Urban Roosters",
                "description": "La liga de las barras llega a la gran final. Tras cuatro jornadas de puro freestyle, hemos llegado a un d\u00eda en el que los punchlines se apoderar\u00e1n de una plaza llena en Ciudad Ju\u00e1rez. Rapder, Skone, Lobo Estepario, Azuky y Valles-T buscar\u00e1n coronarse campeones de la liga Mexa, adem\u00e1s de clasificarse a la gran final del 12 de abril en San Salvador, donde batallar\u00e1n ante 30,000 personas.\nAdem\u00e1s, Maquiav\u00e9lico, Cacha, Dominic y Danger luchar\u00e1n por mantenerse en la liga. No te pierdas la gran final y disfruta del mejor freestyle.\n\n#fmsm\u00e9xico #urbanroosters #fmsinternacional #urbanroostersnetwork \n\nForma parte de nuestro r\u00e9cord el 12 de abril: https://tinyurl.com/3ad3cu88\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TOx0o5ulrCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "fms mexico 24/25",
                    "fms mexico finals",
                    "fms finals",
                    "fms mexico j5 t5",
                    "fms internacional",
                    "lobo estepario",
                    "rc",
                    "dominic",
                    "cacha",
                    "danger",
                    "rapder",
                    "azuky",
                    "maquiavelico",
                    "valles-t",
                    "skone",
                    "maqui vs dominic",
                    "danger vs lobo",
                    "skone vs cacha",
                    "rapder vs vallest",
                    "azuky vs dominic",
                    "maqui vs rc",
                    "danger vs vallest",
                    "azuky vs marithea",
                    "lobo vs cacha",
                    "skone vs mcklopedia",
                    "rapder vs rc",
                    "las mejores batallas",
                    "mejores rimas",
                    "rap mexicano",
                    "aczino",
                    "fms chile",
                    "fms colombia",
                    "fms argentina",
                    "fms caribe",
                    "fms peru"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZUKY vs MARITHEA (EXTRA PLAYER) I #FMSMEXICO FINALS 2024/25 - J5 Temporada 5 I Urban Roosters",
                    "description": "La liga de las barras llega a la gran final. Tras cuatro jornadas de puro freestyle, hemos llegado a un d\u00eda en el que los punchlines se apoderar\u00e1n de una plaza llena en Ciudad Ju\u00e1rez. Rapder, Skone, Lobo Estepario, Azuky y Valles-T buscar\u00e1n coronarse campeones de la liga Mexa, adem\u00e1s de clasificarse a la gran final del 12 de abril en San Salvador, donde batallar\u00e1n ante 30,000 personas.\nAdem\u00e1s, Maquiav\u00e9lico, Cacha, Dominic y Danger luchar\u00e1n por mantenerse en la liga. No te pierdas la gran final y disfruta del mejor freestyle.\n\n#fmsm\u00e9xico #urbanroosters #fmsinternacional #urbanroostersnetwork \n\nForma parte de nuestro r\u00e9cord el 12 de abril: https://tinyurl.com/3ad3cu88\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783742",
                "likeCount": "27011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ouEAgWPGmiHHpl4-RkKWSHe7MA",
            "id": "KQ9YA7wCDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T00:03:04Z",
                "channelId": "UCjl4eJmkiMW4GFCKNCz2jQA",
                "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamYankee",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "fede terror",
                    "el yankee 32",
                    "yankee",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede ouija"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                    "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1898462",
                "likeCount": "94434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJzY7kT5PQgBJJCTMfi1mSM_yEA",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880180",
                "likeCount": "42341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bsMgY6tbiFlYlQL1Zd3gXL_LPCw",
            "id": "tIce9hooaP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:28:51Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "UNA NOTICIA INESPERADA | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNA NOTICIA INESPERADA | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 - \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 - Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 - \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 - Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 - Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 - Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 - Llamada con Rafa\n07:47 - Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091356",
                "likeCount": "58052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLqI-whynCGEQBqCqnpfCWNztDM",
            "id": "x7REVo5aUVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:03:50Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "#COLOMBIA se hizo GRANDE en su casa y AVANZ\u00d3 A SEMIFINALES | Colombia 2 - 1 Argentina | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f La Tricolor se hizo con un lugar en el Mundial de Qatar tras vencer a la Albiceleste por 2-1.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#COLOMBIA se hizo GRANDE en su casa y AVANZ\u00d3 A SEMIFINALES | Colombia 2 - 1 Argentina | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f La Tricolor se hizo con un lugar en el Mundial de Qatar tras vencer a la Albiceleste por 2-1.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579165",
                "likeCount": "3828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mgqealvYUHdjzwPI_XbM89VAfaw",
            "id": "N1GAypxl3XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:39:03Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Thunderbolts* |\u00a0Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Ok... Sentry ha ingresado al chat.\n\n#Thunderbolts*, estreno 30 de abril, solo en cines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N1GAypxl3XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* |\u00a0Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Ok... Sentry ha ingresado al chat.\n\n#Thunderbolts*, estreno 30 de abril, solo en cines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308090",
                "likeCount": "16717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZnODozKxTt2fKcTSq-BBXkf5cKE",
            "id": "sC_aiqg5AcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:00:58Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sC_aiqg5AcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "caro vs tasty",
                    "tasty",
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi EXPERIENCIA PARTO por CES\u00c1REA y AMAMANTAR *con DETALLES y COMPLICACIONES*",
                    "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\n25 EUROS de DESCUENTO en AIRBNB en tu primera ESTADIA! \nhttps://www.airbnb.co.uk/c/ctrippar?currency=GBP\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251440",
                "likeCount": "36155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnFlLY9_46lRFGEc2h7cQlXGml8",
            "id": "FowvvlpV11Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:15:00Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FowvvlpV11Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBO EL NUEVO CAMPE\u00d3N NIVEL 15!! ESTA ROTISIMO!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447336",
                "likeCount": "24275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fclVKND3uUhkx6LhskGJCsgsI6g",
            "id": "ncU_tC1LpT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:15:06Z",
                "channelId": "UCfw8x3VR-ElcaWW2Tg_jgSA",
                "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncU_tC1LpT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rebecca Zamolo",
                "tags": [
                    "every",
                    "time",
                    "win",
                    "gymnast",
                    "gymnastics",
                    "gets",
                    "older",
                    "Rebecca",
                    "matt and rebecca",
                    "Rebecca Zamolo",
                    "matt",
                    "rebecca",
                    "ben azelart",
                    "Lexi Rivera",
                    "Brent Rivera",
                    "MrBeast",
                    "Faze Rug",
                    "Dhar Mann",
                    "Alexa rivera",
                    "royalty family",
                    "lankybox",
                    "Jordan Matter",
                    "Anazala family",
                    "Zadie",
                    "msa",
                    "aphmau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Time I Win, the Gymnast Gets Older",
                    "description": "Rebecca Zamolo's is competing in a gymnastics challenge where every time she wins or scores a point the gymnast gets older.   From a 2 year old all the way to a 65 year old former gymnastics champion.  It all started when Rebecca Zamolo posted \"My Dog is Missing.\" Will Rebecca be able to to win or will she find her self doing something she doesn't want to do? Thank you for watching my funny entertainment comedy adventure vlog videos in 2025!\n\nGet our Board game and hair bows NOW at Walmart! \nGAME https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Board-Game/7778473738?classType=REGULAR&adsRedirect=true\nBOWS - https://www.walmart.com/ip/Rebecca-Zamolo-Bow-Kit/7776401188?classType=REGULAR&from=/search\n\nSubscribe to Anna - @annamcnulty \n \nMore awesome videos!\nStay Wild | Best Cake Art Wins $1,000!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hv7MLmuVkgE\n\nAnazala Family | $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw\n\nDhar Mann | NERDY GIRL'S Mom Sneaks INTO SCHOOL\nhttps://www.youtube.com/watch?v=B50GHNDA4Lo\n\nRebecca Zamolo Shorts | Do Not Order a HAPPY MEAL at 3AM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RDhyy-Ihb3Q\n\n\u25b6 Get ZamFam merch! rebeccazamolo.com \nRebecca Zamolo Social Media\nInstagram https://www.instagram.com/rebeccazamolo/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@rebeccazamolo \nTwitter https://www.twitter.com/rebeccazamolo \nFacebook https://www.facebook.com/rebecca.zamolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3711183",
                "likeCount": "33276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wI8t8BniOow-eRcijQQZMhiTNWs",
            "id": "otS1Nb3hE1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T01:01:03Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "869113",
                "likeCount": "145470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I28MH1U4Q76JZIGGwB4yNxiJQ6g",
            "id": "nfI6Mdc1o9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T02:27:10Z",
                "channelId": "UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w",
                "title": "\ud83d\udd25AZUKY vs MARITHEA las REINAS del FREESTYLE\ud83d\udd25 *AZUKY vs MARITHEA en FMS M\u00c9XICO*",
                "description": "\ud83d\udd25 Encuentra los mejores chollos en la web de CHOLL\u00d3METRO \ud83d\udd25 https://www.chollometro.com\n\n\u00a1Convi\u00e9rtete en Manelista y consigue todas las ventajas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w/join\n\nGregor (Editor y Dise\u00f1ador) : https://www.instagram.com/gregordesigns // https://twitter.com/Gregorl17l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfI6Mdc1o9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfI6Mdc1o9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfI6Mdc1o9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfI6Mdc1o9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfI6Mdc1o9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forcito",
                "tags": [
                    "manelakaforce",
                    "force",
                    "forcito",
                    "fms",
                    "freestyle",
                    "force opina",
                    "force reacciona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25AZUKY vs MARITHEA las REINAS del FREESTYLE\ud83d\udd25 *AZUKY vs MARITHEA en FMS M\u00c9XICO*",
                    "description": "\ud83d\udd25 Encuentra los mejores chollos en la web de CHOLL\u00d3METRO \ud83d\udd25 https://www.chollometro.com\n\n\u00a1Convi\u00e9rtete en Manelista y consigue todas las ventajas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w/join\n\nGregor (Editor y Dise\u00f1ador) : https://www.instagram.com/gregordesigns // https://twitter.com/Gregorl17l"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140127",
                "likeCount": "4452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07iaLSfvyarinpcuX1HIbg21JtQ",
            "id": "DGOtROgQhYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:00:06Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "Nueva Suspensi\u00f3n al S13 Abandonado | Nocturna",
                "description": "Amigos!! Recuerdan el s13 abandonado por mas de 15 a\u00f1os y logramos devolverlo a la vida? pues hoy comienza su restauraci\u00f3n, as\u00ed que decidimos refrescar cada detalle comenzando desde abajo, comenten que les pareci\u00f3 el video.\n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Axel: https://www.instagram.com/axel_ndc_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGOtROgQhYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nueva Suspensi\u00f3n al S13 Abandonado | Nocturna",
                    "description": "Amigos!! Recuerdan el s13 abandonado por mas de 15 a\u00f1os y logramos devolverlo a la vida? pues hoy comienza su restauraci\u00f3n, as\u00ed que decidimos refrescar cada detalle comenzando desde abajo, comenten que les pareci\u00f3 el video.\n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Axel: https://www.instagram.com/axel_ndc_/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425345",
                "likeCount": "32056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j2iXosVrpTnHYVQXnJxu8P1Xp7Q",
            "id": "Y-fh5arZMkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:13:38Z",
                "channelId": "UCSDCmCjjhVzi9YK1nAps-Gg",
                "title": "ME LESIONE EN EL TERCER JUEGO DE LA TEMPORADA",
                "description": "MUCHAS GRACIAS A TODOS LOS QUE YA FORMAN PARTE DE ESTA HERMOSA FAMILIA Y SI TODAVIA NO TE SUSCRIBES TE INVITO A QUE TE SUSCRIBAS Y FORMES PARTE DE ESTA HERMOSA FAMILIA VIRTUAL.\n\nSIGUEME EN INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/DANNY.FITT\nhttps://www.instagram.com/YENI_CT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-fh5arZMkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-fh5arZMkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-fh5arZMkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-fh5arZMkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "David fitt",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME LESIONE EN EL TERCER JUEGO DE LA TEMPORADA",
                    "description": "MUCHAS GRACIAS A TODOS LOS QUE YA FORMAN PARTE DE ESTA HERMOSA FAMILIA Y SI TODAVIA NO TE SUSCRIBES TE INVITO A QUE TE SUSCRIBAS Y FORMES PARTE DE ESTA HERMOSA FAMILIA VIRTUAL.\n\nSIGUEME EN INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/DANNY.FITT\nhttps://www.instagram.com/YENI_CT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531528",
                "likeCount": "8445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3UTmz0NMv-QgHe5Fyz5pjZUaVNw",
            "id": "V8-mzipVCec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:16:51Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Tragedia tras el colapso del techo de una discoteca en Rep\u00fablica Dominicana",
                "description": "Al menos 18 personas murieron y decenas m\u00e1s se encuentran heridas tras colapsar el techo de la discoteca Jet Set en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana, inform\u00f3 este martes el director del Centro de Operaciones de Emergencias (COE), Juan Manuel M\u00e9ndez. \n\nLas autoridades detallan que, entre las m\u00e1s de 100 personas rescatadas con vida bajo los escombros, al menos 20 est\u00e1n recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica. \n\nM\u00e9ndez detall\u00f3 que al menos 300 personas se encontraban en el interior de la discoteca cuando el techo se desplom\u00f3.\n\n#republicadominicana #discoteca \n\n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-mzipVCec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-mzipVCec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-mzipVCec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-mzipVCec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-mzipVCec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Rep\u00fablica Dominicana",
                    "discoteca",
                    "Jet Set",
                    "Rubby P\u00e9rez",
                    "colapso",
                    "tragedia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tragedia tras el colapso del techo de una discoteca en Rep\u00fablica Dominicana",
                    "description": "Al menos 18 personas murieron y decenas m\u00e1s se encuentran heridas tras colapsar el techo de la discoteca Jet Set en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana, inform\u00f3 este martes el director del Centro de Operaciones de Emergencias (COE), Juan Manuel M\u00e9ndez. \n\nLas autoridades detallan que, entre las m\u00e1s de 100 personas rescatadas con vida bajo los escombros, al menos 20 est\u00e1n recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica. \n\nM\u00e9ndez detall\u00f3 que al menos 300 personas se encontraban en el interior de la discoteca cuando el techo se desplom\u00f3.\n\n#republicadominicana #discoteca \n\n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543817",
                "likeCount": "6366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uiAadejsIP6EWbZRRWFZGdzaUOs",
            "id": "Z3kc9w72HR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3kc9w72HR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Un R34 RB26 Alterado Para Fugarnos De Prision",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 Alterado para fugarnos de prision ya que fuimos condenados a 30 por una trampa que nos tendieron los hermanos mandela \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #Prision    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2024875",
                "likeCount": "130741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZHX4NKlybvDfKA9aM3KfJJjNhg",
            "id": "asnVBRyndiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:07:02Z",
                "channelId": "UC8huWhDjI8UJK4bqo8BJ9WQ",
                "title": "Tron: Ares | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "En octubre, los mundos chocar\u00e1n. \n#Tron: Ares, 9 de octubre solo en cines. \n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Studios LA",
                "tags": [
                    "disney",
                    "peliculas",
                    "avance",
                    "trailer",
                    "escena",
                    "exclusivo",
                    "clasico",
                    "dinsey",
                    "oficial",
                    "teaser",
                    "divertido",
                    "dibujitos",
                    "comiquitas",
                    "animacion",
                    "pelicula",
                    "film",
                    "walt",
                    "clip",
                    "HD"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "En octubre, los mundos chocar\u00e1n. \n#Tron: Ares, 9 de octubre solo en cines. \n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470183",
                "likeCount": "22579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dUD157C4sj_cdiqa1pT031kXXIY",
            "id": "UBM2dUmyc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T01:16:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "dormimos una noche en la casa de cart\u00f3n",
                    "luli",
                    "beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                    "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9417910",
                "likeCount": "459410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2L2ICkd6E75lvw9MpF-DbE9mEfg",
            "id": "XihNHJsS0cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:12Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Myke Towers",
                    "Vetements",
                    "DON KBRN",
                    "DON",
                    "KBRN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3438850",
                "likeCount": "96535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mpyQaBwtdwTMwoqMgQiQODGbUQg",
            "id": "TxZHIzkQwqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:42:40Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp japon 2025",
                    "f1 japon 2025",
                    "resumen japon 2025",
                    "resumen f1 japon 2025",
                    "f1 2025 japon",
                    "gp japon 2025 carrera",
                    "f1 japon 2025 carrera",
                    "gp japon 2025 resumen",
                    "sainz f1 2025",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "victor abad",
                    "f1 japon",
                    "efeuno",
                    "gp suzuka 2025",
                    "final gp japon",
                    "suzuka",
                    "f1 suzuka",
                    "f1 hoy",
                    "formula 1 hoy",
                    "f1 en vivo",
                    "formula 1 en vivo",
                    "f1 directo",
                    "formula 1 directo",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "mclaren"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                    "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211650",
                "likeCount": "6966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aMaITT2aJH9t23fs34WXeLfWwdw",
            "id": "fsQgc9pCyDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:00:01Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                    "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11518988",
                "likeCount": "149476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s7FcNWkmYOLlsTJh4QAnnqcseMw",
            "id": "RGp-y26T-cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:01Z",
                "channelId": "UCUmXhDO53cPrsm7Ep8Kiv3Q",
                "title": "Hamilton, Nanpa B\u00e1sico - Mi Reina (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial \u201cMi Reina\u201d by Hamilton, Nanpa B\u00e1sico.\n\nDisponible En: \n\nSuscribete: \u200b\u2060\u200b\u2060 https://youtube.com/@HAMILTONCTG\n\nSeguir/Follow Hamilton:\nInstagram: https://www.instagram.com/hamiltongram_/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@hamiltonctg\nFacebook: https://www.facebook.com/hamiltonctgs\nSpotify: https://spoti.fi/4jnwcdq\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/hamilton/1485134141\n\nEscuchar M\u00e1s M\u00fasica: https://www.youtube.com/playlist?list=PLGOb8boMwyYhffFFTev-jCZqCt97tq1Ra\n\n\n#Hamilton #nanpab\u00e1sico #mireina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGp-y26T-cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGp-y26T-cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGp-y26T-cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGp-y26T-cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGp-y26T-cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HAMILTON CTG",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "Hamilton",
                    "Besitos Dulces",
                    "Hora Cero",
                    "M\u00fasica Urbana",
                    "Letras de canciones",
                    "M\u00fasica para bailar",
                    "Hora Cero Hamilton",
                    "M\u00fasica para enamorar",
                    "Canciones pegajosas",
                    "Afro",
                    "ohnana",
                    "morena",
                    "a poca luz",
                    "kapo",
                    "no se dio",
                    "mood",
                    "madrid",
                    "uwaie",
                    "el sticker",
                    "musica nueva",
                    "nanpa basico",
                    "nanpa hamilton",
                    "hamilton nanpa",
                    "hamilton mi reina",
                    "mi reina",
                    "mi reina hamilton",
                    "hamilton mi reina video",
                    "video mi reina",
                    "mi reina letra",
                    "mi reina nanpa basico",
                    "nanpa basico mi reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Hamilton, Nanpa B\u00e1sico - Mi Reina (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial \u201cMi Reina\u201d by Hamilton, Nanpa B\u00e1sico.\n\nDisponible En: \n\nSuscribete: \u200b\u2060\u200b\u2060 https://youtube.com/@HAMILTONCTG\n\nSeguir/Follow Hamilton:\nInstagram: https://www.instagram.com/hamiltongram_/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@hamiltonctg\nFacebook: https://www.facebook.com/hamiltonctgs\nSpotify: https://spoti.fi/4jnwcdq\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/hamilton/1485134141\n\nEscuchar M\u00e1s M\u00fasica: https://www.youtube.com/playlist?list=PLGOb8boMwyYhffFFTev-jCZqCt97tq1Ra\n\n\n#Hamilton #nanpab\u00e1sico #mireina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1187184",
                "likeCount": "20113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d7UN2ATb31cViw-cI1LE60rlhwk",
            "id": "1dP4tWLJFgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T05:15:00Z",
                "channelId": "UCcEWv_J2SEU8XO2tEm4Phgw",
                "title": "Esposo de Yuri la hace llorar con un mensaje y emociona a Lucero | Juego de Voces",
                "description": "Para el duelo \u2018Historias de Amor\u2019 ,Yuri cant\u00f3 con su esposo Rodrigo Espinoza y recibi\u00f3 de \u00e9l un lindo mensaje de amor que conmovi\u00f3 a todos. Por su parte, Mar\u00eda Le\u00f3n present\u00f3 un performance en el que bail\u00f3 con su novio Allen Genkin, a quien conoci\u00f3 en el reality Mira Qui\u00e9n Baila. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#lucero #yuri #marialeon \n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dP4tWLJFgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dP4tWLJFgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dP4tWLJFgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dP4tWLJFgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dP4tWLJFgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision",
                "tags": [
                    "Juego de Voces",
                    "Juego de Voces 2025",
                    "Ang\u00e9lica Vale",
                    "Lucero",
                    "Yuri",
                    "Mar\u00eda Le\u00f3n",
                    "el reto est\u00e1 cantado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Esposo de Yuri la hace llorar con un mensaje y emociona a Lucero | Juego de Voces",
                    "description": "Para el duelo \u2018Historias de Amor\u2019 ,Yuri cant\u00f3 con su esposo Rodrigo Espinoza y recibi\u00f3 de \u00e9l un lindo mensaje de amor que conmovi\u00f3 a todos. Por su parte, Mar\u00eda Le\u00f3n present\u00f3 un performance en el que bail\u00f3 con su novio Allen Genkin, a quien conoci\u00f3 en el reality Mira Qui\u00e9n Baila. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#lucero #yuri #marialeon \n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852424",
                "likeCount": "10590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fiIC6rOeRnjzFEFfNqD91-gzdfw",
            "id": "iUkeD6cnV_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:09:54Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUkeD6cnV_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Evento",
                    "Youtubers",
                    "Streamers",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Resumen",
                    "Muertes",
                    "Pelicula",
                    "shadoune666",
                    "Ganador",
                    "Minecraft",
                    "shadoune",
                    "crisgreen",
                    "pirutastic",
                    "conterstine",
                    "Splatooncraft 2",
                    "shadoune evento",
                    "splatoon",
                    "splatoon en minecraft",
                    "Premio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El que PINTA el MAPA GANA $2.000 DOLARES \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8",
                    "description": "Jugamos al evento de Shadoune666, Splatoon Craft 2, un modo de juego de Splatoon en Minecraft, con $2.000 d\u00f3lares de premio!\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195136",
                "likeCount": "18153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iEIWy5Nz7qjScEpjAeC8ssU9zUk",
            "id": "byCGd7yZ2zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T14:00:07Z",
                "channelId": "UCKaCalz5N5ienIbfPzEbYuA",
                "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jordan Matter",
                "tags": [
                    "salish matter",
                    "payton delu",
                    "chase",
                    "prize",
                    "hide and seek",
                    "sneaking out",
                    "sleepover",
                    "sean does magic",
                    "nidal wonder",
                    "nalish"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                    "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13051979",
                "likeCount": "138380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MHyBM2Fd4xYoSht4A1ZgtyPxzA",
            "id": "YKHEZu9Ta0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T23:23:38Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "Nintendo",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2 fedelobo",
                    "nintendo switch 2 fedelobo",
                    "switch 2 fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504208",
                "likeCount": "38226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EB1GLauW-kVLP3dgmVo8xxsJNY",
            "id": "qzdHhdjlfYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Fede Vigevani",
                    "Karla Bustillos",
                    "Mau McMahon",
                    "mellas",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "mar",
                    "La Escapada",
                    "La escapada",
                    "Escapada",
                    "escapada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908202",
                "likeCount": "52564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "acUCJZs_YrxFqsE_qUK1Xi8LbA8",
            "id": "eWozSMrfK8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:26Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWozSMrfK8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEDO IMPACTADO AL VER LAS DOS CARAS DE LAS VEGAS\ud83d\ude31\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nLas Vegas, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663618",
                "likeCount": "42781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4D894b1MGsqIxT0QevKSEZXoWU",
            "id": "O_xhMcxEJZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T02:20:35Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_xhMcxEJZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 BARRACAS CENTRAL 0 - APERTURA 2025 (FECHA 12)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143218",
                "likeCount": "6262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DsIPzPzUBUTdkuLsMGIlk7wJTHI",
            "id": "fiEakEKugpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:20:42Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1817379",
                "likeCount": "77130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjQAjYijO7iT1G_ykNpIRv3LPhg",
            "id": "2O_vhFsPEmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:00Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751482",
                "likeCount": "34420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dKs0AYZIB-mV5GCVGJs23uU6IY",
            "id": "iMJfkkeGRi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:40:59Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "VISITE EL MCDONALD'S MAS GRANDE DEL MUNDO!!!",
                "description": "Les gustar\u00eda visitarlo? los leooo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITE EL MCDONALD'S MAS GRANDE DEL MUNDO!!!",
                    "description": "Les gustar\u00eda visitarlo? los leooo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "719831",
                "likeCount": "12829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ab_SVJN2k1Oiur365R6wQucuh6Q",
            "id": "TVZD0SGZD_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:00:20Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "soy madre.",
                "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "soy madre.",
                    "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317891",
                "likeCount": "28435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKvTW0ygVzIu7HLbzmOcwYTzeLU",
            "id": "Mq0g-1V8RKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:16:36Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Memorice los Nombres de cada Pokemon",
                "description": "el video que mas me costo grabar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Memorice los Nombres de cada Pokemon",
                    "description": "el video que mas me costo grabar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514013",
                "likeCount": "47338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}