{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "YCL6G9kv3-ggRAkEj42usMrNv7g",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wp0EW-Kxs32Cb_7iXB-7IHP_Yvo",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16896547",
                "likeCount": "787914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YXHtJB8cZCebQbarIMR8XL7ITik",
            "id": "58nXx3NGeus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T00:00:06Z",
                "channelId": "UCNgDrzAJ0_Rw06iR6v8n9Gw",
                "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "John Theis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                    "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263862",
                "likeCount": "25013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27I4E6xltZsm9kpnOU5Bfu4c1uo",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70238268",
                "likeCount": "2246372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5riuujl2bACiRZZ1h6WOpiA584",
            "id": "Z-rketUJeRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T02:37:29Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618457",
                "likeCount": "15678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "etLAmZfahgSTCHv9BOnF7Tfgfk0",
            "id": "WXph7JFSsQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:37:13Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897519",
                "likeCount": "5808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nJkJnda3HDe2u0bXa0377agUNmA",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2785497",
                "likeCount": "45057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShGAP2QwactPiLn0ZwshJ3ep_to",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1561207",
                "likeCount": "32513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adW4BnN5qAoKk6kdxB659QhqFRE",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4827079",
                "likeCount": "489469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOKTg1LcvA4iR9r99bW683VWa1o",
            "id": "X87TR-Ns9-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:16:06Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#REALMADRID SEMIFINALISTA tras VENCER al #BORUSSIA! | Real Madrid 3-2 Borussia Dortmund | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Real Madrid es el cuarto semifinalista del Mundial de Clubes al derrotar por 3 a 2 al Borussia Dortmund, con goles de Gonzalo Garc\u00eda, Fran Garc\u00eda, y Kylian Mbappe, y pese a la expulsi\u00f3n de Dean Hujsen. Para los alemanes descontaron Maximilian Beier y Serhou Guirassy.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "club world cup",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "dsports",
                    "fifa club world cup",
                    "fifacwc",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes en dsports",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Real Madrid",
                    "real madrid",
                    "real madrid hoy",
                    "borussia dortmund",
                    "borussia dortmund hoy",
                    "real madrid borussia dortmund",
                    "real madrid vs borussia dortmund",
                    "real madrid 3 borussia dortmund 0",
                    "resumen real madrid borussia dortmund",
                    "real madrid vs borussia dortmund resumen",
                    "real madrid vs borussia dortmund goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#REALMADRID SEMIFINALISTA tras VENCER al #BORUSSIA! | Real Madrid 3-2 Borussia Dortmund | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Real Madrid es el cuarto semifinalista del Mundial de Clubes al derrotar por 3 a 2 al Borussia Dortmund, con goles de Gonzalo Garc\u00eda, Fran Garc\u00eda, y Kylian Mbappe, y pese a la expulsi\u00f3n de Dean Hujsen. Para los alemanes descontaron Maximilian Beier y Serhou Guirassy.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2140707",
                "likeCount": "27276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-X-IWS77UGvIiMtttI1oOXCTpV4",
            "id": "_bFO29IbYuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:49:25Z",
                "channelId": "UCnr6pbeXJmkNQJ9PSYle7QQ",
                "title": "Atenci\u00f3n | Capturaron a alias El Coste\u00f1o, se\u00f1alado determinador del ataque contra Miguel Uribe",
                "description": "#NoticiasRCN | Elder Jos\u00e9 Arteaga Hern\u00e1ndez fue capturado con circular roja de Interpol. Alias El Coste\u00f1o es se\u00f1alado de coordinar el ataque armado contra el precandidato presidencial.\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias RCN",
                "tags": [
                    "NoticiasRCN",
                    "Noticias",
                    "RCN",
                    "Colombia",
                    "noticias rcn",
                    "rcn",
                    "noticias de colombia",
                    "noticias del mundo",
                    "noticias internacionales",
                    "RCN noticias",
                    "rcn noticias",
                    "rcn en vivo",
                    "en vivo rcn",
                    "noticiero rcn",
                    "RCN noticiero"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atenci\u00f3n | Capturaron a alias El Coste\u00f1o, se\u00f1alado determinador del ataque contra Miguel Uribe",
                    "description": "#NoticiasRCN | Elder Jos\u00e9 Arteaga Hern\u00e1ndez fue capturado con circular roja de Interpol. Alias El Coste\u00f1o es se\u00f1alado de coordinar el ataque armado contra el precandidato presidencial.\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248319",
                "likeCount": "3250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fb4mX_CilTNTqTpLrDnyoNkPbis",
            "id": "XYQIQRgefKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                    "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523001",
                "likeCount": "64954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N6xmn4T_HXzP3FYuK6NRcZRWxVk",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10097835",
                "likeCount": "378003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z26fTVOt09RUyZD3TMQAzwcLXyM",
            "id": "qlJHsvc1DiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:47Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794610",
                "likeCount": "11414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vi-bAbBOjl5Q8hxVB25r5MSdJ2M",
            "id": "daWr9xnkKS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:58:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "lando norris",
                    "nico hulkenberg",
                    "f1 highlights",
                    "british gp",
                    "silverstone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                    "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5731766",
                "likeCount": "119592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KOzSC0kJfNaNoUwR6MlSh7dgrPo",
            "id": "WJH0O-BO4Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:41:37Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "suerte infinita steal a brainrot",
                    "candy brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot secreto candy",
                    "soyneto",
                    "soyneto roba un brainrot",
                    "maxiatico",
                    "donpanchis",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                    "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003650",
                "likeCount": "6351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7x7E5zhYwg17M9_0HUx6mbz13Fw",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752816",
                "likeCount": "6845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HqBwTrmwRLxyOCGJJ9K0A9Z5zzk",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143377",
                "likeCount": "53686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPV2PlJqlII2XdnTLj7iBGgxs6c",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2241823",
                "likeCount": "46513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHKDeEbsxm9yqZDfWAm4XFLXp3Q",
            "id": "AvJWbFyLpTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:12:11Z",
                "channelId": "UCn7pVW3VbYfftF-APCg55eQ",
                "title": "El momento exacto en el que capturan a alias \u2018El Coste\u00f1o', se\u00f1alado de atentar contra Miguel Uribe",
                "description": "#EnVideo | \ud83d\udea8 Este es el momento exacto en el que las autoridades capturan a alias \u2018El Coste\u00f1o', se\u00f1alado de planear el atentado contra el senador y precandidato presidencial Miguel Uribe Turbay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJWbFyLpTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJWbFyLpTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJWbFyLpTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJWbFyLpTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ECOS DEL COMBEIMA",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El momento exacto en el que capturan a alias \u2018El Coste\u00f1o', se\u00f1alado de atentar contra Miguel Uribe",
                    "description": "#EnVideo | \ud83d\udea8 Este es el momento exacto en el que las autoridades capturan a alias \u2018El Coste\u00f1o', se\u00f1alado de planear el atentado contra el senador y precandidato presidencial Miguel Uribe Turbay"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79394",
                "likeCount": "1138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4V5ad491eg1xzSBLhdShwN5yEg",
            "id": "nN7BmJ72nq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMuUGNq6D6FJXVss3yayfpQ",
                "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "reggaeton nuevo",
                    "la culpa",
                    "afrobeat",
                    "Ryan Castro",
                    "Beele",
                    "Ohnana",
                    "Uwaie",
                    "2025",
                    "AlohAloh",
                    "Aloh ALoh",
                    "kapo danny ocean",
                    "kapo aloh aloh",
                    "ILY",
                    "kapo korazong",
                    "kapo y danny ocean",
                    "Solcito",
                    "beele no tiene sentido",
                    "beele borondo",
                    "beele quedate",
                    "No Tiene Sentido",
                    "feid",
                    "feid normal",
                    "feid luna",
                    "feid sorry 4 that much",
                    "feid karol g",
                    "feid yandel",
                    "feid feliz cumplea\u00f1os",
                    "feid ferxxo 100",
                    "X TI",
                    "Feid y Karol G",
                    "karol g",
                    "karol g tropicoqueta",
                    "Karol G Album",
                    "Kapo Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                    "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1619240",
                "likeCount": "45456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "enUeZO0wKwx2dFj-Uui92TPXGKI",
            "id": "5qzixMafvxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:09Z",
                "channelId": "UCv7NfjLmqb5aqXLhR2MtusA",
                "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apolo Ribera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                    "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341274",
                "likeCount": "31847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ADVIb2iB7Iu3bbaw4Ng8yFdzSk",
            "id": "kz_FqZxo5gM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T02:39:23Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Surge el amor, inician las peleas y B\u00fafalo reta a los equipos | Cap\u00edtulo 1 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Comienza el Desaf\u00edo del Siglo XXI, donde Alpha, Beta, Gamma y Omega se conforman y miden su desempe\u00f1o en dos pruebas explicadas por Andrea Serna, de hecho, en una de estas tendr\u00e1n que responder a un reto de B\u00fafalo, strongman que empez\u00f3 su paso por Caracol Televisi\u00f3n en Yo Me Llamo. En las casas de cada equipo hay mucho coqueteo: Zambrano e Isa podr\u00edan ser la primera pareja, Tambi\u00e9n habr\u00e1 peleas que desestabilizar\u00e1n a los desafiantes, adem\u00e1s, B\u00fafalo intimida.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kz_FqZxo5gM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol",
                    "capitulo 1 desafi\u00f3 the box 2025",
                    "capitulo 1 desaf\u00edo",
                    "capitulo desafio del siglo",
                    "capitulo 1 desafio del siglo 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Surge el amor, inician las peleas y B\u00fafalo reta a los equipos | Cap\u00edtulo 1 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Comienza el Desaf\u00edo del Siglo XXI, donde Alpha, Beta, Gamma y Omega se conforman y miden su desempe\u00f1o en dos pruebas explicadas por Andrea Serna, de hecho, en una de estas tendr\u00e1n que responder a un reto de B\u00fafalo, strongman que empez\u00f3 su paso por Caracol Televisi\u00f3n en Yo Me Llamo. En las casas de cada equipo hay mucho coqueteo: Zambrano e Isa podr\u00edan ser la primera pareja, Tambi\u00e9n habr\u00e1 peleas que desestabilizar\u00e1n a los desafiantes, adem\u00e1s, B\u00fafalo intimida.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2196949",
                "likeCount": "33918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyvrvqdSHtvUfUnTnC_gvmSc0iI",
            "id": "PraB-QzxdO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T18:12:23Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1EL #PSG de LUIS ENRIQUE SUFRI\u00d3 PERO le GAN\u00d3 al #BAYERNMUNICH! | PSG 2\u20130 Bayern M\u00fanich | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El conjunto parisino est\u00e1 en semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122, tras ganarle al Bayern Munich con los goles de Dou\u00e9 y Dembel\u00e9. \n\n\ud83d\udfe5 Willian Pacho y Lucas Hern\u00e1ndez se fueron expulsados.\n\n\u274c El VAR anul\u00f3 dos goles del equipo alem\u00e1n, y un penal, tras la revisi\u00f3n. \n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PraB-QzxdO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PraB-QzxdO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PraB-QzxdO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PraB-QzxdO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PraB-QzxdO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "club world cup",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "dsports",
                    "fifa club world cup",
                    "fifacwc",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes en dsports",
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "Mundial de Clubes DSPORTS",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "MdC",
                    "FIFACWC",
                    "Club World Cup",
                    "Paris Saint Germain",
                    "PSG",
                    "Bayern M\u00fanich",
                    "PSG Bayern M\u00fanich",
                    "PSG Bayern M\u00fanich Mundial de Clubes",
                    "PSG Bayern M\u00fanich resumen",
                    "PSG Bayern 2 M\u00fanich 0",
                    "DOU\u00c9",
                    "PACHO",
                    "WILLIAMS PACHO",
                    "KANE",
                    "DEMBEL\u00c9",
                    "LUIS ENRIQUE",
                    "LUCAS HERN\u00c1NDEZ"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1EL #PSG de LUIS ENRIQUE SUFRI\u00d3 PERO le GAN\u00d3 al #BAYERNMUNICH! | PSG 2\u20130 Bayern M\u00fanich | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El conjunto parisino est\u00e1 en semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122, tras ganarle al Bayern Munich con los goles de Dou\u00e9 y Dembel\u00e9. \n\n\ud83d\udfe5 Willian Pacho y Lucas Hern\u00e1ndez se fueron expulsados.\n\n\u274c El VAR anul\u00f3 dos goles del equipo alem\u00e1n, y un penal, tras la revisi\u00f3n. \n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1957914",
                "likeCount": "24617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6APNBcKE7j-FZlnr0B6vLwKS9U",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1187510",
                "likeCount": "19177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SBbsBRDMtuu6yLnVLLsWEQ2D7AA",
            "id": "BPWN0MjXxLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T23:00:11Z",
                "channelId": "UCHVQIwjl1VAWjsVnMbBQi2w",
                "title": "\ud83e\udd29 Este es nuestro NUEVO MOTORHOME con el que vamos a continuar nuestra VUELTA AL MUNDO",
                "description": "\u00bfCu\u00e1l es el mejor motorhome para viajar? Te mostramos cu\u00e1les son los diferentes modelos que ofrece @SilfredMotorhome y te contamos cu\u00e1l fue el que elegimos nosotros para continuar d\u00e1ndole la vuelta al mundo.\n\n\ud83c\udfb5 La m\u00fasica en este video es de EPIDEMIC SOUND. Con nuestro enlace accedes a 7 DIAS DE PRUEBA GRATIS: https://share.epidemicsound.com/8r4pg9\n\nAcced\u00e9 a beneficios exclusivos uni\u00e9ndote a nuestro programa de miembros: https://www.youtube.com/hakunamatataxelmundo/join\n\ufe40 \ufe40\n\n\u00bfQuer\u00e9s saber c\u00f3mo ganamos dinero? En nuestro libro digital \"C\u00d3MO VIVIR VIAJANDO Y GANAR DINERO\" te contamos:\nhttps://www.hakunamatataxelmundo.com.ar/producto/como-vivir-viajando-y-ganar-dinero/\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\u25ba Comercial: info@hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Web: https://www.hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/@hakunamatataxelmundo\n\u25ba Tienda: https://tienda.caroysanti.com\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\ud83d\udce2 DESCUENTOS y LINKS \u00fatiles para tu viaje \ud83d\udce2\n\u279e SEGURO DE VIAJE: contrata tu seguro en ASSIST365 y obt\u00e9n un 5% DE DESCUENTO con el c\u00f3digo HAKUNA365\nhttps://assist-365.com/?voucher=HAKUNA365\n\u279e INTERNET EN VIAJE: adquir\u00ed tu eSIM con Holafly para tener internet en tu viaje y usando el c\u00f3digo CAROYSANTI tenes 5% DE DESCUENTO.\nhttps://holafly.sjv.io/N9k3R7\n\u279e  ALOJAMIENTO: reserve su pr\u00f3ximo alojamiento en BOOKING\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/qwubADMq40\n\u279e ALQUILER DE COCHES: reserve a trav\u00e9s de BOOKING, sin importar el pa\u00eds al que vayas\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/Xd7x_EHyYa\n\u279e  EXCURSIONES, TRASLADOS, TOURS: contrata en Civitatis free walking tours, excursiones, traslados\nhttps://www.civitatis.com/es/?aid=100966\n\n#CaroySanti #Motorhome #SilfredMotorhome",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakuna Matata x el mundo - Caro & Santi",
                "tags": [
                    "hakuna matata por el mundo",
                    "ushuaia a alaska",
                    "argentina a alaska",
                    "pareja viajera",
                    "viajeros argentinos",
                    "viajeros argentinos por el mundo",
                    "vivir viajando",
                    "vivir viajando en motorhome",
                    "camper life",
                    "campervan",
                    "hakuna matata",
                    "hakuna matata viajeros",
                    "caro y santi",
                    "caro y santi viajeros",
                    "caro y santi Hakuna Matata",
                    "caro and santi",
                    "caro & santi"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd29 Este es nuestro NUEVO MOTORHOME con el que vamos a continuar nuestra VUELTA AL MUNDO",
                    "description": "\u00bfCu\u00e1l es el mejor motorhome para viajar? Te mostramos cu\u00e1les son los diferentes modelos que ofrece @SilfredMotorhome y te contamos cu\u00e1l fue el que elegimos nosotros para continuar d\u00e1ndole la vuelta al mundo.\n\n\ud83c\udfb5 La m\u00fasica en este video es de EPIDEMIC SOUND. Con nuestro enlace accedes a 7 DIAS DE PRUEBA GRATIS: https://share.epidemicsound.com/8r4pg9\n\nAcced\u00e9 a beneficios exclusivos uni\u00e9ndote a nuestro programa de miembros: https://www.youtube.com/hakunamatataxelmundo/join\n\ufe40 \ufe40\n\n\u00bfQuer\u00e9s saber c\u00f3mo ganamos dinero? En nuestro libro digital \"C\u00d3MO VIVIR VIAJANDO Y GANAR DINERO\" te contamos:\nhttps://www.hakunamatataxelmundo.com.ar/producto/como-vivir-viajando-y-ganar-dinero/\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\u25ba Comercial: info@hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Web: https://www.hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/@hakunamatataxelmundo\n\u25ba Tienda: https://tienda.caroysanti.com\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\ud83d\udce2 DESCUENTOS y LINKS \u00fatiles para tu viaje \ud83d\udce2\n\u279e SEGURO DE VIAJE: contrata tu seguro en ASSIST365 y obt\u00e9n un 5% DE DESCUENTO con el c\u00f3digo HAKUNA365\nhttps://assist-365.com/?voucher=HAKUNA365\n\u279e INTERNET EN VIAJE: adquir\u00ed tu eSIM con Holafly para tener internet en tu viaje y usando el c\u00f3digo CAROYSANTI tenes 5% DE DESCUENTO.\nhttps://holafly.sjv.io/N9k3R7\n\u279e  ALOJAMIENTO: reserve su pr\u00f3ximo alojamiento en BOOKING\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/qwubADMq40\n\u279e ALQUILER DE COCHES: reserve a trav\u00e9s de BOOKING, sin importar el pa\u00eds al que vayas\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/Xd7x_EHyYa\n\u279e  EXCURSIONES, TRASLADOS, TOURS: contrata en Civitatis free walking tours, excursiones, traslados\nhttps://www.civitatis.com/es/?aid=100966\n\n#CaroySanti #Motorhome #SilfredMotorhome"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172343",
                "likeCount": "11106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpnZCGp55XiXGLv0OKWIHzRO4uI",
            "id": "F8O3jJxtbjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:00:07Z",
                "channelId": "UC-r4xTOSzBHlBtdct0LPuUw",
                "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hanzel TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                    "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5034295",
                "likeCount": "276043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxpb6apnhfn_dUGhSXx_bbD-_bc",
            "id": "Vw-NdMuWYJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:12:12Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Bayern M\u00fanich",
                    "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich",
                    "PSG",
                    "Bayern",
                    "PSG-Bayern",
                    "PSG vs Bayern resumen",
                    "PSG vs Bayern resumen y goles",
                    "PSG vs Bayern resumen del partido",
                    "PSG vs Bayern goles",
                    "PSG vs Bayern highlights",
                    "PSG vs Bayern mejores jugadas",
                    "PSG vs Bayern",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial del Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4908950",
                "likeCount": "37171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTIVYL-JpfmBap8nBsrDMtGJMfA",
            "id": "jjhRSNkquOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:45:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Bartosz Sztybor",
                    "Cyberpunk",
                    "David",
                    "I really want to stay at your house",
                    "Ikarashi Kai",
                    "Kanno Ichigo",
                    "Lucy",
                    "Masahiko Otsuka",
                    "Netflix",
                    "Witcher",
                    "animation",
                    "anime",
                    "anime of the year",
                    "announcement",
                    "cdpr",
                    "cyberpunk 2077",
                    "edgerunners",
                    "phantom liberty",
                    "sneak peak",
                    "teaser",
                    "trigger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2951063",
                "likeCount": "216521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "riJGZ8o51V9CrBfp9nygrCdpGk4",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3981721",
                "likeCount": "478479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0x9cdjlhSxKp5Je39VicG_a8bKo",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1337243",
                "likeCount": "33099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDGO70eS9qxtDrjeXxtxx8mQLNA",
            "id": "Uml0fnxXdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:30:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                    "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461476",
                "likeCount": "36858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0PwDySxQ38nNPa3BpK0TfUpxts",
            "id": "fdKnoNvQahM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:04Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\nespecial 2 Millones buscando pareja con pelicanger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "onecoin",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "tendencias",
                    "humor",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "ovi vs 20 colombianas",
                    "ovi vs 20 colombianas andresitow",
                    "ovi vs 20 mujeres",
                    "novia andresitow",
                    "pareja andresitow",
                    "tendencia",
                    "tik tok",
                    "andresitow vs 20 mujeres",
                    "andresito vs 100 mujeres"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\nespecial 2 Millones buscando pareja con pelicanger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628972",
                "likeCount": "40127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HnQBwiNKJtCqToGvXb1n-hmE95A",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888392",
                "likeCount": "36565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n4NB_liPteMUoWyRS2tZ4eK2bPM",
            "id": "6pPS0HgmnGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:31:14Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "THE COMEBACK",
                "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "summer jam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE COMEBACK",
                    "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2069005",
                "likeCount": "71721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWmQQmmN4OcOyR2Qj-Cq8YOIyvI",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1718195",
                "likeCount": "11076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sgzV9Z6-GnId-dXk70T0Q1SZji0",
            "id": "xJu4KBVB8xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:19:00Z",
                "channelId": "UC0DM_mHV2u6dj8ig51GkQwg",
                "title": "SE MAT\u00d3 EL JUGADOR DIOGO JOTA EN UN TR\u00c1GICO ACCIDENTE CON SU AUTO: SE HAB\u00cdA CASADO LA SEMANA PASADA",
                "description": "El futbolista portugu\u00e9s del Liverpool Diogo Jota muri\u00f3 junto a su hermano Andr\u00e9 en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en el kil\u00f3mero 65 de la ruta A-52 en la provincia de Zamora, Espa\u00f1a, por causas todav\u00eda desconocidas.\nEl delantero del seleccionado portugu\u00e9s viajaba en un auto Lamborghini que presuntamente habr\u00eda estallado un neum\u00e1tico al momento de hacer un traspaso.\nEn efecto, el veh\u00edculo perdi\u00f3 la l\u00ednea, tuvo un fuerte impacto al costado de la cinta asf\u00e1ltica y se prendi\u00f3 fuego. Los dos ocupantes murieron en el acto.\n\nMomento emitido en #ArribaArgentinos el jueves 03 de julio de 2025 en eltrece.\n\u2605 Suscribite al canal de #eltrece en YouTube \u2192 https://www.youtube.com/eltrece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJu4KBVB8xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "eltrece",
                "tags": [
                    "arriba argentinos",
                    "noticias de la ma\u00f1ana",
                    "noticias del espectaculo",
                    "VALERIA SAMPEDRO",
                    "IGNACIO NACHO OTERO",
                    "may martorelli",
                    "marina se\u00f1uk",
                    "pablo gravellone",
                    "sergio jalfin",
                    "diogo jota",
                    "como muere diogo jota",
                    "muerte digo jota",
                    "accidente digo jota",
                    "diogo jota died",
                    "death diogo jota"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SE MAT\u00d3 EL JUGADOR DIOGO JOTA EN UN TR\u00c1GICO ACCIDENTE CON SU AUTO: SE HAB\u00cdA CASADO LA SEMANA PASADA",
                    "description": "El futbolista portugu\u00e9s del Liverpool Diogo Jota muri\u00f3 junto a su hermano Andr\u00e9 en un accidente de tr\u00e1nsito ocurrido en el kil\u00f3mero 65 de la ruta A-52 en la provincia de Zamora, Espa\u00f1a, por causas todav\u00eda desconocidas.\nEl delantero del seleccionado portugu\u00e9s viajaba en un auto Lamborghini que presuntamente habr\u00eda estallado un neum\u00e1tico al momento de hacer un traspaso.\nEn efecto, el veh\u00edculo perdi\u00f3 la l\u00ednea, tuvo un fuerte impacto al costado de la cinta asf\u00e1ltica y se prendi\u00f3 fuego. Los dos ocupantes murieron en el acto.\n\nMomento emitido en #ArribaArgentinos el jueves 03 de julio de 2025 en eltrece.\n\u2605 Suscribite al canal de #eltrece en YouTube \u2192 https://www.youtube.com/eltrece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693176",
                "likeCount": "4873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sFFQxc2JmEzRX0RhHlZLi8G-lko",
            "id": "qV8SqddYY2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "christian",
                    "nodal",
                    "la que se fue se fue",
                    "la que se fue",
                    "christian nodal la que se fue",
                    "la que se fue se fue christian nodal",
                    "christian nodal la que se fue la villa",
                    "la que se fue christian nodal",
                    "cristian nodal",
                    "cristian",
                    "nodal cristian",
                    "mariachi",
                    "mariache\u00f1o",
                    "canciones mexicanas canciones para dedicar",
                    "canciones sad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1076206",
                "likeCount": "28381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8FUX3bCljydmSdVLgyDEYZSJr8",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198883",
                "likeCount": "13494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7COc3pGzrcFg8yS_DDmGY5dfOAI",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7047098",
                "likeCount": "111358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mPlQP9zuBygb2FB6sPxG3HgVNkY",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895350",
                "likeCount": "9344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fw8maBSWE3x8iCnrxaiRwpF6wNE",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524831",
                "likeCount": "43848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8EmYrZj-EGfUgxdPEeE82s4fs8",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1893402",
                "likeCount": "56685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Qh071pHe_pH9N6xLyLiiiNQTSI",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816903",
                "likeCount": "20894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DjrB6O3gyqM4coBi26WPzS2tPCg",
            "id": "PJWSjFtwXxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T18:03:40Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2249205",
                "likeCount": "20489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WsJ-a0DN1M6xilaPgdMKhT1h_Ho",
            "id": "8i1PMi1I_Wk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T19:30:34Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que hiciera esto en",
                    "colombia",
                    "monserrate",
                    "grefg",
                    "thegrefg",
                    "subida a monserrate",
                    "subir monserrate a pie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                    "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853333",
                "likeCount": "50826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ioHG9nBoaCoVGdRaF4J8On7qIeg",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1632401",
                "likeCount": "59946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7JaWuctIGyw3VL9-792IRFm82o",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5343197",
                "likeCount": "118276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DrPM9qxHbewvLjCx8CJZ6K6ynkk",
            "id": "oTyslElj8YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:18:50Z",
                "channelId": "UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A",
                "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaDeMetal",
                "tags": [
                    "evademetal",
                    "eva de metal",
                    "mal de amores",
                    "noticias",
                    "milenio",
                    "maquicienta",
                    "maurg1",
                    "el mundo de andi",
                    "Florinda Meza",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "El Chavo del 8",
                    "Do\u00f1a Florinda",
                    "La Chilindrina",
                    "Carlos Villagr\u00e1n",
                    "Kiko",
                    "Ram\u00f3n Vald\u00e9s",
                    "pol\u00e9mica Chespirito",
                    "vida de Florinda Meza",
                    "an\u00e1lisis psicol\u00f3gico Florinda",
                    "ruptura Chespirito",
                    "Graciela Fern\u00e1ndez",
                    "serie Chespirito Max",
                    "documental Florinda Meza",
                    "relaci\u00f3n Chespirito y Florinda",
                    "elenco del Chavo",
                    "parejas de do\u00f1a florinda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                    "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810921",
                "likeCount": "28030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tVL05OByM0BtjjwLmnnFkY0CvL4",
            "id": "wmDouI8cf6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:55:47Z",
                "channelId": "UCMQOumrt3C7fFRT8oBc436Q",
                "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bobicraft",
                "tags": [
                    "minecraft animation",
                    "minecraft",
                    "Minecraft",
                    "MINECRAFT",
                    "bobicraft",
                    "Bobicraft",
                    "bobycraft",
                    "Bobycraft",
                    "minecraft curiosidades",
                    "secreto",
                    "truco",
                    "snapshot",
                    "minecraft construcciones",
                    "construcciones de casas",
                    "building",
                    "noticias",
                    "minecraft bedrock edition",
                    "MC PE",
                    "resumen",
                    "Fue Bobi",
                    "100 jugadores bobicraft",
                    "minecraft 100 days",
                    "minecraft 100 dias",
                    "minecraft but",
                    "minecraft survival",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft mods",
                    "#minecraft",
                    "minecraft music",
                    "por esta razon",
                    "que pasaria si",
                    "minecraft mania",
                    "bobby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                    "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1489139",
                "likeCount": "69994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gkMfFn4JVjeYawb8D3uzDg8P7KU",
            "id": "IrYSuj0xr40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:25:46Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374243",
                "likeCount": "13729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "861"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}