{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "U4AgMtWLiPvoetdK_PjaOSiZ7vI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoHIfxkaRcpYZx_VVAzrpnVRAI0",
            "id": "TV3fmLlOppo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:08:14Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TV3fmLlOppo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARMARIA M\u00c3E 50 / FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO",
                    "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364481",
                "likeCount": "8569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVzzB8z8NdmrJx_Ik6fxplg6du8",
            "id": "JGjaXgNu0KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:08Z",
                "channelId": "UCAI8SmRbXgSpP8Zo3xZbxzQ",
                "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JGjaXgNu0KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungria",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hungria - Cara Metade (Video Clipe Oficial) #CartasPraEla",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu app favorito: https://orcd.co/carametade\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento. \n\nAcompanhe a playlist oficial da Best no Spotify! http://spoti.fi/2V9uoeA\n\nSiga @hungria_oficial @best_oficial\n\nContato para shows: Marcio Rolim\nTelefone: +55 (11) 98196 0396 \nshowshungria@gmail.com\n\nFicha T\u00e9cnica \u00c1udio:\nCompositores: Hungria, Nairo e Donatto\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Donatto \nViol\u00f5es: Donatto\nBaixo: Andr\u00e9 Nine\n\nFicha T\u00e9cnica V\u00eddeo:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Best Produ\u00e7\u00f5es e MVR Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\nRoteiro: Eduardo Bastos e Mateus Rigola\nProdu\u00e7\u00e3o: Luan Raphael \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Mateus Rigola\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Rigola\n1\u00b0 Ac: Eduardo Souza\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Luiz Francisco\nAssistentes de set:  Igor Mike\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Patr\u00edcia Rodrigues\nContrarregra: Jo\u00e3o Ribeiro\nCasting: Be Move Casting\nFot\u00f3grafa Still: Thais Faria \nMake: Vanessa Akemi\nDrone: Mateus Rigola\nGrua: GAMOV Video\nGaffer: Jailson Lessa\nAssist. El\u00e9trica: Gustavo Lessa e Carlos Alberto\nHelicoptero: SPAIR T\u00e1xi A\u00e9reo \nPiloto: Douglas\u00a0Vasconcelos\nProdutor Loca\u00e7\u00e3o Helicoptero: Rafael Dylis\nHeliponto: Gran Mercure Ibirapuera\nTransporte equipe: Bruno\u00a0Fechamento\n\nLETRA:\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nCARA METADE, A VERDADE \u00c9 QUE VOC\u00ca NOTOU\nQUE N\u00c3O COMPENSA FICAR SOZINHA\nNA FESTA CHEIA DE ALMA VAZIA, MEU AMOR\nE QUANDO FOR DEITAR SEU CORPO\nEM OUTRO CORPO QUE N\u00c3O \u00c9 MEU\nN\u00c3O VAI ENCONTRAR O MESMO GOSTO\nDE UM MALOQUEIRO QUE NEM EU\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nN\u00c3O, N\u00c3O VAI VIRAR O OLHO\nLEMBRO DE N\u00d3S DOIS FUMANDO JUNTO,\nFUMA\u00c7ANDO EM UM COROLLA\nN\u00d3IS ERA COMO DOIS ADOLESCENTES,\nREC\u00c9M FUGIDOS DA ESCOLA\nA VIDA TROCA AS COISAS DE LUGAR,\nPORQUE O MUNDO \u00c9 UMA RODA GIGANTE\nMAS T\u00d4 MORANDO NO MESMO LUGAR,\nPORQUE EU SOU O MESMO DE ANTES\nSIMPLES DEMAIS PRA UM AMOR COMPLEXO\nFATOS REAIS, QUE NEM FAZEM NEXO\nEMBAIXO DE UM MESMO TETO\nMAS TAMO EM OUTRO LUGAR\nSEM VOC\u00ca TUDO \u00c9 DESERTO\nN\u00c3O TEM NADA NESSE MAR\nSACADA ROSA E O NOSSO AMOR\nCHEGUEI COM A SACOLA DA PRADA\nN\u00c3O SE COMPARA COM O VALOR\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nQUE N\u00d3S DOIS JUNTOS, \u00c9 JOIA RARA\nE AT\u00c9 HOJE EU ESPERO O CELULAR TOCAR\nN\u00c3O TE LIGO PELO MEDO DE C\u00ca N\u00c3O ATENDER\nE O MAIS LOUCO \u00c9 QUE EU TE VEJO EM TODO LUGAR\nC\u00ca ME PERSEGUE INDEPENDENTE DO MEU DDD\nN\u00c3O \u00c9 CHUVA, \u00c9 GAROA\nEU J\u00c1 PASSEI TEMPESTADE MAIS FORTE\nMEU CORA\u00c7\u00c3O VOA EM SUA DIRE\u00c7\u00c3O\nPORQUE C\u00ca \u00c9 MEU NORTE\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE TANTAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nFOI SORTE, EU FUI \u00c1GIL\nCOMO \u00c9 QUE EU VOU MORRER DE AMOR,\nSE MUITAS VEZES ME LIVREI DA MORTE\nJ\u00c1 T\u00c1 NA CARA, QUE C\u00ca \u00c9 MINHA\nN\u00c3O VALE A PENA FICAR SOZINHA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289838",
                "likeCount": "25325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6IdVN5VUyn0zaePikis6plSOX8M",
            "id": "qAI8okM4wdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T02:47:16Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Goi\u00e1s 1 (4) x 1 (5) Paysandu | Final - Copa Verde 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAI8okM4wdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Goi\u00e1s 1 (4) x 1 (5) Paysandu | Final - Copa Verde 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "719158",
                "likeCount": "13631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQikGnTr687mpOdF5wRau2Oqo4s",
            "id": "isQ8g2__YPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:19:17Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                "description": "Um dos v\u00eddeos mais especiais desse canal, e muito aguardado por voc\u00eas e por mim. Eu estou gr\u00e1vida! Tem um baby secrets a caminho! \nVai ser especial demais compartilhar e guardar esse momento aqui no canal. Nesse primeiro v\u00eddeo conto da minha experi\u00eancia e de como foi esse processo ao longo dos \u00faltimos meses. \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isQ8g2__YPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia",
                    "Niina Secrets gr\u00e1vida",
                    "Niina gr\u00e1vida",
                    "gravidez",
                    "di\u00e1rio da gravidez",
                    "baby Secrets",
                    "baby",
                    "beb\u00ea",
                    "beb\u00ea a caminho",
                    "an\u00fancio de gravidez",
                    "an\u00fancio Niina secrets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "Um dos v\u00eddeos mais especiais desse canal, e muito aguardado por voc\u00eas e por mim. Eu estou gr\u00e1vida! Tem um baby secrets a caminho! \nVai ser especial demais compartilhar e guardar esse momento aqui no canal. Nesse primeiro v\u00eddeo conto da minha experi\u00eancia e de como foi esse processo ao longo dos \u00faltimos meses. \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510901",
                "likeCount": "108335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_qCsOswpurZVldl4RJwkJn4oIA",
            "id": "KxlVGlIgnHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:15:04Z",
                "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
                "title": "EVOLUINDO UM DRAG\u00c3O AT\u00c9 FICAR GIGANTE NO MINECRAFT",
                "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KxlVGlIgnHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al3xey 2",
                "tags": [
                    "AL3XEY",
                    "Al3xey",
                    "alexey",
                    "xey",
                    "alexey gaming",
                    "al3xey games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUINDO UM DRAG\u00c3O AT\u00c9 FICAR GIGANTE NO MINECRAFT",
                    "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91237",
                "likeCount": "2009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTNF0hKtwRBFyyB_K2PP2KIHrao",
            "id": "WbZH3UlVBHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:16:50Z",
                "channelId": "UC7RqgMgiEPUf4Z_A-PJJOXA",
                "title": "ESPIONANDO A CASA DO BRUTINHO COM O DRONE e DEU RUIM!",
                "description": "\ud83d\udcf2 Grupo Oficial da Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\n\n\n\ud83d\udcfa Canal Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/sWNdvDko_m8?si=DzJx00zKTYrhlmdO\n\n\ud83d\udc9c Canal da Kedma Fernandes:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/tLTzWHTxV04?si=Kc9azvGn70-GLUPA\n\n\n\ud83d\udc76Canal da Maya:\nhttps://youtu.be/U_qMSzfgQpE?si=JWqyQtucxwCMVoAe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbZH3UlVBHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J\u00fanior Rodrigues",
                "tags": [
                    "J\u00fanior Rodrigues",
                    "junior",
                    "Junior rodrigues brutinho",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESPIONANDO A CASA DO BRUTINHO COM O DRONE e DEU RUIM!",
                    "description": "\ud83d\udcf2 Grupo Oficial da Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/channel/AbYJCNDp9EvCxsrn/\n\n\n\n\n\ud83d\udcfa Canal Fam\u00edlia Ferdrigues:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/sWNdvDko_m8?si=DzJx00zKTYrhlmdO\n\n\ud83d\udc9c Canal da Kedma Fernandes:\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/tLTzWHTxV04?si=Kc9azvGn70-GLUPA\n\n\n\ud83d\udc76Canal da Maya:\nhttps://youtu.be/U_qMSzfgQpE?si=JWqyQtucxwCMVoAe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59884",
                "likeCount": "6432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rfrKVVSgeW3MnmDlvr2jjYRkEhE",
            "id": "B2TkrGuPsoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:39:36Z",
                "channelId": "UCghoGp6lvf3Lfu9cYdfIqtw",
                "title": "1 CAPACETE vs SERVIDOR DE 50.507 DIAS",
                "description": "sao 50 mil dias do minecraft blz? nao da vida real .. da uma pesquisada ai ...\n\nVEM VER A GENTE NA GAMESCOM LATAM, DIA 01/04 E DIA 03/04! \n\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/p/DIo3HKbpdj7/ \ud83d\udc48 mais informa\u00e7\u00f5es\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2TkrGuPsoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chip",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "chipnaughter",
                    "chip",
                    "minecraft survival",
                    "creative squad chip",
                    "creative squad tonigon",
                    "chip creative squad",
                    "creative squad",
                    "minecraft poderes",
                    "creative squad geleia",
                    "creative squad 2",
                    "creative squad 2 chip",
                    "creative squad ii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "1 CAPACETE vs SERVIDOR DE 50.507 DIAS",
                    "description": "sao 50 mil dias do minecraft blz? nao da vida real .. da uma pesquisada ai ...\n\nVEM VER A GENTE NA GAMESCOM LATAM, DIA 01/04 E DIA 03/04! \n\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/p/DIo3HKbpdj7/ \ud83d\udc48 mais informa\u00e7\u00f5es\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448762",
                "likeCount": "21308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TnqQhtq0DpXNskUR96JVb0l_O1M",
            "id": "UNjvJNlxs8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNjvJNlxs8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Teaser oficial",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Trailer teaser oficial",
                    "Wandinha",
                    "Wandinha temporada 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Ela est\u00e1 de volta. Confira o primeiro trailer teaser oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto, e a Parte 2 estreia em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nWandinha: Temporada 2 | Trailer teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1218871",
                "likeCount": "41668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubQXMDMvMjl7ySfj6bNn96NtW1Q",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028767",
                "likeCount": "106593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlIxUm-b_0K9WB6kMmOjxo33q2g",
            "id": "II1vKLOzmPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:29:39Z",
                "channelId": "UCs9ntUGxp3vv_8-xQ2RjXdg",
                "title": "Ataque da on\u00e7a na aldeia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II1vKLOzmPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daldeia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ataque da on\u00e7a na aldeia",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137887",
                "likeCount": "10126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4pulCHORxFVz2wYh2ONhfeXjZM",
            "id": "yr7NbcCPYjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:40Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Series",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "trailer",
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Coming Soon",
                    "coming-of-age",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "Drama",
                    "Romance",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty teaser",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "the summer i turned pretty season 3 teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                    "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1070770",
                "likeCount": "42917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3K5TCz8iBMMjFAmNJrXKygjJQow",
            "id": "X0c5bSQvSI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:09:39Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "TUNG TUNG TUNG SAHUR VS TRALALERO TRALALA - ADICIONEI OS BRAINROTS NO MINECRAFT!!",
                "description": "\ud83d\udfe2LIVE DE HOJE: https://www.youtube.com/live/1ltWZVge6UA?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0c5bSQvSI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG TUNG SAHUR VS TRALALERO TRALALA - ADICIONEI OS BRAINROTS NO MINECRAFT!!",
                    "description": "\ud83d\udfe2LIVE DE HOJE: https://www.youtube.com/live/1ltWZVge6UA?feature=shared"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264097",
                "likeCount": "7263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gNfy5RF3m0bhKiiJFexNoRN5Unk",
            "id": "rU9SPo-Znww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:15:04Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ESTOU PRESA NESSE JOGO COM 100 BOT\u00d5ES\u2026 E S\u00d3 1 PODE ME SALVAR...",
                "description": "S\u00f3 preciso sair dessa sala nesse jogo, \u00fanico problema \u00e9 que tem mais de 100 bot\u00f5es nessa sala. \n\nJogo: Prison Button. \nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU9SPo-Znww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU PRESA NESSE JOGO COM 100 BOT\u00d5ES\u2026 E S\u00d3 1 PODE ME SALVAR...",
                    "description": "S\u00f3 preciso sair dessa sala nesse jogo, \u00fanico problema \u00e9 que tem mais de 100 bot\u00f5es nessa sala. \n\nJogo: Prison Button. \nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171369",
                "likeCount": "3920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bfrXw25HHiQnzWl_woIxtNESS-E",
            "id": "BsTFz2DgAjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:25:08Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "EXCLUSIVO! \"SABE o que EU J\u00c1 OUVI sobre o Endrick??\" Vampeta EXP\u00d5E TUDO | CAVADINHA e Ancelotti PU**",
                "description": "Vampeta comenta: a cavadinha de Endrick no jogo do Real Madrid vs Getafe irritou Carlo Ancelotti, que deu uma bronca no jovem atacante brasileiro ap\u00f3s a partida. Veja o que o Velho Vamp falou sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/BsTFz2DgAjk\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Mariscal/EFE,, Juanjo Mart\u00edn/EFE e Reprodu\u00e7\u00e3o/ESPN Brasil \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsTFz2DgAjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsTFz2DgAjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsTFz2DgAjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsTFz2DgAjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BsTFz2DgAjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Endrick",
                    "endrick vs getafe",
                    "endrick x getafe",
                    "cavadinha",
                    "endrick cavadinha",
                    "endrick cavadinha getafe",
                    "ancelotti",
                    "endrick ancelotti",
                    "ancelotti endrick",
                    "ancelotti d\u00e1 bronca em endrick",
                    "ancelotti dando bronca em endrick",
                    "endrick hoje",
                    "endrick lance",
                    "endrick real madrid",
                    "real madrid",
                    "getafe",
                    "getafe x real madrid",
                    "real madrid x getafe",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "la liga",
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "vampeta",
                    "bate pronto",
                    "pilulabatepronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "vampeta endrick",
                    "vamp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO! \"SABE o que EU J\u00c1 OUVI sobre o Endrick??\" Vampeta EXP\u00d5E TUDO | CAVADINHA e Ancelotti PU**",
                    "description": "Vampeta comenta: a cavadinha de Endrick no jogo do Real Madrid vs Getafe irritou Carlo Ancelotti, que deu uma bronca no jovem atacante brasileiro ap\u00f3s a partida. Veja o que o Velho Vamp falou sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/BsTFz2DgAjk\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Mariscal/EFE,, Juanjo Mart\u00edn/EFE e Reprodu\u00e7\u00e3o/ESPN Brasil \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386919",
                "likeCount": "12295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3R4KAvdBK2H6RlpfPAt1cosSljc",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6855396",
                "likeCount": "90124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8EhT62xjHVG_46woihov2A2nO8",
            "id": "SHAOaJp1S1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T23:51:36Z",
                "channelId": "UCptPRZ77-YKo62JlqPbAYoQ",
                "title": "A PRIMEIRA DERROTA DO G3X NA KINGS LEAGUE BRAZIL #5",
                "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHAOaJp1S1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g3x FC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PRIMEIRA DERROTA DO G3X NA KINGS LEAGUE BRAZIL #5",
                    "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87305",
                "likeCount": "10800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7aM0XeYQcPCzczADfannwFqbbw",
            "id": "UGPIuVCYDek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T04:00:32Z",
                "channelId": "UC8WT0kby-iTFM1W_xU7I54w",
                "title": "RENATA \u00c9 A CAMPE\u00c3 DO BBB25 COM 51,90% DOS VOTOS E LEVA O GRANDE PR\u00caMIO! \ud83c\udfc6 | BBB 25",
                "description": "Renata \u00e9 a grande campe\u00e3 do #BBB25 com 51,90% dos votos! \u2728\ud83c\udfc6 A final foi disputada por ela, Guilherme e Jo\u00e3o Pedro, que ficaram em segundo (43,38%) e terceiro (4,72%) lugar respectivamente. \ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n#RedeBBB #Final\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UGPIuVCYDek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Brother Brasil",
                "tags": [
                    "Big Brother Brasil",
                    "BBB",
                    "big brother",
                    "globo",
                    "tv globo",
                    "canal do bbb",
                    "Tadeu Schmidt",
                    "bbb ao vivo",
                    "quando come\u00e7a o bbb",
                    "bbb 25",
                    "big brother brasil 25",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "bbb hoje",
                    "bbb oficial",
                    "renata bbb 25",
                    "renata campe\u00e3 do bbb 25",
                    "renata campe\u00e3",
                    "renata venceu o bbb 25",
                    "bbb 25 final",
                    "quem ganhou o bbb 25",
                    "renata ganhou o bbb 25",
                    "discurso tadeu campe\u00e3o",
                    "quem saiu bbb 25 ontem",
                    "resumo bbb ontem",
                    "assistir bbb ao vivo",
                    "quem ganhou bbb 25",
                    "final bbb 25",
                    "finalistas bbb 25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RENATA \u00c9 A CAMPE\u00c3 DO BBB25 COM 51,90% DOS VOTOS E LEVA O GRANDE PR\u00caMIO! \ud83c\udfc6 | BBB 25",
                    "description": "Renata \u00e9 a grande campe\u00e3 do #BBB25 com 51,90% dos votos! \u2728\ud83c\udfc6 A final foi disputada por ela, Guilherme e Jo\u00e3o Pedro, que ficaram em segundo (43,38%) e terceiro (4,72%) lugar respectivamente. \ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n#RedeBBB #Final\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433297",
                "likeCount": "11334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ejiRC0I0zGVcGZxYghbZn2OJYk",
            "id": "iZmak5TX5qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T02:24:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iZmak5TX5qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: LIBERTAD 0 X 2 S\u00c3O PAULO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480851",
                "likeCount": "17807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YkDe-VrGBJueIPWY88twpGjY6Wg",
            "id": "PAlaw2TSV7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:00:29Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "L\u00c1 VEM O SOL - Episo\u0301dio 2 - Flavia Calina Show",
                "description": "Hoje trago um v\u00eddeo explicandoa nova fase da minha marca. \n\nPara todo recome\u00e7o precisamos de mudan\u00e7as com doses de ra\u00edzes e tradi\u00e7\u00f5es. Esse \"rebranding\" \u00e9 para fortalecer ainda mais nossa conex\u00e3o e dar nome e sentido as coisas. Quanto mais conseguimos descrever nossa inten\u00e7\u00e3o, sentimento, miss\u00e3o e prop\u00f3sito, mais claro fica em como quero estar presente para voc\u00eas em meu conte\u00fado. \n\nEspero que gostem e continuem aqui para o que est\u00e1 por vir.\n\nMinha nova cole\u00e7\u00e3o: https://www.lolja.com.br/flavia-calina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAlaw2TSV7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "flavia calina novidade",
                    "flavia calina novo show",
                    "flavia calina show",
                    "flavia calina novos videos",
                    "flavia calina nova marca",
                    "flavia calina novo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c1 VEM O SOL - Episo\u0301dio 2 - Flavia Calina Show",
                    "description": "Hoje trago um v\u00eddeo explicandoa nova fase da minha marca. \n\nPara todo recome\u00e7o precisamos de mudan\u00e7as com doses de ra\u00edzes e tradi\u00e7\u00f5es. Esse \"rebranding\" \u00e9 para fortalecer ainda mais nossa conex\u00e3o e dar nome e sentido as coisas. Quanto mais conseguimos descrever nossa inten\u00e7\u00e3o, sentimento, miss\u00e3o e prop\u00f3sito, mais claro fica em como quero estar presente para voc\u00eas em meu conte\u00fado. \n\nEspero que gostem e continuem aqui para o que est\u00e1 por vir.\n\nMinha nova cole\u00e7\u00e3o: https://www.lolja.com.br/flavia-calina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56313",
                "likeCount": "7340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCdvSQe9BXaGewFkV7O6fDB0l_s",
            "id": "8iMfGJkyvwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T07:03:34Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "New Brawler: JAE-YONG, the Karaoke King! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Time to get this party started with Jae-yong! \ud83e\udd44\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83e\ude99 5000 Coins\n\ud83e\udea9 Jammin' Jae Skin\n\ud83d\udc54 Jae-Yong's Pin set and Spray\n\n\u2728Jae-Yong will make his appearance in the Starr Road on May 1\u2728\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iMfGJkyvwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iMfGJkyvwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iMfGJkyvwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iMfGJkyvwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iMfGJkyvwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "jae",
                    "jae-yong"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "New Brawler: JAE-YONG, the Karaoke King! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Time to get this party started with Jae-yong! \ud83e\udd44\ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83e\ude99 5000 Coins\n\ud83e\udea9 Jammin' Jae Skin\n\ud83d\udc54 Jae-Yong's Pin set and Spray\n\n\u2728Jae-Yong will make his appearance in the Starr Road on May 1\u2728\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3458115",
                "likeCount": "105502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drKnBzUZPtAWknYve2vbjH6te10",
            "id": "rutCLPBY0qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:59:06Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez - AMOR IMPOSS\u00cdVEL (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Arnthor Birgisson / Dayvid Carvalho / Ina Wroldsen)\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rutCLPBY0qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez - AMOR IMPOSS\u00cdVEL (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Arnthor Birgisson / Dayvid Carvalho / Ina Wroldsen)\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\nVoc\u00ea pede o meu amor, mas o que fazer n\u00e3o sei\nT\u00e3o menina quando eu conheci\nPode ser s\u00f3 confus\u00e3o, ilus\u00e3o do cora\u00e7\u00e3o\nMas n\u00e3o sei o que fazer\nN\u00e3o sei, n\u00e3o sei\n\nEu sei\nSe n\u00e3o entende o que aconteceu\nA menina hoje j\u00e1 cresceu\nN\u00e3o consigo gostar de um outro algu\u00e9m\n\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o de adolescente\nSe eu olhar pra Lua, vejo o seu rosto\nE fico de paix\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea diz pra mim\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\nQue esse amor \u00e9 imposs\u00edvel\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37936",
                "likeCount": "1645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G45PbubvZsawnQ-k0r0oV1CXWdg",
            "id": "E5hiVU-1xRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "BOL\u00cdVAR X PALMEIRAS E BAHIA X ATL\u00c9TICO NACIONAL NA LIBERTA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Bol\u00edvar x Palmeiras e Bahia x Atl\u00e9tico Nacional, ambos jogos pela Copa Libertadores. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #bolivar #palmeiras #bahia #atleticonacional #libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5hiVU-1xRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5hiVU-1xRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5hiVU-1xRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5hiVU-1xRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5hiVU-1xRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "bol\u00edvar x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo bol\u00edvar x palmeiras",
                    "odds bol\u00edvar x palmeiras",
                    "bahia x atl\u00e9tico nacional",
                    "odds bahia x atl\u00e9tico nacional",
                    "pr\u00e9 jogo bahia x atl\u00e9tico nacional",
                    "melhores odds libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOL\u00cdVAR X PALMEIRAS E BAHIA X ATL\u00c9TICO NACIONAL NA LIBERTA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Bol\u00edvar x Palmeiras e Bahia x Atl\u00e9tico Nacional, ambos jogos pela Copa Libertadores. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #bolivar #palmeiras #bahia #atleticonacional #libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109866",
                "likeCount": "160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tgd7LviucrtQFAw9OS_cLcN-Fqg",
            "id": "q8wMiCScW08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T03:01:07Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Vasco da Gama x Lan\u00fas - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (22) promete futebol e muita resenha no canal do YouTube do SBT Sports. Vasco e Lan\u00fas se enfrentam pela terceira rodada da fase de grupos da Copa Sul-Americana, em duelo direto pela lideran\u00e7a do Grupo G.\n\nA transmiss\u00e3o ser\u00e1 ao vivo, com narra\u00e7\u00e3o irreverente de Diguinho Coruja, coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador. O pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia), com participa\u00e7\u00e3o dos torcedores pelo WhatsApp (11) 94199-5281, em tempo real.\n\nLogo ap\u00f3s o apito final, o canal segue ao vivo com o p\u00f3s-jogo, trazendo os melhores momentos e an\u00e1lises da rodada.\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8wMiCScW08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "vasco x lan\u00fas",
                    "vasco da gama x lan\u00fas",
                    "vasco da gama x lan\u00fays ao vivo",
                    "vasco ao vivo",
                    "vasco da gama ao vivo",
                    "vasco x lan\u00fas ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vasco da Gama x Lan\u00fas - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (22) promete futebol e muita resenha no canal do YouTube do SBT Sports. Vasco e Lan\u00fas se enfrentam pela terceira rodada da fase de grupos da Copa Sul-Americana, em duelo direto pela lideran\u00e7a do Grupo G.\n\nA transmiss\u00e3o ser\u00e1 ao vivo, com narra\u00e7\u00e3o irreverente de Diguinho Coruja, coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador. O pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia), com participa\u00e7\u00e3o dos torcedores pelo WhatsApp (11) 94199-5281, em tempo real.\n\nLogo ap\u00f3s o apito final, o canal segue ao vivo com o p\u00f3s-jogo, trazendo os melhores momentos e an\u00e1lises da rodada.\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "668271",
                "likeCount": "18514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RO6ccaOhhK4KDV2sEuYBTdS3QM0",
            "id": "KNbbVIodtZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:58:49Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "INTERNACIONAL 3 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Em uma partida emocionante, o Inter busca o empate ap\u00f3s o Nacional abrir 3 a 0. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNbbVIodtZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL 3 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Em uma partida emocionante, o Inter busca o empate ap\u00f3s o Nacional abrir 3 a 0. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875936",
                "likeCount": "15394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJsdZyGPnt2wh23AaJkGW24hKg0",
            "id": "r7oVS2laUQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:02:10Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 3 MILAN | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7oVS2laUQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 3 MILAN | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591261",
                "likeCount": "24642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcV5s6K3QTwHEE-HpkvMIfu4A0g",
            "id": "PVBLJYjSAhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:00:57Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1569998",
                "likeCount": "117366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rKjzacTRf4lv4gjUP5ygo1tNIc",
            "id": "dPmnPmLCnOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:29:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPmnPmLCnOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "poppy playtime",
                    "pianosaurus",
                    "pianosauro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO CAP\u00cdTULO EXCLUSIVO DO PIANOSAURUS DE POPPY PLAYTIME 4!",
                    "description": "O Pianosaurus foi um dos monstros que mais ganhou destaque durante as divulga\u00e7\u00f5es do cap\u00edtulo 4 de Poppy Playtime. Mas... quando o jogo foi lan\u00e7ado, a participa\u00e7\u00e3o dele foi min\u00fascula e rid\u00edcula. Ent\u00e3o um f\u00e3 decidiu criar toda uma nova \"fase\" no jogo, s\u00f3 pra dar o destaque que o Pianosaurus merecia! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Poppy Playtime\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1303677",
                "likeCount": "68695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_qdgmcbKTa-uZfYApMoadbSlrs4",
            "id": "lAmoqO5rBU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:01:29Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "COMI o MUNDO INTEIRO do Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAmoqO5rBU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMI o MUNDO INTEIRO do Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "970019",
                "likeCount": "18326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G1ob3LM1DCmqh4rYuaaj6z5Zg9s",
            "id": "-e_5caly8P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:01:16Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "GASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nGASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-e_5caly8P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "italiano brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "seja um brainrot roblox",
                    "GASTEI PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR",
                    "TRALALERO TRALALA",
                    "BOMBARDIRO CROCODILO",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR TRALALERO TRALALA BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX",
                    "tubar\u00e3o tralala tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "roblox evolu\u00e7\u00e3o",
                    "simulador roblox",
                    "forte roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "robux infinito",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot Roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nGASTEI 237,0138,01$ PARA SE TORNAR O BRAINROT MAIS FORTE DO ROBLOX \ud83e\udee8\ud83e\udd2f (Tralalelo Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337284",
                "likeCount": "4284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "psCn_UnqBTqYktjq4GZ9kTVShPM",
            "id": "xjpjJN_-UUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T08:01:11Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "CORINTHIANS: OS DETALHES DO ACERTO COM DORIVAL. QUANDO CHEGA? A PROJE\u00c7\u00c3O PRO JOGO DA NOITE",
                "description": "Comece agora mesmo a investir com seguran\u00e7a no Mercado Bitcoin, o MB: https://bit.ly/chicogarcia-MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjpjJN_-UUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjpjJN_-UUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjpjJN_-UUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjpjJN_-UUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjpjJN_-UUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS: OS DETALHES DO ACERTO COM DORIVAL. QUANDO CHEGA? A PROJE\u00c7\u00c3O PRO JOGO DA NOITE",
                    "description": "Comece agora mesmo a investir com seguran\u00e7a no Mercado Bitcoin, o MB: https://bit.ly/chicogarcia-MB"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173069",
                "likeCount": "16848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9R055agA3_aTfAW0OaYXTE01Jo",
            "id": "7Iw0pvaJR40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:19:10Z",
                "channelId": "UCirWkVHGby5yk4TLqaswN9A",
                "title": "Hugo Gloss entrevista Virginia Fonseca",
                "description": "Fui convidado para o \"Sabadou\", de Virginia Fonseca, e aproveitei para entrevistar o fen\u00f4meno das redes sociais. \u00danica influencer na lista dos brasileiros mais seguidos do mundo do Instagram, ela refletiu sobre o porqu\u00ea de causar tanto fasc\u00ednio nas pessoas. \n\nVirginia falou sobre a exposi\u00e7\u00e3o dos filhos, o imp\u00e9rio rodeado de cifras e controv\u00e9rsias de Wepink, os rumores de sua rela\u00e7\u00e3o com Bruna Marquezine, o casamento com Z\u00e9 Felipe e a carreira de apresentadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Iw0pvaJR40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Gloss",
                "tags": [
                    "Hugo Gloss",
                    "Sabadou",
                    "Virginia Fonseca",
                    "Virginia",
                    "Bruna Marquezine",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Jo\u00e3o Guilherme",
                    "Maria Flor",
                    "Maria Alice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo Gloss entrevista Virginia Fonseca",
                    "description": "Fui convidado para o \"Sabadou\", de Virginia Fonseca, e aproveitei para entrevistar o fen\u00f4meno das redes sociais. \u00danica influencer na lista dos brasileiros mais seguidos do mundo do Instagram, ela refletiu sobre o porqu\u00ea de causar tanto fasc\u00ednio nas pessoas. \n\nVirginia falou sobre a exposi\u00e7\u00e3o dos filhos, o imp\u00e9rio rodeado de cifras e controv\u00e9rsias de Wepink, os rumores de sua rela\u00e7\u00e3o com Bruna Marquezine, o casamento com Z\u00e9 Felipe e a carreira de apresentadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341036",
                "likeCount": "15413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sexce8BxuDoA4oBNGopYCYDnVZc",
            "id": "FyVFqhWJTl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T00:06:31Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "4 ANOS DE NEBLINA - EPIS\u00d3DIO 1 - FL\u00c1VIA CALINA SHOW",
                "description": "\u201cPodemos escolher a coragem ou escolher o conforto, mas n\u00e3o podemos ter os dois. N\u00e3o ao mesmo tempo.\u201d Brene Brown \n\n\u201cO desconforto \u00e9 o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\u201d Susan David \n\nCoragem e desconforto caminham juntos.\nPodemos escolher a coragem ou o conforto \u2014 mas n\u00e3o podemos ter os dois ao mesmo tempo. Coragem exige movimento, exposi\u00e7\u00e3o, presen\u00e7a. E o desconforto que vem com isso n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza, \u00e9 apenas o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\n\nPor um tempo, eu perdi a coragem. Me fechei. Me protegi do mundo, das dores, das decep\u00e7\u00f5es\u2026 Mas junto com essa prote\u00e7\u00e3o, perdi tamb\u00e9m um pouco da minha pr\u00f3pria luz.\nAgora, estou me abrindo de novo. Ainda vulner\u00e1vel. Ainda com medo \u00e0s vezes. Mas com coragem.\n\nPorque eu entendi que viver com o cora\u00e7\u00e3o aberto \u2014 mesmo quando d\u00f3i \u2014 \u00e9 o que torna a vida real, profunda, bonita.\nEscolher a coragem \u00e9 escolher viver com prop\u00f3sito. E mesmo que doa, \u00e9 esse tipo de vida que nos transforma \u2014 e que transforma o mundo tamb\u00e9m.\n\nEstou voltando para o YouTube de cora\u00e7\u00e3o aberto, com o mesmo prop\u00f3sito de Ganharmos o Cora\u00e7\u00e3o de nossas Crian\u00e7as e criarmos Fam\u00edlias Saud\u00e1veis. Espero que voc\u00eas venham junto comigo \ud83d\udc9a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyVFqhWJTl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "educacao positiva",
                    "flavia calina novo programa",
                    "flavia calina parou",
                    "flavia calina novo",
                    "flavia calina novo formato",
                    "flavia calina show",
                    "flavia calina neblina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "4 ANOS DE NEBLINA - EPIS\u00d3DIO 1 - FL\u00c1VIA CALINA SHOW",
                    "description": "\u201cPodemos escolher a coragem ou escolher o conforto, mas n\u00e3o podemos ter os dois. N\u00e3o ao mesmo tempo.\u201d Brene Brown \n\n\u201cO desconforto \u00e9 o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\u201d Susan David \n\nCoragem e desconforto caminham juntos.\nPodemos escolher a coragem ou o conforto \u2014 mas n\u00e3o podemos ter os dois ao mesmo tempo. Coragem exige movimento, exposi\u00e7\u00e3o, presen\u00e7a. E o desconforto que vem com isso n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza, \u00e9 apenas o pre\u00e7o de entrada para uma vida com significado.\n\nPor um tempo, eu perdi a coragem. Me fechei. Me protegi do mundo, das dores, das decep\u00e7\u00f5es\u2026 Mas junto com essa prote\u00e7\u00e3o, perdi tamb\u00e9m um pouco da minha pr\u00f3pria luz.\nAgora, estou me abrindo de novo. Ainda vulner\u00e1vel. Ainda com medo \u00e0s vezes. Mas com coragem.\n\nPorque eu entendi que viver com o cora\u00e7\u00e3o aberto \u2014 mesmo quando d\u00f3i \u2014 \u00e9 o que torna a vida real, profunda, bonita.\nEscolher a coragem \u00e9 escolher viver com prop\u00f3sito. E mesmo que doa, \u00e9 esse tipo de vida que nos transforma \u2014 e que transforma o mundo tamb\u00e9m.\n\nEstou voltando para o YouTube de cora\u00e7\u00e3o aberto, com o mesmo prop\u00f3sito de Ganharmos o Cora\u00e7\u00e3o de nossas Crian\u00e7as e criarmos Fam\u00edlias Saud\u00e1veis. Espero que voc\u00eas venham junto comigo \ud83d\udc9a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144428",
                "likeCount": "15516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kYy1tNQD2zNTNK_MIu28nY-SH8",
            "id": "oEEEg4EiwPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T04:42:41Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Renata \u00e9 campe\u00e3, mas perde no CPF e ignora Maike; Arthur Aguiar \u00e9 boicotado e Tadeu chora!",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FINAL DO BBB25***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEEEg4EiwPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 22/04/2025",
                    "programa 22-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Renata \u00e9 campe\u00e3, mas perde no CPF e ignora Maike; Arthur Aguiar \u00e9 boicotado e Tadeu chora!",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FINAL DO BBB25***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260596",
                "likeCount": "21970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hwGEtkeu1aWG_GEgHe1S7dCn7Qg",
            "id": "mE3T2InS8DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:31:01Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501437",
                "likeCount": "27187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F2xzYIUzvecICFDJ7Ie63bxobmo",
            "id": "UjYaEqtZBbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:00:36Z",
                "channelId": "UCks33FFrzhDwXjGE3OQJ7tQ",
                "title": "BITELO AGUENTOU TREINAR COM A CAROL VAZ???",
                "description": "Quer meu treino feito s\u00f3 pra voc\u00ea? Me chama no whatsapp (link da bio)\n\n\ud83d\udcdeonline \ud83d\udcde http://wa.me/5521959102324\n\nSUPREMA: cupom CAROLVAZ  \nhttps://supremadrop.com/\n\nMeus suplementos da Dragon Pharma com 10% de desconto! C\u00f3digo: CAROLVAZ\nhttps://brasildragonpharma.myshopify.com/discount/CAROLVAZ?aff=71",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjYaEqtZBbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TREINADORA CAROL VAZ",
                "tags": [
                    "carol-vaz",
                    "karol-vaz",
                    "carol-vas",
                    "treino-de-bunda",
                    "treino-de-gluteos",
                    "treino-de-perna",
                    "treino-em-casa",
                    "treinando-em-casa",
                    "jump",
                    "treino-completo",
                    "academia-dna",
                    "dicas-de-treino",
                    "dragon-farma",
                    "dragon-pharma",
                    "treino-de-academia",
                    "musculacao",
                    "treino-para-mulheres",
                    "como-ficar-gostosa",
                    "treino-de-bunda-da-carol-vaz",
                    "musa-fitness",
                    "fitness",
                    "maromba",
                    "treino",
                    "muscula\u00e7\u00e3o",
                    "spinning",
                    "rio-de-janeiro",
                    "brasil",
                    "dna-na-barra",
                    "BITELO",
                    "Bitelo com Carol",
                    "Bitelo e Carol Vaz",
                    "Bitelo arregou",
                    "Bitelo n\u00e3o aguentou"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BITELO AGUENTOU TREINAR COM A CAROL VAZ???",
                    "description": "Quer meu treino feito s\u00f3 pra voc\u00ea? Me chama no whatsapp (link da bio)\n\n\ud83d\udcdeonline \ud83d\udcde http://wa.me/5521959102324\n\nSUPREMA: cupom CAROLVAZ  \nhttps://supremadrop.com/\n\nMeus suplementos da Dragon Pharma com 10% de desconto! C\u00f3digo: CAROLVAZ\nhttps://brasildragonpharma.myshopify.com/discount/CAROLVAZ?aff=71"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182556",
                "likeCount": "11767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1b-ChdRaAGjd86yNQg_ZXHZNM_0",
            "id": "3oZ2a3_jGOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:06Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime",
                    "Artista",
                    "Arte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                    "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314361",
                "likeCount": "17051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-SOpEj-36VPMmBc0ZZQxoBkfgU",
            "id": "7tK_Ch3oE7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:48Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION - Remastered! - In\u00edcio de Gameplay!!! | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "V\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo The Elder Scrolls IV Oblivion Remastered, vers\u00e3o atualizada (que mais parece um remake inclusive) de TES 4 Oblivion.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nThe Elder Scrolls 4 Oblivion Remastered est\u00e1 dispon\u00edvel para PC, Xbox Series X, Xbox Series S e PC... e finalmente o game conta com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nO game \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o de The Elder Scrolls 3 Morrowind, e o predecessor de The Elder Scrolls 5 Skyrim.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7tK_Ch3oE7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "oblivion",
                    "the elder scrolls iv oblivion",
                    "the elder scrolls 4 oblivion",
                    "the elder scrolls oblivion",
                    "the",
                    "elder",
                    "scrolls",
                    "the elder scrolls",
                    "the elder scrolls iv",
                    "the elder scrolls 4",
                    "oblivion remastered",
                    "oblivion remaster",
                    "oblivion remake",
                    "oblivion portugu\u00eas pt-br",
                    "oblivion pt-br",
                    "oblivion legendado",
                    "oblivion brksedu",
                    "brksedu oblivion",
                    "oblivion in\u00edcio de gameplay",
                    "in\u00edcio de gameplay oblivion",
                    "oblivion remastered brksedu",
                    "brksedu oblivion remastered",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION - Remastered! - In\u00edcio de Gameplay!!! | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "V\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo The Elder Scrolls IV Oblivion Remastered, vers\u00e3o atualizada (que mais parece um remake inclusive) de TES 4 Oblivion.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nThe Elder Scrolls 4 Oblivion Remastered est\u00e1 dispon\u00edvel para PC, Xbox Series X, Xbox Series S e PC... e finalmente o game conta com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nO game \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o de The Elder Scrolls 3 Morrowind, e o predecessor de The Elder Scrolls 5 Skyrim.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229923",
                "likeCount": "15356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gm1BrhfTPm7s5PpMhOWODX6mLKo",
            "id": "vxQiS8Bi-YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:01:46Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Henrique e Juliano SEQUESTRARAM os cachorros do Nattan! \ud83d\ude2f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Nattan teve um momento de bebedeira na casa dele junto Henrique e Juliano, mas ele n\u00e3o esperava que a dupla fosse sequestrar os cachorros dele! \ud83d\ude2f\n\n#Nattan #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxQiS8Bi-YE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "fabio porchat",
                    "porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "nattan",
                    "cantor nattan",
                    "henrique e juliano",
                    "nattan hist\u00f3ria",
                    "nattan que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "henrique e juliano cachorros",
                    "nattan cachorros",
                    "amizade nattan henrique e juliano",
                    "sequestro dos cachorros nattan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano SEQUESTRARAM os cachorros do Nattan! \ud83d\ude2f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Nattan teve um momento de bebedeira na casa dele junto Henrique e Juliano, mas ele n\u00e3o esperava que a dupla fosse sequestrar os cachorros dele! \ud83d\ude2f\n\n#Nattan #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159402",
                "likeCount": "8302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3kn_lw-IFgbEHF3_EIdu_jWLeg",
            "id": "p17pRSJ0w9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:24Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2471962",
                "likeCount": "41587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkT1_adQE6RmXmF5FswQGwAdS6g",
            "id": "SOWRvphjdMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:00:25Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "VOLKSWAGEN GOLF R x HONDA CIVIC TYPE R: Qual leva a melhor\u00a0no\u00a0Arrancad\u00e3o?",
                "description": "Salve, Acelerados! Semana passada voc\u00ea viu aqui no canal um duelo de esportivos japoneses entre Honda Civic Type R e Toyota GR Corolla! Agora, o duelo \u00e9 outro: o mesmo Type R enfrenta o Volkswagen Golf R! De um lado, temos a engenharia japonesa no Civic com o motor 2.0 turbo de 297 cv, 42,8 kgfm de torque e o c\u00e2mbio manual de 6 marchas. Do outro, a alem\u00e3 \u00e9 mais moderna, e o motor 2.0 turbo gera 320 cv, 42,8 kgfm de torque, mas aliados ao c\u00e2mbio autom\u00e1tico de 7 marchas e dupla embreagem! CLICA NO PLAY E VEM DE CARONA COM A GENTE!\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOWRvphjdMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Cassio Cortes",
                    "Gerson Campos",
                    "Carros",
                    "Automobilismo",
                    "Auto",
                    "automotiva",
                    "velocidade",
                    "velocidade final",
                    "potencia",
                    "torque",
                    "review",
                    "dicas",
                    "teste",
                    "motor",
                    "rubinho",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "rapido",
                    "turbo"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOLKSWAGEN GOLF R x HONDA CIVIC TYPE R: Qual leva a melhor\u00a0no\u00a0Arrancad\u00e3o?",
                    "description": "Salve, Acelerados! Semana passada voc\u00ea viu aqui no canal um duelo de esportivos japoneses entre Honda Civic Type R e Toyota GR Corolla! Agora, o duelo \u00e9 outro: o mesmo Type R enfrenta o Volkswagen Golf R! De um lado, temos a engenharia japonesa no Civic com o motor 2.0 turbo de 297 cv, 42,8 kgfm de torque e o c\u00e2mbio manual de 6 marchas. Do outro, a alem\u00e3 \u00e9 mais moderna, e o motor 2.0 turbo gera 320 cv, 42,8 kgfm de torque, mas aliados ao c\u00e2mbio autom\u00e1tico de 7 marchas e dupla embreagem! CLICA NO PLAY E VEM DE CARONA COM A GENTE!\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187576",
                "likeCount": "8259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66SH2ykmmStVdCOMor7PgxyAL8Q",
            "id": "SN8N6Jq_8L8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "LIBERTAD X S\u00c3O PAULO, ARSENAL X PALACE E GETAFE X REAL MADRID - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Alinne Fanelli fala sobre Libertad x S\u00e3o Paulo pela Libertadores, Arsenal x Crystal Palace na Premier League e Getafe x Real Madrid por LaLiga. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #libertad   #saopaulo  #libertadores #arsenal #crystalpalace #premierleague #getafe #realmadrid #laliga #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SN8N6Jq_8L8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "libertad x s\u00e3o paulo",
                    "odds libertad x sao paulo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "arsenal x crystal palace",
                    "odds arsenal x crystal palace",
                    "melhores odds premier league",
                    "getafe x real madrid",
                    "odds getafe x real",
                    "melhores odds laliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LIBERTAD X S\u00c3O PAULO, ARSENAL X PALACE E GETAFE X REAL MADRID - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Alinne Fanelli fala sobre Libertad x S\u00e3o Paulo pela Libertadores, Arsenal x Crystal Palace na Premier League e Getafe x Real Madrid por LaLiga. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #libertad   #saopaulo  #libertadores #arsenal #crystalpalace #premierleague #getafe #realmadrid #laliga #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123972",
                "likeCount": "160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6PNdnx7fm_3OF30ke1QOeQkDFSc",
            "id": "G_4QdX7S1lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:44:59Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSA SALA TEM 120 BOT\u00d5ES: 1 VAI ME DEIXAR SAIR E 119 V\u00c3O TENTAR ME MATAR!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s estamos presos dentro de uma sala com 120 bot\u00f5es, e cada um deles faz acontecer algo diferente quando pressionados. Ent\u00e3o n\u00f3s precisamos escolher os bot\u00f5es certos que nos levaram a sair desse lugar. O problema \u00e9 que se eu pressionar os bot\u00f5es errados, coisas terr\u00edveis v\u00e3o acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Button Prison\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_4QdX7S1lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "bot\u00e3o",
                    "bot\u00f5es",
                    "button",
                    "press button"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA SALA TEM 120 BOT\u00d5ES: 1 VAI ME DEIXAR SAIR E 119 V\u00c3O TENTAR ME MATAR!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, n\u00f3s estamos presos dentro de uma sala com 120 bot\u00f5es, e cada um deles faz acontecer algo diferente quando pressionados. Ent\u00e3o n\u00f3s precisamos escolher os bot\u00f5es certos que nos levaram a sair desse lugar. O problema \u00e9 que se eu pressionar os bot\u00f5es errados, coisas terr\u00edveis v\u00e3o acontecer. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Button Prison\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1979734",
                "likeCount": "101423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOcUYoxJgpuAHi5BLAHDhB4aRBQ",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2999583",
                "likeCount": "136334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEfgGZGYXQfbuLBq1jCahF12n5A",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4621339",
                "likeCount": "208051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7m1YCcrXklz4eskJXxWzRgJ3wII",
            "id": "9tK5_gWnUj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:30:18Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844933",
                "likeCount": "7560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgslYQjHX7rT3sORtG1HxFcwB_o",
            "id": "N3SEfjceFlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do luta contra problemas para manter portas abertas",
                "description": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do Pesadelo na Cozinha luta contra problemas para manter portas abertas.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3SEfjceFlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar amigo Giannotto",
                    "Amigo Giannotti"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do luta contra problemas para manter portas abertas",
                    "description": "Bar Amigo Giannotti: restaurante do Pesadelo na Cozinha luta contra problemas para manter portas abertas.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73770",
                "likeCount": "204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3iTa1r4PO1epek0ouAkGbegCPE",
            "id": "6oE-DWWA5M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:54:41Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: LDU 0 X 0 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oE-DWWA5M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: LDU 0 X 0 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333131",
                "likeCount": "8351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PzBxCqygmXOYIJ6N483HgFUKuYM",
            "id": "0QK8JNyYWc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:47:05Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "HBO",
                    "Max",
                    "The Last of Us"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                    "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213243",
                "likeCount": "40664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y581U9TLHZ1xHDf2X6LWOQQYxRM",
            "id": "ubSeWYTUVpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:13:35Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "PRIMEIRO DIA DO T\u00c9CNICO MANO MENEZES NO GR\u00caMIO",
                "description": "A Gr\u00eamioTV acompanhou tudo o que rolou no primeiro dia de trabalho do novo t\u00e9cnico gremista, Mano Menezes, que retorna ao Clube depois de 20 anos. Boa sorte, professor!\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubSeWYTUVpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO DIA DO T\u00c9CNICO MANO MENEZES NO GR\u00caMIO",
                    "description": "A Gr\u00eamioTV acompanhou tudo o que rolou no primeiro dia de trabalho do novo t\u00e9cnico gremista, Mano Menezes, que retorna ao Clube depois de 20 anos. Boa sorte, professor!\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49310",
                "likeCount": "3745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AdvMnLpGloFyalzQHi9dHZN8os0",
            "id": "qi_zUdA8-cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:00:12Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "I Know What You Did Last Summer",
                    "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado",
                    "Horror",
                    "Trailer",
                    "filme",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Jennifer Kaytin Robinson",
                    "Leah McKendrick",
                    "Neal H. Moritz",
                    "Madelyn Cline",
                    "Chase Sui Wonders",
                    "Jonah Hauer-King",
                    "Tyriq Withers",
                    "Sarah Pidgeon",
                    "Billy Campbell",
                    "Gabbriette Bechtel",
                    "Austin Nichols",
                    "Lola Tung",
                    "Nicholas Alexander Chavez",
                    "Freddie Prinze Jr.",
                    "Jennifer Love Hewitt"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1876582",
                "likeCount": "4420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}