{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "paxtjeQNnGLYggVeXhU9NloN1aU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OjY1GYcsb0dzSMo2RZo1GS3oEbE",
            "id": "gT4bJwIKYb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T00:01:15Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Brasileir\u00e3o",
                    "Dorival Jr",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Mirassol",
                    "Gols do S\u00e1bado",
                    "MIRxCOR",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Corinthians",
                    "Melhores Momentos Mirassol",
                    "Melhores Momentos Mirassol x Corinthians",
                    "Memphis Depay",
                    "Mirassol",
                    "Mirassol Agora",
                    "Mirassol Ao Vivo",
                    "Mirassol Brasileir\u00e3o",
                    "Mirassol x Corinthians",
                    "Yuri Alberto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944379",
                "likeCount": "12576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLxZbsMrtp0mhvbWfdj8d-uRI-w",
            "id": "UOgqIYh0J5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:40:00Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU - Creative Squad 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU - Creative Squad 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "795584",
                "likeCount": "31659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJUlGC-ys5qYAXQAsB8G607Vspk",
            "id": "_2dItEUrYa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:19:28Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "X1",
                    "X1 BRAZIL",
                    "CIRCUITO",
                    "X1 COMBATE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "fut 7",
                    "futebol 7",
                    "x1",
                    "1x1",
                    "x1 dos influenciadores",
                    "influenciadores",
                    "bode",
                    "bero paraiba",
                    "bode x bero paraiba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471604",
                "likeCount": "12011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KB236aqUbVdyx6_ElurqFr-gzV8",
            "id": "QUSIxBSUNp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1122371",
                "likeCount": "107578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMHvi8wtlykag6uGWFtUmHnsl7E",
            "id": "mycxNvwI-OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:33:00Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "roblox",
                    "robin hood gamer",
                    "tung tung sahur",
                    "clones",
                    "clones no roblox",
                    "clones do tung tung sahur",
                    "brr brr patapim",
                    "br br patapim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147525",
                "likeCount": "5504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkFkAwxchMdxhyYtadfEphXd2SU",
            "id": "ATjE15NYEnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:10:13Z",
                "channelId": "UCdOkzZK5yfeG9lyLm9vBeUQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS | Fortaleza 5x0 Juventude | Le\u00e3o goleia e sobe na tabela",
                "description": "Inscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o do Futebol\u00eas:\n\nhttps://www.youtube.com/soufuteboles\n\nAcompanhe o Futebol\u00eas nas redes sociais:\n\nSite: https://www.jangadeiro.com.br/futeboles/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/soufuteboles\n\nFacebook - https://www.facebook.com/soufuteboles/\n\nTwitter - https://twitter.com/soufuteboles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol\u00eas",
                "tags": [
                    "futebol\u00eas",
                    "futeboles",
                    "sou futeboles",
                    "sou futebol\u00eas",
                    "futeboles na tv",
                    "futeboles no r\u00e1dio",
                    "futeboles ao vivo",
                    "cear\u00e1 ao vivo",
                    "fortaleza ao vivo",
                    "cear\u00e1 sport clube",
                    "fortaleza sport clube",
                    "Cear\u00e1 Sporting Club",
                    "fortaleza esporte clube",
                    "futebol cearense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS | Fortaleza 5x0 Juventude | Le\u00e3o goleia e sobe na tabela",
                    "description": "Inscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o do Futebol\u00eas:\n\nhttps://www.youtube.com/soufuteboles\n\nAcompanhe o Futebol\u00eas nas redes sociais:\n\nSite: https://www.jangadeiro.com.br/futeboles/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/soufuteboles\n\nFacebook - https://www.facebook.com/soufuteboles/\n\nTwitter - https://twitter.com/soufuteboles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127368",
                "likeCount": "3076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PPWMw3sBmhsad6D1xmrQR4k04Dg",
            "id": "9B1wGNLaKm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                    "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512692",
                "likeCount": "13992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tpxxtx9Vqp13yinStGtJZOnQygA",
            "id": "-7Xf_s3n8ls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T02:21:33Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 1 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Arrascaeta marca, Flamengo vence Bahia e \u00e9 l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Rubro-Negro mant\u00e9m escrita de nunca ter pedido ou empatado contra Rog\u00e9rio Ceni e afasta crise\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/flamengo-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Flamengo",
                    "Arrascaeta",
                    "Arrasca",
                    "Gerson",
                    "Ceni",
                    "Cauly",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Arrascaeta marca, Flamengo vence Bahia e \u00e9 l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Rubro-Negro mant\u00e9m escrita de nunca ter pedido ou empatado contra Rog\u00e9rio Ceni e afasta crise\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/flamengo-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1100258",
                "likeCount": "28969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rN7HDgfgtRYUaHbHNwPsbTduh1Y",
            "id": "0-7k5Fmy3kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:03:54Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "#peixeandante",
                    "#peixe",
                    "#terragreen",
                    "#terra",
                    "#verde",
                    "#terraverde",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3oandante",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3o",
                    "#aqu\u00e1rio",
                    "#terr\u00e1rio",
                    "#palud\u00e1rio",
                    "#ecossistema",
                    "#drplants",
                    "#peixebr\u00e9u",
                    "#peixebr\u00e9umudskipper"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                    "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329093",
                "likeCount": "7678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cM6b_BR33KZdIcBVOm2_hjhcNdQ",
            "id": "o1nc60ISrMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:30:01Z",
                "channelId": "UC1H-sZk-cj-tDpfTCZ1f1YQ",
                "title": "Fui nos Hot\u00e9is Mais INCR\u00cdVEIS de Las Vegas (Estados Unidos)",
                "description": "Quer deixar seus v\u00eddeos mais animados e divertidos como o meu? Clique no link abaixo agora e garanta 30 dias gr\u00e1tis de EPIDEMIC SOUND, a melhor plataforma de trilha sonara para todo criador:  https://bit.ly/4d4Thio\n\nCanal BALIAN BUSINESS: https://www.youtube.com/channel/UCZMMZQodvO_wskiCsruhegQ\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu me hospedei nos mais luxuosos e mais incr\u00edveis hot\u00e9is cassino da famosa Las Vegas nos Estados Unidos. Entre eles o Ceasars Palace, onde foi gravado o filme se beber n\u00e3o case, o hotel Luxor que \u00e9 uma pir\u00e2mide gigante com estilo eg\u00edpcio, o hotel Paris Las vegas, todo inspirado na fran\u00e7a e o Hotel Venetian, inspirado na cidade de Veneza na it\u00e1lia.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 Ceasar's Palace (Roma Antiga)\n10:30 Luxor (Pir\u00e2mide do Egito)\n17:11 Paris Las Vegas (Fran\u00e7a)\n25:16 Venetian (Veneza, It\u00e1lia)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balian",
                "tags": [
                    "balian",
                    "hotel",
                    "hoteis",
                    "mais incriveis",
                    "melhores hoteis",
                    "piores hoteis",
                    "mais baratos",
                    "mais caros",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "las vegas",
                    "cassino",
                    "cassinos",
                    "hotel cassino",
                    "ceasars palace",
                    "venetian",
                    "luxor",
                    "paris las vegas",
                    "ceasar's",
                    "italia",
                    "roma",
                    "egito",
                    "piramide",
                    "piramides",
                    "veneza",
                    "fran\u00e7a",
                    "luxo",
                    "luxosos",
                    "hoteis mais caros",
                    "hoteis mais baratos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fui nos Hot\u00e9is Mais INCR\u00cdVEIS de Las Vegas (Estados Unidos)",
                    "description": "Quer deixar seus v\u00eddeos mais animados e divertidos como o meu? Clique no link abaixo agora e garanta 30 dias gr\u00e1tis de EPIDEMIC SOUND, a melhor plataforma de trilha sonara para todo criador:  https://bit.ly/4d4Thio\n\nCanal BALIAN BUSINESS: https://www.youtube.com/channel/UCZMMZQodvO_wskiCsruhegQ\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu me hospedei nos mais luxuosos e mais incr\u00edveis hot\u00e9is cassino da famosa Las Vegas nos Estados Unidos. Entre eles o Ceasars Palace, onde foi gravado o filme se beber n\u00e3o case, o hotel Luxor que \u00e9 uma pir\u00e2mide gigante com estilo eg\u00edpcio, o hotel Paris Las vegas, todo inspirado na fran\u00e7a e o Hotel Venetian, inspirado na cidade de Veneza na it\u00e1lia.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 Ceasar's Palace (Roma Antiga)\n10:30 Luxor (Pir\u00e2mide do Egito)\n17:11 Paris Las Vegas (Fran\u00e7a)\n25:16 Venetian (Veneza, It\u00e1lia)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223958",
                "likeCount": "9534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YDZOd4e0wX03s-U5sg0dMFZmHw",
            "id": "pjvKAzwE4NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:58:25Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "QUARTAS DE FINAL: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X DENDELE, DESIMPEDIDOS X CAPIM FC, NYVELADOS X FLUXO",
                "description": "CHEGOU A HORA DO MATA-MATA. Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, as quartas de final da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) x CAPIM FC (Luva de Pedreiro e Jon Vlogs)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x FLUXO (Nobru e Cerol) \n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia",
                    "quartas kings lague",
                    "playoffs kings league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X DENDELE, DESIMPEDIDOS X CAPIM FC, NYVELADOS X FLUXO",
                    "description": "CHEGOU A HORA DO MATA-MATA. Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, as quartas de final da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) x CAPIM FC (Luva de Pedreiro e Jon Vlogs)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x FLUXO (Nobru e Cerol) \n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2149009",
                "likeCount": "52212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ggpP67JCNDOyiyZjRjyIzUuSfBw",
            "id": "wtlsF-CYXYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:34:14Z",
                "channelId": "UCOOLLUHhjJ-I6dXTQ-5cq5g",
                "title": "CAIKE PRO \u00c9 AMASSADO E BRIGA PELO TOP \u00daLTIMO",
                "description": "Abra sua conta no MB e ganhe R$25,00: https://bit.ly/jasonprojetogiga-MB\nN\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte\u00a0as\u00a0condi\u00e7\u00f5es e regulamentos. \n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Projeto Giga",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAIKE PRO \u00c9 AMASSADO E BRIGA PELO TOP \u00daLTIMO",
                    "description": "Abra sua conta no MB e ganhe R$25,00: https://bit.ly/jasonprojetogiga-MB\nN\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte\u00a0as\u00a0condi\u00e7\u00f5es e regulamentos. \n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177576",
                "likeCount": "12376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azfslv7Bp0blq-8-nXll5MfH_bI",
            "id": "a05xxcfAhT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T00:29:27Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VIT\u00d3RIA 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com um a menos, Vit\u00f3ria arranca virada contra o Vasco e vence no Barrad\u00e3o.\nLe\u00e3o sai atr\u00e1s no placar, fica com um a menos desde o primeiro tempo, mas vence com dois gols de Renato Kayzer. Vasco anota vexame e est\u00e1 no Z4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/vitoria-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#vit\u00f3ria #vasco #brasileir\u00e3o \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a05xxcfAhT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a05xxcfAhT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a05xxcfAhT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a05xxcfAhT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a05xxcfAhT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vitoria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "vegetti",
                    "felipe",
                    "carpini",
                    "barradao",
                    "barrad\u00e3o",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "kayzer",
                    "lei do ex",
                    "um a menos",
                    "vermelho",
                    "cartao vermelho",
                    "expulso",
                    "expulsao",
                    "matheuzinho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com um a menos, Vit\u00f3ria arranca virada contra o Vasco e vence no Barrad\u00e3o.\nLe\u00e3o sai atr\u00e1s no placar, fica com um a menos desde o primeiro tempo, mas vence com dois gols de Renato Kayzer. Vasco anota vexame e est\u00e1 no Z4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/vitoria-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#vit\u00f3ria #vasco #brasileir\u00e3o \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534896",
                "likeCount": "15825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uWJUxyMy1gL1-Y38VuZLr6ZRmoM",
            "id": "9l4anxBh_kI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTRAMOS UM CACHORRO ABANDONADO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UM CACHORRO ABANDONADO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1790079",
                "likeCount": "38873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwgeFdHJwSyBVXRIXObDGjNTc8I",
            "id": "NGOS0HCSDkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:19:04Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Am\u00e9rica/RN - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Am\u00e9rica/RN - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445260",
                "likeCount": "21410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPEs9p-zlcCD5d0jtocgKZLhDpY",
            "id": "luMR2xzTZqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:51Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "GTA 6 \u00c9 ABSOLUTE VIDEOGAME",
                "description": "Tamo hypado tamo loco pra jogar! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 \u00c9 ABSOLUTE VIDEOGAME",
                    "description": "Tamo hypado tamo loco pra jogar! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217387",
                "likeCount": "196797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ou1dwBv0jfESBt0Bzw60gX2GLgI",
            "id": "HDF_U6JwH60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T23:35:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FORTALEZA 5 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Lucero brilha, Fortaleza goleia Juventude por 5 a 0 e deixa Z-4 do Brasileir\u00e3o.\nEquipes se enfrentaram neste s\u00e1bado (10).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/fortaleza-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#fortaleza #juventude #brasileir\u00e3o \n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDF_U6JwH60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDF_U6JwH60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDF_U6JwH60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDF_U6JwH60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDF_U6JwH60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "fortaleza",
                    "juventude",
                    "fortaleza x juventude",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "goleada",
                    "calebe",
                    "lucero",
                    "pochettino",
                    "breno lopes",
                    "juventude x fortaleza",
                    "tricolor",
                    "lion",
                    "laion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 5 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Lucero brilha, Fortaleza goleia Juventude por 5 a 0 e deixa Z-4 do Brasileir\u00e3o.\nEquipes se enfrentaram neste s\u00e1bado (10).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/fortaleza-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#fortaleza #juventude #brasileir\u00e3o \n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377969",
                "likeCount": "10194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFLMwhibAhUJqZmWpqlnHhyBrvY",
            "id": "KdbtLfPRMG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:00:07Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Chefin ft. MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky - ADORO ESSA VIDA $$$ (prod. Rafinha) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #N\u00f3sEraDuro em todas as plataformas digitais.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rafinha\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chefin ft. MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky - ADORO ESSA VIDA $$$ (prod. Rafinha) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #N\u00f3sEraDuro em todas as plataformas digitais.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rafinha\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408132",
                "likeCount": "17808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RVbfkXQodTBAc1pkc5n9sQNrPg4",
            "id": "gTH-vOncarA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:01:12Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Passos no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Passos no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047540",
                "likeCount": "20859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zJ2eGWbXQCsABoD2QF4425HFakE",
            "id": "DvTM07h8Tio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCROnUg7e-AbV-pmYEE5ZP-Q",
                "title": "Nadson O Ferinha - EU ERA (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"Tomando uma com o Ferinha\" em todos os apps de \u00e1udio: https://onerpm.link/TomandoUmaComOFerinha\n\nEU ERA\nComposi\u00e7\u00e3o: Bruno Caliman e Rafael Torres\nProduzida por Jonas Coruja\n\nEu Era\nLETRA\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nEu era\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era, eu era\nEu era\n\nCinegrafistas:\nKlecio Barreto\nAnanias Neves\nIan Passos \nMarcus F\u00e1bio\nRog\u00e9rio Moraes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\nEdi\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\n\n#NadsonOFerinha #EuEra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nadson O Ferinha Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nadson O Ferinha - EU ERA (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"Tomando uma com o Ferinha\" em todos os apps de \u00e1udio: https://onerpm.link/TomandoUmaComOFerinha\n\nEU ERA\nComposi\u00e7\u00e3o: Bruno Caliman e Rafael Torres\nProduzida por Jonas Coruja\n\nEu Era\nLETRA\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nEu era\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era, eu era\nEu era\n\nCinegrafistas:\nKlecio Barreto\nAnanias Neves\nIan Passos \nMarcus F\u00e1bio\nRog\u00e9rio Moraes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\nEdi\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\n\n#NadsonOFerinha #EuEra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180845",
                "likeCount": "4598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoxshRBuWbaUiNbDPMGd7OS5htI",
            "id": "iNpxHRI5sRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Rei e Santo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230581",
                "likeCount": "15627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTbLb09Qv8AFw9KDUTO2geMK_JE",
            "id": "jQJ9xj7Wf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:01:13Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu",
                    "manu bahtidao",
                    "clara",
                    "agora aguenta cora\u00e7\u00e3o",
                    "se livrar dessa pris\u00e3o",
                    "manu batid\u00e3o",
                    "universo manu batid\u00e3o",
                    "daqui pra sempre",
                    "manu batid\u00e3o universo",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "musicas",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "abismo",
                    "vinho branco",
                    "tomara que ele te leve pra viajar",
                    "m\u00fasica",
                    "quem nunca falou manu batid\u00e3o",
                    "clara filha da manu batid\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387151",
                "likeCount": "7392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7Y6w05eMyLTcS3Iy4wrIHRgr4w",
            "id": "y3yUq-54TQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T19:10:09Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "SOS M\u00e3e: Ana Hickmann visita Graciele e Clara, filha ca\u00e7ula de Zez\u00e9 Di Camargo",
                "description": "Graciele Lacerda e Zez\u00e9 Di Camargo enfrentaram diversos desafios para realizar o sonho de ter a filha Clara. Ap\u00f3s seis tentativas de fertiliza\u00e7\u00e3o in vitro e o diagn\u00f3stico de endometriose, a s\u00e9tima tentativa finalmente trouxe sucesso. Zez\u00e9, que j\u00e1 \u00e9 pai de tr\u00eas filhos, deu total apoio emocional a Graciele, refor\u00e7ando a uni\u00e3o do casal. Nesta nova fase, Ana Hickmann visitou Graciele e a pequena Clara, mostrou o quarto da menina e presenteou a fam\u00edlia com lembran\u00e7as especiais. Confira os detalhes desse momento emocionante!\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS M\u00e3e: Ana Hickmann visita Graciele e Clara, filha ca\u00e7ula de Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "description": "Graciele Lacerda e Zez\u00e9 Di Camargo enfrentaram diversos desafios para realizar o sonho de ter a filha Clara. Ap\u00f3s seis tentativas de fertiliza\u00e7\u00e3o in vitro e o diagn\u00f3stico de endometriose, a s\u00e9tima tentativa finalmente trouxe sucesso. Zez\u00e9, que j\u00e1 \u00e9 pai de tr\u00eas filhos, deu total apoio emocional a Graciele, refor\u00e7ando a uni\u00e3o do casal. Nesta nova fase, Ana Hickmann visitou Graciele e a pequena Clara, mostrou o quarto da menina e presenteou a fam\u00edlia com lembran\u00e7as especiais. Confira os detalhes desse momento emocionante!\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420447",
                "likeCount": "2517",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l3nDsnLr3IFX9hRQifuiSDeDviU",
            "id": "sDdhdfoOdrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "alok",
                    "pop",
                    "country",
                    "sertanejo",
                    "eletronico",
                    "boiadeira",
                    "gro",
                    "trend",
                    "ana castela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3346645",
                "likeCount": "11947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdC-5LPOmb-n_kwJ1kL-HuYXN9Y",
            "id": "vdmyzv8IK6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Cuidado.",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuidado.",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491003",
                "likeCount": "41359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J_zKsCd6jzAKIwmSI-Ly21aWdFk",
            "id": "HwGLapJnSPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCQ6byO2M8FIqqg0d4YMpwGw",
                "title": "Mar\u00edlia Tavares, Murilo Huff - C\u00ea Tem o Molho",
                "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \n\nOu\u00e7a: https://lnk.to/CeTemOMolho\n\nAcompanhe a Mar\u00edlia Tavares\nInstagram: https://www.instagram.com/mariliatavares/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariliatavaresrr/\nTwitter: https://twitter.com/mariliatavaresz\nTiktok: https://www.tiktok.com/@mariliatavaresoficial\nKwai: https://www.kwai.com/@mariliatavares\n\nC\u00ca TEM O MOLHO\nCompositores: Lari Ferreira e Renato Sousa\n\nPode contar a\u00ed das dez que c\u00ea ligou eu atendi umas onze\nNunca deixei de ir pra v\u00ea tudo isso a\u00ed\nQue a sua roupa esconde\n\nVoc\u00ea vai me usar e eu vou usar\nA desculpa que \u00e9 a \u00faltima vez que aceitei\nA banheira de espuma\nMinhas costas na sua unha\nMas t\u00f4 mentindo fei\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem o gosto tem o cheiro\nQue desgrama a minha vida\nQue me deixa quase louca (o)\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem a chama nois na cama \u00e9 o isqueiro\nE a gasolina eu t\u00f4 louca (o) pra esse fogo\nQueimar esse colch\u00e3o de novo\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDiretor Geral: Flaney Gonzallez\nDiretor Fotografia: Leonardo Ximenes\nFoquista: Raul Ledes\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Bruna Chamelet e Emannoel Dias\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Fred Miglino\nGaffers: Vailson Souza e Leandro Pereira\nCenografo: Neltom Fernandes e Guilherme N\u00e9lio\nCamarim: D\u00e9bora Souza \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Victor\nLoca\u00e7\u00e3o: Studio MOUSIKI\nMarketing Digital Duettos Music: Marcello Krauze, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys, Assistente de Marketing - Mariana Fonseca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Tavares",
                "tags": [
                    "marilia tavares",
                    "marilia",
                    "murilo huff",
                    "c\u00ea tem o molho",
                    "marilia mendon\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00edlia Tavares, Murilo Huff - C\u00ea Tem o Molho",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \n\nOu\u00e7a: https://lnk.to/CeTemOMolho\n\nAcompanhe a Mar\u00edlia Tavares\nInstagram: https://www.instagram.com/mariliatavares/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariliatavaresrr/\nTwitter: https://twitter.com/mariliatavaresz\nTiktok: https://www.tiktok.com/@mariliatavaresoficial\nKwai: https://www.kwai.com/@mariliatavares\n\nC\u00ca TEM O MOLHO\nCompositores: Lari Ferreira e Renato Sousa\n\nPode contar a\u00ed das dez que c\u00ea ligou eu atendi umas onze\nNunca deixei de ir pra v\u00ea tudo isso a\u00ed\nQue a sua roupa esconde\n\nVoc\u00ea vai me usar e eu vou usar\nA desculpa que \u00e9 a \u00faltima vez que aceitei\nA banheira de espuma\nMinhas costas na sua unha\nMas t\u00f4 mentindo fei\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem o gosto tem o cheiro\nQue desgrama a minha vida\nQue me deixa quase louca (o)\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem a chama nois na cama \u00e9 o isqueiro\nE a gasolina eu t\u00f4 louca (o) pra esse fogo\nQueimar esse colch\u00e3o de novo\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDiretor Geral: Flaney Gonzallez\nDiretor Fotografia: Leonardo Ximenes\nFoquista: Raul Ledes\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Bruna Chamelet e Emannoel Dias\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Fred Miglino\nGaffers: Vailson Souza e Leandro Pereira\nCenografo: Neltom Fernandes e Guilherme N\u00e9lio\nCamarim: D\u00e9bora Souza \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Victor\nLoca\u00e7\u00e3o: Studio MOUSIKI\nMarketing Digital Duettos Music: Marcello Krauze, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys, Assistente de Marketing - Mariana Fonseca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1691417",
                "likeCount": "20109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hW0L7izwgP7FZBthnQGbwI7VEsk",
            "id": "PylSPztXQ0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:08Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "MC Luuky - Lancha do Bolol\u00f4 (Clipe Oficial) DJ Oreia",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Lancha do Bolol\u00f4\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "Lancha do Bololo",
                    "Menor Desacato"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Luuky - Lancha do Bolol\u00f4 (Clipe Oficial) DJ Oreia",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Lancha do Bolol\u00f4\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154489",
                "likeCount": "6916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TbQp662u_RPpYATu_wDn_nrkQRE",
            "id": "8UaxQj2KxWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:59:13Z",
                "channelId": "UC5mbdMnTR5QX0QQRb7lUXwQ",
                "title": "O t\u00e3o sonhado dia chegou! Casamento da nossa filha!\ud83d\ude0d",
                "description": "Ol\u00e1 fam\u00edlia tudo bem com voc\u00eas?\nO v\u00eddeo de hoje est\u00e1 bem legal!\nEsperamos que gostem!\nDeixem seu like e comentem bastante o v\u00eddeo de hoje!\nE se inscreva no canal da fam\u00edlia schinemann se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito!\nQue Deus aben\u00e7oe a todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd70\ncanal da Alanys: @alanysschinemann \nInstagram: https://instagram.com/andressaschinemann?igshid=1huahxj7s8pjr\n#casamento #eua #estadosunidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Schinemann",
                "tags": [
                    "lixo",
                    "lixo dos estados unidos",
                    "estados unidos",
                    "basura",
                    "casas",
                    "limpeza",
                    "casas dos eua",
                    "eua",
                    "lixo de loja",
                    "lixo de rua",
                    "famosos",
                    "fofoca",
                    "adeline camargo",
                    "mercados",
                    "comidas",
                    "cozinha",
                    "gravidez",
                    "gringos",
                    "ingles",
                    "americanos",
                    "familia",
                    "viajens",
                    "orlando",
                    "disney"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O t\u00e3o sonhado dia chegou! Casamento da nossa filha!\ud83d\ude0d",
                    "description": "Ol\u00e1 fam\u00edlia tudo bem com voc\u00eas?\nO v\u00eddeo de hoje est\u00e1 bem legal!\nEsperamos que gostem!\nDeixem seu like e comentem bastante o v\u00eddeo de hoje!\nE se inscreva no canal da fam\u00edlia schinemann se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito!\nQue Deus aben\u00e7oe a todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd70\ncanal da Alanys: @alanysschinemann \nInstagram: https://instagram.com/andressaschinemann?igshid=1huahxj7s8pjr\n#casamento #eua #estadosunidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174920",
                "likeCount": "24580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D589jeZnzLd0ev_5gP9CWJbVkGs",
            "id": "xD3IucIc6P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:28:09Z",
                "channelId": "UCa2z1-KuJYbJ5cKHD_QUDoQ",
                "title": "Feridas Realistas - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                "description": "oi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A\u00e7\u00facar",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feridas Realistas - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                    "description": "oi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196349",
                "likeCount": "3059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02t-dbg99OKf4Vk_hfu81UP0sHM",
            "id": "KJvKXh1U5Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "https://youtube.com/live/PlTPeT0WHb4",
                    "conference league",
                    "jogo conference",
                    "real betis fiorentina",
                    "jogo fiorentina",
                    "jogo betis",
                    "jogo real betis",
                    "ao vivo real betis",
                    "assistir real betis",
                    "real betis conference",
                    "semifinal conference",
                    "fiorentina conference"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2036128",
                "likeCount": "65149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DqU-hfPrfWz3eSmtiVaGUljrbMM",
            "id": "EivFqBUPiX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2843529",
                "likeCount": "48196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x9JuvZuofgH_XAt6_EeSnjGtb0g",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1974699",
                "likeCount": "157815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9n6NP1HzaNE-uXmOtp0C9AklUsM",
            "id": "W29ztqyJZ9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:49Z",
                "channelId": "UCmRkuNc6evsLa3JKX2IVHvg",
                "title": "Taty Girl - No Sert\u00e3o",
                "description": "O \"No Sert\u00e3o\" \u00e9 um projeto audiovisual da Taty Girl que resgata as ra\u00edzes nordestinas com as participa\u00e7\u00f5es especiais de Jo\u00e3o Gomes, Dorgival Dantas, Waldonys e Neto Leite.\n\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://bfan.link/no-sertao\n\nAcompanhe a Taty Girl nas redes sociais:\n\nInstagram:    / tatygirl \nFacebook:    / tatygirloficial \nX/Twitter:    / tatygirl \nTiktok:    / tatygirloficial \nKwai: https://k.kwai.com/u/@tatygirl/neCzxKBk\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/arti...\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8208130\n\nShows: (85) 99621-1000\nPublicidade: (85) 99785-2134",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W29ztqyJZ9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W29ztqyJZ9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W29ztqyJZ9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W29ztqyJZ9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W29ztqyJZ9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taty Girl",
                "tags": [
                    "Dorgival Dantas",
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Waldonys",
                    "Nordeste",
                    "Taty Girl",
                    "Neto Leite",
                    "Mastruz com Leite",
                    "Forr\u00f3",
                    "Cultura Nordestina",
                    "S\u00e3o Jo\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taty Girl - No Sert\u00e3o",
                    "description": "O \"No Sert\u00e3o\" \u00e9 um projeto audiovisual da Taty Girl que resgata as ra\u00edzes nordestinas com as participa\u00e7\u00f5es especiais de Jo\u00e3o Gomes, Dorgival Dantas, Waldonys e Neto Leite.\n\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://bfan.link/no-sertao\n\nAcompanhe a Taty Girl nas redes sociais:\n\nInstagram:    / tatygirl \nFacebook:    / tatygirloficial \nX/Twitter:    / tatygirl \nTiktok:    / tatygirloficial \nKwai: https://k.kwai.com/u/@tatygirl/neCzxKBk\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/arti...\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8208130\n\nShows: (85) 99621-1000\nPublicidade: (85) 99785-2134"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479293",
                "likeCount": "17107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fI_vugsZd4WSg4Xht09Gqx95pzw",
            "id": "qtMsgYCvF9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:37:37Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai",
                "description": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n\nCalda de Caramelo\n1 e 1/2 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nPudim de Chocolate\n1 caixinha de leite condensado\n200ml de leite\n50g de manteiga\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n4 gemas\n\nBolo de Chocolate\n200ml de \u00e1gua\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n1/2 x\u00edcara de \u00f3leo\n3 ovos\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n1/2 colher de sopa rasa de leite em p\u00f3\n\nTamanho da forma 20cm de di\u00e2metro\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloPudim #BoloBrigadeir\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtMsgYCvF9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE",
                    "BOLO PUDIM",
                    "BOLO",
                    "CHOCOLATE",
                    "BOLO DE CHOCOLATE",
                    "BOLO F\u00c1CIL",
                    "BOLO BRIGADEIRO",
                    "BOLO DE BRIGADEIRO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai",
                    "description": "BOLO PUDIM DE CHOCOLATE - J\u00c1 SAI RECHEADO DO FORNO - BOLO BRIGADEIR\u00c3O - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n\nCalda de Caramelo\n1 e 1/2 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nPudim de Chocolate\n1 caixinha de leite condensado\n200ml de leite\n50g de manteiga\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n4 gemas\n\nBolo de Chocolate\n200ml de \u00e1gua\n1/2 x\u00edcara de chocolate 50%\n1/2 x\u00edcara de \u00f3leo\n3 ovos\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n1/2 colher de sopa rasa de leite em p\u00f3\n\nTamanho da forma 20cm de di\u00e2metro\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BoloPudim #BoloBrigadeir\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227182",
                "likeCount": "9656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VROeM-51D_HLZ6AAueEQRD5LbTE",
            "id": "Sck0ayLyzD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524574",
                "likeCount": "8117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iD0W16Xu4mRrt9vt_0nRy9x4vqU",
            "id": "y3JMqDE5wS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T22:01:04Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "DESAFIO DO DADO GIGANTE!! (O V\u00cdTOR ESTAVA IMPOSS\u00cdVEL) *MAS FOI MUITO EMOCIONANTE \ud83d\ude31",
                "description": "[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3JMqDE5wS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO DADO GIGANTE!! (O V\u00cdTOR ESTAVA IMPOSS\u00cdVEL) *MAS FOI MUITO EMOCIONANTE \ud83d\ude31",
                    "description": "[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424139",
                "likeCount": "111576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x2k4bmrpcowlusqODXELzjRYYYg",
            "id": "mz5DFJlLSBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T10:01:16Z",
                "channelId": "UCQzqqCcrg2vZBFwkYTDTWYA",
                "title": "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)",
                "description": "Provided to YouTube by Farol Music\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o) \u00b7 fhop music \u00b7 Paulo e Rebeca \u00b7 Emi Sousa\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele\n\n\u2117 2025 Farol 444\n\nProducer: Felipe Eubank\nComposer: Eliaquim Benedito\nComposer: Ester Carvalho\nComposer: Isabele de Sousa\nComposer: Matheus Santana\nComposer: Patrick Leonardo\nComposer: Sara Lima\nComposer: Vinicius Santos\nComposer: Paulo Vicente\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz5DFJlLSBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fhop Music - Topic",
                "tags": [
                    "fhop music",
                    "Paulo e Rebeca",
                    "Emi Sousa",
                    "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele",
                    "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o)",
                    "description": "Provided to YouTube by Farol Music\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele (Ao Vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o) \u00b7 fhop music \u00b7 Paulo e Rebeca \u00b7 Emi Sousa\n\nTu \u00c9s + \u00c9 Ele\n\n\u2117 2025 Farol 444\n\nProducer: Felipe Eubank\nComposer: Eliaquim Benedito\nComposer: Ester Carvalho\nComposer: Isabele de Sousa\nComposer: Matheus Santana\nComposer: Patrick Leonardo\nComposer: Sara Lima\nComposer: Vinicius Santos\nComposer: Paulo Vicente\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60595",
                "likeCount": "1204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bpSCQaOS7lLmp5AN-gH2vHPVpwU",
            "id": "Mumwq_HKOK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:39Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Baseado Em Eventos Reais",
                    "BasedOnRealEvents",
                    "Cap\u00edtulo Final",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Em Breve",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "Invoca\u00e7\u00e3o Do Mal",
                    "Invoca\u00e7\u00e3oDoMal",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "Novo Trailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "Setembro 2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "filme",
                    "terror",
                    "universo invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "\u00faltimo caso",
                    "\u00faltimo ritual"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                    "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1603072",
                "likeCount": "18532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ua0zMwmlNxEeR_ETg4KI4kLzJtA",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790470",
                "likeCount": "24788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pP1M-_Qt85COGa8v9dOdnkkh4no",
            "id": "-QwXokuIZjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:05:08Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "Peacemaker Season 2 | Official Teaser | Max",
                "description": "Achieving peace is a team effort.\n\nSeason \u270c\ufe0f of #Peacemaker is streaming August 21 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QwXokuIZjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "max originals",
                    "max trailer",
                    "max teaser",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "max original series",
                    "hbo trailer",
                    "hbo teaser",
                    "new on hbo",
                    "hbo clip",
                    "Peacemaker",
                    "Peacemaker Max",
                    "John Cena Peacemaker",
                    "John Cena",
                    "Peacemaker trailer",
                    "Peacemaker season 2",
                    "DC Peacemaker",
                    "Peacemaker funny moments",
                    "superhero comedy show",
                    "James Gunn",
                    "DC Universe series",
                    "DC Universe",
                    "action",
                    "comedy",
                    "TV show",
                    "Max Originals",
                    "Peacemaker DCU"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Peacemaker Season 2 | Official Teaser | Max",
                    "description": "Achieving peace is a team effort.\n\nSeason \u270c\ufe0f of #Peacemaker is streaming August 21 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436477",
                "likeCount": "111908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "40TwR3EAKh9nTRLS2ncaI87PS0M",
            "id": "ifGA8O_JQ1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:01:16Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor da Roleta dos Brainrots!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifGA8O_JQ1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor da Roleta dos Brainrots!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917668",
                "likeCount": "19415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxQdd7SwbOZG-qXqZnQzoDYXj1A",
            "id": "KKP-PxYag5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:32Z",
                "channelId": "UC0BhAOfmm1tJaJkPyTM9D_g",
                "title": "GRAMADO SINT\u00c9TICO na ARENA MRV: TUDO que VOC\u00ca PRECISA SABER",
                "description": "Em mais um cap\u00edtulo sobre as melhorias na Arena MRV, te contamos todos os detalhes do processo de mudan\u00e7a do gramado natural para o sint\u00e9tico.\n\nNa reabertura da Arena MRV, que acontece no duelo do Galo contra o Fluminense, neste domingo, o novo gramado ser\u00e1 utilizado pela primeira vez.\n\nA Arena MRV recebeu o que h\u00e1 de mais moderno no mundo em rela\u00e7\u00e3o ao gramado sint\u00e9tico. Certificado pela FIFA com o selo Quality PRO, o novo gramado da casa do Galo est\u00e1 pronto para voltar a receber os atletas alvinegros!\n\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKP-PxYag5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKP-PxYag5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKP-PxYag5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKP-PxYag5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKP-PxYag5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GaloTV H2bet | Atl\u00e9tico",
                "tags": [
                    "galotv",
                    "galo tv",
                    "tv galo",
                    "atletico mineiro",
                    "galo",
                    "galo doido",
                    "cinecam",
                    "atletico mg",
                    "atl\u00e9tico mineiro",
                    "tv galo ao vivo",
                    "arena mrv",
                    "galo tv ao vivo",
                    "hulk",
                    "guilherme arana",
                    "jogo do galo",
                    "caze tv ao vivo",
                    "lyanco",
                    "atletico mineiro ao vivo",
                    "jogo do galo ao vivo",
                    "galo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GRAMADO SINT\u00c9TICO na ARENA MRV: TUDO que VOC\u00ca PRECISA SABER",
                    "description": "Em mais um cap\u00edtulo sobre as melhorias na Arena MRV, te contamos todos os detalhes do processo de mudan\u00e7a do gramado natural para o sint\u00e9tico.\n\nNa reabertura da Arena MRV, que acontece no duelo do Galo contra o Fluminense, neste domingo, o novo gramado ser\u00e1 utilizado pela primeira vez.\n\nA Arena MRV recebeu o que h\u00e1 de mais moderno no mundo em rela\u00e7\u00e3o ao gramado sint\u00e9tico. Certificado pela FIFA com o selo Quality PRO, o novo gramado da casa do Galo est\u00e1 pronto para voltar a receber os atletas alvinegros!\n\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59837",
                "likeCount": "4409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j2uUvUyH4kzOdQIg7Cf11PbkZkE",
            "id": "T3fA-4D71Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T3fA-4D71Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - More to Lose (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cMore to Lose\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cMore to Lose\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/MoretoLose\n\nSomething Beautiful -\u00a0 Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nThe more I stay, the less I go \nWe\u2019re toe to toe but I\u2019m hanging on the wire \nStumbled down the same road before \nSay I\u2019m leaving but I\u2019m only playing liar \n\u2019Cause when you\u2019re looking like \n\nA movie star in a worn out coat \nYeah, throw away my mind \nIt happens all the time \n\nI stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nThe TV\u2019s on but I don\u2019t know \nMy tears are streaming like our favorite show tonight \nMemories fade like denim jeans \nI try to chase when you\u2019re running through my mind \n\n\u2019Cause god you\u2019re looking like \nYou\u2019re looking like \nA movie star in a worn out coat \nSo I throw away my mind \nIt happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI just thought we had more to lose \n\nNa na na na na \nNa na na na na \nYeah you\u2019re looking like a movie star in a worn out coat \nSo I throw away my pride \nIt happens all the time \nGod, it happens all the time \n\nOh, I stay when the ecstasy is far away \nAnd I pray that it\u2019s coming \u2019round again \nBut it don\u2019t, baby \nAnd you say it \nBut I wish it wasn\u2019t true \nI knew someday that one would have to choose \nI knew someday you\u2019d do what I couldn\u2019t do \nI just thought we had more to lose\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth\u00a0\nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #MoretoLose #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1920459",
                "likeCount": "89041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qrEg7HAiH7IDfNklcKfCt8CtWKY",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11498291",
                "likeCount": "827150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGkRhDCmmJjQne6z0Xkr6Gx9yX4",
            "id": "BfdCePs_PqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T20:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809825",
                "likeCount": "24969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKeNs_elYl675gapJEu9amZfj3w",
            "id": "chSayebCmB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:14:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "FLUMINENSE X GV SAN JOS\u00c9 E INTERNACIONAL X ATL\u00c9TICO NACIONAL | LANCES EM TEMPO REAL | NOCHE DE COPA",
                "description": "Confira em tempo real os lances dos jogos:\n\nAtletico Nacional x Internacional - LIBERTADORES\nGualberto Villaroel x Fluminense - SULAMERICANA\nDeportes Iquique x Atl\u00e9tico Mineiro - SULAMERICANA\n\nNo Noche de Copa voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol! \n\n#SulamericanaNaCaz\u00e9TV\n#LibertadoresNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chSayebCmB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "libertadeores",
                    "jogo libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores ao vivo",
                    "assistir libertadores",
                    "assistir liberta",
                    "noche de copa",
                    "assistir sula",
                    "jogo sulamericana",
                    "copa sulamericana",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "galo",
                    "jogo atletico",
                    "inter",
                    "flu",
                    "fluminense libertadores",
                    "jogo flu",
                    "internacional libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE X GV SAN JOS\u00c9 E INTERNACIONAL X ATL\u00c9TICO NACIONAL | LANCES EM TEMPO REAL | NOCHE DE COPA",
                    "description": "Confira em tempo real os lances dos jogos:\n\nAtletico Nacional x Internacional - LIBERTADORES\nGualberto Villaroel x Fluminense - SULAMERICANA\nDeportes Iquique x Atl\u00e9tico Mineiro - SULAMERICANA\n\nNo Noche de Copa voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol! \n\n#SulamericanaNaCaz\u00e9TV\n#LibertadoresNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1471526",
                "likeCount": "12040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJSTqS6QspKWlYmPB0rGrppJjl4",
            "id": "Wwa1l0X826w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:01:01Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "naru minecraft 1.18",
                    "de",
                    "no",
                    "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "Virei",
                    "bombardiro",
                    "crocodilo",
                    "pra",
                    "ajudar",
                    "meu",
                    "amigo",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231539",
                "likeCount": "2947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZJZxn3_l6TJr2yqPW65XM9L1FE",
            "id": "rpNTNVCMLSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:35:12Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "canal do benja",
                    "futebol",
                    "comentarista de futebol",
                    "bejna",
                    "Benja",
                    "kleber gladiador",
                    "benjamin back",
                    "benja cnn",
                    "gladiador palmeiras",
                    "REmo ao vivo",
                    "Remo",
                    "Parazao",
                    "santa rosa",
                    "quartas do parazao",
                    "remo no parazao",
                    "campeonato paraense",
                    "parazao 2025",
                    "Paysandu ao vivo",
                    "Paysandu",
                    "Final do Paraz\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                    "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569493",
                "likeCount": "12505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tww4yYNdwmbMk0o0HF8iayPAXk",
            "id": "IWuCrHj8_z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T23:06:32Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764707",
                "likeCount": "25655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rSz-3M2ib8dzCmODCKKSSW7iSdY",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19287519",
                "likeCount": "313601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17181"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}