{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7FWW7gJtOEkKqg-Nh6bZWjUX76E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Bk6XvhOx2CjBO0P6jKvcRkEigw",
            "id": "1zf6nyS-cNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:24:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "caze tv ao vivo",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "carlo ancelotti",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "ancelotti selecao",
                    "italiano",
                    "t\u00e9cnico",
                    "treinador",
                    "tecnico brasil",
                    "casimiro ancelotti",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "convocacao",
                    "convoca\u00e7ao brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                    "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4633526",
                "likeCount": "200480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2kGJfoAXpLyU_jmlbiF1YQkMieQ",
            "id": "CUuUwSWwPDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:36:11Z",
                "channelId": "UCqMAOIEsCXEugkz7Dzzwlug",
                "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renata Schneider ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                    "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696048",
                "likeCount": "89313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iElTHCAR-22m5Ab_SGTBNQ3fEYg",
            "id": "mWTeyrM20AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T02:18:18Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Casagrande v\u00ea Ancelotti como estrela do Brasil, e Luxa rebate: \"somos vira-latas\"",
                "description": "No Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (26), comandado excepcionalmente por Mauro Naves, Casagrande e Luxemburgo discordaram sobre o peso de Ancelotti \u00e0 frente da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oeAmigos #esportenaband",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWTeyrM20AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "Galv\u00e3o e Amigos",
                    "esporte",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "carlo ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "carlo ancelotti",
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "vanderlei luxemburgo",
                    "casagrande",
                    "luxemburgo x casagrande",
                    "luxemburgo bate boca com cas\u00e3o",
                    "luxemburgo x cas\u00e3o",
                    "luxa x casagrande",
                    "luxa x cas\u00e3o",
                    "luxemburgo x cas\u00e3o galv\u00e3o e amigos",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "luxemburgo x casagrande galv\u00e3o",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "galv\u00e3o e amigos luxemburgo",
                    "galv\u00e3o e amigos casagrande"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casagrande v\u00ea Ancelotti como estrela do Brasil, e Luxa rebate: \"somos vira-latas\"",
                    "description": "No Galv\u00e3o e Amigos desta segunda-feira (26), comandado excepcionalmente por Mauro Naves, Casagrande e Luxemburgo discordaram sobre o peso de Ancelotti \u00e0 frente da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oeAmigos #esportenaband"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441638",
                "likeCount": "12157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xqSpap82PpvaMPkb42X4zlu-5-o",
            "id": "JQsatUCIcL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "ONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix",
                "description": "Aten\u00e7\u00e3o, Chap\u00e9us de Palha! Estamos a caminho da Grand Line, e a primeira parada \u00e9 no TUDUM! Esperamos voc\u00eas no dia 31 de maio, AO VIVO, s\u00f3 na Netflix. Ah, ouviram esses cascos?\n\nAssista \u00e0 temporada 1: https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre \"ONE PIECE: A S\u00e9rie\":\n\"ONE PIECE: A S\u00e9rie\" \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o em live-action da Netflix do mang\u00e1 mais famoso do mundo, escrito por Eiichiro Oda. A saga \u00e9pica retrata as aventuras em alto-mar de Luffy, um jovem animado com o sonho peculiar de se tornar o Rei dos Piratas.\n\n\"ONE PIECE\" \u00e9 um fen\u00f4meno cultural com milh\u00f5es de f\u00e3s apaixonados ao redor do mundo. A hist\u00f3ria, que ainda est\u00e1 sendo publicada, acompanha um grupo de personagens exc\u00eantricos que sonham em se unir aos Chap\u00e9us de Palha, a fiel tripula\u00e7\u00e3o de Luffy. A s\u00e9rie em live-action foi criada em parceria com a Shueisha, com produ\u00e7\u00e3o executiva do criador Eiichiro Oda (tamb\u00e9m conhecido como Oda-Sensei) e produ\u00e7\u00e3o da Tomorrow Studios e da Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQsatUCIcL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Anime",
                    "Aventura",
                    "Caracol Comunicador",
                    "Cascos",
                    "Chap\u00e9us de Palha",
                    "Chopper",
                    "Emily Rudd",
                    "Espadas novas",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Jacob Romero Gibson",
                    "Live Action",
                    "Live-action",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Mang\u00e1",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "Novidades",
                    "ONE PIECE",
                    "ONE PIECE A S\u00e9rie",
                    "Oda",
                    "Pirata",
                    "Piratas",
                    "Saga",
                    "Sanji",
                    "TUDUM",
                    "Taz Skylar",
                    "Teaser",
                    "Temporada 2",
                    "Trailer",
                    "Usopp",
                    "Zoro",
                    "\u00c9pico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix",
                    "description": "Aten\u00e7\u00e3o, Chap\u00e9us de Palha! Estamos a caminho da Grand Line, e a primeira parada \u00e9 no TUDUM! Esperamos voc\u00eas no dia 31 de maio, AO VIVO, s\u00f3 na Netflix. Ah, ouviram esses cascos?\n\nAssista \u00e0 temporada 1: https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre \"ONE PIECE: A S\u00e9rie\":\n\"ONE PIECE: A S\u00e9rie\" \u00e9 a adapta\u00e7\u00e3o em live-action da Netflix do mang\u00e1 mais famoso do mundo, escrito por Eiichiro Oda. A saga \u00e9pica retrata as aventuras em alto-mar de Luffy, um jovem animado com o sonho peculiar de se tornar o Rei dos Piratas.\n\n\"ONE PIECE\" \u00e9 um fen\u00f4meno cultural com milh\u00f5es de f\u00e3s apaixonados ao redor do mundo. A hist\u00f3ria, que ainda est\u00e1 sendo publicada, acompanha um grupo de personagens exc\u00eantricos que sonham em se unir aos Chap\u00e9us de Palha, a fiel tripula\u00e7\u00e3o de Luffy. A s\u00e9rie em live-action foi criada em parceria com a Shueisha, com produ\u00e7\u00e3o executiva do criador Eiichiro Oda (tamb\u00e9m conhecido como Oda-Sensei) e produ\u00e7\u00e3o da Tomorrow Studios e da Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nONE PIECE: A S\u00e9rie - Temporada 2 | An\u00fancio especial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292841",
                "likeCount": "26175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5N4Zmj0FUJ-j6Nw3nIHqs71eHw",
            "id": "3nYntR_BmD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                    "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1852834",
                "likeCount": "80833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gOcmLO0o5KnbJETNfDRfS40GD7Y",
            "id": "y5LD8PZ0iq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:50:33Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "huracan",
                    "corinthians x huracan",
                    "melhores momentos",
                    "sbt",
                    "sbt sports",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "huracan x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25077",
                "likeCount": "1016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_m8k7_ENCMxhEMA-WlUqnVdSLE",
            "id": "k4RAw-tWhTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:01:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: S\u00c3O PAULO 2 X 1 TALLERES | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k4RAw-tWhTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: S\u00c3O PAULO 2 X 1 TALLERES | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355229",
                "likeCount": "15125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y8HJ8-_puEwapd1GQp1uwyFu-jA",
            "id": "0fAD2iiQhoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:03Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                    "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207571",
                "likeCount": "4759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1m4ycXy82c5mevRpVh-nvPKCQzQ",
            "id": "XfAIZVHl_uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfAIZVHl_uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar do Ded\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383494",
                "likeCount": "6793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3yOe6oU5x-z9bwDldngkaqSQuw",
            "id": "VgOkPoUmE6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:55:28Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 3 X 0 MELGAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VgOkPoUmE6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VgOkPoUmE6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VgOkPoUmE6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VgOkPoUmE6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VgOkPoUmE6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 3 X 0 MELGAR | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265805",
                "likeCount": "14860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KShvzCKdmTOMu3hO-ml1OrSeILI",
            "id": "GfVd02oHp0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:20:47Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfVd02oHp0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Rossi pega p\u00eanalti, Flamengo vence Palmeiras e encosta na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o Arrascaeta, batendo outra penalidade, e Ayrton Lucas fizeram os gols no triunfo rubro-negro que esquenta a briga pelo topo do campeonato.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/palmeiras-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #Flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2417108",
                "likeCount": "68687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mv_565vr-GQlrlBHVxFxrcWuJc8",
            "id": "w7N75KzTww4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:02:30Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7N75KzTww4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "al fateh",
                    "al nassr",
                    "al fateh x al nassr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-FATEH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-FATEH recebe o AL-NASSR em partida v\u00e1lida pela 34\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503720",
                "likeCount": "13862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EUnfCEhh2h8pOK8_4cPjijvlAWA",
            "id": "fMVdGETiGYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:52:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 2",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMVdGETiGYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Bar do Ded\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Bar do Ded\u00e9 - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 2",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222056",
                "likeCount": "4004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXrCfXkLzL_seyMufYTrqiE2GVs",
            "id": "PRe0d8Okdoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRe0d8Okdoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox crazy trains",
                    "virei um trem",
                    "puzzle",
                    "divertido",
                    "engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI UM TREM e PRENDI MINHA FAM\u00cdLIA! (Roblox Crazy Trains)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Crazy Trains no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303556",
                "likeCount": "10812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpQk69dV3u5K6-dk_MORfVpsNtE",
            "id": "L-oK71nDR0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:07Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-oK71nDR0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ROM\u00c1RIO",
                    "SELE\u00c7\u00c3O",
                    "BETIS",
                    "COPA DO MUNDO",
                    "COPA",
                    "HEXA",
                    "ANCELOTTI",
                    "UNITED",
                    "CARAS",
                    "MANCHESTER",
                    "drible",
                    "gol",
                    "fam\u00edlia",
                    "brasil",
                    "t\u00edtulo",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "espanha",
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "madrid",
                    "ajax",
                    "holanda",
                    "cbf",
                    "mundial",
                    "\u00eddolo",
                    "amarelinha",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "roboz\u00e3o",
                    "cris",
                    "la noche me encanta",
                    "noitada",
                    "resenha",
                    "raphinha",
                    "neymar",
                    "diniz",
                    "g\u00eanio",
                    "craque",
                    "vini jr",
                    "melhor do mundo",
                    "sucesso",
                    "carreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANTONY - DE CARA COM O CARA #7",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! \n\nNo s\u00e9timo epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe um dos brasileiros de maior destaque na Europa atualmente, Antony, craque do Betis e da Sele\u00e7\u00e3o brasileira!  \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328814",
                "likeCount": "24709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VD48cpDFajlDHE96DoYPsS0DMz4",
            "id": "XuGmtRtINes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:35:11Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Meus Amigos Me Transforam Em Minhoca, Ent\u00e3o Fiz Vingan\u00e7a!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XuGmtRtINes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meus Amigos Me Transforam Em Minhoca, Ent\u00e3o Fiz Vingan\u00e7a!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554149",
                "likeCount": "13311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vi1vH28ZTujLKLzBzIBjj4rTGuk",
            "id": "s0HNSFOvmjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T23:17:58Z",
                "channelId": "UCn4Z4-N2vrvPfsnEWaOx7PQ",
                "title": "MORRIA E N\u00c3O SABIA: Apenas 1 copo faz CARREGAR DE TANTOS FRUTOS (Lim\u00e3o o ano todo)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0HNSFOvmjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor Horta na Varanda",
                "tags": [
                    "victor horta na varanda",
                    "plantaseplanta\u00e7\u00f5esorg\u00e2nicas",
                    "adubo para plantas",
                    "adubo para planta crescer",
                    "arroz nas plantas",
                    "flores",
                    "horta",
                    "jardim",
                    "aduba\u00e7\u00e3o flores",
                    "multiplicar",
                    "cantinho de casa",
                    "como fazer uma horta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MORRIA E N\u00c3O SABIA: Apenas 1 copo faz CARREGAR DE TANTOS FRUTOS (Lim\u00e3o o ano todo)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56468",
                "likeCount": "1348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvC2xmZ-XxMrcyqIBZxuZL_J8xE",
            "id": "hw3mHxVtiTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:01:20Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR PUDIM SALGADO!",
                "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hw3mHxVtiTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR PUDIM SALGADO!",
                    "description": "\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123\n\nMarcella tomou o rem\u00e9dio errado: https://youtu.be/9nYcRFzzxQ8?si=c6CEhNGTSGwFh5fm&t=296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583550",
                "likeCount": "67774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7H_mbOXzVnz9snogqILTuYYJ__M",
            "id": "7PWyKkXw99I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:45:00Z",
                "channelId": "UCDxCpvLK9Uqtrfcdf_YvU4A",
                "title": "Vivendo a Rotina de um CEO de Uma Empresa Bilion\u00e1ria - Jo\u00e3o Pichau",
                "description": "#bilionario #pichau \n\nEntre no link para ter acesso ao curso Networking Milion\u00e1rio pelo pre\u00e7o atual, pois em algumas semanas o valor vai aumentar : https://curryjoao.com \n( estamos reformando por completo o curso para elevar o n\u00edvel e torn\u00e1-lo o mais pr\u00e1tico poss\u00edvel, ent\u00e3o n\u00e3o perca a chance de obt\u00ea-lo agora antes de subirmos o pre\u00e7o)\n\n-----------------------------\nPassei um dia com Jo\u00e3o Carlos Pichau, fundador da maior loja gamer da Am\u00e9rica Latina.\nEle come\u00e7ou como vendendor de lim\u00e3o e hoje lidera um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio.\nNesse v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a rotina, a vis\u00e3o e os aprendizados de um dos empres\u00e1rios mais inspiradores do Brasil.\n\nig @curryjoao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PWyKkXw99I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joao Curry",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivendo a Rotina de um CEO de Uma Empresa Bilion\u00e1ria - Jo\u00e3o Pichau",
                    "description": "#bilionario #pichau \n\nEntre no link para ter acesso ao curso Networking Milion\u00e1rio pelo pre\u00e7o atual, pois em algumas semanas o valor vai aumentar : https://curryjoao.com \n( estamos reformando por completo o curso para elevar o n\u00edvel e torn\u00e1-lo o mais pr\u00e1tico poss\u00edvel, ent\u00e3o n\u00e3o perca a chance de obt\u00ea-lo agora antes de subirmos o pre\u00e7o)\n\n-----------------------------\nPassei um dia com Jo\u00e3o Carlos Pichau, fundador da maior loja gamer da Am\u00e9rica Latina.\nEle come\u00e7ou como vendendor de lim\u00e3o e hoje lidera um imp\u00e9rio bilion\u00e1rio.\nNesse v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a rotina, a vis\u00e3o e os aprendizados de um dos empres\u00e1rios mais inspiradores do Brasil.\n\nig @curryjoao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266981",
                "likeCount": "15994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c93KCNxoI_WyHdCOSBg86Gi6cdw",
            "id": "9PlZRvhEOAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:38:11Z",
                "channelId": "UCbK5Us4E-HsXw6fQ1PYUuog",
                "title": "A PLACA DE 700 REAIS COM CHIP DE PS5 CHEGOU!",
                "description": "E a\u00ed galera! Finalmente chegou! A placa de 700 reais que tem o chip do PS5, confere a\u00ed!\n\n****************************************************\nM\u00e9todo MW 4.0: https://metodomw.com.br/grupovip\n****************************************************\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9PlZRvhEOAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MW Inform\u00e1tica",
                "tags": [
                    "amd bc-250",
                    "amd bc 250",
                    "amd mining card",
                    "bc 250 gaming",
                    "bc 250 amd windows",
                    "placa de 700 reais ps5",
                    "placa com chip do ps5",
                    "mw informatica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A PLACA DE 700 REAIS COM CHIP DE PS5 CHEGOU!",
                    "description": "E a\u00ed galera! Finalmente chegou! A placa de 700 reais que tem o chip do PS5, confere a\u00ed!\n\n****************************************************\nM\u00e9todo MW 4.0: https://metodomw.com.br/grupovip\n****************************************************\n\nGrupo MW Recomenda no Telegram: https://t.me/MWrecomendacoes\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCanal MW Lives e Cortes: https://www.youtube.com/c/MWLiveseCortes\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMO MONTAR UM PC GAMER OU DE ESCRIT\u00d3RIO:  https://youtu.be/O9845EjK7o0\n\nCOMO TESTAR SE A GPU EST\u00c1 EM CURTO CIRCUITO: https://youtu.be/ZN3LVeb1O6g\n\nCOMO TESTAR PLACA DE V\u00cdDEO USADA: https://youtu.be/dlPYHt6GOcw\n\nCOMO TESTAR PLACA M\u00c3E, PROCESSADOR E MEM\u00d3RIA RAM USADOS: https://www.youtube.com/watch?v=0Uf7pp1N89A\n\nCOMO TESTAR HD: https://youtu.be/aEp9Ka5VF8M\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nContatos para parcerias\n\nATEN\u00c7\u00c3O: D\u00favidas sobre configura\u00e7\u00f5es, qual pc comprar, qual upgrade fazer \u00e9 somente aqui no canal ok? N\u00e3o tenho como responder todos sobre isso. Perguntem nos coment\u00e1rios do canal, nas lives tamb\u00e9m. Assim n\u00e3o s\u00f3 eu, como outro inscrito pode te ajudar tamb\u00e9m!\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mw.informatica/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/informaticamw/\nE-MAIL: contatomwinformatica@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159006",
                "likeCount": "20271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCjiymnHXo97TceAh_JfA3hxxGk",
            "id": "kHUhCnyi6Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T21:28:23Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHUhCnyi6Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMAR AGORA",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\nANCELOTTI CONVOCA BEM E ACERTA SEM NEYMA AGORA\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192826",
                "likeCount": "17503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1DQOe_Gswc7jZqoO7_gFugopNRc",
            "id": "rUBfME7Fxc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:00:55Z",
                "channelId": "UCh0ZdJTe0-rP9xlZGN69e9Q",
                "title": "CHORO EMO\u00c7\u00c3O E MAIS UM SONHO REALIZADO VAMOS MORAR AQUI?\ud83d\ude0d",
                "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUBfME7Fxc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rudson Pescador",
                "tags": [
                    "Pescaria",
                    "Acampamento",
                    "pescamos e fritamos",
                    "Montamos acampamento e pescamos",
                    "pescaria no par\u00e1",
                    "novo lugar para pescar",
                    "melhor pescaria",
                    "pescaria de tucunar\u00e9",
                    "Sonho realizado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHORO EMO\u00c7\u00c3O E MAIS UM SONHO REALIZADO VAMOS MORAR AQUI?\ud83d\ude0d",
                    "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88320",
                "likeCount": "10622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9zfZ37QH26lfxzMioRW7ysaCO38",
            "id": "x04xrAskK8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:01:41Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "O Ca\u00e7ador Implac\u00e1vel | Trailer do evento Hall of Legends \u2013 League of Legends",
                "description": "Uma nova lenda toma o trono.\n\nConsiderado um dos atiradores mais influentes de todos os tempos, Uzi inspirou gera\u00e7\u00f5es de jogadores com sua destreza mec\u00e2nica.\n\nO Hall of Legends dos Esports do LoL homenageia os melhores dos melhores: jogadores que transformaram nosso jogo, esporte e comunidade para sempre. Os indicados s\u00e3o homenageados com um evento dentro do jogo e itens cosm\u00e9ticos que refletem a marca que deixaram no Rift.\n\nVivencie o auge da carreira do Uzi com 100 n\u00edveis de recompensas para voc\u00ea habilitar, incluindo skins comemorativas, \u00edcones e uma refer\u00eancia exclusiva que homenageia uma Campe\u00e3 emblem\u00e1tica do Uzi.\n\nBem-vindo ao Hall of Legends, Uzi.\n\nSaiba mais sobre o Hall of Legends: https://halloflegends.leagueoflegends.com/\nCadastro e download de League of Legends: https://signup.leagueoflegends.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x04xrAskK8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "uzi hall of legends",
                    "kaisa skin",
                    "uzi kaisa",
                    "uzi kaisa skin",
                    "uzi skin",
                    "immortal kaisa",
                    "legend kaisa",
                    "hall of legends kaisa",
                    "hall of fame kaisa",
                    "kaisa skin cinematic",
                    "kaisa cinematic",
                    "vayne skin",
                    "uzi vayne",
                    "uzi vayne skin",
                    "vayne hall of legends",
                    "risen vayne",
                    "risen kaisa",
                    "risen legend kaisa",
                    "hall da fama league",
                    "hall da fama lol",
                    "hall da fama uzi",
                    "hall da fama kaisa",
                    "anima\u00e7\u00e3o da skin kaisa",
                    "anima\u00e7\u00e3o da kaisa",
                    "vayne ascendida",
                    "kaisa ascendida",
                    "kaisa lenda ascendida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Ca\u00e7ador Implac\u00e1vel | Trailer do evento Hall of Legends \u2013 League of Legends",
                    "description": "Uma nova lenda toma o trono.\n\nConsiderado um dos atiradores mais influentes de todos os tempos, Uzi inspirou gera\u00e7\u00f5es de jogadores com sua destreza mec\u00e2nica.\n\nO Hall of Legends dos Esports do LoL homenageia os melhores dos melhores: jogadores que transformaram nosso jogo, esporte e comunidade para sempre. Os indicados s\u00e3o homenageados com um evento dentro do jogo e itens cosm\u00e9ticos que refletem a marca que deixaram no Rift.\n\nVivencie o auge da carreira do Uzi com 100 n\u00edveis de recompensas para voc\u00ea habilitar, incluindo skins comemorativas, \u00edcones e uma refer\u00eancia exclusiva que homenageia uma Campe\u00e3 emblem\u00e1tica do Uzi.\n\nBem-vindo ao Hall of Legends, Uzi.\n\nSaiba mais sobre o Hall of Legends: https://halloflegends.leagueoflegends.com/\nCadastro e download de League of Legends: https://signup.leagueoflegends.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73032",
                "likeCount": "3142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRTVRlAIgk3ylXRpDHmXxgyhcmM",
            "id": "ZP0PGvhM_D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:01:00Z",
                "channelId": "UC3fNixq0YWwxz5fc_S2U1xA",
                "title": "Comecei do ZERO... mas com os PETS MAIS RAROS do Grow a Garden!",
                "description": "\u2b50 Use meu STARCODE: MedTw \u21e0 Na compra de robuxs\n\n-----------------------------------------------------------------\n\u2022 Grupo Roblox \u21e2 https://www.roblox.com/groups/8216754/Fam-lia-MedTw#!/store\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/medtwyt/\n\u2022 X: https://x.com/MedTwYT\n-----------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP0PGvhM_D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MedTw",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Comecei do ZERO... mas com os PETS MAIS RAROS do Grow a Garden!",
                    "description": "\u2b50 Use meu STARCODE: MedTw \u21e0 Na compra de robuxs\n\n-----------------------------------------------------------------\n\u2022 Grupo Roblox \u21e2 https://www.roblox.com/groups/8216754/Fam-lia-MedTw#!/store\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/medtwyt/\n\u2022 X: https://x.com/MedTwYT\n-----------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109208",
                "likeCount": "1695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QVWleQ7U_kWNxXpRRjFVBk5T7gg",
            "id": "xEvPwi9TakI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:36:53Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEvPwi9TakI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "prorroga\u00e7\u00e3o",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancdlotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o brasil",
                    "neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "lista convocados sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti brasil",
                    "gols sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "gols neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "skils neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "gols neymar",
                    "not\u00edcias neymar",
                    "neymar fora da sele\u00e7\u00e3o",
                    "neymar fora da lista",
                    "ancelotti apresentado na sele\u00e7\u00e3o",
                    "eliminat\u00f3rias pra copa",
                    "ney"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEM NEYMAR E PEDRO! ASSISTA A APRESENTA\u00c7\u00c3O E 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE CARLO ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "description": "Carlo Ancelotti chegou no Rio de Janeiro pra fazer sua apresenta\u00e7\u00e3o e primeira convoca\u00e7\u00e3o como novo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s sair do Real Madrid.\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1627186",
                "likeCount": "76259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cjnfh6TuvObXy9iuaFFhvflyWIw",
            "id": "kLzMAPJHtBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "HURAC\u00c1N X CORINTHIANS E VASCO X MELGAR PELA SUL-AMERICANA  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Hurac\u00e1n x Corinthians e Vasco x Melgar, jogos decisivos para o futuro desses dois times brasileiros na Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #hurac\u00e1n #corinthians #vasco #melgar #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLzMAPJHtBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "hurac\u00e1n x corinthians",
                    "odds hurac\u00e1n x corinthians",
                    "corinthians escala\u00e7\u00e3o",
                    "hurac\u00e1n x corinthians onde assistir",
                    "vasco x melgar",
                    "odds vasco x melgar",
                    "escala\u00e7\u00e3o vasco",
                    "sul-americana classifica\u00e7\u00e3o",
                    "odds sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HURAC\u00c1N X CORINTHIANS E VASCO X MELGAR PELA SUL-AMERICANA  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Hurac\u00e1n x Corinthians e Vasco x Melgar, jogos decisivos para o futuro desses dois times brasileiros na Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #hurac\u00e1n #corinthians #vasco #melgar #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97247",
                "likeCount": "171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfMeo1YJEU2JIbrY6kDE0_lMQyU",
            "id": "NXMu8A6Yu7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:58:18Z",
                "channelId": "UCAxgscMlhkwgr0PK2Y-jz3w",
                "title": "Ancelotti e a Convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                "description": "Saiu a primeira convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira. V\u00e1rias novidades, volta de veteranos, mescla com as novas promessas. Mas e a\u00ed, na pr\u00e1tica, quais ser\u00e3o as caracter\u00edsticas dessa nova sele\u00e7\u00e3o brasileira? Qual ser\u00e1 o esquema t\u00e1tico e o modelo de jogo de Ancelotti?\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nUma Leitura de Jogo Ruim Produz P\u00e9ssimas Decis\u00f5es\nDomine T\u00e1tica \u25ba\u25ba https://futebolcursos.com/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nAn\u00e1lise Feita com o Game Vision PRO\nDownload Gr\u00e1tis \u25ba\u25ba https://gamevision.pro/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n#selecaobrasileira #ancelotti #convoca\u00e7\u00e3o \n\nGoleiros\nAlisson (Liverpool)\nBento (Al-Nassr)\nHugo Souza (Corinthians)\n\nDefensores\nAlex Sandro (Flamengo)\nAlexsandro (Lille)\nBeraldo (PSG)\nCarlos Augusto (Internazionale)\nDanilo (Flamengo)\nL\u00e9o Ortiz (Flamengo)\nMarquinhos (PSG)\nVanderson (Monaco)\nWesley (Flamengo)\n\nMeio-campistas\nAndreas Pereira (Fulham)\nAndrey Santos (Strasbourg)\nBruno Guimar\u00e3es (Newcastle)\nCasemiro (Manchester United)\nEderson (Atalanta)\nGerson (Flamengo)\n\nAtacantes\nAntony (Betis)\nEst\u00eav\u00e3o (Palmeiras)\nGabriel Martinelli (Arsenal)\nMatheus Cunha (Wolverhampton)\nRaphinha (Barcelona)\nRicharlison (Tottenham)\nVinicius J\u00fanior (Real Madrid)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NXMu8A6Yu7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Categoria Canal",
                "tags": [
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "primeira convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti convoca\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "brasil",
                    "cbf",
                    "lista de convocados",
                    "convocados brasil",
                    "t\u00e1tica",
                    "esquema t\u00e1tico",
                    "forma\u00e7\u00e3o",
                    "brasil de carlo ancelotti",
                    "ancelotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ancelotti e a Convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "description": "Saiu a primeira convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira. V\u00e1rias novidades, volta de veteranos, mescla com as novas promessas. Mas e a\u00ed, na pr\u00e1tica, quais ser\u00e3o as caracter\u00edsticas dessa nova sele\u00e7\u00e3o brasileira? Qual ser\u00e1 o esquema t\u00e1tico e o modelo de jogo de Ancelotti?\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nUma Leitura de Jogo Ruim Produz P\u00e9ssimas Decis\u00f5es\nDomine T\u00e1tica \u25ba\u25ba https://futebolcursos.com/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\nAn\u00e1lise Feita com o Game Vision PRO\nDownload Gr\u00e1tis \u25ba\u25ba https://gamevision.pro/\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\n\n#selecaobrasileira #ancelotti #convoca\u00e7\u00e3o \n\nGoleiros\nAlisson (Liverpool)\nBento (Al-Nassr)\nHugo Souza (Corinthians)\n\nDefensores\nAlex Sandro (Flamengo)\nAlexsandro (Lille)\nBeraldo (PSG)\nCarlos Augusto (Internazionale)\nDanilo (Flamengo)\nL\u00e9o Ortiz (Flamengo)\nMarquinhos (PSG)\nVanderson (Monaco)\nWesley (Flamengo)\n\nMeio-campistas\nAndreas Pereira (Fulham)\nAndrey Santos (Strasbourg)\nBruno Guimar\u00e3es (Newcastle)\nCasemiro (Manchester United)\nEderson (Atalanta)\nGerson (Flamengo)\n\nAtacantes\nAntony (Betis)\nEst\u00eav\u00e3o (Palmeiras)\nGabriel Martinelli (Arsenal)\nMatheus Cunha (Wolverhampton)\nRaphinha (Barcelona)\nRicharlison (Tottenham)\nVinicius J\u00fanior (Real Madrid)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86369",
                "likeCount": "7146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R7NwwlKYv4XW4fU8OWG-6v9_hiM",
            "id": "1U3gvi69O5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T18:44:13Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O FEITA! ANCELOTTI REVELA LISTA DE 23 NOMES E EXPLICA AUS\u00caNCIA DE NEYMAR",
                "description": "Carlo Ancelotti fez sua primeira convoca\u00e7\u00e3o sendo treinador do Brasil\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1U3gvi69O5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1U3gvi69O5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1U3gvi69O5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1U3gvi69O5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1U3gvi69O5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "prorroga\u00e7\u00e3o",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancdlotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o brasil",
                    "neymar sele\u00e7\u00e3o",
                    "lista convocados sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti brasil",
                    "neymar brasil",
                    "coletiva ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O FEITA! ANCELOTTI REVELA LISTA DE 23 NOMES E EXPLICA AUS\u00caNCIA DE NEYMAR",
                    "description": "Carlo Ancelotti fez sua primeira convoca\u00e7\u00e3o sendo treinador do Brasil\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1400750",
                "likeCount": "34169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCfNgnz23rgibYa6nWm8bv-y_t0",
            "id": "LDQax5L2GVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:30:04Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "PINTAMOS BOBBIE GOODS NO CARRO, MANU PASSOU MAL E VAI ENCONTRAR UM NOVO AMIGO !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDQax5L2GVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTAMOS BOBBIE GOODS NO CARRO, MANU PASSOU MAL E VAI ENCONTRAR UM NOVO AMIGO !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "851922",
                "likeCount": "20257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-g_NwpmkfHV0_Tzmy4Krflk0Bk",
            "id": "WtNYTPIWbBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:00:50Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS A TURMA DO GTA POR 24 HORAS *Grupo dos Rosa",
                "description": "\"Experimente o Epidemic Sound por 30 dias gr\u00e1tis com este link:\nhttps://bit.ly/437shdB\nA melhor plataforma de trilhas e efeitos sonoros! \n\nINSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtNYTPIWbBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtNYTPIWbBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtNYTPIWbBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtNYTPIWbBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS A TURMA DO GTA POR 24 HORAS *Grupo dos Rosa",
                    "description": "\"Experimente o Epidemic Sound por 30 dias gr\u00e1tis com este link:\nhttps://bit.ly/437shdB\nA melhor plataforma de trilhas e efeitos sonoros! \n\nINSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1916014",
                "likeCount": "34295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MhwOiHybROV3S6YljctlcDK7KTg",
            "id": "nuWmWOzKQqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:00:05Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 tem GP de M\u00f4naco \u2018manipulado\u2019 com nova regra em outro dia dif\u00edcil para Hamilton na Ferrari",
                "description": "D\u00ea o Primeiro passo com o MB: https://bit.ly/nopaddockdaf1comaju-MB\n\nEsse conte\u00fado n\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte as condi\u00e7\u00f5es e regulamentos no link.\n\nLando Norris venceu o GP de M\u00f4naco e pode ter come\u00e7ado mais uma reviravolta no campeonato, mas mesmo com uma regra diferente, a segunda-feira p\u00f3s-corrida no Principado foi a mesma: com muitos torcedores querendo que M\u00f4naco saia do calend\u00e1rio.\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n02:21 Com o fracasso da estrat\u00e9gia das duas paradas, a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o seria a sa\u00edda de M\u00f4naco?\n05:34 N\u00e3o d\u00e1 para fazer um ponto de ultrapassagem em M\u00f4naco ou \u00e9 m\u00e1 vontade de quem comanda?\n08:44 Qual o motivo das tr\u00eas paradas do Bortoleto? Perdeu a chance de fazer os primeiros pontos\n12:37 Por que a Mercedes adiou tanto as paradas de Antonelli e Russell?\n15:26 Por que o Hamilton chegou t\u00e3o atr\u00e1s dos 4 primeiros?\n18:07 O v\u00e1cuo que o engenheiro deu no Hamilton no final \u00e9 normal? Fica por isso mesmo?\n22:10 Max fez o que dava para fazer, mesmo com uma estrat\u00e9gia diferente?\n24:51 \u00c9 o GP mais caro para se trabalhar? E tem ingresso para pessoas normais?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o mais de 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n#F1 #Formula1 #MonacoGP #Bortoleto #LandoNorris  #LewisHamilton #Ferrari #publi #publicidade #MaxVerstappen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuWmWOzKQqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuWmWOzKQqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuWmWOzKQqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuWmWOzKQqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuWmWOzKQqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "lando norris",
                    "pneus f1",
                    "williams",
                    "m\u00f4naco",
                    "gp de m\u00f4naco",
                    "hadjar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 tem GP de M\u00f4naco \u2018manipulado\u2019 com nova regra em outro dia dif\u00edcil para Hamilton na Ferrari",
                    "description": "D\u00ea o Primeiro passo com o MB: https://bit.ly/nopaddockdaf1comaju-MB\n\nEsse conte\u00fado n\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte as condi\u00e7\u00f5es e regulamentos no link.\n\nLando Norris venceu o GP de M\u00f4naco e pode ter come\u00e7ado mais uma reviravolta no campeonato, mas mesmo com uma regra diferente, a segunda-feira p\u00f3s-corrida no Principado foi a mesma: com muitos torcedores querendo que M\u00f4naco saia do calend\u00e1rio.\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n02:21 Com o fracasso da estrat\u00e9gia das duas paradas, a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o seria a sa\u00edda de M\u00f4naco?\n05:34 N\u00e3o d\u00e1 para fazer um ponto de ultrapassagem em M\u00f4naco ou \u00e9 m\u00e1 vontade de quem comanda?\n08:44 Qual o motivo das tr\u00eas paradas do Bortoleto? Perdeu a chance de fazer os primeiros pontos\n12:37 Por que a Mercedes adiou tanto as paradas de Antonelli e Russell?\n15:26 Por que o Hamilton chegou t\u00e3o atr\u00e1s dos 4 primeiros?\n18:07 O v\u00e1cuo que o engenheiro deu no Hamilton no final \u00e9 normal? Fica por isso mesmo?\n22:10 Max fez o que dava para fazer, mesmo com uma estrat\u00e9gia diferente?\n24:51 \u00c9 o GP mais caro para se trabalhar? E tem ingresso para pessoas normais?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o mais de 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n#F1 #Formula1 #MonacoGP #Bortoleto #LandoNorris  #LewisHamilton #Ferrari #publi #publicidade #MaxVerstappen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49806",
                "likeCount": "6061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F659O749CLcsyoMk6eFhVt03xEI",
            "id": "Xa8WkZDm6ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:34:17Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "\u00c9 MENINO OU MENINA? \ud83d\ude0d OLHA COMO FOI INCR\u00cdVEL NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa8WkZDm6ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o",
                    "\u00e9 menino ou menina",
                    "filho do lucas lira e sunaika bruna",
                    "filho do lucas lira",
                    "filha do lucas lira",
                    "filha da sunaika bruna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 MENINO OU MENINA? \ud83d\ude0d OLHA COMO FOI INCR\u00cdVEL NOSSO CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430283",
                "likeCount": "49166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCQYByX-itRHMgT5v6pa1Pe22EA",
            "id": "wlTvVgI5FEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:01:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525693",
                "likeCount": "190555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fFVQkW6jAXKBGa_sJx0TDgbz4RI",
            "id": "K315HJC6aeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:08Z",
                "channelId": "UCLF8_zKbdb5plxlpZV2KS2Q",
                "title": "Trag\u00e9dia | Kaneki (Tokyo Ghoul) | Enygma",
                "description": "Escute minhas m\u00fasicas tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\n[PLATAFORMAS DIGITAIS]\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3vQAVbtRu2SDTgfTKcoxDu\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/5613676\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/enygma-rapper/1517328250\n\n[REDES SOCIAIS]\nX e Instagram: @dillenygma\n\n[CONTATO PROFISSIONAL]\nContato Profissional - cttenygma@gmail.com\n\n[FICHA T\u00c9CNICA]\nM\u00fasica baseada na obra Tokyo Ghoul, do autor Sui Ishida\nInstrumental baseado nas m\u00fasicas Sleepwalking e Doomed, ambas da banda Bring Me The Horizon\nInstrumental, Composi\u00e7\u00e3o, Canto, Mixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Enygma\nGuitarra e Baixo: Enygma\nRize interpretada por: @Miistery\n\n[EQUIPE DE V\u00cdDEO]\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Darkus (@_sirdarkus)\nEdi\u00e7\u00e3o: Scar (@scareditor), Darkus (@_sirdarkus), INFY (@infy_edit), CGZ (@cgz_ae), Skyr3r (@_skyr3r), Yuki (@Yukki249), RMDS (@rmds_on), Ryan (@RyanEstiven), Znow (@znowaex_ofc), Aizawa (@aizawa_sz), Sadly (@@sxdlyLA), Wata (@Wataeditor)\n\n[EQUIPE ARTISTICA]\nIlustra\u00e7\u00e3o e Design da Thumbnail: Karen Oliveira (@k.art_sz) \nDesign nas Plataformas Digitais: @Saicno\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\nAssinatura da Thumbnail: @freddywedder\n\n[PARTES DA M\u00daSICA]\n\n00:00 Intro: Scar\n00:27 Verso 1: Darkus\n00:52 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Darkus\n01:18 Refr\u00e3o: INFY\n01:44 P\u00f3s Refr\u00e3o: CGZ\n01:57 Verso 2: CGZ\n02:23 Ponte: Skyr3r\n02:49 Verso 3, Parte 1: Yuki\n03:27 Verso 3, Parte 2: RMDS\n04:06 Ponte: Ryan\n04:31 Verso 4: Znow\n05:10 Interl\u00fadio, Parte 1: Aizawa\n05:36 Interl\u00fadio, Parte 2: Sadly\n06:02 Breakdown: Wata\n06:27 Refr\u00e3o: INFY\n06:53 Finaliza\u00e7\u00e3o: INFY\n\n\"Vamos al\u00e9m do que se pode alcan\u00e7ar!\"\n#kaneki #tokyoghoul #enygma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K315HJC6aeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enygma",
                "tags": [
                    "Enygma",
                    "Rap",
                    "Rapper",
                    "Geek",
                    "Anime",
                    "kaneki",
                    "ken",
                    "tokyo ghoul",
                    "rize",
                    "investigadores",
                    "ccg",
                    "ghoul gourmet",
                    "touka",
                    "hide",
                    "kagune"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trag\u00e9dia | Kaneki (Tokyo Ghoul) | Enygma",
                    "description": "Escute minhas m\u00fasicas tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\n[PLATAFORMAS DIGITAIS]\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3vQAVbtRu2SDTgfTKcoxDu\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/5613676\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/enygma-rapper/1517328250\n\n[REDES SOCIAIS]\nX e Instagram: @dillenygma\n\n[CONTATO PROFISSIONAL]\nContato Profissional - cttenygma@gmail.com\n\n[FICHA T\u00c9CNICA]\nM\u00fasica baseada na obra Tokyo Ghoul, do autor Sui Ishida\nInstrumental baseado nas m\u00fasicas Sleepwalking e Doomed, ambas da banda Bring Me The Horizon\nInstrumental, Composi\u00e7\u00e3o, Canto, Mixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Enygma\nGuitarra e Baixo: Enygma\nRize interpretada por: @Miistery\n\n[EQUIPE DE V\u00cdDEO]\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Darkus (@_sirdarkus)\nEdi\u00e7\u00e3o: Scar (@scareditor), Darkus (@_sirdarkus), INFY (@infy_edit), CGZ (@cgz_ae), Skyr3r (@_skyr3r), Yuki (@Yukki249), RMDS (@rmds_on), Ryan (@RyanEstiven), Znow (@znowaex_ofc), Aizawa (@aizawa_sz), Sadly (@@sxdlyLA), Wata (@Wataeditor)\n\n[EQUIPE ARTISTICA]\nIlustra\u00e7\u00e3o e Design da Thumbnail: Karen Oliveira (@k.art_sz) \nDesign nas Plataformas Digitais: @Saicno\nLegendas do Youtube por: Insanity (@irlan_derick)\nAssinatura da Thumbnail: @freddywedder\n\n[PARTES DA M\u00daSICA]\n\n00:00 Intro: Scar\n00:27 Verso 1: Darkus\n00:52 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Darkus\n01:18 Refr\u00e3o: INFY\n01:44 P\u00f3s Refr\u00e3o: CGZ\n01:57 Verso 2: CGZ\n02:23 Ponte: Skyr3r\n02:49 Verso 3, Parte 1: Yuki\n03:27 Verso 3, Parte 2: RMDS\n04:06 Ponte: Ryan\n04:31 Verso 4: Znow\n05:10 Interl\u00fadio, Parte 1: Aizawa\n05:36 Interl\u00fadio, Parte 2: Sadly\n06:02 Breakdown: Wata\n06:27 Refr\u00e3o: INFY\n06:53 Finaliza\u00e7\u00e3o: INFY\n\n\"Vamos al\u00e9m do que se pode alcan\u00e7ar!\"\n#kaneki #tokyoghoul #enygma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422934",
                "likeCount": "52060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fvkP-DgaG63yWJL-3mZMJMgt93g",
            "id": "9MOPMisDTiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:14:01Z",
                "channelId": "UCHIqmk90GKurdVSG5cf-sFQ",
                "title": "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers) \u00b7 Lord Huron \u00b7 Phoebe Bridgers\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)\n\n\u2117 2018 Whispering Pines, distributed by Mercury Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2018-12-14\n\nVocals, Writer, Producer: Ben Schneider\nVocals: Phoebe Bridgers\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MOPMisDTiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lord Huron - Topic",
                "tags": [
                    "Lord Huron",
                    "Phoebe Bridgers",
                    "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers) \u00b7 Lord Huron \u00b7 Phoebe Bridgers\n\nThe Night We Met (feat. Phoebe Bridgers)\n\n\u2117 2018 Whispering Pines, distributed by Mercury Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2018-12-14\n\nVocals, Writer, Producer: Ben Schneider\nVocals: Phoebe Bridgers\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897391",
                "likeCount": "8617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJFRQZVGij2weqIowmfWZC4QPLo",
            "id": "wsA4gecESFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T17:32:59Z",
                "channelId": "UCi9SXwGSQ1WusltY0ARITWg",
                "title": "O NICK ENSINOU A MAIT\u00ca A DAR GRAU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsA4gecESFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mait\u00ea Oliveira e Fam\u00edlia ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NICK ENSINOU A MAIT\u00ca A DAR GRAU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208045",
                "likeCount": "6464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7bm3vND3pPl_V69_J84B5rgKnI",
            "id": "tRz3GQLNZ8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:46:52Z",
                "channelId": "UCEOMB0FexwjN4ViZTZLFrkQ",
                "title": "AUGUSTO MELO ASSUME SA\u00cdDA DO CORINTHIANS: CONFIRA AS DECLARA\u00c7\u00d5ES DO PRESIDENTE ALVINEGRO!",
                "description": "Em meio ao processo de impeachment, Augusto Melo detalhou sua situa\u00e7\u00e3o e projetou os pr\u00f3ximos passos do clube ap\u00f3s sua renuncia como mandat\u00e1rio do Alvinegro Paulista. \n\n#BandSports #Corinthians #AugustoMelo #Impeachment\n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports!\n\nNos siga tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports\nTwitter: https://twitter.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRz3GQLNZ8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRz3GQLNZ8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRz3GQLNZ8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRz3GQLNZ8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRz3GQLNZ8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandsports",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "noticias corinthians",
                    "atualiza\u00e7\u00f5es corinthians",
                    "presidente corinthians",
                    "augusto melo",
                    "augusto melo corinthians",
                    "augusto melo indiciado",
                    "augusto melo corinthians indiciado",
                    "presidente do corinthians indiciado",
                    "caso vaidebet",
                    "vaidebet",
                    "vaidebet corinthians",
                    "polemica corinthians",
                    "repercussao caso vaidebet",
                    "presidente corinthians indiciado",
                    "impeachment",
                    "impeachment augusto melo",
                    "impeachment presidente corinthians",
                    "vota\u00e7\u00e3o impeachment corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUGUSTO MELO ASSUME SA\u00cdDA DO CORINTHIANS: CONFIRA AS DECLARA\u00c7\u00d5ES DO PRESIDENTE ALVINEGRO!",
                    "description": "Em meio ao processo de impeachment, Augusto Melo detalhou sua situa\u00e7\u00e3o e projetou os pr\u00f3ximos passos do clube ap\u00f3s sua renuncia como mandat\u00e1rio do Alvinegro Paulista. \n\n#BandSports #Corinthians #AugustoMelo #Impeachment\n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports!\n\nNos siga tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports\nTwitter: https://twitter.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40015",
                "likeCount": "995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-n5TrWOCu0GtNDAfwJ319hveumo",
            "id": "SBUEgMWGsc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:33:32Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "VEJA como foi a APRESENTA\u00c7\u00c3O e 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O de Carlo Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! | BATE-PRONTO",
                "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o de Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ao vivo! No Bate-Pronto de hoje, voc\u00ea assistir\u00e1 a tudo envolvendo a chegada de Carleto ao Brasil. O programa tamb\u00e9m debater\u00e1 a rodada do fim de semana no Brasileir\u00e3o. \n\nCr\u00e9dito da foto usada na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u  \n\n Entre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes  \n\n #JovemPan #BatePronto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBUEgMWGsc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "esporte",
                    "futebol",
                    "jovem pan",
                    "corinthians",
                    "vampeta",
                    "integrabatepronto",
                    "bp_integra",
                    "ancelotti ao vivo",
                    "novo t\u00e9cnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "ancelotti",
                    "coletiva brasil",
                    "cbf",
                    "novo t\u00e9cnico brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "convocacao brasil",
                    "convocacao ao vivo",
                    "lista selecao brasileira",
                    "lista brasil",
                    "carlo ancelotti",
                    "anceloti ao vivo",
                    "ancelotti agora",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "cbf ao vivo",
                    "cbf agora",
                    "neymar convocado",
                    "vini jr convocado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEJA como foi a APRESENTA\u00c7\u00c3O e 1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O de Carlo Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! | BATE-PRONTO",
                    "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o e convoca\u00e7\u00e3o de Ancelotti na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira ao vivo! No Bate-Pronto de hoje, voc\u00ea assistir\u00e1 a tudo envolvendo a chegada de Carleto ao Brasil. O programa tamb\u00e9m debater\u00e1 a rodada do fim de semana no Brasileir\u00e3o. \n\nCr\u00e9dito da foto usada na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u  \n\n Entre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes  \n\n #JovemPan #BatePronto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596370",
                "likeCount": "18559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1prn4NTyU3TvleH7I8MDgh_AJFg",
            "id": "jKWQRQGrxgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:16Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "\ud83d\udea8 S.O.S \ud83d\udea8 A LIGEIRINHA DESAPARECEU !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udea8 URGENTE! A Ligeirinha DESAPARECEU!! \ud83d\ude31 O Ryan est\u00e1 desesperado procurando por ela\u2026 o que ser\u00e1 que aconteceu com a namorada dele? \ud83d\udc94\ud83d\ude22\nAssiste agora e ajuda a encontrar pistas! \ud83d\udd0d\ud83d\udcf1\n\ud83d\udc49 #RyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #NamoradoRyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #Desaparecida #Mist\u00e9rio #CanalRyanOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKWQRQGrxgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 S.O.S \ud83d\udea8 A LIGEIRINHA DESAPARECEU !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udea8 URGENTE! A Ligeirinha DESAPARECEU!! \ud83d\ude31 O Ryan est\u00e1 desesperado procurando por ela\u2026 o que ser\u00e1 que aconteceu com a namorada dele? \ud83d\udc94\ud83d\ude22\nAssiste agora e ajuda a encontrar pistas! \ud83d\udd0d\ud83d\udcf1\n\ud83d\udc49 #RyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #NamoradoRyanLigeirinha\n\ud83d\udc49 #Desaparecida #Mist\u00e9rio #CanalRyanOliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276892",
                "likeCount": "8770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAgABdp1fomB6MIziznYygwpxkw",
            "id": "vxrmDlwskdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:07:29Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA AO VIVO!",
                "description": "Assista ao vivo \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o e 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti na sele\u00e7\u00e3o brasileira! \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxrmDlwskdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn ao vivo",
                    "espn brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o de carlo ancelotti",
                    "cbf",
                    "futebol",
                    "caz\u00e9 tv ao vivo",
                    "ge ao vivo",
                    "globo ao vivo",
                    "sportv ao vivo",
                    "vini jr",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da cbf",
                    "lista",
                    "lista da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "futebol ao vivo",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "vinicius jr",
                    "neymar",
                    "rodrygo",
                    "casemiro",
                    "alisson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA AO VIVO!",
                    "description": "Assista ao vivo \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o e 1\u00aa convoca\u00e7\u00e3o de Carlo Ancelotti na sele\u00e7\u00e3o brasileira! \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ancelotti #sele\u00e7\u00e3obrasileira #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549766",
                "likeCount": "17479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ee5DslXaRwuVPX0sChk7GVGhUh8",
            "id": "5FwebmP6Cc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T22:00:04Z",
                "channelId": "UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w",
                "title": "MINHA NOVA MOTO - UMA NOVA VIAGEM - S12/EP1",
                "description": "Neste v\u00eddeo mostro eu indo buscar minha nova moto.\n\n\u2705  SEJA MEMBRO DO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w/join \n\n\u2705  CONTRIBUA COM O CANAL FAZENDO UM PIX: thinoronha@hotmail.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\n\u27a4Wolf Attack - Adquira a garrafa t\u00e9rmica ou qualquer produto da Wolf com o meu cupom de desconto.\nSite: https://www.wolfattack.com.br\nCupom: thinoronha \n\n\u27a4Seguro viagem Vital Card. \nEntrar nesse link - https://www.vitalcard.com.br/?indicacao=thiagonoronha\nNa \u00faltima etapa da compra usar o cupom: thinoronha\n\n\u27a4Shoei e Macna- Use meu cupom de desconto para adquirir qualquer capacete Shoei ou produtos da Macna no site: https://www.nacar.com.br/capacete/shoei\nModelo que uso \u00e9 o Shoei Hornet Adv, mas o cupom pode ser usado em qualquer modelo.\nCupom: thinoronha\n\n\u27a4Rastreador via sat\u00e9lite SPOT: https://www.findmespot.com/pt-br/products-services\n\n\u27a4Ba\u00fas Alltracks\n\n\u27a4Seguro da moto BNPFUTURO, fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o: 11-976669981\n\n\n#motorcycle #motovlogger #viagemdemoto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FwebmP6Cc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Noronha",
                "tags": [
                    "nova moto",
                    "tenere",
                    "yahama",
                    "xt600",
                    "xt600z",
                    "new motorcycle"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA NOVA MOTO - UMA NOVA VIAGEM - S12/EP1",
                    "description": "Neste v\u00eddeo mostro eu indo buscar minha nova moto.\n\n\u2705  SEJA MEMBRO DO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGMNn0JVG3TVRuvsUDanS9w/join \n\n\u2705  CONTRIBUA COM O CANAL FAZENDO UM PIX: thinoronha@hotmail.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\n\u27a4Wolf Attack - Adquira a garrafa t\u00e9rmica ou qualquer produto da Wolf com o meu cupom de desconto.\nSite: https://www.wolfattack.com.br\nCupom: thinoronha \n\n\u27a4Seguro viagem Vital Card. \nEntrar nesse link - https://www.vitalcard.com.br/?indicacao=thiagonoronha\nNa \u00faltima etapa da compra usar o cupom: thinoronha\n\n\u27a4Shoei e Macna- Use meu cupom de desconto para adquirir qualquer capacete Shoei ou produtos da Macna no site: https://www.nacar.com.br/capacete/shoei\nModelo que uso \u00e9 o Shoei Hornet Adv, mas o cupom pode ser usado em qualquer modelo.\nCupom: thinoronha\n\n\u27a4Rastreador via sat\u00e9lite SPOT: https://www.findmespot.com/pt-br/products-services\n\n\u27a4Ba\u00fas Alltracks\n\n\u27a4Seguro da moto BNPFUTURO, fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o: 11-976669981\n\n\n#motorcycle #motovlogger #viagemdemoto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138974",
                "likeCount": "15169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xREsj4bfVBqGPYffHxsTOtd1V2A",
            "id": "DjSgrEkXuQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:07:22Z",
                "channelId": "UC4PGTkquExZIChWeLTZ4icw",
                "title": "PQP! Palmeiras GOSTA DE ENCHER A FRALDA pro Flamengo no Allianz!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjSgrEkXuQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OPINA PORCO",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PQP! Palmeiras GOSTA DE ENCHER A FRALDA pro Flamengo no Allianz!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82013",
                "likeCount": "11004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTRFl0vEexrSSZHKl1QWHIdlrGI",
            "id": "In_cLlqEe6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:30:01Z",
                "channelId": "UCWYuQ9_2boHBxm59n6lSzDA",
                "title": "VOLKSWAGEN TERA: pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho, consumo e TUDO sobre o SUV DE ENTRADA",
                "description": "Finalmente chega a hora de conhecer TODOS os detalhes sobre o Volkswagen Tera! Aperte o play neste v\u00eddeo e confira as informa\u00e7\u00f5es sobre pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho e consumo do novo SUV de entrada, que chega para ser rival de Fiat Pulse e Renault Kardian.\n\nAs primeiras 999 unidades da vers\u00e3o de entrada do Volkswagen Tera ser\u00e3o vendidas por R$ 99.990. Depois, o pre\u00e7o da configura\u00e7\u00e3o MPI sobe para R$ 103.990.\n\nConfira os pre\u00e7os do Volkswagen Tera:\nVW Tera MPI - R$ 99.990 (depois sobe para R$ 103.990)\nVW Tera TSI - R$ 116.990\nVW Tera Comfort - R$ 126.990\nVW Tera High - R$ 139.990\n\nVolkswagen Tera MPI MT: seis airbags, chave canivete, painel de instrumentos digital de 8 polegadas, central multim\u00eddia de 10,1 polegadas com Android Auto e Apple CarPlay sem fio, rodas de a\u00e7o com calota de 15 polegadas, ar-condicionado manual, far\u00f3is e lanternas de LED, frenagem aut\u00f4noma de emerg\u00eancia, detector de fadiga, piloto autom\u00e1tico e sensor de estacionamento traseiro.\n\nVolkswagen Tera TSI MT: todos os itens da vers\u00e3o MPI + rodas de 16 polegadas, aplique no painel em tecido, volante multifuncional com acabamento premium.\n\nVolkswagen Tera Comfort: todos os itens da vers\u00e3o TSI MT + controle de cruzeiro adaptativo (ACC), c\u00e2mbio autom\u00e1tico, rodas de liga leve de 16 polegadas. Nesta vers\u00e3o, o ar-condicionado Climatronic Touch \u00e9 opcional.\n\nVolkswagen Tera High: todos os itens da vers\u00e3o Comfort + painel de instrumentos de 10,25 polegadas, rodas de liga leve de 17 polegadas, ar-condicionado Climatronic Touch, carregador de celular por indu\u00e7\u00e3o, bancos de couro sint\u00e9tico e material reciclado no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas.\n\nPacote Outfit The Town (+ R$ 2.300): exclusivo para a vers\u00e3o High, adiciona teto pintado em preto, bancos com revestimento em couro sint\u00e9tico, retrovisores externos e ma\u00e7anetas em preto ninja, logotipo \"Outfit The Town\" nas laterais, faixas de couro sint\u00e9tico no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas, rack de teto preto e rodas de 17 polegadas escurecidas com acabamento diamantado.\n\nPacote Adas (+ R$ 2.839): dispon\u00edvel apenas para a vers\u00e3o High, adiciona assistente de perman\u00eancia em faixa, sensor de ponto cego, assistente traseiro de sa\u00edda de vaga, park assist e travel assist.\n\n#volkswagentera #volkswagenbrasil #suvcompacto\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/In_cLlqEe6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Autoesporte",
                "tags": [
                    "auto esporte",
                    "autoesporte",
                    "teste autoesporte",
                    "testes auto esporte",
                    "teste de carro",
                    "revista autoesporte",
                    "revista auto esporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o autoesporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o auto esporte",
                    "car review",
                    "auto review",
                    "volkswagen tera",
                    "volkswagen",
                    "tera",
                    "suv",
                    "suv de entrada",
                    "suv compacto",
                    "vw tera",
                    "renault kardian",
                    "fiat pulse",
                    "carros",
                    "carros brasil",
                    "volkswagen brasil",
                    "volkswagen thera",
                    "carro de entrada",
                    "carros baratos",
                    "vw",
                    "volks",
                    "pre\u00e7o volkswagen tera",
                    "consumo volkswagen tera",
                    "equipamentos",
                    "vers\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOLKSWAGEN TERA: pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho, consumo e TUDO sobre o SUV DE ENTRADA",
                    "description": "Finalmente chega a hora de conhecer TODOS os detalhes sobre o Volkswagen Tera! Aperte o play neste v\u00eddeo e confira as informa\u00e7\u00f5es sobre pre\u00e7os, vers\u00f5es, equipamentos, desempenho e consumo do novo SUV de entrada, que chega para ser rival de Fiat Pulse e Renault Kardian.\n\nAs primeiras 999 unidades da vers\u00e3o de entrada do Volkswagen Tera ser\u00e3o vendidas por R$ 99.990. Depois, o pre\u00e7o da configura\u00e7\u00e3o MPI sobe para R$ 103.990.\n\nConfira os pre\u00e7os do Volkswagen Tera:\nVW Tera MPI - R$ 99.990 (depois sobe para R$ 103.990)\nVW Tera TSI - R$ 116.990\nVW Tera Comfort - R$ 126.990\nVW Tera High - R$ 139.990\n\nVolkswagen Tera MPI MT: seis airbags, chave canivete, painel de instrumentos digital de 8 polegadas, central multim\u00eddia de 10,1 polegadas com Android Auto e Apple CarPlay sem fio, rodas de a\u00e7o com calota de 15 polegadas, ar-condicionado manual, far\u00f3is e lanternas de LED, frenagem aut\u00f4noma de emerg\u00eancia, detector de fadiga, piloto autom\u00e1tico e sensor de estacionamento traseiro.\n\nVolkswagen Tera TSI MT: todos os itens da vers\u00e3o MPI + rodas de 16 polegadas, aplique no painel em tecido, volante multifuncional com acabamento premium.\n\nVolkswagen Tera Comfort: todos os itens da vers\u00e3o TSI MT + controle de cruzeiro adaptativo (ACC), c\u00e2mbio autom\u00e1tico, rodas de liga leve de 16 polegadas. Nesta vers\u00e3o, o ar-condicionado Climatronic Touch \u00e9 opcional.\n\nVolkswagen Tera High: todos os itens da vers\u00e3o Comfort + painel de instrumentos de 10,25 polegadas, rodas de liga leve de 17 polegadas, ar-condicionado Climatronic Touch, carregador de celular por indu\u00e7\u00e3o, bancos de couro sint\u00e9tico e material reciclado no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas.\n\nPacote Outfit The Town (+ R$ 2.300): exclusivo para a vers\u00e3o High, adiciona teto pintado em preto, bancos com revestimento em couro sint\u00e9tico, retrovisores externos e ma\u00e7anetas em preto ninja, logotipo \"Outfit The Town\" nas laterais, faixas de couro sint\u00e9tico no painel central e guarni\u00e7\u00f5es das portas, rack de teto preto e rodas de 17 polegadas escurecidas com acabamento diamantado.\n\nPacote Adas (+ R$ 2.839): dispon\u00edvel apenas para a vers\u00e3o High, adiciona assistente de perman\u00eancia em faixa, sensor de ponto cego, assistente traseiro de sa\u00edda de vaga, park assist e travel assist.\n\n#volkswagentera #volkswagenbrasil #suvcompacto\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96546",
                "likeCount": "5477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1CEWgjHPA2ErFORnP_Pi2M5tzkY",
            "id": "aBI7DguTvCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:12:36Z",
                "channelId": "UC-5npwFvOH9Mp_a15T0VT9g",
                "title": "Show do Milh\u00e3o EMS - Temporada 02, Epis\u00f3dio 03 | Programa Silvio Santos (25/05/25)",
                "description": "O terceiro epis\u00f3dio da nova temporada do \u201cShow do Milh\u00e3o EMS\u201d continua a conquistar alta audi\u00eancia e grande repercuss\u00e3o nas redes sociais. Sob o comando de Patr\u00edcia Abravanel, o tradicional programa de perguntas e respostas busca um competidor que acerte todas as quest\u00f5es e leve para casa o pr\u00eamio de um milh\u00e3o de reais.\n\nAssine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos\n\n#ShowdoMilhao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBI7DguTvCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "sbt",
                    "Patricia Abravanel",
                    "Programa Silvio Santos de domingo",
                    "Programa Silvio Santos de ontem",
                    "Luciano Huck",
                    "Doming\u00e3o",
                    "PSS",
                    "Silvio Santos",
                    "tbt Silvio Santos",
                    "mem\u00f3ria Silvio Santos",
                    "apresentadora",
                    "herdeira",
                    "filha do dono",
                    "noite de domingo",
                    "sbt domingo",
                    "programa\u00e7\u00e3o sbt",
                    "patricia de ontem",
                    "patricia domingo",
                    "patricia abravanel domingo",
                    "Show do Milh\u00e3o",
                    "Jogo do Milh\u00e3o",
                    "pergunta do milh\u00e3o",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt online"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Show do Milh\u00e3o EMS - Temporada 02, Epis\u00f3dio 03 | Programa Silvio Santos (25/05/25)",
                    "description": "O terceiro epis\u00f3dio da nova temporada do \u201cShow do Milh\u00e3o EMS\u201d continua a conquistar alta audi\u00eancia e grande repercuss\u00e3o nas redes sociais. Sob o comando de Patr\u00edcia Abravanel, o tradicional programa de perguntas e respostas busca um competidor que acerte todas as quest\u00f5es e leve para casa o pr\u00eamio de um milh\u00e3o de reais.\n\nAssine o canal do Programa Silvio Santos: https://www.youtube.com/user/SBTPSS\r\n\r\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaSilvioSantos/\r\n\r\nFique ligado em tudo do Programa Silvio Santos: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/\r\n\r\nAssista aos programas anteriores: http://www.sbt.com.br/programasilviosantos/videos\n\n#ShowdoMilhao"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170569",
                "likeCount": "5051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRbpqxKLGKPUlQEHjtoDGJxtvXE",
            "id": "PB9fzfCEZJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T23:40:28Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VIT\u00d3RIA 0 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Santos vence a primeira fora de casa e coloca o Vit\u00f3ria no Z-4. Peixe conta com gol de Guilherme para bater o Rubro-Negro no Barrad\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/vitoria-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Vit\u00f3ria #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PB9fzfCEZJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA 0 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Santos vence a primeira fora de casa e coloca o Vit\u00f3ria no Z-4. Peixe conta com gol de Guilherme para bater o Rubro-Negro no Barrad\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/25-05-2025/vitoria-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Vit\u00f3ria #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788645",
                "likeCount": "19724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjyl_uCPZGQZPOPV_w-u8FaExLQ",
            "id": "DwVZENy80BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:59:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "O GP MAIS EMOCIONANTE DO ANO? NORRIS DOMINA EM M\u00d4NACO  | COLA NO GRID #08",
                "description": "A temporada 2025 do Cola no Grid est\u00e1 de cara nova. No s\u00e9timo epis\u00f3dio, Moa Spirlandelli (@reacelacao), L\u00e9o Jacomassi (@leo.jacomassi) e La\u00eds Souza (@verdadesdalay) discutiram as emo\u00e7\u00f5es do GP de M\u00f4naco. \n\nO #ColaNoGrid acontece ao vivo, todos os fins de semana de GP da #F1naBand, logo ap\u00f3s a corrida, no Bandplay e no Band.com.br. A \u00edntegra do programa vai ao ar no YouTube do Esporte na Band, aos domingos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwVZENy80BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "cola no grid band",
                    "cola no grid gp de M\u00f4naco",
                    "gp de M\u00f4naco 2025",
                    "gp de M\u00f4naco 2025 band",
                    "gp de M\u00f4naco completo",
                    "resumo gp de M\u00f4naco",
                    "resumo gp de M\u00f4naco 2025",
                    "resenha formula 1",
                    "resenha f1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GP MAIS EMOCIONANTE DO ANO? NORRIS DOMINA EM M\u00d4NACO  | COLA NO GRID #08",
                    "description": "A temporada 2025 do Cola no Grid est\u00e1 de cara nova. No s\u00e9timo epis\u00f3dio, Moa Spirlandelli (@reacelacao), L\u00e9o Jacomassi (@leo.jacomassi) e La\u00eds Souza (@verdadesdalay) discutiram as emo\u00e7\u00f5es do GP de M\u00f4naco. \n\nO #ColaNoGrid acontece ao vivo, todos os fins de semana de GP da #F1naBand, logo ap\u00f3s a corrida, no Bandplay e no Band.com.br. A \u00edntegra do programa vai ao ar no YouTube do Esporte na Band, aos domingos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114067",
                "likeCount": "128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zbg6hOgaSdQ7oxsK-kKZut4sbrM",
            "id": "Z6fpV6V9y80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:00:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "KickFlip(\ud0a5\ud50c\ub9bd) \"FREEZE\" M/V",
                "description": "KickFlip The 2nd Mini Album \"Kick Out, Flip Now!\"\n2025. 5. 26 6PM(KST) Release!\n\nMore about KickFlip : http://kickflip.lnk.to/KickFlip\nPre-save & Pre-add : https://kickflip.lnk.to/KickOutFlipNow\n\n#KickFlip #\ud0a5\ud50c\ub9bd\n#Kick_Out_Flip_Now #FREEZE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6fpV6V9y80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KickFlip(\ud0a5\ud50c\ub9bd) \"FREEZE\" M/V",
                    "description": "KickFlip The 2nd Mini Album \"Kick Out, Flip Now!\"\n2025. 5. 26 6PM(KST) Release!\n\nMore about KickFlip : http://kickflip.lnk.to/KickFlip\nPre-save & Pre-add : https://kickflip.lnk.to/KickOutFlipNow\n\n#KickFlip #\ud0a5\ud50c\ub9bd\n#Kick_Out_Flip_Now #FREEZE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4034525",
                "likeCount": "58899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8CBUhF_ii4eC7SlPeovSAroK44o",
            "id": "B1kV_o4d2LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:07:42Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "HUGO SOUZA \u00c9 CONVOCADO PARA A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E ELENCO DO CORINTHIANS FAZ A FESTA! VEJA REA\u00c7\u00c3O",
                "description": "Paulist\u00e3o Feminino no UOL Play! Clique e assista agora aos jogos exclusivos: https://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao?utm_source=canal-uol&utm_medium=qr-code \n\nO Corinthians divulgou em suas redes sociais um v\u00eddeo com a rea\u00e7\u00e3o do elenco do Corinthians \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o de Hugo Souza \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira. O goleiro foi chamado pelo t\u00e9cnico Carlo Ancelotti para as partidas contra Equador e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias.\n\nDe segunda a sexta-feira, \u00e0s 14h, o De Primeira \u00e9 apresentado por Luiza Oliveira e conta com a presen\u00e7a de PVC, Andr\u00e9 Hernan, colunistas e rep\u00f3rteres do UOL, al\u00e9m de convidados especiais, que atualizam as informa\u00e7\u00f5es do mundo do futebol.\n\n#corte #deprimeira #pvc #futebol #corinthians #cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira \n\n________________\n\nFutebol, basquete e muita luta ao vivo. Assista de onde voc\u00ea simestiver com o UOL Play. N\u00e3o perca nada dos jogos da Libertadores, Sulamericana, NBA e UFC. Assine a partir de R$ 14,90/m\u00eas.\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1kV_o4d2LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "lista ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "convocacao selecao brasileira",
                    "ancelotti selecao",
                    "treinador",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira convoca\u00e7\u00e3o",
                    "brasil",
                    "ancelotti convoca\u00e7\u00e3o",
                    "corinthians",
                    "corinthians x",
                    "corinthians hoje",
                    "hugo",
                    "hugo souza",
                    "hugo neneca",
                    "neneca",
                    "hugo corinthians",
                    "hugo souza corinthians",
                    "hugo souza convocado",
                    "hugo souza sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HUGO SOUZA \u00c9 CONVOCADO PARA A SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E ELENCO DO CORINTHIANS FAZ A FESTA! VEJA REA\u00c7\u00c3O",
                    "description": "Paulist\u00e3o Feminino no UOL Play! Clique e assista agora aos jogos exclusivos: https://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao?utm_source=canal-uol&utm_medium=qr-code \n\nO Corinthians divulgou em suas redes sociais um v\u00eddeo com a rea\u00e7\u00e3o do elenco do Corinthians \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o de Hugo Souza \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira. O goleiro foi chamado pelo t\u00e9cnico Carlo Ancelotti para as partidas contra Equador e Paraguai pelas Eliminat\u00f3rias.\n\nDe segunda a sexta-feira, \u00e0s 14h, o De Primeira \u00e9 apresentado por Luiza Oliveira e conta com a presen\u00e7a de PVC, Andr\u00e9 Hernan, colunistas e rep\u00f3rteres do UOL, al\u00e9m de convidados especiais, que atualizam as informa\u00e7\u00f5es do mundo do futebol.\n\n#corte #deprimeira #pvc #futebol #corinthians #cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira \n\n________________\n\nFutebol, basquete e muita luta ao vivo. Assista de onde voc\u00ea simestiver com o UOL Play. N\u00e3o perca nada dos jogos da Libertadores, Sulamericana, NBA e UFC. Assine a partir de R$ 14,90/m\u00eas.\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166942",
                "likeCount": "3454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}