{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "DwpVgaFSOPjiPsMAfvO4vC1SrKk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEqsQf2TUXCuO2mvTlOkn8J7fDk",
            "id": "n3YXy2wnX-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:21:08Z",
                "channelId": "UCMVmOr3V2PVwf7-LNQax8Cw",
                "title": "AK4:20 FT ALMIGHTY - NENA APAGA EL CELL",
                "description": "ALMIGTHY \nhttps://www.instagram.com/almightytgc/?hl=es-la\n AK4:20\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AK4:20",
                "tags": [
                    "ALMIGTHY",
                    "AK420"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AK4:20 FT ALMIGHTY - NENA APAGA EL CELL",
                    "description": "ALMIGTHY \nhttps://www.instagram.com/almightytgc/?hl=es-la\n AK4:20\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260009",
                "likeCount": "25438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lp7OZT477m0-oB0bblK-S1vof_4",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913587",
                "likeCount": "135189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PfwpeSFRQbUOTWJxStUA4-GVN_w",
            "id": "0X_kBulSMjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:59:37Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923701",
                "likeCount": "50900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "piVN78EDbjpXcvqOU5A314poRys",
            "id": "G7O6lwT0Z8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T02:52:37Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "UNIVERSIDAD DE CHILE vs. CARABOBO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Gan\u00f3 #UniversidadDeChile! En el Estadio Nacional, venci\u00f3 a #Carabobo y sue\u00f1a con la clasificaci\u00f3n a la pr\u00f3xima ronda.\n\n#GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7O6lwT0Z8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7O6lwT0Z8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7O6lwT0Z8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7O6lwT0Z8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7O6lwT0Z8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "Charles Ar\u00e1nguiz",
                    "Goals",
                    "Israel Poblete",
                    "Mat\u00edas Sep\u00falveda",
                    "Mat\u00edas Zaldivia",
                    "Universidad de Chile vs. Carabobo FC",
                    "u de chile 4-0",
                    "universidad de chile 4-0 carabobo",
                    "u de chile 4-0 carabobo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNIVERSIDAD DE CHILE vs. CARABOBO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Gan\u00f3 #UniversidadDeChile! En el Estadio Nacional, venci\u00f3 a #Carabobo y sue\u00f1a con la clasificaci\u00f3n a la pr\u00f3xima ronda.\n\n#GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93500",
                "likeCount": "1414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQsL1TbUIt85_O-lkqvzsIDV92Y",
            "id": "V8iu9yOjQJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:51:07Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "April Fools",
                    "Dia de los inocentes",
                    "Inocentes",
                    "Actualizacion",
                    "Versiones",
                    "Broma",
                    "Chiste",
                    "Minecraft 2.0",
                    "2011",
                    "2025",
                    "todas",
                    "Jugando",
                    "Probando",
                    "Funny",
                    "Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                    "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649853",
                "likeCount": "46183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2pqxJVmJxtAokuEYoaWtHkdW93U",
            "id": "XY4YSGcPQAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:07Z",
                "channelId": "UCMecJG9i_HHfhW_MK6hX92Q",
                "title": "COLORAMA #13: Joaco L\u00f3pez, Pimpeano y Blito con Julio Leiva | Entrevista Completa",
                "description": "SUSCRIBITE A HISPA: https://bit.ly/hispaok\n\nSali\u00f3 el decimotercero episodio del ciclo de entrevistas de Julio Leiva en Hispa. \n\nLos streamers que nos salvaron la pandemia llegan a Colorama: Joaqu\u00edn L\u00f3pez, Galo Blasco Guti\u00e9rrez y Pablo Basualdo protagonizan una charla imperdible que pas\u00f3 por todos los climas: desde de su amistad, la convivencia en La Esquina, los motivos de su separaci\u00f3n, sus miedos, sus secretos, momentos inc\u00f3modos y hasta historias paranormales.\n\n--\n\n00:00:00 - Joaco, Pimpe y Blito juntos de nuevo: \u00bfC\u00f3mo se conocieron?\n00:06:17 - \u00bfQu\u00e9 cag4das se mandaban de chicos? \n00:13:06 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s pollerudo?\n00:15:30 - \u00bfA qui\u00e9n le gusta m\u00e1s la joda de los tres?\n00:16:58 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s sensible? \n00:22:26 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s gede de los tres?\n00:24:27 - Su vida antes del stream \n00:29:33 - La llegada de Blito a La Esquina\n00:33:30 - Secretos in\u00e9ditos de Joaco, Pimpe y Blito \n00:37:18 - \u00bfEl stream perdi\u00f3 la esencia para ellos?\n00:38:42 - \u00bfCu\u00e1l fue su prime? \n00:41:35 - An\u00e9cdotas con la gente \n00:46:13 - Mejores clips\n00:50:43 - \u00bfExtra\u00f1an La Esquina? \n00:54:16 - Las veces que los c4garon \n00:58:57 - La mudanza a La Esquina \n01:02:20 - La experiencia del teatro \n01:04:47 - \u00bfPor qu\u00e9 se termin\u00f3 La Esquina? \n01:11:46 - \u00bfVan a volver a hacer contenido juntos? \n01:14:04 - La an\u00e9cdota paranormal de Blito\n01:18:52 - Un momento que shcke\u00f3 a Joaco\n01:20:14 - El d\u00eda mas vergonzoso para Pimpe\n01:22:21 - Puteadas con la gente\n01:27:16 - Agradecimientos\n\n--\n\nTe esperamos tambi\u00e9n en:\nTikTok: https://tiktok.com/@hispaok\nInstagram: https://instagram.com/hispaok\nTwitter: https://x.com/hispaok\n \n#joacolopez #pimpeano #blito #julioleiva #colorama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISPA",
                "tags": [
                    "hispa",
                    "joaco lopez",
                    "pimpe",
                    "pimpeano",
                    "joaco lopez bailando",
                    "joaco lopez y pimpe",
                    "blito",
                    "joaco pimpe y blito",
                    "la esquina",
                    "joaco lopez gta",
                    "joaco lopez anecdotas",
                    "pimpe y joaco",
                    "pimpeano y joaco",
                    "pimpe y joaco anecdotas",
                    "pimpe y joaco mejores momentos",
                    "bebu",
                    "la esquina stream",
                    "la esquina stream completo",
                    "julio leiva",
                    "caja negra",
                    "cajanegra",
                    "leiva",
                    "julio leiva colorama",
                    "filo news",
                    "joaco lopez stream",
                    "joaco lopez clip",
                    "clips graciosos",
                    "pimpeano clips",
                    "blito clips",
                    "entrevista"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLORAMA #13: Joaco L\u00f3pez, Pimpeano y Blito con Julio Leiva | Entrevista Completa",
                    "description": "SUSCRIBITE A HISPA: https://bit.ly/hispaok\n\nSali\u00f3 el decimotercero episodio del ciclo de entrevistas de Julio Leiva en Hispa. \n\nLos streamers que nos salvaron la pandemia llegan a Colorama: Joaqu\u00edn L\u00f3pez, Galo Blasco Guti\u00e9rrez y Pablo Basualdo protagonizan una charla imperdible que pas\u00f3 por todos los climas: desde de su amistad, la convivencia en La Esquina, los motivos de su separaci\u00f3n, sus miedos, sus secretos, momentos inc\u00f3modos y hasta historias paranormales.\n\n--\n\n00:00:00 - Joaco, Pimpe y Blito juntos de nuevo: \u00bfC\u00f3mo se conocieron?\n00:06:17 - \u00bfQu\u00e9 cag4das se mandaban de chicos? \n00:13:06 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s pollerudo?\n00:15:30 - \u00bfA qui\u00e9n le gusta m\u00e1s la joda de los tres?\n00:16:58 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s sensible? \n00:22:26 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s gede de los tres?\n00:24:27 - Su vida antes del stream \n00:29:33 - La llegada de Blito a La Esquina\n00:33:30 - Secretos in\u00e9ditos de Joaco, Pimpe y Blito \n00:37:18 - \u00bfEl stream perdi\u00f3 la esencia para ellos?\n00:38:42 - \u00bfCu\u00e1l fue su prime? \n00:41:35 - An\u00e9cdotas con la gente \n00:46:13 - Mejores clips\n00:50:43 - \u00bfExtra\u00f1an La Esquina? \n00:54:16 - Las veces que los c4garon \n00:58:57 - La mudanza a La Esquina \n01:02:20 - La experiencia del teatro \n01:04:47 - \u00bfPor qu\u00e9 se termin\u00f3 La Esquina? \n01:11:46 - \u00bfVan a volver a hacer contenido juntos? \n01:14:04 - La an\u00e9cdota paranormal de Blito\n01:18:52 - Un momento que shcke\u00f3 a Joaco\n01:20:14 - El d\u00eda mas vergonzoso para Pimpe\n01:22:21 - Puteadas con la gente\n01:27:16 - Agradecimientos\n\n--\n\nTe esperamos tambi\u00e9n en:\nTikTok: https://tiktok.com/@hispaok\nInstagram: https://instagram.com/hispaok\nTwitter: https://x.com/hispaok\n \n#joacolopez #pimpeano #blito #julioleiva #colorama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272975",
                "likeCount": "17720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyyw8HsPIQCgsD1SefQhX2MINKQ",
            "id": "SapDfRNaLCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1776820",
                "likeCount": "29943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0oRnNEqwLAd06_zptr8pmmu7vU",
            "id": "JISWWIEOUwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:00:44Z",
                "channelId": "UCaebDKlsyWzHC7IaqI_qSyA",
                "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shelow Shaq",
                "tags": [
                    "'ta de pinga'",
                    "'shelow shaq'",
                    "'shelow shaq ta de pinga'",
                    "'dembow 2025'",
                    "'dembow dominicano'",
                    "'nuevo dembow'",
                    "'musica urbana 2025'",
                    "'video oficial dembow'",
                    "'estreno musical rd'",
                    "'musica de barrio'",
                    "'musica callejera'",
                    "'musica urbana dominicana'",
                    "'artista urbano rd'",
                    "'video viral urbano'",
                    "'lo nuevo de shelow shaq'",
                    "'musica viral 2025'",
                    "'top dembow 2025'",
                    "'latino urbano'",
                    "'musica dominicana'",
                    "'urbano 2025'"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                    "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2234355",
                "likeCount": "171504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXEOqBfy7WfBBJhMETwWJm_vRoQ",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2022890",
                "likeCount": "138313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQuHgajHur1YMt74MF-HJv-JXdA",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7875647",
                "likeCount": "1442388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jnL8rrUYR5rJWoMS0_QKSD4NRZY",
            "id": "rRlEtcMSnEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:01:03Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                    "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261526",
                "likeCount": "19346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zl-705Jw-3QdcGhhIfh0ZMtKOag",
            "id": "j_IByax8VNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:58:32Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657341",
                "likeCount": "34613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JRWQmW57yqzUMtClXxnvSz-QGHg",
            "id": "lgyXMpA7cnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T01:09:07Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189619",
                "likeCount": "11832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3sFbsKHa8VPhghNJehaEu2iByfw",
            "id": "xtzPkI9pzf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:03Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525042",
                "likeCount": "26652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vTb6UA8F41WTLQaMvMMRzMo-bFQ",
            "id": "Vsb8lSYC9WE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:21:02Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "real madrid",
                    "mbappe",
                    "el clasico",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "gol mbappe",
                    "real madrid cf",
                    "real madrid highlights",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "la liga",
                    "futbol",
                    "el clasico highlights",
                    "barcelona real madrid",
                    "highlights",
                    "resumen barcelona vs real madrid",
                    "fc barcelona vs real madrid",
                    "kylian mbappe",
                    "madrid",
                    "mbappe real madrid",
                    "hat trick mbappe",
                    "mbappe hat trick",
                    "doblete raphinha",
                    "lamine yamal",
                    "resumen el clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                    "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5441288",
                "likeCount": "58218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3lU50B_U2gxhhCO_Qwp6lP2xUl8",
            "id": "JJwm9_aOWog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T23:04:31Z",
                "channelId": "UC5N963v6HcXzOSwcF6adnxA",
                "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josue07 Broders",
                "tags": [
                    "bromas",
                    "yair17",
                    "josue07",
                    "broders",
                    "barbviepvm",
                    "erkvaldo",
                    "24 horas",
                    "bromas extremas",
                    "comedia",
                    "risas",
                    "humor",
                    "skabeches",
                    "yolo aventuras",
                    "mrbeast",
                    "alejo igoa",
                    "broma a yair17",
                    "broma a barbviepvm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                    "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385791",
                "likeCount": "19713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pcJ1mJg-UZB-00bXWEijJ9Gz3g",
            "id": "cgakzuLFa50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:01:06Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "nicole amado",
                    "nicole amado reacciona a big soto",
                    "nicole amador",
                    "nicole amado tiktok",
                    "nicole amadorat",
                    "nicole amado y big soto",
                    "andresitow",
                    "andresosky",
                    "citas a ciegas",
                    "cita",
                    "tik tok",
                    "tik toks virales",
                    "bogota",
                    "colombia",
                    "citas a ciega",
                    "cita a ciegas",
                    "elegir cita",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "tinder bogota",
                    "citas colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "explota el globo",
                    "encuentra pareja",
                    "onecoin",
                    "video de citas",
                    "nicol amado",
                    "big soto trainer",
                    "big soto vs 50",
                    "clip tik tok",
                    "experimento social",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695991",
                "likeCount": "24664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMp5bAWwd8f46GpkijQYRkWnNGc",
            "id": "IpwK17Znw0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:57:56Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1932893",
                "likeCount": "166218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gg7XRGCTgb3XkZtGs-87GQHQFpE",
            "id": "X0gkojWAQyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240506",
                "likeCount": "7827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GvVGACP9KrTk9rkWt7vATxyXPI",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760132",
                "likeCount": "97528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wIyRb56NVUsfFG4W2F0unJG4Pck",
            "id": "nzTOkXcPOjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:40:23Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #85 \"EL BORREGO\"\ud83d\udc14\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"EL BORREGO\" \nINSTA: https://www.instagram.com/lagranjadelborrego?igsh=b2pjNHFtamU3ZHU0\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nTAQUERIA \"EL CHICHARO M\"\nUBICACI\u00d3N:  Calle Cumbres de Matrata #311 (CDMX)\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER",
                    "BORREGO",
                    "ELBORREGO",
                    "LAGRANJA",
                    "LAGRANJABORREGO",
                    "LAGRANJADELBORREGO",
                    "COMEDIACOLOMBIANA",
                    "EMIRQUINTERO",
                    "EMIR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #85 \"EL BORREGO\"\ud83d\udc14\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"EL BORREGO\" \nINSTA: https://www.instagram.com/lagranjadelborrego?igsh=b2pjNHFtamU3ZHU0\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nTAQUERIA \"EL CHICHARO M\"\nUBICACI\u00d3N:  Calle Cumbres de Matrata #311 (CDMX)\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056390",
                "likeCount": "60895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ROC_n01DS9vnMLHlM06A8pcfVg",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086903",
                "likeCount": "30857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1vOlKNX8FWBrtlnz6UOb5Bsl0s",
            "id": "F8AdAXstA0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:00:23Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "nerf",
                    "batalla\u00a0nerf",
                    "nerf\u00a0esto",
                    "leyendas\u00a0nerf",
                    "rival\u00a0nerf",
                    "\u00e9pico",
                    "mod\u00a0nerf",
                    "blaster\u00a0nerf",
                    "video\u00a0nerf",
                    "canal\u00a0nerf",
                    "blaster",
                    "juego",
                    "pel\u00edcula\u00a0nerf",
                    "juego\u00a0nerf",
                    "shiloh",
                    "vida real",
                    "en la vida real",
                    "irl",
                    "nerf\u00a0en la vida real",
                    "divertido",
                    "zombies",
                    "juegos de zombis",
                    "zombis 4",
                    "juegos de zombis roblox",
                    "roblox",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Roblox Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                    "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1694464",
                "likeCount": "22899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mguUtlmMLmaCP64p6JUO4OSeO_U",
            "id": "SqxxhjPKhoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:45:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "Lyna Vlogs",
                    "Mandarina",
                    "Lyna",
                    "piscina",
                    "reto piscina",
                    "meterse a la piscina",
                    "juegos en la pileta",
                    "video divertido",
                    "d\u00eda de piscina",
                    "videos con amigos",
                    "team anormal",
                    "juegos de agua",
                    "Lyna y Mandarina",
                    "desaf\u00edo en la pileta",
                    "verano",
                    "video con Mandarina",
                    "Mandarina reto",
                    "Lyna squad",
                    "se meti\u00f3 a la pileta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1041336",
                "likeCount": "17933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozff0BJVynsbx_KOCqRC1jYeWHs",
            "id": "SIJzLJQ2dQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:00:27Z",
                "channelId": "UCL7azLna3tggBXkdOxwQ8NA",
                "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let It Beat! Music Academy",
                "tags": [
                    "Milan Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Shakira Kids Music Video",
                    "Milan And Sasha Music",
                    "Shakira Sons First Song",
                    "Milan Sasha Shakira",
                    "Kids Music Academy Miam",
                    "Milan Piqu\u00e9 Debut",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Singer",
                    "let it beat music academy",
                    "Children Of Shakira",
                    "all for you",
                    "the one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                    "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1184296",
                "likeCount": "63901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GOfnnGOcgl2pEGn687Kpc8AnYM",
            "id": "igKO0JVjJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAxrbrvlrDF0qF6oTXkIZQg",
                "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qu\u00e9 Perro Hilo!",
                "tags": [
                    "storytime",
                    "abro hilo",
                    "historias",
                    "cheems",
                    "hilos",
                    "doge",
                    "animacion",
                    "historias animadas",
                    "gracioso",
                    "relatos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                    "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2230091",
                "likeCount": "25925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbM3Aw6H0-JTFvg4z8KPJU4ie68",
            "id": "EdJyh26157U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:08Z",
                "channelId": "UC8hKUxAf-HvEr8_MHMMrg4g",
                "title": "Lucky Brown & Jere Klein - BELLA (Video Oficial) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"BELLA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@nesontheshet \n\nCreado por Stars Music \u00a9\n6.5 Enterprise \n\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz / Enefilms \n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A STARS MUSIC \n\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile\nhttps://www.tiktok.com/@starsmusic.cl\n\nSIGUE A NES\nhttps://www.instagram.com/nesontheshet/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucky Brown",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown & Jere Klein - BELLA (Video Oficial) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                    "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"BELLA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@nesontheshet \n\nCreado por Stars Music \u00a9\n6.5 Enterprise \n\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz / Enefilms \n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A STARS MUSIC \n\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile\nhttps://www.tiktok.com/@starsmusic.cl\n\nSIGUE A NES\nhttps://www.instagram.com/nesontheshet/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2608674",
                "likeCount": "42825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I4bxWv5dG360XSDHDjEsEY9QJbU",
            "id": "0U9rXqVsLEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:41Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1539377",
                "likeCount": "74491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVVGY-ay2H7xWNvwo1NBFHHsMnM",
            "id": "D1EvYPr0P1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T00:08:37Z",
                "channelId": "UChCovZlgNh2x6Z57MJ5fhFw",
                "title": "TNT Sports Replay | Deportes Limache 4 - 1 Colo Colo | Copa Chile Coca Cola Sin Az\u00facar 2025",
                "description": "Deportes Limache nuevamente hizo historia: gole\u00f3 a #ColoColo por 4-1 en la \u00faltima fecha del Grupo B de la #CopaChileCocaColaSinAz\u00facar y clasific\u00f3 a octavos de final, eliminando al Cacique del torneo.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1EvYPr0P1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1EvYPr0P1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1EvYPr0P1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1EvYPr0P1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1EvYPr0P1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Chile",
                "tags": [
                    "chile",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports chile",
                    "cdf",
                    "f\u00fatbol chileno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Sports Replay | Deportes Limache 4 - 1 Colo Colo | Copa Chile Coca Cola Sin Az\u00facar 2025",
                    "description": "Deportes Limache nuevamente hizo historia: gole\u00f3 a #ColoColo por 4-1 en la \u00faltima fecha del Grupo B de la #CopaChileCocaColaSinAz\u00facar y clasific\u00f3 a octavos de final, eliminando al Cacique del torneo.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano.\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279747",
                "likeCount": "2101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxxHdmFMzqJfZJlB3wuzTpCf6ug",
            "id": "gbRqsceOA9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:59:40Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 2 - 1 RCD MALLORCA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Victoria en el \u00faltimo suspiro del Real Madrid que remonta ante el RCD Mallorca gracias a los goles de Mbapp\u00e9 y Jacobo #RealMadridMallorca J36 LALIGA EA SPORTS 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Valjent",
                    "Muriqi",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Jacobo",
                    "Real Madrid RCD Mallorca",
                    "Real Madrid Mallorca",
                    "Resumen Real Madrid 2 - 1 RCD Mallorca",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Real Madrid - RCD Mallorca",
                    "Real Madrid - RCD Mallorca resumen",
                    "Resumen RCD Mallorca",
                    "Real Madrid",
                    "RCD Mallorca",
                    "Real Madrid - RCD Mallorca highlights",
                    "Highlights Real Madrid - RCD Mallorca",
                    "Resumen LALIGA",
                    "LALIGA resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 2 - 1 RCD MALLORCA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Victoria en el \u00faltimo suspiro del Real Madrid que remonta ante el RCD Mallorca gracias a los goles de Mbapp\u00e9 y Jacobo #RealMadridMallorca J36 LALIGA EA SPORTS 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3648614",
                "likeCount": "56582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uzOgaLd-5LtYaaaIYyghdA93nw",
            "id": "bgfTz8t7a6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:11Z",
                "channelId": "UC8hKUxAf-HvEr8_MHMMrg4g",
                "title": "Lucky Brown & Jere Klein - Amor Escondido (Visualizer) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"Amor Escondido\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@Fran.c \n\nCreado por Stars Music \u00a9\n6.5 Enterprise \n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A STARS MUSIC \n\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile\nhttps://www.tiktok.com/@starsmusic.cl\n\nSIGUE A FRAN C\nhttps://www.instagram.com/fran_c/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgfTz8t7a6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgfTz8t7a6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgfTz8t7a6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgfTz8t7a6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgfTz8t7a6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucky Brown",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown & Jere Klein - Amor Escondido (Visualizer) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                    "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"Amor Escondido\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@Fran.c \n\nCreado por Stars Music \u00a9\n6.5 Enterprise \n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A STARS MUSIC \n\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile\nhttps://www.tiktok.com/@starsmusic.cl\n\nSIGUE A FRAN C\nhttps://www.instagram.com/fran_c/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174334",
                "likeCount": "17777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ps2oP1WeKqOaaz3kPfF3RNmWyds",
            "id": "2M4tn5aOOxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:13:42Z",
                "channelId": "UC6jLgaLmqgFESfhwvyHRfGw",
                "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZ GARCIA",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Jessica Pereira",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Fogarate",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Canserbero",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Show Carlos Duran",
                    "El Ma\u00f1anero",
                    "El Zol de Las Ma\u00f1anas",
                    "Los Jediondos",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Los Due\u00f1os del Circo",
                    "Manolo Ozuna",
                    "El Recetario",
                    "El Chico Sandy",
                    "Molusco TV",
                    "Jose La luz",
                    "El Show\u00a0del\u00a0medio\u00a0dia",
                    "AlofokeRadioshow",
                    "Estonoesradio",
                    "FaiaMedia",
                    "HonyEstrella",
                    "LuinnyCorporan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                    "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575944",
                "likeCount": "19104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zu5W6i231KEJqwYSOBYtrev2VIM",
            "id": "cQxxNhNVHyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:57:28Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                    "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8810768",
                "likeCount": "376855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qxFWr9EvPw2TnnXlAmxG6_c9c58",
            "id": "TVbEO-IOq9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:41:32Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4391411",
                "likeCount": "95942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmYZYBR4eYJ3esMkC_gKaseyj58",
            "id": "9Gjlrd_YqaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9787869",
                "likeCount": "450675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mwvIzQhv44s8j8GyLzqwq9WRpME",
            "id": "2vfi9JhaYEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:30:00Z",
                "channelId": "UCz4lVplbTYF4nfuMszrqYqQ",
                "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antonio Aguilar",
                "tags": [
                    "Antonio Aguilar",
                    "ElCharrodeMexico",
                    "musart",
                    "el caballo bayo",
                    "corridos de caballos famosos",
                    "discos musart",
                    "Antonio aguilar",
                    "El Charrode Mexico",
                    "balada",
                    "banda",
                    "corridos",
                    "cumbia",
                    "exitos",
                    "mariachi",
                    "music regional",
                    "norteno",
                    "rancheras",
                    "regional mexican",
                    "corrido de caballos famosos",
                    "Palomita Voladora",
                    "Corrido de Lucio V\u00e1zquez ( Los Pavo Reales)",
                    "Los Pavo Reales",
                    "Adios Madre Querida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                    "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312409",
                "likeCount": "1525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-XnDG_jhRDAK5f4iQSSoSygnjY",
            "id": "nFj1K5ShTJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:00:44Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642390",
                "likeCount": "49245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P703J62v8BN1cNLkb-mO2rWk_pw",
            "id": "s_DvJTu746E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:53Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "el mariana",
                    "elmariana",
                    "mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500010",
                "likeCount": "22967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49TVhO0bvIhld3Av4JjWvmSw8LA",
            "id": "cNdP8w-bJd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:14:05Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                    "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986211",
                "likeCount": "36560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-VNDHmRhcziW0rVkjshyU3MiLY",
            "id": "PPXrGXkNfDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1593781",
                "likeCount": "108003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOGVbZ0h_igJP5JHnoIyyV_LKhY",
            "id": "9J0vhJuwbBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:39:10Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "el dia despues movistar",
                    "futbol espa\u00f1ol",
                    "lo que el ojo no ve",
                    "lo que el ojo no ve edd",
                    "lo que el ojo no ve el dia despues",
                    "fc barcelona betis",
                    "fc barcelona vs betis",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal skills",
                    "lamine",
                    "clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                    "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899038",
                "likeCount": "27137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdtfZ6yi-prwBHH81ZRb841lKvU",
            "id": "-4GmbBoYQjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                    "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61008701",
                "likeCount": "2100845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebDyov7mhQELoZLomxBdBj7vFl0",
            "id": "wtkkouBDG_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:00:07Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                    "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYV8UBYxedR-5cYsEFqkqVdwONk",
            "id": "2fzU6ZjLQDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:59:42Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "lalo mora",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Potrillo",
                    "Potrillos",
                    "Alejandro Fernandez",
                    "Vicente Fernandez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4830401",
                "likeCount": "57804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eypdsSd4MUc1s_XK1LLgxrO_s8s",
            "id": "FF8egPvq68s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UC_Qxg4vR9uBeUIyHaX8H3nA",
                "title": "y ke pa (Remix) - Julianno Sosa, benjitalkapone Ft @JairoVeraTV",
                "description": "#sosamafia #benjitalkapone #jairovera \n\ny ke pa (Remix) - Julianno Sosa, benjitalkapone Ft  @JairoVeraTV \u200b\n\nEsc\u00fachala ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/898sosamafi...\nTikTok:   / juliannososa1  \nSpotify: Escucha aqu\u00ed: https://open.spotify.com/intl-es/trac...\nApple Music:   / mejorando-feat-lleflight  \n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJonathan Jairo Mellado Vera (Jairo Vera)\nBenjamin Alejandro Perez Palma (benjitalkapone)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\nVocales: Cesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJonathan Jairo Mellado Vera (Jairo Vera)\nBenjamin Alejandro Perez Palma (benjitalkapon\nRecording Engineer: Danilo Ignacio Aguilera Escobar\nMixing Engineer: Danilo Ignacio Aguilera Escobar\nMastering Engineer: Francisco Holzmann\n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n, Grabaci\u00f3n y Edici\u00f3n: xipen (Sphtiben merino)\nFoto Fija: flakko (Ignacio maturana)\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager y Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova, Jorge Ojeda\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF8egPvq68s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF8egPvq68s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF8egPvq68s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF8egPvq68s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF8egPvq68s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julianno Sosa",
                "tags": [
                    "Julianno Sosa",
                    "Benjitalkapone",
                    "Jairo Vera",
                    "Y Ke Pa Remix",
                    "Y Ke Pa",
                    "Y Ke Pa letra",
                    "mambo chileno",
                    "mambo remix",
                    "remix 2025",
                    "Julianno Sosa Y Ke Pa",
                    "Jairo Vera Y Ke Pa",
                    "Benjitalkapone Y Ke Pa",
                    "mambo viral",
                    "mambo urbano",
                    "mambo 2025",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "Chile urbano",
                    "Julianno Sosa nuevo tema",
                    "Jairo Vera m\u00fasica",
                    "Benjitalkapone hit",
                    "mambo TikTok",
                    "remix viral",
                    "m\u00fasica para bailar",
                    "m\u00fasica viral Chile",
                    "mambo en espa\u00f1ol",
                    "Julianno Sosa mambo",
                    "Benjitalkapone remix",
                    "Jairo Vera remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "y ke pa (Remix) - Julianno Sosa, benjitalkapone Ft @JairoVeraTV",
                    "description": "#sosamafia #benjitalkapone #jairovera \n\ny ke pa (Remix) - Julianno Sosa, benjitalkapone Ft  @JairoVeraTV \u200b\n\nEsc\u00fachala ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/898sosamafi...\nTikTok:   / juliannososa1  \nSpotify: Escucha aqu\u00ed: https://open.spotify.com/intl-es/trac...\nApple Music:   / mejorando-feat-lleflight  \n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJonathan Jairo Mellado Vera (Jairo Vera)\nBenjamin Alejandro Perez Palma (benjitalkapone)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\nVocales: Cesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJonathan Jairo Mellado Vera (Jairo Vera)\nBenjamin Alejandro Perez Palma (benjitalkapon\nRecording Engineer: Danilo Ignacio Aguilera Escobar\nMixing Engineer: Danilo Ignacio Aguilera Escobar\nMastering Engineer: Francisco Holzmann\n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n, Grabaci\u00f3n y Edici\u00f3n: xipen (Sphtiben merino)\nFoto Fija: flakko (Ignacio maturana)\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager y Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova, Jorge Ojeda\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809964",
                "likeCount": "15823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nU5Ry4UvenYzTXHAg9y1sPSKWY",
            "id": "vNlxfSIcAVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:36:11Z",
                "channelId": "UC8gpkPXFBtrCEa6r4g-jM6Q",
                "title": "Universidad Cat\u00f3lica 2 - 2 Barcelona SC / Fecha 12 / LigaPro Ecuabet conectada por Xtrim",
                "description": "Zapping ha revolucionado la forma de ver el f\u00fatbol ecuatoriano, y queremos que vivas la LigaPro COMPLETA, la Tricolor en Eliminatorias, la Champions, la Libertadores y m\u00e1s en un solo lugar.\n\n\ud83d\udcfa No te quedes solo con este compacto. Suscr\u00edbete ahora y disfruta de TODO en un solo lugar con Zapping! \u27a1 http://zapping.ec/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNlxfSIcAVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNlxfSIcAVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNlxfSIcAVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNlxfSIcAVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNlxfSIcAVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zapping Ecuador",
                "tags": [
                    "Zapping",
                    "ligapro",
                    "serie a",
                    "Futbol",
                    "Ecuador",
                    "Liga Pro",
                    "Zapping.ec",
                    "Ecuatoriano",
                    "Liga Ecuatoriana",
                    "F\u00fatbol Ecuador"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Universidad Cat\u00f3lica 2 - 2 Barcelona SC / Fecha 12 / LigaPro Ecuabet conectada por Xtrim",
                    "description": "Zapping ha revolucionado la forma de ver el f\u00fatbol ecuatoriano, y queremos que vivas la LigaPro COMPLETA, la Tricolor en Eliminatorias, la Champions, la Libertadores y m\u00e1s en un solo lugar.\n\n\ud83d\udcfa No te quedes solo con este compacto. Suscr\u00edbete ahora y disfruta de TODO en un solo lugar con Zapping! \u27a1 http://zapping.ec/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424571",
                "likeCount": "4751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwSLeLOEZuOZjKjP5xikhYkDzHE",
            "id": "EIzC-psR_GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:30:08Z",
                "channelId": "UCRsUoZYC1ULUspipMRnMhwg",
                "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHV Noticias",
                "tags": [
                    "chv noticias",
                    "chile",
                    "ver online",
                    "chilevision noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "habla hermano papa leon xiv",
                    "papa leon xiv",
                    "entrevista exclusiva",
                    "nuevo papa",
                    "dia de la madre",
                    "saludo dia de la madre",
                    "fieles en el vaticano",
                    "entrevista",
                    "vaticano",
                    "visita tumba papa francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                    "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287127",
                "likeCount": "4655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzS7LxeeYEQ2_i9nKC3HzE-m5Y8",
            "id": "VNGQu76qbcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:37Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Limonar",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Limonar",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Limonar",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1549325",
                "likeCount": "50505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7zNnWd2TRA7ei_MSTaI2mKY8rUM",
            "id": "Vqm0FsGhggQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:10:00Z",
                "channelId": "UCYhAeUVbPq0sRlWZ183c2pQ",
                "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILCO",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "wilco",
                    "momentos divertidos",
                    "actualizaci\u00f3n",
                    "update",
                    "nuevo",
                    "sobrevivi",
                    "dead rails",
                    "como llegar al final",
                    "tren",
                    "rieles muertos",
                    "juego",
                    "completando",
                    "llegando al final",
                    "sin morir",
                    "nuevo tren",
                    "trenes mejorados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                    "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1503615",
                "likeCount": "24650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5KRcwGImgfrdJANbZsS7vkaGG4",
            "id": "jm2r7oorHEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:17:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Bad bunny",
                    "Bad bunny entrevista",
                    "Ibai bad bunny",
                    "Bunny",
                    "Bad",
                    "Cenando bad bunny",
                    "Ibai con bad bunny",
                    "Cancion bad bunny",
                    "Eoo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                    "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5682619",
                "likeCount": "335426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6056"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}