{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Trb2OGB77J1BA3Wyikw26gMUgJ8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ScB9vFNUdSnJl9cktVaC1T12c_w",
            "id": "hTgk2Rs99b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810575",
                "likeCount": "26423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KW5uWgVCkBfpprh1sxvqBYtGgsQ",
            "id": "HiSRrQ5iWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:19Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                    "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840904",
                "likeCount": "13256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXCVxZYG4RBRnUvJshOyk0PJfe0",
            "id": "rI5-Muk7g9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:05:54Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL Manchester United",
                    "OL Man UTD",
                    "OL Ligue Europa",
                    "OL Europa League",
                    "OL actualit\u00e9",
                    "Cherki vs Manchester",
                    "Andr\u00e9 Onana",
                    "OL Manchester r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                    "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113754",
                "likeCount": "2988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4R75Mg8FQRRtUiffb46Wehyz6oQ",
            "id": "bP7Ya6MYpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:47Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "la fouine ninho",
                    "la fouine etat des lieux",
                    "la fouine ninho clip",
                    "la fouine nouvel album",
                    "lafouine ninho",
                    "lafouine ni",
                    "ninho",
                    "ni"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                    "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365306",
                "likeCount": "32201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pd7hmO9z4hHOwoUU4ci75XIBhj0",
            "id": "-IoL_OPWPyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:26Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                    "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117081",
                "likeCount": "9242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4cWQOMdtEadaT_--p9vYO7_n6k",
            "id": "qqlHmu2ZNIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:02:34Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Poney",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "Diamant Noir",
                    "Poney"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poney",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65828",
                "likeCount": "4080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7ibszul4yN4UQyeQInLYRw1yd0",
            "id": "OZc5Guyhpig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T22:13:41Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona BVB",
                    "Barcelona Dortmund",
                    "FC Barcelona Borussia Dortmund",
                    "Barca Borussia",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786255",
                "likeCount": "8802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5U0JcDEqVjJXZIyk0GDXP0bTw1U",
            "id": "JosNFG3c1L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:11Z",
                "channelId": "UC8S67r_w5xSQJZpWxPFdisQ",
                "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                "description": "Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous regroupe \u00e7a proprement sur un Google Doc asap, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TPZ",
                "tags": [
                    "tpz",
                    "holy",
                    "holi",
                    "holy boisson",
                    "enquete holy",
                    "holy vous ment",
                    "analyse holy",
                    "la v\u00e9rit\u00e9 sur holy",
                    "tpz holy",
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "mcfly et carliton",
                    "sylvain lyve",
                    "amixem",
                    "holy energy",
                    "boissons \u00e9nergisantes",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                    "description": "Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous regroupe \u00e7a proprement sur un Google Doc asap, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538228",
                "likeCount": "41123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S8m8vUJFRWb__FoNcEi1mgbIzzU",
            "id": "EdcBmttLb08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:07Z",
                "channelId": "UCdQ0EpTqk-5_bkWdP7Trikg",
                "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CKO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                    "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222185",
                "likeCount": "13728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "854MCDjQ9R3xqG6cC6SSmDBieko",
            "id": "2spP_UHojHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:02:37Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "TOUCH\u00c9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "KeBlack",
                    "TOUCH\u00c9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUCH\u00c9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44624",
                "likeCount": "4623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oSlIB0Ix_HBbzQs1H6Ijh3WDTM",
            "id": "CvWHYniUC7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:30:56Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862234",
                "likeCount": "27813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hv-rkZd2zm_yYEmfmPUntsFvPLk",
            "id": "gqdIvWBfYr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:38Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 monde code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "jeux",
                    "steam",
                    "notes",
                    "jeux steam",
                    "cyril steam",
                    "steam games",
                    "jeux les mieux not\u00e9s",
                    "achet\u00e9",
                    "best steam games",
                    "cyrilmp4 gaming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                    "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 monde code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129432",
                "likeCount": "7734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FgEnYu07iVbBdamw0qOsXvCqLss",
            "id": "l-x92pTfq_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:06Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "cyprien",
                    "genier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                    "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178896",
                "likeCount": "12071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eN1dA28kqA-bwt7UiVXplXkUOoA",
            "id": "NJ_TGSxQvnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:55:51Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168831",
                "likeCount": "3875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h41xDddcKBhrPlvM6dvIHuL3x5Y",
            "id": "M1rvXiomTMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:43:47Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1209053",
                "likeCount": "20341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rdprSlSsKhnnCKl6tfMqMYk0-7E",
            "id": "1TwAPlwdpEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:48:27Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747086",
                "likeCount": "18285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9Y5EhVONp1WcUhwN6qLyCK4xIk",
            "id": "mOsXydYDnQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:10:36Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                    "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95351",
                "likeCount": "3718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "In22BkKXk5GKNhB0rUEDm60MKKY",
            "id": "iUBHUv5ED3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:10Z",
                "channelId": "UCyLhlXgRlQkz5DofL11f-2w",
                "title": "HMZ Ft. SDM - Toute la semaine (Clip officiel)",
                "description": "HMZ Ft. @SDM92 - Toute la semaine (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/toute-la-semaine\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram :  https://www.instagram.com/hmz_magic \nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #sdm #rap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMZ Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HMZ Ft. SDM - Toute la semaine (Clip officiel)",
                    "description": "HMZ Ft. @SDM92 - Toute la semaine (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/toute-la-semaine\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram :  https://www.instagram.com/hmz_magic \nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #sdm #rap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466615",
                "likeCount": "4551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQFv7UsxSG6p576mu6HFTsgpGcU",
            "id": "SMWB4YNzZnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:40Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "friterie",
                    "frite",
                    "1 \u00e9toile",
                    "nord",
                    "pires friterie",
                    "meilleure friterie",
                    "france",
                    "pas ch\u00e8re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                    "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652830",
                "likeCount": "30192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AHtU0jSP5CLCBo4FwLQx2T8XXVk",
            "id": "ppYc55q_uwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:04:26Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745024",
                "likeCount": "9483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYQSggC1JzJQ0xnBgEKkk0LQN2o",
            "id": "tm7kaZbnYIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:58:57Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "HARD CORNER - Assassin's Creed Shadows & sa collector ! BenzaieTV",
                "description": "https://fr.weareholy.com/Benzaie/youtube pour commander votre DOSE de HOLY\navec les codes BENZAIE & BENZAIE5*\n& goutez les nouveaux Milkshakes ou les go\u00fbts bonbons acidul\u00e9s !\n#collaborationcommerciale \n*Benzaie5 = 5\u20ac de r\u00e9duction sur la 1er commande\nBenzaie = 10% de r\u00e9duction sur la commande",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HARD CORNER - Assassin's Creed Shadows & sa collector ! BenzaieTV",
                    "description": "https://fr.weareholy.com/Benzaie/youtube pour commander votre DOSE de HOLY\navec les codes BENZAIE & BENZAIE5*\n& goutez les nouveaux Milkshakes ou les go\u00fbts bonbons acidul\u00e9s !\n#collaborationcommerciale \n*Benzaie5 = 5\u20ac de r\u00e9duction sur la 1er commande\nBenzaie = 10% de r\u00e9duction sur la commande"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135363",
                "likeCount": "12911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVUIYrcpg-yIZMLPNwbNraCf1GQ",
            "id": "TTmDT8-ff3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:45Z",
                "channelId": "UCJs8y1m0sTa3LqNbVhuqpbA",
                "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionel Camy",
                "tags": [
                    "thread flippant",
                    "histoire vraie",
                    "true crime",
                    "histoire vraie et flippante",
                    "histoire vraie pour s'endormir adultes",
                    "disparition mysterieuse parcs nationaux",
                    "disparus dans la nature",
                    "disparition scarlett",
                    "disparition scarlett salice",
                    "scarlett s",
                    "disparition foret",
                    "disparition inexpliqu\u00e9e",
                    "disparition allemagne",
                    "disparition en suisse",
                    "disparition randonneur",
                    "disparition randonneuse",
                    "disparition suisse",
                    "Schluchtensteig Schwarzwald",
                    "disparition schluchtensteig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                    "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74496",
                "likeCount": "9488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lTPNoTMKymwKzj8bQXZZ6UEtP2I",
            "id": "WPXjXSMzyYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:52Z",
                "channelId": "UCKeL_a8Pu3bdt251ICPV8bA",
                "title": "La vie d'artiste #2 (avec Baptiste Lecaplain)",
                "description": "Baptiste\u2026 ton public il pr\u00e9f\u00e8re me voir moi.\n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires : il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPXjXSMzyYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haroun",
                "tags": [
                    "Haroun",
                    "stand-up fran\u00e7ais",
                    "humour engag\u00e9",
                    "humoriste ind\u00e9pendant",
                    "humour noir fran\u00e7ais",
                    "satire politique",
                    "meilleurs humoristes fran\u00e7ais",
                    "stand-up complet",
                    "extrait stand-up",
                    "shorts humour",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "regarder stand-up en ligne",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Humour Fran\u00e7ais",
                    "Spectacle Complet",
                    "Com\u00e9die 2025",
                    "haaroun",
                    "en vrac",
                    "internet",
                    "best of",
                    "baptiste lecaplain",
                    "humour noir",
                    "bonjour",
                    "t'as pas dit bonjour",
                    "la vie d'artiste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "La vie d'artiste #2 (avec Baptiste Lecaplain)",
                    "description": "Baptiste\u2026 ton public il pr\u00e9f\u00e8re me voir moi.\n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires : il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : harounbillets.com/YT\n\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : haroun.fr\n\n#Humour #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144604",
                "likeCount": "6986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ta_2EHrK4rQhOca0Jr7AqS2ThUU",
            "id": "78uvkOI6WsM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:45:14Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Arsenal / Real Madrid - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78uvkOI6WsM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78uvkOI6WsM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78uvkOI6WsM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78uvkOI6WsM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78uvkOI6WsM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal vs. Real Madrid",
                    "Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Arsenal / Real Madrid - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747399",
                "likeCount": "12261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VqEXmth8w7vpUXcaRh-ZCQMnPV0",
            "id": "CEqT672TVmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:16:40Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                    "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1399420",
                "likeCount": "66282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJdzkp0obtflOay__7hM5oqos78",
            "id": "UeGeZefBBa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:19:35Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "arsenal real madrid",
                    "arsenal vs real madrid",
                    "arsenal real",
                    "arsenal vs real",
                    "real madrid arsenal",
                    "real madrid vs arsenal",
                    "real arsenal",
                    "real vs arsenal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "arsenal real madrid live",
                    "arsenal real live",
                    "arsenal real en direct",
                    "real madrid live",
                    "real madrid match",
                    "arsenal live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "quart"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993405",
                "likeCount": "23386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZYf1wxpkh0q6UQBtDJH_zK7i9mU",
            "id": "71z29Q7nB9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:20:35Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le sublime but de Kvaratskhelia donne l'avantage au PSG - Ligue des Champions 2024-25 (J2)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71z29Q7nB9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71z29Q7nB9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71z29Q7nB9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71z29Q7nB9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71z29Q7nB9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le sublime but de Kvaratskhelia donne l'avantage au PSG - Ligue des Champions 2024-25 (J2)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436449",
                "likeCount": "6099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GdzjANaf-Fgv4OVf1eInb8frjmc",
            "id": "vhcV8b5h_BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:42Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "Declan Rice",
                    "Mbappe",
                    "vinicius",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302478",
                "likeCount": "18228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cstWDl2vmDYXJ-8bv1NpOYkbgXo",
            "id": "_h6DsHnA9kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Sip & gossip",
                    "Le grand JD",
                    "grandJD"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705412",
                "likeCount": "32960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Jf-smdnTdLkQuvjt47-wY02jeI",
            "id": "M0ZFPyE-9ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:56:24Z",
                "channelId": "UCooTLkxcpnTNx6vfOovfBFA",
                "title": "Inter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer",
                "description": "Check out Lionel Messi's Inter Miami facing off against LAFC in the CONCACAF Champions Cup!\n\n#FOXSoccer #CONCACAF #Messi\n\nSUBSCRIBE to get the latest FOX Soccer content: http://foxs.pt/SubscribeFOXSOCCER\n\nThe FOX Sports App, built for the modern sports fan: https://t.co/CRhWt4ryp3\n\nAbout FOX Soccer:\nWith exclusive highlights, original programming, and behind the scenes footage, FOX Soccer\u2019s YouTube channel provides the sports content that fans are hungry for. FOX Soccer presents: MLS, FIFA World Cup, FIFA Women\u2019s World Cup, Copa America, Euros, Gold Cup and many more.\n\nInter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer\nhttps://youtu.be/M0ZFPyE-9ZU \n\nFOX Soccer\nhttps://www.youtube.com/user/Foxsoccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0ZFPyE-9ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Soccer",
                "tags": [
                    "Inter Miami",
                    "LAFC",
                    "Lionel Messi",
                    "CONCACAF",
                    "Soccer",
                    "soccer on fox",
                    "fox soccer",
                    "soccer highlights",
                    "sports highlights",
                    "fox sports highlights",
                    "highlights",
                    "fox",
                    "fox sports",
                    "fox sports 1",
                    "fs1",
                    "fox youtube",
                    "sports",
                    "sports news",
                    "sports debate",
                    "MLS",
                    "Major League Soccer",
                    "2025 MLS Season",
                    "MLS talk",
                    "MLS news",
                    "MLS debate",
                    "soccer talk",
                    "soccer new",
                    "sports talk",
                    "soccer debate",
                    "goal",
                    "equalizer",
                    "Los Angeles Football Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer",
                    "description": "Check out Lionel Messi's Inter Miami facing off against LAFC in the CONCACAF Champions Cup!\n\n#FOXSoccer #CONCACAF #Messi\n\nSUBSCRIBE to get the latest FOX Soccer content: http://foxs.pt/SubscribeFOXSOCCER\n\nThe FOX Sports App, built for the modern sports fan: https://t.co/CRhWt4ryp3\n\nAbout FOX Soccer:\nWith exclusive highlights, original programming, and behind the scenes footage, FOX Soccer\u2019s YouTube channel provides the sports content that fans are hungry for. FOX Soccer presents: MLS, FIFA World Cup, FIFA Women\u2019s World Cup, Copa America, Euros, Gold Cup and many more.\n\nInter Miami Vs. LAFC Highlights | CONCACAF Champions Cup | FOX Soccer\nhttps://youtu.be/M0ZFPyE-9ZU \n\nFOX Soccer\nhttps://www.youtube.com/user/Foxsoccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1108952",
                "likeCount": "27000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJL2Q_a6exHnFv31u_vphQ3oYek",
            "id": "41O_MydqxTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:12:30Z",
                "channelId": "UCGkQCAeRjyP9BpNwVFMaJaw",
                "title": "Jack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower",
                "description": "Steve's Lava Chicken (Official Music Video), from the #OriginalSoundtrack of A Minecraft Movie\nPerformed by Jack Black\nAvailable now: https://lnk.to/MinecraftMovieSDTKID\n\nSubscribe to WaterTower Music on YouTube:\nhttp://bit.ly/WaterTowerSub\n\nListen to more: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBKadB95sF44XzSGYF6ZGqZPFW7LjzUcC\n\n#MinecraftMovie #Minecraft\n\nTracklist:\n1. I Feel Alive - Jack Black\n2. When I'm Gone (\"A Minecraft Movie\" Version) - Dirty Honey\n3. Change Song - Dayglow\n4. Zero to Hero - BENEE\n5. Could This Be Love? - Bret McKenzie\n6. Just Can't Get Enough (from \"A Minecraft Movie\u201d) [Instrumental Version] - Jamieson Shaw\n7. Steve's Lava Chicken - Jack Black\n8. Birthday Rap - Jack Black & Jason Momoa\n9. Ode to Dennis - Jack Black\n10. Minecraft (from \u201cA Minecraft Movie\u201d) - Mark Mothersbaugh\n11. Mintage  - Mark Mothersbaugh\n12. Midport Village - Mark Mothersbaugh\n13. Day to Night - Mark Mothersbaugh\n14. Steve in The Nether - Mark Mothersbaugh\n15. Chicken Fight Club - Mark Mothersbaugh\n16. I Need a Win, Man - Mark Mothersbaugh\n17. I'm Coming With / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n18. Nitwit Crosses and Steve Finds / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n19. Woodland Mansion Planning - Mark Mothersbaugh\n20. Steve vs. Malgosha - Mark Mothersbaugh\n21. Piglins Attack - Mark Mothersbaugh\n22. Heroic Henry / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n23. Let's Go Fight Some Pigs - Mark Mothersbaugh\n24. Run from the Great Hog - Mark Mothersbaugh\n25. Back in The Nether - Mark Mothersbaugh\n\nAbout A Minecraft Movie: \nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, A Minecraft Movie, directed by Jared Hess, is the first ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. Welcome to the world of Minecraft, where creativity doesn't just help you craft, it's essential to one's survival! Four misfits\u2014Garrett \"The Garbage Man\" Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they'll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world.  \n\nConnect with A Minecraft Movie:\nInstagram: https://www.instagram.com/AMinecraftMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@AMinecraftMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/AMinecraftMovie\nX: https://x.com/AMinecraftMovie\n\nConnect with WaterTower Music:\nInstagram: https://www.instagram.com/watertowermusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@watertowermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/WaterTowerMusic\nX: https://x.com/watertowermusic\nOfficial site: https://www.watertower-music.com/\n\nAbout WaterTower Music:\nWaterTower Music, the in-house label for the WarnerMedia companies, releases recorded music as rich and diverse as the companies themselves. It has been the soundtrack home to many of the world\u2019s most iconic films, television shows and games since 2001. Featured releases include the soundtracks for Aquaman, The Hobbit, Interstellar, Game of Thrones, Crazy Rich Asians, King Arthur, Zack Snyder\u2019s Justice League, Westworld and Dune.\n\nJack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower\nhttps://youtu.be/41O_MydqxTU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41O_MydqxTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WaterTower Music",
                "tags": [
                    "Movie soundtracks",
                    "movie soundtracks playlist",
                    "watertower music",
                    "film soundtrack",
                    "Music",
                    "Soundtrack",
                    "film music",
                    "best soundtracks of 2025",
                    "minecraft",
                    "Jack Black",
                    "Danielle Brooks",
                    "Jared Hess",
                    "Emma Myers",
                    "Sebastian Hansen",
                    "Jennifer Coolidge",
                    "Overworld",
                    "Netherworld",
                    "Piglins",
                    "Malgosha",
                    "Steve",
                    "Garbage Man",
                    "Garrett",
                    "Rock",
                    "minecraft song",
                    "minecraft theme",
                    "Henry",
                    "Natalie",
                    "Dawn",
                    "Creepers",
                    "Zombies",
                    "Villagers",
                    "Nitwit",
                    "crafting",
                    "mining",
                    "lava",
                    "chicken",
                    "la la la lava",
                    "ch ch ch chicken",
                    "lava chicken song"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower",
                    "description": "Steve's Lava Chicken (Official Music Video), from the #OriginalSoundtrack of A Minecraft Movie\nPerformed by Jack Black\nAvailable now: https://lnk.to/MinecraftMovieSDTKID\n\nSubscribe to WaterTower Music on YouTube:\nhttp://bit.ly/WaterTowerSub\n\nListen to more: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBKadB95sF44XzSGYF6ZGqZPFW7LjzUcC\n\n#MinecraftMovie #Minecraft\n\nTracklist:\n1. I Feel Alive - Jack Black\n2. When I'm Gone (\"A Minecraft Movie\" Version) - Dirty Honey\n3. Change Song - Dayglow\n4. Zero to Hero - BENEE\n5. Could This Be Love? - Bret McKenzie\n6. Just Can't Get Enough (from \"A Minecraft Movie\u201d) [Instrumental Version] - Jamieson Shaw\n7. Steve's Lava Chicken - Jack Black\n8. Birthday Rap - Jack Black & Jason Momoa\n9. Ode to Dennis - Jack Black\n10. Minecraft (from \u201cA Minecraft Movie\u201d) - Mark Mothersbaugh\n11. Mintage  - Mark Mothersbaugh\n12. Midport Village - Mark Mothersbaugh\n13. Day to Night - Mark Mothersbaugh\n14. Steve in The Nether - Mark Mothersbaugh\n15. Chicken Fight Club - Mark Mothersbaugh\n16. I Need a Win, Man - Mark Mothersbaugh\n17. I'm Coming With / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n18. Nitwit Crosses and Steve Finds / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n19. Woodland Mansion Planning - Mark Mothersbaugh\n20. Steve vs. Malgosha - Mark Mothersbaugh\n21. Piglins Attack - Mark Mothersbaugh\n22. Heroic Henry / Minecraft - Mark Mothersbaugh\n23. Let's Go Fight Some Pigs - Mark Mothersbaugh\n24. Run from the Great Hog - Mark Mothersbaugh\n25. Back in The Nether - Mark Mothersbaugh\n\nAbout A Minecraft Movie: \nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, A Minecraft Movie, directed by Jared Hess, is the first ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. Welcome to the world of Minecraft, where creativity doesn't just help you craft, it's essential to one's survival! Four misfits\u2014Garrett \"The Garbage Man\" Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they'll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world.  \n\nConnect with A Minecraft Movie:\nInstagram: https://www.instagram.com/AMinecraftMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@AMinecraftMovie\nFacebook: https://www.facebook.com/AMinecraftMovie\nX: https://x.com/AMinecraftMovie\n\nConnect with WaterTower Music:\nInstagram: https://www.instagram.com/watertowermusic\nTikTok: https://www.tiktok.com/@watertowermusic\nFacebook: https://www.facebook.com/WaterTowerMusic\nX: https://x.com/watertowermusic\nOfficial site: https://www.watertower-music.com/\n\nAbout WaterTower Music:\nWaterTower Music, the in-house label for the WarnerMedia companies, releases recorded music as rich and diverse as the companies themselves. It has been the soundtrack home to many of the world\u2019s most iconic films, television shows and games since 2001. Featured releases include the soundtracks for Aquaman, The Hobbit, Interstellar, Game of Thrones, Crazy Rich Asians, King Arthur, Zack Snyder\u2019s Justice League, Westworld and Dune.\n\nJack Black - Steve's Lava Chicken (Official Music Video) | A Minecraft Movie Soundtrack | WaterTower\nhttps://youtu.be/41O_MydqxTU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1537858",
                "likeCount": "36106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8NHYhiQR3Ea7mStl4yPsvaf52U",
            "id": "ZXwQhueGGLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:54Z",
                "channelId": "UCsS5lzDTPc1mcu2XzpOSoCw",
                "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Designer Auto",
                "tags": [
                    "Mclaren",
                    "Norris",
                    "Piastri",
                    "Prost",
                    "Senna",
                    "MP412C",
                    "Mclaren F1",
                    "McLaren P1",
                    "McLaren W1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                    "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43894",
                "likeCount": "3417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-g1R7OgQ_CEsE0DTFMGzU9lECQs",
            "id": "dxnacr0NriQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:40Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack laisse moi",
                    "keblack aucune attache",
                    "keblack boucan",
                    "laisse moi",
                    "boucan",
                    "aucune attache",
                    "keblack clip",
                    "rap",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack",
                    "keblack focus",
                    "keblack album",
                    "focus",
                    "keblack boulot",
                    "boulot",
                    "keblack mood",
                    "mood",
                    "melrose place",
                    "keblack melrose place",
                    "keblack guy2bezbar",
                    "guy2bezbar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                    "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642944",
                "likeCount": "19423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DJ85KGwEmRQkpKLsExd8h9vOXc",
            "id": "7s1033v2DTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:29:01Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "doubt demo",
                    "twenty one pilots doubt",
                    "don't forget about me",
                    "scared of my own image",
                    "doubt tiktok",
                    "blurryface",
                    "doubt 2015",
                    "doubt remix",
                    "don't know what's inside of me",
                    "21 pilots doubt",
                    "doubt lyrics",
                    "doubt official video",
                    "doubt music video",
                    "doubt official audio",
                    "doubt demo official audio",
                    "doubt live",
                    "doubt 2025",
                    "doubt clancy tour",
                    "doubt edit",
                    "doubt reverb",
                    "doubt slowed",
                    "doubt sped"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                    "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681056",
                "likeCount": "114447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vC1Db5Ue_Cw7pZUrZup8D4ubsEY",
            "id": "MV3ULwkWKhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:32:46Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                    "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223350",
                "likeCount": "18092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HmLlYN_hdOx59vLJ6k9sG8EWk3U",
            "id": "CeaBIbePrCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible  : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                    "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible  : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1474558",
                "likeCount": "37732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oIgIiKmMAC-7j7sLWTMGTktRn5o",
            "id": "icBljlwJTLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:30:25Z",
                "channelId": "UCBbVof4rmlPeIGG-rd8xD7g",
                "title": "Tarte Myrtilles SANS P\u00e2te \u00e0 tarte : 3 ingr\u00e9dients \ud83e\uded0\u2728 Sans Farine, Sans gluten !",
                "description": "C'est ma derni\u00e8re cr\u00e9ation : une tarte aux myrtilles\u2026 sans p\u00e2te \u00e0 tarte, sans farine, sans sucre ajout\u00e9, et avec seulement 3 ingr\u00e9dients ! Oui, c\u2019est possible, et le r\u00e9sultat est bluffant : une texture l\u00e9g\u00e8re entre le flan et le cheesecake, pr\u00eate en un rien de temps. Une recette fruit\u00e9e, l\u00e9g\u00e8re et express !  Z\u00e9ro farine, z\u00e9ro gluten z\u00e9ro sucre ajout\u00e9, et pourtant un vrai moment de douceur \ud83d\ude0d Bonne d\u00e9gustation !\n\n\ud83d\udccc Abonne-toi pour ne pas rater les prochaines recettes ultra simples, rapides\u2026 et toujours gourmandes \ud83d\udc9b\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nSi tu veux d'autres recettes avec 3 ingr\u00e9dients , clique ici :\n\u27a1\ufe0fhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLP9FyBMHS_8KULYy7EWZhAgif--SOGr9d\n\n\ud83c\udf74 Ingr\u00e9dients :\n- 200 g de fromage \u00e0 tartiner (type Philadelphia)\n- 3 \u0153ufs\n- 150 g de myrtilles fra\u00eeches \n\n\u2714\ufe0f Sans p\u00e2te \u00e0 tarte\n\u2714\ufe0f Sans farine\n\u2714\ufe0f Sans gluten\n\u2714\ufe0f Sans sucre (mais tu peux en ajouter si tu pr\u00e9f\u00e8res - les myrtilles sont naturellement sucr\u00e9es)\n\n\ud83d\udca1 Astuce de chef : tu peux ajouter un peu de vanille, un zeste de citron, ou quelques amandes effil\u00e9es sur le dessus pour une version encore plus gourmande.\n\n1- Est-ce que je peux utiliser des myrtilles surgel\u00e9es ?\n\u2705 Oui, sans probl\u00e8me ! Utilise-les apr\u00e8s les avoir d\u00e9congel\u00e9es. \n2 - Est-ce que je peux sucrer la recette ?\n\u2705 Bien s\u00fbr ! Elle est volontairement sans sucre, mais tu peux ajouter 3 \u00e0 4 c. \u00e0 soupe de sucre, de sirop d\u2019\u00e9rable, de miel ou m\u00eame de sucre vanill\u00e9, si tu pr\u00e9f\u00e8res un go\u00fbt plus doux.\n3 - Quel type de fromage \u00e0 tartiner faut-il ?\n\u2705 Du Philadelphia, St M\u00f4ret, du fromage frais classique, ou m\u00eame une version v\u00e9g\u00e9tale (type \u00e0 base de noix de cajou ou soja). L\u2019important, c\u2019est qu\u2019il soit nature !\n4 - Puis-je remplacer les myrtilles par un autre fruit ?\n\u2705 Oui ! Framboises, m\u00fbres, abricots en d\u00e9s, poires\u2026 tout fonctionne tant qu\u2019ils ne rendent pas trop d\u2019eau. \ud83c\udf53\ud83c\udf51\ud83c\udf50\n5 - Est-ce sans gluten ?\n\u2705 Oui ! La recette ne contient ni farine, ni p\u00e2te, donc 100 % sans gluten.\n6 - Est-ce que je peux cuire dans un moule en silicone ?\n\u2705 Oui, mais place-le sur une plaque pour \u00e9viter les d\u00e9bordements. \n\n#TarteSansP\u00e2te #Recettefacile #3ingr\u00e9dients #myrtilles #dessertl\u00e9ger #1Jour1Recette\n---------\nThis is my latest creation: a blueberry tart\u2026 with no pastry, no flour, no added sugar, and only 3 ingredients! Zero flour, zero gluten, zero added sugar, and yet a truly delicious moment \ud83d\ude0d Enjoy!\n\n\ud83d\udccc Subscribe so you don't miss the next ultra-simple, quick\u2026 and always delicious recipes \ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udf74 Ingredients:\n- 200g cream cheese (Philadelphia style)\n- 3 eggs\n- 150g fresh blueberries\n\n#CrustlessTart #EasyRecipe #3ingredients #blueberries #lightdessert #1Day1Recipe\n---------\n\u0647\u0630\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u062d\u062f\u062b \u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u0627\u062a\u064a: \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0623\u0632\u0631\u0642... \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0639\u062c\u0646\u0627\u062a\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0642\u064a\u0642\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0633\u0643\u0631\u060c \u0648\u0628\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637! \u0635\u0641\u0631 \u062f\u0642\u064a\u0642\u060c \u0635\u0641\u0631 \u062c\u0644\u0648\u062a\u064a\u0646\u060c \u0635\u0641\u0631 \u0633\u0643\u0631 \u0645\u0636\u0627\u0641\u060c \u0648\u0645\u0639 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u062d\u0644\u0648\u0629 \u062d\u0642\u064b\u0627 \ud83d\ude0d \u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639!\n---------\nDies ist meine neueste Kreation: ein Blaubeerkuchen \u2026 ohne Teig, ohne Mehl, ohne Zuckerzusatz und mit nur 3 Zutaten! Null Mehl, null Gluten, null Zuckerzusatz und trotzdem ein richtig s\u00fc\u00dfer Moment \ud83d\ude0d Guten Appetit!\n---------\nQuesta \u00e8 la mia ultima creazione: una torta ai mirtilli\u2026 senza pasta, senza farina, senza zucchero aggiunto e con solo 3 ingredienti! Zero farina, zero glutine, zero zuccheri aggiunti, eppure un momento davvero dolce \ud83d\ude0d Buon appetito!\n---------\n\u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0435 \u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435: \u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u2026 \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430, \u0431\u0435\u0437 \u043c\u0443\u043a\u0438, \u0431\u0435\u0437 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u0438 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437 3 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432! \u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0443\u043a\u0438, \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u044e\u0442\u0435\u043d\u0430, \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430, \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0436\u0435 \u044d\u0442\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \ud83d\ude0d \u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c!\n---------\nEsta es mi \u00faltima creaci\u00f3n: una tarta de ar\u00e1ndanos\u2026 \u00a1sin masa, sin harina, sin az\u00facar a\u00f1adido y con s\u00f3lo 3 ingredientes! Cero harina, cero gluten, cero az\u00facar a\u00f1adido y, sin embargo, un momento realmente dulce \ud83d\ude0d \u00a1Disfr\u00fatalo!\n---------\n\u84dd\u8393\u6d3e\u2026\u2026\u65e0\u9700\u7cd5\u70b9\u3001\u65e0\u9700\u9762\u7c89\u3001\u65e0\u9700\u6dfb\u52a0\u7cd6\uff0c\u4ec5\u9700 3 \u79cd\u539f\u6599\uff01  \ud83d\ude0d \u4eab\u53d7\u5427\uff01\n---------\n\u039c\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c1\u03bf\u03c5\u2026 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b6\u03cd\u03bc\u03b7, \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b1\u03bb\u03b5\u03cd\u03c1\u03b9, \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03b6\u03ac\u03c7\u03b1\u03c1\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf 3 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac!  \ud83d\ude0d \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5!\n---------\n\u090f\u0915 \u092c\u094d\u0932\u0942\u092c\u0947\u0930\u0940 \u092a\u093e\u0908... \u0915\u094b\u0908 \u092a\u0947\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0915\u094b\u0908 \u0906\u091f\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0915\u094b\u0908 \u0905\u0924\u093f\u0930\u093f\u0915\u094d\u0924 \u091a\u0940\u0928\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0914\u0930 \u0915\u0947\u0935\u0932 3 \u0938\u093e\u092e\u0917\u094d\u0930\u0940 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!  \ud83d\ude0d \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n---------\nCiasto jagodowe\u2026 bez ciasta, m\u0105ki, dodatku cukru i tylko z 3 sk\u0142adnikami!  \ud83d\ude0d Mi\u0142ej zabawy!\n---------\nYaban mersinli turta... hamur yok, un yok, ilave \u015feker yok ve sadece 3 malzemeyle!  \ud83d\ude0d Tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131n!\n---------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icBljlwJTLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icBljlwJTLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icBljlwJTLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icBljlwJTLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Un jour Une recette",
                "tags": [
                    "recette facile",
                    "dessert 3 ingr\u00e9dients",
                    "tarte sans p\u00e2te",
                    "recette myrtilles",
                    "id\u00e9e dessert rapide",
                    "recette aux fruits",
                    "un jour une recette",
                    "easy recipe",
                    "3-ingredient dessert",
                    "crustless pie",
                    "blueberry recipe",
                    "quick dessert idea",
                    "fruit recipe",
                    "one day one recipe",
                    "Rezept",
                    "3-Zutaten-Dessert",
                    "Kuchen ohne Teig",
                    "Blaubeeren",
                    "ricetta",
                    "dessert 3 ingredienti",
                    "torta senza pasta frolla",
                    "mirtilli",
                    "\u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442",
                    "\u0434\u0435\u0441\u0435\u0440\u0442 \u0438\u0437 3 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432",
                    "\u043f\u0438\u0440\u043e\u0433 \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430",
                    "\u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u043a\u0430",
                    "receta",
                    "tarta sin masa",
                    "ar\u00e1ndanos",
                    "\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629",
                    "asmr"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tarte Myrtilles SANS P\u00e2te \u00e0 tarte : 3 ingr\u00e9dients \ud83e\uded0\u2728 Sans Farine, Sans gluten !",
                    "description": "C'est ma derni\u00e8re cr\u00e9ation : une tarte aux myrtilles\u2026 sans p\u00e2te \u00e0 tarte, sans farine, sans sucre ajout\u00e9, et avec seulement 3 ingr\u00e9dients ! Oui, c\u2019est possible, et le r\u00e9sultat est bluffant : une texture l\u00e9g\u00e8re entre le flan et le cheesecake, pr\u00eate en un rien de temps. Une recette fruit\u00e9e, l\u00e9g\u00e8re et express !  Z\u00e9ro farine, z\u00e9ro gluten z\u00e9ro sucre ajout\u00e9, et pourtant un vrai moment de douceur \ud83d\ude0d Bonne d\u00e9gustation !\n\n\ud83d\udccc Abonne-toi pour ne pas rater les prochaines recettes ultra simples, rapides\u2026 et toujours gourmandes \ud83d\udc9b\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nSi tu veux d'autres recettes avec 3 ingr\u00e9dients , clique ici :\n\u27a1\ufe0fhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLP9FyBMHS_8KULYy7EWZhAgif--SOGr9d\n\n\ud83c\udf74 Ingr\u00e9dients :\n- 200 g de fromage \u00e0 tartiner (type Philadelphia)\n- 3 \u0153ufs\n- 150 g de myrtilles fra\u00eeches \n\n\u2714\ufe0f Sans p\u00e2te \u00e0 tarte\n\u2714\ufe0f Sans farine\n\u2714\ufe0f Sans gluten\n\u2714\ufe0f Sans sucre (mais tu peux en ajouter si tu pr\u00e9f\u00e8res - les myrtilles sont naturellement sucr\u00e9es)\n\n\ud83d\udca1 Astuce de chef : tu peux ajouter un peu de vanille, un zeste de citron, ou quelques amandes effil\u00e9es sur le dessus pour une version encore plus gourmande.\n\n1- Est-ce que je peux utiliser des myrtilles surgel\u00e9es ?\n\u2705 Oui, sans probl\u00e8me ! Utilise-les apr\u00e8s les avoir d\u00e9congel\u00e9es. \n2 - Est-ce que je peux sucrer la recette ?\n\u2705 Bien s\u00fbr ! Elle est volontairement sans sucre, mais tu peux ajouter 3 \u00e0 4 c. \u00e0 soupe de sucre, de sirop d\u2019\u00e9rable, de miel ou m\u00eame de sucre vanill\u00e9, si tu pr\u00e9f\u00e8res un go\u00fbt plus doux.\n3 - Quel type de fromage \u00e0 tartiner faut-il ?\n\u2705 Du Philadelphia, St M\u00f4ret, du fromage frais classique, ou m\u00eame une version v\u00e9g\u00e9tale (type \u00e0 base de noix de cajou ou soja). L\u2019important, c\u2019est qu\u2019il soit nature !\n4 - Puis-je remplacer les myrtilles par un autre fruit ?\n\u2705 Oui ! Framboises, m\u00fbres, abricots en d\u00e9s, poires\u2026 tout fonctionne tant qu\u2019ils ne rendent pas trop d\u2019eau. \ud83c\udf53\ud83c\udf51\ud83c\udf50\n5 - Est-ce sans gluten ?\n\u2705 Oui ! La recette ne contient ni farine, ni p\u00e2te, donc 100 % sans gluten.\n6 - Est-ce que je peux cuire dans un moule en silicone ?\n\u2705 Oui, mais place-le sur une plaque pour \u00e9viter les d\u00e9bordements. \n\n#TarteSansP\u00e2te #Recettefacile #3ingr\u00e9dients #myrtilles #dessertl\u00e9ger #1Jour1Recette\n---------\nThis is my latest creation: a blueberry tart\u2026 with no pastry, no flour, no added sugar, and only 3 ingredients! Zero flour, zero gluten, zero added sugar, and yet a truly delicious moment \ud83d\ude0d Enjoy!\n\n\ud83d\udccc Subscribe so you don't miss the next ultra-simple, quick\u2026 and always delicious recipes \ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udf74 Ingredients:\n- 200g cream cheese (Philadelphia style)\n- 3 eggs\n- 150g fresh blueberries\n\n#CrustlessTart #EasyRecipe #3ingredients #blueberries #lightdessert #1Day1Recipe\n---------\n\u0647\u0630\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u062d\u062f\u062b \u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u0627\u062a\u064a: \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0623\u0632\u0631\u0642... \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0639\u062c\u0646\u0627\u062a\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0642\u064a\u0642\u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0633\u0643\u0631\u060c \u0648\u0628\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637! \u0635\u0641\u0631 \u062f\u0642\u064a\u0642\u060c \u0635\u0641\u0631 \u062c\u0644\u0648\u062a\u064a\u0646\u060c \u0635\u0641\u0631 \u0633\u0643\u0631 \u0645\u0636\u0627\u0641\u060c \u0648\u0645\u0639 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u062d\u0644\u0648\u0629 \u062d\u0642\u064b\u0627 \ud83d\ude0d \u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639!\n---------\nDies ist meine neueste Kreation: ein Blaubeerkuchen \u2026 ohne Teig, ohne Mehl, ohne Zuckerzusatz und mit nur 3 Zutaten! Null Mehl, null Gluten, null Zuckerzusatz und trotzdem ein richtig s\u00fc\u00dfer Moment \ud83d\ude0d Guten Appetit!\n---------\nQuesta \u00e8 la mia ultima creazione: una torta ai mirtilli\u2026 senza pasta, senza farina, senza zucchero aggiunto e con solo 3 ingredienti! Zero farina, zero glutine, zero zuccheri aggiunti, eppure un momento davvero dolce \ud83d\ude0d Buon appetito!\n---------\n\u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0435 \u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435: \u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u2026 \u0431\u0435\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430, \u0431\u0435\u0437 \u043c\u0443\u043a\u0438, \u0431\u0435\u0437 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u0438 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437 3 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432! \u041d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0443\u043a\u0438, \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u044e\u0442\u0435\u043d\u0430, \u043d\u0438\u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430, \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0436\u0435 \u044d\u0442\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043b\u0430\u0434\u043a\u0438\u0439 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \ud83d\ude0d \u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c!\n---------\nEsta es mi \u00faltima creaci\u00f3n: una tarta de ar\u00e1ndanos\u2026 \u00a1sin masa, sin harina, sin az\u00facar a\u00f1adido y con s\u00f3lo 3 ingredientes! Cero harina, cero gluten, cero az\u00facar a\u00f1adido y, sin embargo, un momento realmente dulce \ud83d\ude0d \u00a1Disfr\u00fatalo!\n---------\n\u84dd\u8393\u6d3e\u2026\u2026\u65e0\u9700\u7cd5\u70b9\u3001\u65e0\u9700\u9762\u7c89\u3001\u65e0\u9700\u6dfb\u52a0\u7cd6\uff0c\u4ec5\u9700 3 \u79cd\u539f\u6599\uff01  \ud83d\ude0d \u4eab\u53d7\u5427\uff01\n---------\n\u039c\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c1\u03bf\u03c5\u2026 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b6\u03cd\u03bc\u03b7, \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b1\u03bb\u03b5\u03cd\u03c1\u03b9, \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03b6\u03ac\u03c7\u03b1\u03c1\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf 3 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac!  \ud83d\ude0d \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5!\n---------\n\u090f\u0915 \u092c\u094d\u0932\u0942\u092c\u0947\u0930\u0940 \u092a\u093e\u0908... \u0915\u094b\u0908 \u092a\u0947\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0915\u094b\u0908 \u0906\u091f\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0915\u094b\u0908 \u0905\u0924\u093f\u0930\u093f\u0915\u094d\u0924 \u091a\u0940\u0928\u0940 \u0928\u0939\u0940\u0902, \u0914\u0930 \u0915\u0947\u0935\u0932 3 \u0938\u093e\u092e\u0917\u094d\u0930\u0940 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!  \ud83d\ude0d \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n---------\nCiasto jagodowe\u2026 bez ciasta, m\u0105ki, dodatku cukru i tylko z 3 sk\u0142adnikami!  \ud83d\ude0d Mi\u0142ej zabawy!\n---------\nYaban mersinli turta... hamur yok, un yok, ilave \u015feker yok ve sadece 3 malzemeyle!  \ud83d\ude0d Tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131n!\n---------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76316",
                "likeCount": "1666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vNdwK7uDZCXpvNOalrL7xf-V_-8",
            "id": "3767QxBty7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3051786",
                "likeCount": "137357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqB8DisYDyaXDXMGSP5u1R1tRUc",
            "id": "2wd5_0CD1uM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T05:58:47Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Lakers @ Mavs, le GRAND RETOUR de DONCIC \u00e0 Dallas !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA\n\ud83d\udd25 Luka Doncic fait le SHOW pour son retour \u00e0 Dallas !\n\ud83d\udc4f Ovationn\u00e9 par le public, il claque 45 points et guide les Lakers vers la victoire (112-97) !\n\u2705 Los Angeles valide son ticket pour les playoffs.\n\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wd5_0CD1uM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wd5_0CD1uM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wd5_0CD1uM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wd5_0CD1uM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2wd5_0CD1uM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "doncic",
                    "mavs",
                    "lakers",
                    "dallas",
                    "los angeles",
                    "lebron james",
                    "45 points"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Lakers @ Mavs, le GRAND RETOUR de DONCIC \u00e0 Dallas !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA\n\ud83d\udd25 Luka Doncic fait le SHOW pour son retour \u00e0 Dallas !\n\ud83d\udc4f Ovationn\u00e9 par le public, il claque 45 points et guide les Lakers vers la victoire (112-97) !\n\u2705 Los Angeles valide son ticket pour les playoffs.\n\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70851",
                "likeCount": "1806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cxhm7HM884wpPiNyrN05VtJfCp4",
            "id": "MQd3HRa4qAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:35Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "ON ESSAIE D'ORGANISER UN REGROUPEMENT DE CAMPING-CARS SUR EURO TRUCK",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQd3HRa4qAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme jeux simulateur",
                    "anmye trend",
                    "anyme twitch",
                    "anyme tiktok",
                    "anyme vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ESSAIE D'ORGANISER UN REGROUPEMENT DE CAMPING-CARS SUR EURO TRUCK",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234623",
                "likeCount": "12545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3Xg9NSoXG7Azwa4sQN9Oo31zgg",
            "id": "bgGLiEW5SZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:30:10Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "merveilles du monde",
                    "taj mahal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110119",
                "likeCount": "6090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KNikJhXfmvWnWDHuGArb7BGGN58",
            "id": "IkpvdbzSG7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:29:38Z",
                "channelId": "UC62ILt6hrn4qYBqM8ZeBErA",
                "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carla Talon New Life ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365998",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6ZC9Wf83DhMoX59W7BpI2HWh5k",
            "id": "5Ydkg8Ea9Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T17:15:00Z",
                "channelId": "UCM8xdJb1b2HRcdiN5ZsZAvA",
                "title": "L'homme qui a mis Sony \u00e0 genoux",
                "description": "En 2007, un jeune hacker du nom de George Hotz devient le premier \u00e0 jailbreaker l\u2019iPhone, ouvrant la voie au contournement des restrictions impos\u00e9es par Apple. \nPeu apr\u00e8s, il s\u2019attaque \u00e0 la PlayStation 3. Sony ne va pas attendre avant de contre-attaquer et mettre George au pied du mur. \nMalheureusement pour Sony l'affaire va tr\u00e8s mal finir \u00e0 cause d'un groupe innatendu... \n\nCette vid\u00e9o est aussi disponible en format audio sur mon profil Spotify: https://open.spotify.com/show/7aw7XhBibGdUSAxUqx6NdU\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/aikulive\nTwitter: https://twitter.com/AikuLive \nInstagram: https://www.instagram.com/aikulive/ \nDiscord: https://discord.gg/RgzSh7Eh8t\n\n\nMerci Matt\u00e9o Rounier et Leksa au montage.\nMerci Shakun pour son aide sur le sujet.\nMerci Nico et KimminV pour leurs retours sur la vid\u00e9o\n\n\nSources importantes:\nDocumentaire John Coogan sur le pilote automatique de George: https://www.youtube.com/watch?v=0O2-q3ER90k\nRap de George: https://www.youtube.com/watch?v=9iUvuaChDEg\nBataille de robot (oui c'est important) https://www.youtube.com/watch?v=TuMY_h50r98\nPremier Jailbreak de Geohot: https://www.youtube.com/watch?v=tvJ1RGlxe8Q\n\nDisclaimer: Les messages d'Anonymous envers les employ\u00e9s de Sony sont tir\u00e9s de discussions trouvable en ligne, cependant pour la vid\u00e9o ils ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9crit en utilisant un forum comme habillage graphique. Les diff\u00e9rents messages ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9sum\u00e9s et d\u00e9taill\u00e9s dans l'article ci-dessous pour ceux qui souhaitent les consulter: https://arstechnica.com/tech-policy/2011/04/anonymous-goes-after-sony-makes-it-personal-very-personal/\n\n00:00 Intro\n2:40 Geohot\n5:20 L'arriv\u00e9e de L'iPhone \n9:44 La PS3\n18:50 La Riposte de Sony\n20:57 Le d\u00e9but de la fin\n25:12 O\u00f9 est pass\u00e9 George ? \n\n#storytelling  #Geohot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Ydkg8Ea9Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aiku",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'homme qui a mis Sony \u00e0 genoux",
                    "description": "En 2007, un jeune hacker du nom de George Hotz devient le premier \u00e0 jailbreaker l\u2019iPhone, ouvrant la voie au contournement des restrictions impos\u00e9es par Apple. \nPeu apr\u00e8s, il s\u2019attaque \u00e0 la PlayStation 3. Sony ne va pas attendre avant de contre-attaquer et mettre George au pied du mur. \nMalheureusement pour Sony l'affaire va tr\u00e8s mal finir \u00e0 cause d'un groupe innatendu... \n\nCette vid\u00e9o est aussi disponible en format audio sur mon profil Spotify: https://open.spotify.com/show/7aw7XhBibGdUSAxUqx6NdU\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/aikulive\nTwitter: https://twitter.com/AikuLive \nInstagram: https://www.instagram.com/aikulive/ \nDiscord: https://discord.gg/RgzSh7Eh8t\n\n\nMerci Matt\u00e9o Rounier et Leksa au montage.\nMerci Shakun pour son aide sur le sujet.\nMerci Nico et KimminV pour leurs retours sur la vid\u00e9o\n\n\nSources importantes:\nDocumentaire John Coogan sur le pilote automatique de George: https://www.youtube.com/watch?v=0O2-q3ER90k\nRap de George: https://www.youtube.com/watch?v=9iUvuaChDEg\nBataille de robot (oui c'est important) https://www.youtube.com/watch?v=TuMY_h50r98\nPremier Jailbreak de Geohot: https://www.youtube.com/watch?v=tvJ1RGlxe8Q\n\nDisclaimer: Les messages d'Anonymous envers les employ\u00e9s de Sony sont tir\u00e9s de discussions trouvable en ligne, cependant pour la vid\u00e9o ils ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9crit en utilisant un forum comme habillage graphique. Les diff\u00e9rents messages ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9sum\u00e9s et d\u00e9taill\u00e9s dans l'article ci-dessous pour ceux qui souhaitent les consulter: https://arstechnica.com/tech-policy/2011/04/anonymous-goes-after-sony-makes-it-personal-very-personal/\n\n00:00 Intro\n2:40 Geohot\n5:20 L'arriv\u00e9e de L'iPhone \n9:44 La PS3\n18:50 La Riposte de Sony\n20:57 Le d\u00e9but de la fin\n25:12 O\u00f9 est pass\u00e9 George ? \n\n#storytelling  #Geohot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86219",
                "likeCount": "4446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LPZF-Yg2xnn3ubPtBVTi2mQ837s",
            "id": "s4rxOmwZGoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:58:27Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "beatles",
                    "john lennon",
                    "paul mccartney",
                    "the beatles",
                    "beatlemania",
                    "ringo starr",
                    "georges harrisson",
                    "georges martin",
                    "yoko ono"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                    "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1296234",
                "likeCount": "80777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2MK-LrkR-FuhMYu8NvUe4_toMn4",
            "id": "1z57JRvhj4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJIJkTlZghiSBj_RTGH1xaQ",
                "title": "ON D\u00c9COUVRE NOTRE VILLA DE R\u00caVE",
                "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le DEUXIEME vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1z57JRvhj4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaad_lchs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON D\u00c9COUVRE NOTRE VILLA DE R\u00caVE",
                    "description": "HELLO MES THAT GIRLS ET MES THAT BOYS: voici le DEUXIEME vlog de notre voyage \u00e0 l'ile Maurice j'esp\u00e8re que vous allez kiffer!\n\ninsta: JAAD.LCHS\nsnap: JAADLCHS\ntiktok: JAAD.LCHS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75644",
                "likeCount": "3699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_80avmQh1TeTczzhrd8_4LUStA",
            "id": "4fFV4lcOh5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:05Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fFV4lcOh5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVIENT LES BARONS DE LA VILLE (Schedule I)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691527",
                "likeCount": "39880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUY3FceQGm1BPjMrB_4VdW3BHew",
            "id": "Zg6snq_oceg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:25:23Z",
                "channelId": "UCgRu1InRNjQUW-BXHl1q1eA",
                "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zg6snq_oceg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le poisson steve (inspir\u00e9 du personnage original de @vigzvigz )",
                    "description": "j'avais pas du tout pr\u00e9vu \u00e7a dans mon bingo de 2025\n\nsteve est le personnage original de @vigzvigz elle a fait une animation qui a pas mal tourn\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux.\n\nprod.tomo\n\nparoles : normalement c'est pas difficile \n\n(sachez que les vid\u00e9os qu'on retrouve sur ma chaine habituellement reviennent tr\u00e8s vite ! merci pour tout )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252773",
                "likeCount": "13644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1yXpvFmPtFyRzkLz95R3kiTtOs",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6492605",
                "likeCount": "407165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-j2AFrl0OMelMYI8EF5lXYIMp0c",
            "id": "rBni2RMdmok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:50:00Z",
                "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
                "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBni2RMdmok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben N\u00e9vert",
                "tags": [
                    "couple"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE RETROUVE MON PREMIER AMOUR",
                    "description": "Loren et moi nous sommes rencontr\u00e9s quand on avait 8 ans. On est sortis ensemble \u00e0 nos 16 ans, c'\u00e9tait ma premi\u00e8re vraie copine. Depuis, on ne s'est jamais revus. 15 ans plus tard, on se retrouve pour parler de notre relation.\n\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMontage : Juliette Leigniel\n\nAnimation intro : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244101",
                "likeCount": "16428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCjZQapNYb-qrRU3E33lf4HFeXo",
            "id": "5qw-ZPl6u5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:13Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque @LofiGirl )\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qw-ZPl6u5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les meilleurs joueurs du monde de Fortnite nous rejoignent",
                    "description": "Dans un cadre myst\u00e9rieux et ancien, Nikof, dans un d\u00e9cor de bureau, r\u00e9dige des lettres secr\u00e8tes qu\u2019il envoie \u00e0 travers des flammes. Ces lettres traversent des paysages et arrivent \u00e0 diff\u00e9rents destinataires : Marius et Swizzy en Serbie, ainsi que Pollo aux \u00c9tats-Unis. \nChacun re\u00e7oit une invitation \u00e0 rejoindre Gentle Mates.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aeron et Nikof \n\nPROD :\n\nCharg\u00e9 de production : Matis ROBELIN\nChef Op\u00e9rateur : Marvin GOMBART\nChef \u00c9lectricien : Aur\u00e9lien HENRY\nR\u00e9gisseur : Thomas LESAGE\n\nPOST PROD : \n\nVFX : 7NIGHTS\nEtalonneur : Ruben\nMixeur/Sound Design : Jules CAETANO\nGraphisme : L\u00e9o\n\nMusique compos\u00e9e par Jacob Gossel \u2013 \u2117 Lofi Records (sous la marque @LofiGirl )\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55179",
                "likeCount": "5447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}