{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "3zq2Gokf0BqBToam6feqLcLn7w4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LzK86PzpQvPpeULdXoc2PE9-dVk",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18087939",
                "likeCount": "387595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2eEyPROI3GVe1ea-miu1lhqntUQ",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81725923",
                "likeCount": "3619230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0fQnOIduwcWT8DYBlnu3uYpgZU",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50880526",
                "likeCount": "1042744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_R8GwtOZcPWzup9ihhlEANAouKU",
            "id": "zoe-6YAKtiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:58:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489813",
                "likeCount": "15651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-upoi7oTwbuplhKmBtonrRWV2pU",
            "id": "v7LTlplso-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:29Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141015",
                "likeCount": "41607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hPcw590_jpF4CaLiIktVYopBP_c",
            "id": "HRhBqZLaF0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T06:30:22Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156102",
                "likeCount": "3134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WA7HDjuLJiRCPXmZMlGlGWcqyIk",
            "id": "BYdZb5KQOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:17Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "rezi ostatnia przygoda"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265474",
                "likeCount": "48528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i92zuvtqYYboI9tcKqNNxliVbHQ",
            "id": "N31r1LICO34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:26:39Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251185",
                "likeCount": "9035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VGXQJ0p2pyFgZi5oCCRCYRFqBKM",
            "id": "1ShND0Gfzx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:53:41Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065718",
                "likeCount": "40016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFPdlP1X27_nV4X9s8mSOgQOOF8",
            "id": "rxrsB5Cb09k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:41:51Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                    "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240901",
                "likeCount": "11698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-h8QzFgieRS4kVhEC0WmwO4IFKc",
            "id": "C_8NS4T4cM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:03:04Z",
                "channelId": "UC2MQ1TRVmCnslmwlgqayVrw",
                "title": "USA zaatakowa\u0142y IRAN! ,,WIELKA ESKALACJA WOJNY\"",
                "description": "#iran #usa #wojna \n\ud83c\udf75 Kup Najlepsze Herbaty: http://tuncia.pl\n\nReaguj na zmiany rynkowe z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/nVV3I Uwa\u017casz, \u017ce brakuje Ci odpowiedniej wiedzy? Teraz, rejestruj\u0105c si\u0119 w XTB z kodem \u201cBEDNARSKI\u201d otrzymasz pe\u0142ny kurs edukacyjny dedykowany pocz\u0105tkuj\u0105cym inwestorom. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\uded2 Odwied\u017a Nasz Sklep: https://globalista.pl\n\n\ud83d\udd5c O\u015b czasu:\n0:00 USA atakuje cele nuklearne w Iranie\n3:02 Partnerzy materia\u0142u\n3:46 Ca\u0142y \u015bwiat w szoku po decyzji Trumpa\n6:25 Jak wygl\u0105da\u0142 atak?\n8:35 Jaka jest skala zniszcze\u0144?\n10:50 USA nie pozwoli na to, \u017ceby Iran wyprodukowa\u0142 bro\u0144 nuklearn\u0105\n\n\ud83d\udcdc O czym dzisiejszy materia\u0142:\nIran, nazwany przez Trumpa \"tyranem Bliskiego Wschodu\", nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni \u2014 ale r\u00f3wnie\u017c nie ma realnych \u015brodk\u00f3w, by odpowiedzie\u0107 symetrycznie na bezpo\u015brednie uderzenie USA. Tymczasem prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych ostrzega, \u017ce przysz\u0142e ataki b\u0119d\u0105 \"o wiele wi\u0119ksze i o wiele \u0142atwiejsze\". \u015awiat znalaz\u0142 si\u0119 na kraw\u0119dzi. Sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres m\u00f3wi o \"spirali chaosu\" i \"niebezpiecznym punkcie zwrotnym\". NATO obserwuje sytuacj\u0119 z najwy\u017cszym niepokojem. Rynki finansowe zacz\u0119\u0142y gwa\u0142townie reagowa\u0107, ceny ropy skoczy\u0142y w g\u00f3r\u0119, a przestrze\u0144 powietrzna nad Bliskim Wschodem zamienia si\u0119 w stref\u0119 wojenn\u0105. Zach\u00f3d zaczyna rozumie\u0107, \u017ce to nie jest ju\u017c regionalny konflikt. W gr\u0119 wchodzi mo\u017cliwo\u015b\u0107 katastrofalnego rozszerzenia wojny na ca\u0142y region, a by\u0107 mo\u017ce nawet dalej \u2014 a\u017c po Rosj\u0119, Chiny i Indo-Pacyfik. W cieniu eksplozji i or\u0119dzi polityk\u00f3w toczy si\u0119 gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ego regionu. Decyzja Donalda Trumpa o zaanga\u017cowaniu si\u0119 w konflikt to nie tylko akt militarny \u2014 to sygna\u0142 dla sojusznik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w: USA wracaj\u0105 do bezpo\u015bredniej, twardej projekcji si\u0142y. Ale czy Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe na d\u0142ug\u0105 wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie, gdy 60% ich w\u0142asnych obywateli sprzeciwia si\u0119 interwencji? Sonda\u017ce m\u00f3wi\u0105 jedno, ale \u015bwiatowa scena polityczna rz\u0105dzi si\u0119 innymi prawami. Presja izraelska by\u0142a ogromna. Izrael od miesi\u0119cy bombardowa\u0142 ira\u0144skie pozycje, a wed\u0142ug przeciek\u00f3w \u2013 to w\u0142a\u015bnie premier Izraela Benjamin Netanjahu mia\u0142 w r\u0119kach mapy cel\u00f3w i dane wywiadowcze, kt\u00f3re przekona\u0142y Trumpa do dzia\u0142ania. Trump jest zwolennikiem Izraela i nawet kilka lat wcze\u015bniej uzna\u0142 Jerozolim\u0119 za faktyczn\u0105 stolic\u0119 Izraela oburzaj\u0105c \u015bwiat arabski. Ameryka\u0144skie si\u0142y zbrojne przeprowadzi\u0142y skoordynowany atak z powietrza i z morza na trzy g\u0142\u00f3wne obiekty ira\u0144skiego programu nuklearnego: Fordo, Natanz oraz Isfahan. Wed\u0142ug relacji do operacji u\u017cyto sze\u015bciu bombowc\u00f3w B-2 Spirit, kt\u00f3re wystartowa\u0142y z bazy Whiteman Air Force Base w Missouri. Bombowce przelecia\u0142y nad Atlantykiem i Bliskim Wschodem przy wsparciu powietrznych tankowc\u00f3w KC-135 i KC-46, rozmieszczonych w rejonie Arabii Saudyjskiej i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Globalista - Oskar Bednarski ",
                "tags": [
                    "Polska",
                    "Iran",
                    "Izrael",
                    "USA",
                    "Donald Trump",
                    "Netanjahu",
                    "usa atakuje iran",
                    "bombowce b2",
                    "dlaczego usa zaatakowa\u0142o iran",
                    "zdolno\u015bci nuklearne iranu",
                    "baza fordow",
                    "trump podj\u0105\u0142 decyzje",
                    "bliski wsch\u00f3d",
                    "wojna na bliskim wschodzie",
                    "konflikt",
                    "nato",
                    "chiny",
                    "rosja polska brazylia mecz legend sklady",
                    "usa iran",
                    "gbu-57",
                    "cie\u015bnina omruz",
                    "ropa",
                    "ceny ropy",
                    "analiza",
                    "kana\u0142 zero",
                    "dla pieni\u0119dzy",
                    "o pieni\u0105dzach",
                    "biznes",
                    "media",
                    "newsy",
                    "geopolityka",
                    "wydarzenia",
                    "rozrywka",
                    "wa\u017cne",
                    "oskar bednarski",
                    "Zrzu\u0107 45 kg Wygraj 250 000 $!"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USA zaatakowa\u0142y IRAN! ,,WIELKA ESKALACJA WOJNY\"",
                    "description": "#iran #usa #wojna \n\ud83c\udf75 Kup Najlepsze Herbaty: http://tuncia.pl\n\nReaguj na zmiany rynkowe z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/nVV3I Uwa\u017casz, \u017ce brakuje Ci odpowiedniej wiedzy? Teraz, rejestruj\u0105c si\u0119 w XTB z kodem \u201cBEDNARSKI\u201d otrzymasz pe\u0142ny kurs edukacyjny dedykowany pocz\u0105tkuj\u0105cym inwestorom. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\uded2 Odwied\u017a Nasz Sklep: https://globalista.pl\n\n\ud83d\udd5c O\u015b czasu:\n0:00 USA atakuje cele nuklearne w Iranie\n3:02 Partnerzy materia\u0142u\n3:46 Ca\u0142y \u015bwiat w szoku po decyzji Trumpa\n6:25 Jak wygl\u0105da\u0142 atak?\n8:35 Jaka jest skala zniszcze\u0144?\n10:50 USA nie pozwoli na to, \u017ceby Iran wyprodukowa\u0142 bro\u0144 nuklearn\u0105\n\n\ud83d\udcdc O czym dzisiejszy materia\u0142:\nIran, nazwany przez Trumpa \"tyranem Bliskiego Wschodu\", nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni \u2014 ale r\u00f3wnie\u017c nie ma realnych \u015brodk\u00f3w, by odpowiedzie\u0107 symetrycznie na bezpo\u015brednie uderzenie USA. Tymczasem prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych ostrzega, \u017ce przysz\u0142e ataki b\u0119d\u0105 \"o wiele wi\u0119ksze i o wiele \u0142atwiejsze\". \u015awiat znalaz\u0142 si\u0119 na kraw\u0119dzi. Sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres m\u00f3wi o \"spirali chaosu\" i \"niebezpiecznym punkcie zwrotnym\". NATO obserwuje sytuacj\u0119 z najwy\u017cszym niepokojem. Rynki finansowe zacz\u0119\u0142y gwa\u0142townie reagowa\u0107, ceny ropy skoczy\u0142y w g\u00f3r\u0119, a przestrze\u0144 powietrzna nad Bliskim Wschodem zamienia si\u0119 w stref\u0119 wojenn\u0105. Zach\u00f3d zaczyna rozumie\u0107, \u017ce to nie jest ju\u017c regionalny konflikt. W gr\u0119 wchodzi mo\u017cliwo\u015b\u0107 katastrofalnego rozszerzenia wojny na ca\u0142y region, a by\u0107 mo\u017ce nawet dalej \u2014 a\u017c po Rosj\u0119, Chiny i Indo-Pacyfik. W cieniu eksplozji i or\u0119dzi polityk\u00f3w toczy si\u0119 gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ego regionu. Decyzja Donalda Trumpa o zaanga\u017cowaniu si\u0119 w konflikt to nie tylko akt militarny \u2014 to sygna\u0142 dla sojusznik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w: USA wracaj\u0105 do bezpo\u015bredniej, twardej projekcji si\u0142y. Ale czy Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe na d\u0142ug\u0105 wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie, gdy 60% ich w\u0142asnych obywateli sprzeciwia si\u0119 interwencji? Sonda\u017ce m\u00f3wi\u0105 jedno, ale \u015bwiatowa scena polityczna rz\u0105dzi si\u0119 innymi prawami. Presja izraelska by\u0142a ogromna. Izrael od miesi\u0119cy bombardowa\u0142 ira\u0144skie pozycje, a wed\u0142ug przeciek\u00f3w \u2013 to w\u0142a\u015bnie premier Izraela Benjamin Netanjahu mia\u0142 w r\u0119kach mapy cel\u00f3w i dane wywiadowcze, kt\u00f3re przekona\u0142y Trumpa do dzia\u0142ania. Trump jest zwolennikiem Izraela i nawet kilka lat wcze\u015bniej uzna\u0142 Jerozolim\u0119 za faktyczn\u0105 stolic\u0119 Izraela oburzaj\u0105c \u015bwiat arabski. Ameryka\u0144skie si\u0142y zbrojne przeprowadzi\u0142y skoordynowany atak z powietrza i z morza na trzy g\u0142\u00f3wne obiekty ira\u0144skiego programu nuklearnego: Fordo, Natanz oraz Isfahan. Wed\u0142ug relacji do operacji u\u017cyto sze\u015bciu bombowc\u00f3w B-2 Spirit, kt\u00f3re wystartowa\u0142y z bazy Whiteman Air Force Base w Missouri. Bombowce przelecia\u0142y nad Atlantykiem i Bliskim Wschodem przy wsparciu powietrznych tankowc\u00f3w KC-135 i KC-46, rozmieszczonych w rejonie Arabii Saudyjskiej i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292007",
                "likeCount": "8184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPVPlbRglV-E7kK9ExEZ7_pwsrU",
            "id": "zlkgRwlKYHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:01:36Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102760",
                "likeCount": "3122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N2XQ3k_XdgTvE-9AIWhf4WvzuEg",
            "id": "jVKjI1xIE0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:17Z",
                "channelId": "UCkbpEIF1GKSXBn8YqjN0vyQ",
                "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tromba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                    "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218475",
                "likeCount": "11038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxvKSHy8e1R_WAf_BczxLdp5VSk",
            "id": "MeO8zlWmOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:59:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5457286",
                "likeCount": "337952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtPlmoITa5v0nerzGrXnsDPJJD0",
            "id": "6oBQOyLtiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:03Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693622",
                "likeCount": "63176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DEbLjMTnQkUW5-jC-GfCCJznTI0",
            "id": "6p86cYeAhFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:43:57Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426792",
                "likeCount": "21027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxB-eoD-elQxM6Ie9-AknTcPYMU",
            "id": "94_ot09eV9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:36:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11766472",
                "likeCount": "530387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOfy8z_dEFcLUOS9Q4fQQ8OY-sE",
            "id": "jxNhFFmC5DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:47:26Z",
                "channelId": "UCtY4_xfBMWKpfo1uC472XxQ",
                "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLOROWYY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215603",
                "likeCount": "7446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kb7fjpT8UojRvql84KAJdmia7nI",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7510574",
                "likeCount": "359550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfsTOEUKq_gA5PYr3yaCwizTqY0",
            "id": "giAp_LsugS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:41:34Z",
                "channelId": "UCkC9g2s4h2geWAVJhqKLj9g",
                "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Wita",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43398",
                "likeCount": "2332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PcyLyJm5X5fobxjP3Q8y29wNnOM",
            "id": "xveL4OG5MLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:34:34Z",
                "channelId": "UCSeqSPSJDl0EXezzjJrwQNg",
                "title": "Wielki Fina\u0142 | Vitality vs The MongolZ | BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Reklama",
                "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG by Gigabyte - MISTRZOWSKIE komputery z okazji BLAST.tv Austin Major! https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xveL4OG5MLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xveL4OG5MLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xveL4OG5MLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xveL4OG5MLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xveL4OG5MLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izak LIVE",
                "tags": [
                    "izak",
                    "Twitch",
                    "Izakooo",
                    "cs",
                    "cs2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wielki Fina\u0142 | Vitality vs The MongolZ | BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Reklama",
                    "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG by Gigabyte - MISTRZOWSKIE komputery z okazji BLAST.tv Austin Major! https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217498",
                "likeCount": "3862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bHkdYu_zOGG8ppm-x3YEaporJdk",
            "id": "JV9FHXdLLI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:55:00Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66546305",
                "likeCount": "1332319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K11IDTi7gb1Xe57HJh_tiwI92rE",
            "id": "T-9s7Ams0Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:43:25Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554106",
                "likeCount": "18022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NnMNaDfWuIHg_Wg34LXTpI6C63E",
            "id": "vpTISqD86N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:23:17Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803768",
                "likeCount": "30556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MesxTuSh6nxm3XS7dg1fdtiZHWM",
            "id": "_9q5hRiLkf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:00:07Z",
                "channelId": "UC_eOccJn9VU-KaQWRmiuz5Q",
                "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SylwiaGrzeszczak",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                    "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1079328",
                "likeCount": "16488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lTaZiZhpAEXYJbRrmyntkwUraCk",
            "id": "jNECTgjPOXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:01:17Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "mr\u00f3wki reziego",
                    "mr\u00f3wki w domu",
                    "mr\u00f3wki",
                    "hodowanie mr\u00f3wek",
                    "hodowla mr\u00f3wek",
                    "hodujemy mr\u00f3wki",
                    "formikarium mr\u00f3wki",
                    "rezigiusz mr\u00f3wki",
                    "rezi mr\u00f3wki",
                    "mr\u00f3wki rezigiusza",
                    "hodowanie mr\u00f3wek w domu",
                    "hodowla mr\u00f3wek w domu",
                    "formikarium w domu",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reziego",
                    "co si\u0119 sta\u0142o z mr\u00f3wkami",
                    "reziego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672400",
                "likeCount": "59329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6QH74sn6C2TvT-JxweiEaMLglQ",
            "id": "-T_DoTDPnko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:01Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "739053",
                "likeCount": "17748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3KpPjgxa-Uxh72buWisPPJnajU",
            "id": "Nif6RYOCexQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:30:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Level 1 to 100 Mystery Buttons",
                "description": "Level 1 to Level 100 Mystery Buttons!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Level 1 to 100 Mystery Buttons",
                    "description": "Level 1 to Level 100 Mystery Buttons!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2641969",
                "likeCount": "93655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dA1ZTx4afI-ckv4tNE75J3ARadw",
            "id": "8uL_PEe6Mlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:00:22Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1707709",
                "likeCount": "72362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aanXhxc97vR6tu9rwcCi58o8-YA",
            "id": "Q0Kh6OaKa_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:15:24Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "housetour",
                    "jawor dom",
                    "jawor i zukoll",
                    "jawor i ola",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "jawor vlog",
                    "jawor dziecko",
                    "synek",
                    "maksiu",
                    "jawor zukoll syn",
                    "jawor daily",
                    "daily vlog",
                    "nowy dom",
                    "house tour",
                    "chata marze\u0144",
                    "family friendly"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533471",
                "likeCount": "28265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-8O0lNgFxu2PktiLA7sodAyY6A",
            "id": "EkMeWQ2Q5rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T17:00:02Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520275",
                "likeCount": "28250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7wunDUvcdK7cSUyqOxCN1AkL_C4",
            "id": "5wLjHyaPpIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:16Z",
                "channelId": "UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg",
                "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINI",
                "tags": [
                    "Wini",
                    "Winiwizja",
                    "Quebonafide",
                    "Quebo",
                    "Quebonafide wywiad",
                    "Wini rozmowa",
                    "Wini wywiad",
                    "quebonafide freestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                    "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277906",
                "likeCount": "9181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMjEvQ33tS_d-Ja8vSb-9Z8WfH8",
            "id": "FqT-Wb9CiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Triumf Izraela! Dlaczego USA przyst\u0105pi\u0142y do wojny z Iranem?\u2014 gen. Tomasz Drewniak i Piotr Zychowicz",
                "description": "Ameryka przyst\u0105pi\u0142a do wojny! Bombowce B-2 dokona\u0142y precyzyjnego uderzenia na instalacje atomowe Iranu. Tym samym spe\u0142ni\u0142o si\u0119 najwi\u0119ksze marzenie izraelskiego premiera Netanjahu. Jak przeprowadzono atak? Jak dzia\u0142aj\u0105 pot\u0119\u017cne ameryka\u0144skie bomby do niszczenia bunkr\u00f3w? Jak Iran odpowie na uderzenie USA? Czy to pocz\u0105tek wielkiej wojny? Pytania te zada\u0142em gen. Tomaszowi Drewniakowi, by\u0142emu dow\u00f3dcy polskich si\u0142 powietrznych. Fachowa analiza uderze\u0144 dalekiego zasi\u0119gu przy pomocy my\u015bliwc\u00f3w F-35 i F-16. Jakie wnioski z wojny powietrznej na Bliskim Wschodzie wyp\u0142ywaj\u0105 dla Polski? Zapraszam do ogl\u0105dania. \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqT-Wb9CiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqT-Wb9CiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqT-Wb9CiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqT-Wb9CiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqT-Wb9CiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Triumf Izraela! Dlaczego USA przyst\u0105pi\u0142y do wojny z Iranem?\u2014 gen. Tomasz Drewniak i Piotr Zychowicz",
                    "description": "Ameryka przyst\u0105pi\u0142a do wojny! Bombowce B-2 dokona\u0142y precyzyjnego uderzenia na instalacje atomowe Iranu. Tym samym spe\u0142ni\u0142o si\u0119 najwi\u0119ksze marzenie izraelskiego premiera Netanjahu. Jak przeprowadzono atak? Jak dzia\u0142aj\u0105 pot\u0119\u017cne ameryka\u0144skie bomby do niszczenia bunkr\u00f3w? Jak Iran odpowie na uderzenie USA? Czy to pocz\u0105tek wielkiej wojny? Pytania te zada\u0142em gen. Tomaszowi Drewniakowi, by\u0142emu dow\u00f3dcy polskich si\u0142 powietrznych. Fachowa analiza uderze\u0144 dalekiego zasi\u0119gu przy pomocy my\u015bliwc\u00f3w F-35 i F-16. Jakie wnioski z wojny powietrznej na Bliskim Wschodzie wyp\u0142ywaj\u0105 dla Polski? Zapraszam do ogl\u0105dania. \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220357",
                "likeCount": "7926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ICQHQT-Dx56pEv98XvTVgqURRFs",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23623934",
                "likeCount": "492555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7RzgIrPuHlaL7bt7m6sDvB9EElE",
            "id": "-3DHr66mdeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T12:08:39Z",
                "channelId": "UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ",
                "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chang Dory",
                "tags": [
                    "chang dory",
                    "changdory",
                    "dory chang",
                    "dorychang",
                    "tiktok dorychang",
                    "tiktok dory chang",
                    "chang dori",
                    "chang dory cosplay",
                    "chang dory ometv",
                    "changdory ome",
                    "chang dory transformation",
                    "tiktok transition",
                    "tiktok transformation",
                    "tiktok changdory",
                    "changdory magic",
                    "ome transition",
                    "ometv transformation",
                    "tiktok best transformation",
                    "Prank videos",
                    "chang dory prank video",
                    "chang dory costume prank",
                    "ometv costume prank",
                    "Trolling strangers",
                    "OmeTV funny moments",
                    "bi\u1ebfn h\u00ecnh chang dory ometv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                    "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28378404",
                "likeCount": "650847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "904uvRFoBUXtJMdT0b3WGDRObTc",
            "id": "rl7il5cE2yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:01:17Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BINGO W BARCELONIE",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BINGO W BARCELONIE",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1324957",
                "likeCount": "66444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jxTioaGDrkFD9ob7kdSDBKULkOU",
            "id": "PYDZL03JLNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:53Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2158593",
                "likeCount": "91413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YrLZ9r8SxQaiZXwMPmha2fcr2Do",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34424824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TWJtL5Dvu2Xz3c-BhFkGeAHxFdE",
            "id": "m5Y8JnMIUoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:01:06Z",
                "channelId": "UC2V0ErlJWK51lVSMAVJ_HZw",
                "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rekonstrukcja cyfrowa TVP",
                "tags": [
                    "dokument",
                    "dokumenty",
                    "filmy dokumentalne",
                    "rekonstrukcja",
                    "archiwa",
                    "film dokumentalny",
                    "archiwa tvp",
                    "tvp",
                    "reporta\u017c",
                    "digitalizacja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                    "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506918",
                "likeCount": "9725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNnA_fU51IApmOjV1ElgvICjORk",
            "id": "EY9yjhmGfdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:12:34Z",
                "channelId": "UC8CiBSc8bJWFOuf_u_pf6sA",
                "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FANKA",
                "tags": [
                    "fanka",
                    "majtis",
                    "vip",
                    "tajfun",
                    "do ko\u0144ca dni",
                    "za tob\u0105 p\u00f3jd\u0119",
                    "z tob\u0105\u00a0p\u00f3jd\u0119",
                    "b\u00f3g zes\u0142a\u0142 mi ciebie",
                    "anka fanka",
                    "z tob\u0105 biec",
                    "czuje ci\u0119 obok",
                    "alien i majtis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216709",
                "likeCount": "28219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAghiai_KF0lJzxwcVaja0_7aYQ",
            "id": "xfWIAS_7uxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:41:20Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023768",
                "likeCount": "30308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24ql0-cDohB17M1OVZ9Ukk6t8Qw",
            "id": "9HtZc20EfFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:06:51Z",
                "channelId": "UCJ0VJVl_s_Ie26x33FXVonA",
                "title": "Zgadnij kto \u015bpiewa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #my3 #santacruz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "My3",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Zgadnij kto \u015bpiewa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #my3 #santacruz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134126",
                "likeCount": "4306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6M0WgdmZVNKJO167qWxIvjbfRY",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53440520",
                "likeCount": "799893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OK1W6bRHY2MVhpFkoUmlDBiraUk",
            "id": "xzSKgb3kq6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:30:33Z",
                "channelId": "UCTTzMDoVCbaX6K1CwKsRJsQ",
                "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Times Bad Times Polska",
                "tags": [
                    "iran izrael",
                    "bliski wsch\u00f3d",
                    "iran wojna",
                    "Izrael kontra Iran",
                    "wojna 2025",
                    "Netanjahu vs Trump",
                    "atak Izraela",
                    "kryzys Bliski Wsch\u00f3d",
                    "Trump Iran deal",
                    "konflikt USA Izrael",
                    "bomba na Iran",
                    "porozumienia Abrahama",
                    "ksi\u0105\u017ce MBS",
                    "Iran rakiety balistyczne",
                    "Strza\u0142a Baszanu",
                    "Gaza wojna",
                    "Trump America First",
                    "sojusz USA Izrael",
                    "sankcje Syria zniesione",
                    "O\u015b Oporu",
                    "Rough Rider",
                    "Arabia Saudyjska inwestycje USA",
                    "Iran retaliation",
                    "rozmowy Oman",
                    "geopolityka 2025",
                    "Raport Lat Dwudziestych"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                    "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453064",
                "likeCount": "11381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YNTxNhrSDAQzNPQvKvUU1l8qhpg",
            "id": "3FXpuoW3_1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:03Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46561761",
                "likeCount": "1020352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXc-rPSGq1NyO97eDVulrBrKikw",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23637210",
                "likeCount": "602917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7mRYPAK_4EFzDuuvdecs9fWvKCk",
            "id": "Za4qy2EP_0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:12:50Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12215423",
                "likeCount": "571174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idFsQdiNgHu7hbZAy6OOcw0Y3Wc",
            "id": "cyRNySTkJRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:08:54Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284210",
                "likeCount": "11600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-v5fNXkBD82eA6rSxvelvuAE6b8",
            "id": "GMGaJDBnh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T18:24:44Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Klasa czy obciach?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Klasa czy obciach?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214171",
                "likeCount": "10080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5ptPsTWeyN_5SqN22JofnWHVk4",
            "id": "wmdOmGhc28A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:00:27Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - BEZ KITU",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "bez kitu",
                    "bez",
                    "kitu",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "kizo disco polo. disco polo. kizo disney",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - BEZ KITU",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172083",
                "likeCount": "20959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 87,
        "resultsPerPage": 50
    }
}