{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wnvlYPOnAuH0QqXGC_qB5Qfo1HM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PbPEblPqbmxdY3Bi7SkvfJgI8nM",
            "id": "ko70cExuzZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16743391",
                "likeCount": "903786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ud_KWRoddENZklQd6tAfvyX6blI",
            "id": "QxkzEfF7oyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T20:06:07Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Marvel Wolverine Trailer - O POVO QUER ISSO, MARVEL!!!",
                "description": "INTEL\nOu\u00e7a o \u00faltimo NerdTech: https://jovemnerd.short.gy/NerdTech_113_Intel_NerdOffice\n\nBEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NerdOffice\n\nNo TrailerOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal se banham no sanguinolento trailer de Wolverine, o novo game da Insomniac Games!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxkzEfF7oyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "Wolverine",
                    "Hugh Jackman",
                    "Marvel",
                    "Wolverine Imortal",
                    "Wolverine Trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Wolverine Trailer - O POVO QUER ISSO, MARVEL!!!",
                    "description": "INTEL\nOu\u00e7a o \u00faltimo NerdTech: https://jovemnerd.short.gy/NerdTech_113_Intel_NerdOffice\n\nBEM BRASIL\nConhe\u00e7a as Batatas Bem Brasil, a batata oficial do NerdCast 1000: https://jovemnerd.short.gy/Bem_Brasil_NerdOffice\n\nNo TrailerOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal se banham no sanguinolento trailer de Wolverine, o novo game da Insomniac Games!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70478",
                "likeCount": "9364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "37EH43SnFIbA7oeIUo2AP_zAHJQ",
            "id": "u0Z9xaS9AOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:32:44Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSE HOMEM SUSPEITO BATE NA SUA PORTA. VOC\u00ca DEIXA ELE ENTRAR? - No, I'm not a Human (JOGO COMPLETO)",
                "description": "O mundo est\u00e1 a beira de um colapso! Se j\u00e1 n\u00e3o bastasse o calor estar chegando a temperaturas mortais para a humanidade, para piorar a situa\u00e7\u00e3o, criaturas come\u00e7aram a surgir de baixo da terra e a atacar os seres humanos enquanto se passam por eles. No meio desse caos, voc\u00ea tenta sobreviver como pode trancado em sua casa, enquanto pessoas desesperadas batem \u00e0 sua porta implorando por abrigo. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: No, I'm not a Human\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Z9xaS9AOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Z9xaS9AOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Z9xaS9AOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Z9xaS9AOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0Z9xaS9AOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "no I'm not a Human"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ESSE HOMEM SUSPEITO BATE NA SUA PORTA. VOC\u00ca DEIXA ELE ENTRAR? - No, I'm not a Human (JOGO COMPLETO)",
                    "description": "O mundo est\u00e1 a beira de um colapso! Se j\u00e1 n\u00e3o bastasse o calor estar chegando a temperaturas mortais para a humanidade, para piorar a situa\u00e7\u00e3o, criaturas come\u00e7aram a surgir de baixo da terra e a atacar os seres humanos enquanto se passam por eles. No meio desse caos, voc\u00ea tenta sobreviver como pode trancado em sua casa, enquanto pessoas desesperadas batem \u00e0 sua porta implorando por abrigo. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: No, I'm not a Human\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "968189",
                "likeCount": "64757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qf9QjWTcm0Rbpo2HPDWXnzs-UqA",
            "id": "G9Niby7Fvjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:07Z",
                "channelId": "UCi0dHgtTQ4CNqq_c-8TEYzQ",
                "title": "Liniker feat. Priscila Senna - POTE DE OURO",
                "description": "POTE DE OURO feat. Priscila Senna | Clipe oficial \ud83c\udfc6\n_\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEstrelando:\nCaju: Liniker\nMusa: Priscila Senna\nJohnny Jambo: Cleom\u00e1cio In\u00e1cio\nMaria Amora: Joy Catharina\nPitanga: Kyra Reis\nAcerola: Zaila Barbosa\nGar\u00e7onete: Raiana Moraes\nCapangas: Miran & Ycko Marcelus\nSaxofonistas: Melifona & Vinisax \nPart. Especial: Castiel Vitorino\n\nDire\u00e7\u00e3o: Sillas H. e Liniker\n1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Amanda Barros\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Jess\u00e9 Santos\nDire\u00e7\u00e3o de movimento e coreografia: Raiana Moraes\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Liniker, Ar____pa, Gabiru Nogueira, Sillas H.\nRoteiro: Liniker, Gabiru Nogueira, Sillas H., Zalu Amorim\nDesenvolvimento da Primeira Vers\u00e3o do Roteiro em parceria com Black Pen Filmes\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Zalu Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Cau\u00ea Mesquita, Grasciele Mendes\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o executiva: Vini Poffo\nProdutora de set: Fef\u00ea Venturini\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Julia Mendes\nAssessoria jur\u00eddica: Emanuelle Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Caio Humb\nSteadicam: Joshua Wolf\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: B\u00e1rbara Lacerda\n2\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Duda Jord\u00e3o\nLogger / V\u00eddeo Assist: Caim\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\nMontagem / Edi\u00e7\u00e3o / VFX: Diego Lomac\nColor grading: Marla Colour Grading \nCoordena\u00e7\u00e3o: Leandro Basso\nColorista: Isabella Giampaoli\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\n\nEl\u00e9trica & Maquinaria:\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\n1\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Marco Aur\u00e9lio \n2\u00aa Assistente de El\u00e9trica:  Genivaldo Barreta\n3\u00aa Assistente de El\u00e9trica: David dos santos\n4\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Luana Guimar\u00e3es\nChefe de Maquin\u00e1ria: Edvaldo Aparecido (Grand\u00e3o)\n1\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Florisvaldo Viturino\n2\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Willians Barbosa \n3\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Rodrigo mesquita\n\nSom direto: Juliana Santana \n\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Alan Wallace, Kayque Barros \nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Wanessa Lemos\nContrarregras: Frank Magalh\u00e3es, Matheus Vieira, Wilson Martins, Nelson Ferreira\nAssistentes de arte: Rai do Sol, Mirela Alerim\nDesenho 3D: Beatriz Justo\nAderecistas: Natalia Munck, Julia Leandro\nFotografia objetos de arte: Larissa Kreili, Caroline Lima, William Oliveira\nIlustra\u00e7\u00e3o Musa: Maria Jo\u00e3o\nStyling Liniker e elenco: Tamara Salazar\nEstilista: Ellias Kaleb\nAssist\u00eancia de styling: Arthur Carvalho, Carolina Camelo, Lucas Fontyneelli, Dani Wassano, Larissa Nycoli \nStyling Priscila Senna: Luiz Pl\u00ednio\n\nEquipe Beleza Liniker:\nMakeup artist: Artur Figueiredo\nHairstylist: Lu Safro\nHairstylist assistant: Priscila Bispo\nNail Stylist: Aline Carvalho \nEquipe Beleza Priscila Senna:\nBeleza/Make: Well Dias\nAssistente de Make: Igor Proen\u00e7a\nCabelo: Pehu Vi\nMaquiagem e cabelo elenco de apoio: Solita\nAssistente de maquiagem e cabelo: Francisco Nicoli\n\nFotografia still: Larissa Kreili, Ligia Triumpho\n\nDigital Content:\nComunica\u00e7\u00e3o e Roteiros: Luisa Talulah\nMaking Of: Beni Blazquez & Thiago Han\n\nElenco de apoio:\nAlba Rocha, Arthur Donzel, Barbie Twoo, Clara Alice, Cyber Mila, Dand\u00e1 Costa, Eliza Oliver, J\u00e9ssica Pereira, Kenzo, Leo Maino, Mariana Michels, Mateus Reis, Matheus Casari, Pither Lopes, Querino, TOMBOY, Wendell Alexandre\n\nEQUIPE LINIKER | BREU ENTERTAINMENT\nDire\u00e7\u00e3o geral: Liniker  \nManagement: Priscila Melo\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o de campo: Leandro Lopes\nPr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o: Xulia\nDire\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Gabiru Nogueira  \nAssist\u00eancia de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Paulo Almeida\nJur\u00eddico: Jaqueline Ara\u00fajo  \nFinanceiro: Elisa Brasil  \nEstrat\u00e9gia digital: Mayara Lacerda \nAg\u00eancia digital: b+ca  \nAssessoria de imprensa: Perfexx Assessoria  \nSeguran\u00e7a: Jo\u00e3o Victor Filgueira\nMotorista: Wesley Salles  \n\nEQUIPE PRISCILA SENNA\nFot\u00f3grafo: Raul Bittencourt\nAssessoria Pessoal: Diego Marcel\nAssistente Pessoal: M\u00f4nica Menezes\nProdutor Geral: Robson Souza\nEmpres\u00e1rio: Thyago Santos\n\nEQUIPE ESTRELLA GALICIA\nDiretora de Marketing: Renata Cecco \nGerente de Marketing: Fernanda Menezes \nCoordenador de Marketing: Carlos Albano\nCoordenadora de Marketing: Gabrielle Barcelos \nEspecialista de Eventos: Gabriel Rios\n\u00c9rico Freitas (Travessia)\n\nCatering: De Paula Silva Eventos, Christiane Regina Santos, Vanessa de Jesus da Rocha, Iricelia Oliveira Costa\nMotoristas arte: Paulo Almeida & F\u00e1bio Silveira\nMotorista produ\u00e7\u00e3o & c\u00e2mera: Artur Santana \nMotorista maquinaria: Bira almeida\nCarregadores: Luiz Claudio Pimenta Junior, Diego Paladino Arruda\nBombeira: Sabrina Cacemiro da Rosa\nSeguran\u00e7a: Vinicius Fidelis, J\u00fanior Fazzio\nEquipe limpeza: Mariana Santos Ven\u00e2ncio, Washington Luiz Ven\u00e2ncio\n\nAPOIO E AGRADECIMENTOS ESPECIAIS\nInsider Store\nUni\u00e3o Fraterna \nRufino Bar\nGo Run Transportes \nDe Paula Silva Eventos \nElitecam\nWn ilumina\u00e7\u00f5es - Andr\u00e9 Nascimento \nDecinetras\nMichigan\nGerador \u2013 S\u00e9rgio Hofmann, Caio Hofmann\nCamila Maria Carvalho\nS\u00e3o Paulo Film Commission\nBarretta\nCasa do Roadie\nCarlos Penna \nMelissa\nPATROC\u00cdNIO: Estrella Galicia\nREALIZA\u00c7\u00c3O: BREU Entertainment\nUMA CO-PRODU\u00c7\u00c3O: SUFE, TRINCO, BREU Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Niby7Fvjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liniker",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Liniker feat. Priscila Senna - POTE DE OURO",
                    "description": "POTE DE OURO feat. Priscila Senna | Clipe oficial \ud83c\udfc6\n_\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEstrelando:\nCaju: Liniker\nMusa: Priscila Senna\nJohnny Jambo: Cleom\u00e1cio In\u00e1cio\nMaria Amora: Joy Catharina\nPitanga: Kyra Reis\nAcerola: Zaila Barbosa\nGar\u00e7onete: Raiana Moraes\nCapangas: Miran & Ycko Marcelus\nSaxofonistas: Melifona & Vinisax \nPart. Especial: Castiel Vitorino\n\nDire\u00e7\u00e3o: Sillas H. e Liniker\n1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Amanda Barros\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Jess\u00e9 Santos\nDire\u00e7\u00e3o de movimento e coreografia: Raiana Moraes\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Liniker, Ar____pa, Gabiru Nogueira, Sillas H.\nRoteiro: Liniker, Gabiru Nogueira, Sillas H., Zalu Amorim\nDesenvolvimento da Primeira Vers\u00e3o do Roteiro em parceria com Black Pen Filmes\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Zalu Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Cau\u00ea Mesquita, Grasciele Mendes\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o executiva: Vini Poffo\nProdutora de set: Fef\u00ea Venturini\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Julia Mendes\nAssessoria jur\u00eddica: Emanuelle Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Caio Humb\nSteadicam: Joshua Wolf\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: B\u00e1rbara Lacerda\n2\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Duda Jord\u00e3o\nLogger / V\u00eddeo Assist: Caim\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o:\nMontagem / Edi\u00e7\u00e3o / VFX: Diego Lomac\nColor grading: Marla Colour Grading \nCoordena\u00e7\u00e3o: Leandro Basso\nColorista: Isabella Giampaoli\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\n\nEl\u00e9trica & Maquinaria:\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\n1\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Marco Aur\u00e9lio \n2\u00aa Assistente de El\u00e9trica:  Genivaldo Barreta\n3\u00aa Assistente de El\u00e9trica: David dos santos\n4\u00aa Assistente de El\u00e9trica: Luana Guimar\u00e3es\nChefe de Maquin\u00e1ria: Edvaldo Aparecido (Grand\u00e3o)\n1\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Florisvaldo Viturino\n2\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Willians Barbosa \n3\u00aa Assist\u00eancia de Maquinaria: Rodrigo mesquita\n\nSom direto: Juliana Santana \n\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Alan Wallace, Kayque Barros \nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Wanessa Lemos\nContrarregras: Frank Magalh\u00e3es, Matheus Vieira, Wilson Martins, Nelson Ferreira\nAssistentes de arte: Rai do Sol, Mirela Alerim\nDesenho 3D: Beatriz Justo\nAderecistas: Natalia Munck, Julia Leandro\nFotografia objetos de arte: Larissa Kreili, Caroline Lima, William Oliveira\nIlustra\u00e7\u00e3o Musa: Maria Jo\u00e3o\nStyling Liniker e elenco: Tamara Salazar\nEstilista: Ellias Kaleb\nAssist\u00eancia de styling: Arthur Carvalho, Carolina Camelo, Lucas Fontyneelli, Dani Wassano, Larissa Nycoli \nStyling Priscila Senna: Luiz Pl\u00ednio\n\nEquipe Beleza Liniker:\nMakeup artist: Artur Figueiredo\nHairstylist: Lu Safro\nHairstylist assistant: Priscila Bispo\nNail Stylist: Aline Carvalho \nEquipe Beleza Priscila Senna:\nBeleza/Make: Well Dias\nAssistente de Make: Igor Proen\u00e7a\nCabelo: Pehu Vi\nMaquiagem e cabelo elenco de apoio: Solita\nAssistente de maquiagem e cabelo: Francisco Nicoli\n\nFotografia still: Larissa Kreili, Ligia Triumpho\n\nDigital Content:\nComunica\u00e7\u00e3o e Roteiros: Luisa Talulah\nMaking Of: Beni Blazquez & Thiago Han\n\nElenco de apoio:\nAlba Rocha, Arthur Donzel, Barbie Twoo, Clara Alice, Cyber Mila, Dand\u00e1 Costa, Eliza Oliver, J\u00e9ssica Pereira, Kenzo, Leo Maino, Mariana Michels, Mateus Reis, Matheus Casari, Pither Lopes, Querino, TOMBOY, Wendell Alexandre\n\nEQUIPE LINIKER | BREU ENTERTAINMENT\nDire\u00e7\u00e3o geral: Liniker  \nManagement: Priscila Melo\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Arruda\nProdu\u00e7\u00e3o de campo: Leandro Lopes\nPr\u00e9 produ\u00e7\u00e3o: Xulia\nDire\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Gabiru Nogueira  \nAssist\u00eancia de conte\u00fado e comunica\u00e7\u00e3o: Paulo Almeida\nJur\u00eddico: Jaqueline Ara\u00fajo  \nFinanceiro: Elisa Brasil  \nEstrat\u00e9gia digital: Mayara Lacerda \nAg\u00eancia digital: b+ca  \nAssessoria de imprensa: Perfexx Assessoria  \nSeguran\u00e7a: Jo\u00e3o Victor Filgueira\nMotorista: Wesley Salles  \n\nEQUIPE PRISCILA SENNA\nFot\u00f3grafo: Raul Bittencourt\nAssessoria Pessoal: Diego Marcel\nAssistente Pessoal: M\u00f4nica Menezes\nProdutor Geral: Robson Souza\nEmpres\u00e1rio: Thyago Santos\n\nEQUIPE ESTRELLA GALICIA\nDiretora de Marketing: Renata Cecco \nGerente de Marketing: Fernanda Menezes \nCoordenador de Marketing: Carlos Albano\nCoordenadora de Marketing: Gabrielle Barcelos \nEspecialista de Eventos: Gabriel Rios\n\u00c9rico Freitas (Travessia)\n\nCatering: De Paula Silva Eventos, Christiane Regina Santos, Vanessa de Jesus da Rocha, Iricelia Oliveira Costa\nMotoristas arte: Paulo Almeida & F\u00e1bio Silveira\nMotorista produ\u00e7\u00e3o & c\u00e2mera: Artur Santana \nMotorista maquinaria: Bira almeida\nCarregadores: Luiz Claudio Pimenta Junior, Diego Paladino Arruda\nBombeira: Sabrina Cacemiro da Rosa\nSeguran\u00e7a: Vinicius Fidelis, J\u00fanior Fazzio\nEquipe limpeza: Mariana Santos Ven\u00e2ncio, Washington Luiz Ven\u00e2ncio\n\nAPOIO E AGRADECIMENTOS ESPECIAIS\nInsider Store\nUni\u00e3o Fraterna \nRufino Bar\nGo Run Transportes \nDe Paula Silva Eventos \nElitecam\nWn ilumina\u00e7\u00f5es - Andr\u00e9 Nascimento \nDecinetras\nMichigan\nGerador \u2013 S\u00e9rgio Hofmann, Caio Hofmann\nCamila Maria Carvalho\nS\u00e3o Paulo Film Commission\nBarretta\nCasa do Roadie\nCarlos Penna \nMelissa\nPATROC\u00cdNIO: Estrella Galicia\nREALIZA\u00c7\u00c3O: BREU Entertainment\nUMA CO-PRODU\u00c7\u00c3O: SUFE, TRINCO, BREU Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61912",
                "likeCount": "15537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9-Yh0LL0ugxQ7ejhaDXTJgFgzVQ",
            "id": "SicDQbmUsFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:26Z",
                "channelId": "UCYNwTiuQB-yJtvakd00SGVg",
                "title": "REDUTO ONLINE \u2014 Trailer Oficial",
                "description": "Do zero ao topo, na palma da sua m\u00e3o.\n\nMobilidade \u00e9 liberdade, jogue quando e onde quiser. O Reduto Online foi concebido 100% para Android, polido para m\u00e1xima performance e sess\u00f5es longas, com experi\u00eancia est\u00e1vel, fluida e feita para a vida real.\n\nO que te espera\n\u2022 Atualiza\u00e7\u00f5es frequentes e temporadas tem\u00e1ticas\n\u2022 Economia e progress\u00e3o balanceadas\n\u2022 Ve\u00edculos e sistemas exclusivos para mobile.\n\u2022 Economia realista + mercado de jogadores.\n\u2022 Atualiza\u00e7\u00f5es constantes e suporte ativo para a comunidade.\n\nComece agora\n\u2013 Entre no Discord: https://discord.gg/reduto\n\u2013 Instagram: https://www.instagram.com/reduto.online\n\u2013 Site oficial: https://reduto.online/\n\nSe curtiu o trailer, deixa o like e comenta o que voc\u00ea quer ver no lan\u00e7amento. Marca a tropa e vamos jogar juntos.\nComenta \u201c#VemReduto\u201d se voc\u00ea t\u00e1 no hype!\n\nxx/1x/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SicDQbmUsFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SicDQbmUsFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SicDQbmUsFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SicDQbmUsFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SicDQbmUsFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reduto Online",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "REDUTO ONLINE \u2014 Trailer Oficial",
                    "description": "Do zero ao topo, na palma da sua m\u00e3o.\n\nMobilidade \u00e9 liberdade, jogue quando e onde quiser. O Reduto Online foi concebido 100% para Android, polido para m\u00e1xima performance e sess\u00f5es longas, com experi\u00eancia est\u00e1vel, fluida e feita para a vida real.\n\nO que te espera\n\u2022 Atualiza\u00e7\u00f5es frequentes e temporadas tem\u00e1ticas\n\u2022 Economia e progress\u00e3o balanceadas\n\u2022 Ve\u00edculos e sistemas exclusivos para mobile.\n\u2022 Economia realista + mercado de jogadores.\n\u2022 Atualiza\u00e7\u00f5es constantes e suporte ativo para a comunidade.\n\nComece agora\n\u2013 Entre no Discord: https://discord.gg/reduto\n\u2013 Instagram: https://www.instagram.com/reduto.online\n\u2013 Site oficial: https://reduto.online/\n\nSe curtiu o trailer, deixa o like e comenta o que voc\u00ea quer ver no lan\u00e7amento. Marca a tropa e vamos jogar juntos.\nComenta \u201c#VemReduto\u201d se voc\u00ea t\u00e1 no hype!\n\nxx/1x/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18894",
                "likeCount": "2772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGtASe8VUX2Wfl7i0atpgjWZ_lU",
            "id": "0efl5opPY9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T21:50:48Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ABRI 100x YIN YANG LUCKY BLOCK no ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0efl5opPY9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0efl5opPY9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0efl5opPY9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0efl5opPY9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0efl5opPY9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABRI 100x YIN YANG LUCKY BLOCK no ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251243",
                "likeCount": "7184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xYv4_rE8y1UMhEEKHcOTgzz4mU",
            "id": "Ox1NW5Z-F2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox1NW5Z-F2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin\nMix: Maurin\nMaster: Maurin\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195237",
                "likeCount": "87755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UoIQHo5HqTYbC1m5Matf7QyxJeY",
            "id": "5nEs7JCjayA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T16:31:41Z",
                "channelId": "UCTFbGAgp5L6IgUTQDW93zlQ",
                "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial 2 Dublado",
                "description": "Entre no territ\u00f3rio, se tiver coragem. \n\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nEs7JCjayA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Brasil",
                "tags": [
                    "filme",
                    "cinema",
                    "20th century fox film do brasil",
                    "trailer",
                    "oficial",
                    "estreia",
                    "dublado",
                    "em portugues",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial 2 Dublado",
                    "description": "Entre no territ\u00f3rio, se tiver coragem. \n\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31286",
                "likeCount": "2515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzKwf15T2H_sryWP-T12bL5xkNs",
            "id": "nxf3fAYa0_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:44Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "O SERVIDOR P\u00daBLICO SURTOU quando ENTREI com MEUS PETS MAIS RAROS no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxf3fAYa0_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxf3fAYa0_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxf3fAYa0_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxf3fAYa0_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxf3fAYa0_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O SERVIDOR P\u00daBLICO SURTOU quando ENTREI com MEUS PETS MAIS RAROS no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497992",
                "likeCount": "17259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eDqpzL6TRVTtr2dJIibU-nHjoGM",
            "id": "N5XcLZRLPLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T18:00:18Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 7 - MC Neg\u00e3o Original (Audio Oficial) DJ Guh Mix",
                "description": "#medleydeigarata7\nOu\u00e7a #medleydeigarata7 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5XcLZRLPLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5XcLZRLPLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5XcLZRLPLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5XcLZRLPLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5XcLZRLPLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 7 - MC Neg\u00e3o Original (Audio Oficial) DJ Guh Mix",
                    "description": "#medleydeigarata7\nOu\u00e7a #medleydeigarata7 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n@djguhmix\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: \n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332671",
                "likeCount": "17742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7yLFbCp9s9TVw6h9O2-zJTYK6M",
            "id": "INUCI4Ssfoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T19:14:16Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS | Trailer Oficial (20th Century, 2025)",
                "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, revelou uma segunda personagem de Elle Fanning.\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INUCI4Ssfoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "omelete",
                    "omeleteve",
                    "omeleTV",
                    "predador filme trailer",
                    "predator badlands trailer",
                    "predador badlands trailer",
                    "predador",
                    "predator movie 2025",
                    "predador filme 2025",
                    "Predador terras selvagens",
                    "Predator badlands",
                    "predador terras selvagens",
                    "predator badlands",
                    "predador terras selvagens trailer",
                    "predador terras selvagens trailer final",
                    "predador terras selvagens trailer oficial",
                    "predador badlands trailer oficial",
                    "predador badlands trailer final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS | Trailer Oficial (20th Century, 2025)",
                    "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, revelou uma segunda personagem de Elle Fanning.\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30598",
                "likeCount": "636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7AghNjkuFFnRXAnmEqem8KemJA",
            "id": "PcNEazjVQIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T21:00:34Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "ESSE JOGO ACABOU COM O MEU DIA!! \ud83d\ude21\ud83d\ude2d (SHOW DE RAGE NO LEVIL DEVIL)",
                "description": "Meu carisma foi completamente sugado por esse jogo, n\u00e3o sou nem capaz de fazer uma legenda, da o like e vai tomar no c* quem criou essa por** desse jogo lixo\n\nme segue a\u00ed: @COCIELO\n\n#Cocielo #LevelDevil #Rage #Engra\u00e7ado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcNEazjVQIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcNEazjVQIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcNEazjVQIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcNEazjVQIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PcNEazjVQIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "Rage",
                    "Jogo de rage",
                    "cocielo rage",
                    "Level devil",
                    "rage",
                    "odio",
                    "tristeza",
                    "raiva",
                    "gameplay rage",
                    "gameplay triste",
                    "jogo dificil",
                    "gameplay dificil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ESSE JOGO ACABOU COM O MEU DIA!! \ud83d\ude21\ud83d\ude2d (SHOW DE RAGE NO LEVIL DEVIL)",
                    "description": "Meu carisma foi completamente sugado por esse jogo, n\u00e3o sou nem capaz de fazer uma legenda, da o like e vai tomar no c* quem criou essa por** desse jogo lixo\n\nme segue a\u00ed: @COCIELO\n\n#Cocielo #LevelDevil #Rage #Engra\u00e7ado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295581",
                "likeCount": "41348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fc6n2anTq5ZOaJ4EOT7Ap0fYC9A",
            "id": "JDr9umEhK1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T09:30:10Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "14\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 14\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 07/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDr9umEhK1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDr9umEhK1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDr9umEhK1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDr9umEhK1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDr9umEhK1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "14\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 14\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 07/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2578",
                "likeCount": "1940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGv0s3cTnU4Z70Cltuc6ZU1FZJY",
            "id": "C2zhTyFyZuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T23:28:31Z",
                "channelId": "UCiQotbmKsXF1n3xp3MYvoiw",
                "title": "Trailer 3 e PR\u00c9-VENDA em Novembro?! - NOVAS PISTAS indicam Novidades a Caminho... (Veja) #gta6",
                "description": "Trailer 3 e PR\u00c9-VENDA em Novembro?! - NOVAS PISTAS indicam Novidades a Caminho... (Veja) #gta6 #gta6trailer3 #gta6gameplay #noticiassobreogta6  \n--\n\nVeja tamb\u00e9m:\n\nEst\u00e3o RECRIANDO o RIO de JANEIRO COMPLETO no GTA V em TAMANHO REAL... - Isso \u00e9 poss\u00edvel?! (Veja):\nhttps://youtu.be/VfZqbWTOndA\n\nGANHEI os PRIMEIROS CARDS do GTA 6 do MUNDO... (Unboxing Incr\u00edvel):\nhttps://youtu.be/Zmf8WRXiVCM\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:34 - Abertura\n00:43 - Insider revela que Trailer 3 e Pr\u00e9-Vendas do GTA 6 podem sair em Novembro...\n01:41 - O hist\u00f3rico de Marketing da Rockstar Games\n02:45 - O mareting do GTA 6 j\u00e1 come\u00e7ou?!\n03:04 - Mc Koringa recebe presente da Rockstar Games... O que isso significa?! \n03:21 - Brasileiros que j\u00e1 receberam presentes da Rockstar..\n04:26 - Quem \u00e9 o MC Koringa?!\n05:07 - MC Koringa pode ter m\u00fasicas ou at\u00e9 ser locutor de r\u00e1dio no GTA 6!\n06:04 - F\u00e3s encontram poss\u00edvel inspira\u00e7\u00e3o para o vestido de Lucia em clipe de m\u00fasica Brasileira..\n06:46 - As cita\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias ao Brasil em toda a Franquia GTA\n07:21 - M\u00fasicas Brasileiras no GTA\n09:42 - Conclus\u00e3o\n12:43 - Encerramento\n12:58 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2zhTyFyZuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2zhTyFyZuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2zhTyFyZuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2zhTyFyZuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2zhTyFyZuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SanInPlay",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer 3 e PR\u00c9-VENDA em Novembro?! - NOVAS PISTAS indicam Novidades a Caminho... (Veja) #gta6",
                    "description": "Trailer 3 e PR\u00c9-VENDA em Novembro?! - NOVAS PISTAS indicam Novidades a Caminho... (Veja) #gta6 #gta6trailer3 #gta6gameplay #noticiassobreogta6  \n--\n\nVeja tamb\u00e9m:\n\nEst\u00e3o RECRIANDO o RIO de JANEIRO COMPLETO no GTA V em TAMANHO REAL... - Isso \u00e9 poss\u00edvel?! (Veja):\nhttps://youtu.be/VfZqbWTOndA\n\nGANHEI os PRIMEIROS CARDS do GTA 6 do MUNDO... (Unboxing Incr\u00edvel):\nhttps://youtu.be/Zmf8WRXiVCM\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:34 - Abertura\n00:43 - Insider revela que Trailer 3 e Pr\u00e9-Vendas do GTA 6 podem sair em Novembro...\n01:41 - O hist\u00f3rico de Marketing da Rockstar Games\n02:45 - O mareting do GTA 6 j\u00e1 come\u00e7ou?!\n03:04 - Mc Koringa recebe presente da Rockstar Games... O que isso significa?! \n03:21 - Brasileiros que j\u00e1 receberam presentes da Rockstar..\n04:26 - Quem \u00e9 o MC Koringa?!\n05:07 - MC Koringa pode ter m\u00fasicas ou at\u00e9 ser locutor de r\u00e1dio no GTA 6!\n06:04 - F\u00e3s encontram poss\u00edvel inspira\u00e7\u00e3o para o vestido de Lucia em clipe de m\u00fasica Brasileira..\n06:46 - As cita\u00e7\u00f5es e refer\u00eancias ao Brasil em toda a Franquia GTA\n07:21 - M\u00fasicas Brasileiras no GTA\n09:42 - Conclus\u00e3o\n12:43 - Encerramento\n12:58 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15530",
                "likeCount": "1907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jK6Cl4c_SScfirLtEwCxdr7QOo",
            "id": "zUMPc5K-DyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T20:47:35Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "ABRI 100 LOS LUCKY BLOCKS DE ADM no ROUBE O BRAINROT! BASE LOTADA DE LUCKY BLOCK!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUMPc5K-DyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUMPc5K-DyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUMPc5K-DyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUMPc5K-DyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUMPc5K-DyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ABRI 100 LOS LUCKY BLOCKS DE ADM no ROUBE O BRAINROT! BASE LOTADA DE LUCKY BLOCK!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240793",
                "likeCount": "6143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QTlFkzfMX-Y9M6F5VMgQNlc6Lz4",
            "id": "d5fD0SRBRNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T14:01:03Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5fD0SRBRNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5fD0SRBRNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5fD0SRBRNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5fD0SRBRNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5fD0SRBRNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41625",
                "likeCount": "377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gAent_OQS4nQS80fLR4wS4JhOEo",
            "id": "ZvKHMhqxUrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T01:00:42Z",
                "channelId": "UCVc-JLY3Db6-O48y7TS4N7Q",
                "title": "Gachiakuta 2\u00aa Parte | TRAILER OFICIAL",
                "description": "Em uma cidade flutuante onde os ricos descartam seu lixo (e pessoas), Rudo \u00e9 acusado falsamente de homic\u00eddio e jogado no Abismo, um lugar infernal onde vivem monstros de lixo mutantes. Para sobreviver, ele precisa conquistar um novo poder e se unir aos errantes Zeladores. Rudo n\u00e3o quer apenas lutar com os monstros, mas tamb\u00e9m contra os corruptos que o jogaram no Inferno.\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvKHMhqxUrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvKHMhqxUrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvKHMhqxUrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvKHMhqxUrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvKHMhqxUrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll Brasil",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gr\u00e1tis",
                    "epis\u00f3dio anime",
                    "anime legendado",
                    "anime dublado",
                    "legendado",
                    "crunchyroll brasil",
                    "crunchyroll pt",
                    "animes populares",
                    "novos epis\u00f3dios",
                    "streaming de anime",
                    "anime online",
                    "assistir anime",
                    "melhores animes",
                    "recomenda\u00e7\u00e3o de animes",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Gachiakuta 2\u00aa Parte | TRAILER OFICIAL",
                    "description": "Em uma cidade flutuante onde os ricos descartam seu lixo (e pessoas), Rudo \u00e9 acusado falsamente de homic\u00eddio e jogado no Abismo, um lugar infernal onde vivem monstros de lixo mutantes. Para sobreviver, ele precisa conquistar um novo poder e se unir aos errantes Zeladores. Rudo n\u00e3o quer apenas lutar com os monstros, mas tamb\u00e9m contra os corruptos que o jogaram no Inferno.\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9458",
                "likeCount": "1452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zS2RJwoQNls-YiL7J3I9VD7MvW4",
            "id": "lp-QQaova2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T18:08:24Z",
                "channelId": "UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ",
                "title": "TESTEI OS SEGREDOS OCULTOS DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-QQaova2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-QQaova2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-QQaova2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-QQaova2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-QQaova2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanndo",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nandu",
                    "nanu",
                    "nandinho",
                    "nanndinho",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do nanndo",
                    "video do nando",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "nano roblox",
                    "roblox",
                    "nando roblox",
                    "nanndo roblox",
                    "nandu roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI OS SEGREDOS OCULTOS DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\ud83d\udc49 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2764\ufe0f Me Segue A\u00ed:\n\u2b1c (Perfil do Roblox) https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f nanndo@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363084",
                "likeCount": "5790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "knZWusvjFGWdi8W5IP0PfuO_m_Q",
            "id": "N-xpzIuxcBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Rosas e Champanhe - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nRosas e Champanhe\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju, Chrystian Lima\n\nHoje eu tive febre de amor o dia inteiro\nLonge de voc\u00ea meus dias s\u00e3o um pesadelo\nEu acho que ainda n\u00e3o me acostumei com sua falta\nSofro demais, a solid\u00e3o quando \u00e9 demais \u00e0s vezes mata\n\nHoje vou resolver de uma vez a minha vida\nVou te procurar, para mim n\u00e3o resta outra sa\u00edda\nTe confessar que a cada dia eu fico mais apaixonado\nE mesmo que voc\u00ea n\u00e3o preste ainda te quero do meu lado\n\nSem voc\u00ea, o meu presente \u00e9 sem futuro\nSem voc\u00ea, meu cora\u00e7\u00e3o fica inseguro\nS\u00f3 quero te amar, n\u00e3o posso aceitar\nO fim da nossa rela\u00e7\u00e3o\n\nSem voc\u00ea, o mundo perde o colorido\nSem voc\u00ea, a vida j\u00e1 n\u00e3o faz sentido\nEu quero esse amor, do jeito que for\nAinda \u00e9 seu meu cora\u00e7\u00e3o\nLevo rosas e champanhe para acender nossa paix\u00e3o\n\nHoje vou resolver de uma vez a minha vida\nVou te procurar, para mim n\u00e3o resta outra sa\u00edda\nTe confessar que a cada dia eu fico mais apaixonado\nE mesmo que voc\u00ea n\u00e3o preste ainda te quero do meu lado\n\nSem voc\u00ea, o meu presente \u00e9 sem futuro\nSem voc\u00ea, meu cora\u00e7\u00e3o fica inseguro\nS\u00f3 quero te amar, n\u00e3o posso aceitar\nO fim da nossa rela\u00e7\u00e3o\n\nSem voc\u00ea, o mundo perde o colorido\nSem voc\u00ea, a vida j\u00e1 n\u00e3o faz sentido\nEu quero esse amor, do jeito que for\nAinda \u00e9 seu meu cora\u00e7\u00e3o\nLevo rosas e champanhe para acender nossa paix\u00e3o\n\nHoje eu tive febre de amor o dia inteiro\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-xpzIuxcBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-xpzIuxcBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-xpzIuxcBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-xpzIuxcBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-xpzIuxcBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Rosas e Champanhe - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nRosas e Champanhe\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju, Chrystian Lima\n\nHoje eu tive febre de amor o dia inteiro\nLonge de voc\u00ea meus dias s\u00e3o um pesadelo\nEu acho que ainda n\u00e3o me acostumei com sua falta\nSofro demais, a solid\u00e3o quando \u00e9 demais \u00e0s vezes mata\n\nHoje vou resolver de uma vez a minha vida\nVou te procurar, para mim n\u00e3o resta outra sa\u00edda\nTe confessar que a cada dia eu fico mais apaixonado\nE mesmo que voc\u00ea n\u00e3o preste ainda te quero do meu lado\n\nSem voc\u00ea, o meu presente \u00e9 sem futuro\nSem voc\u00ea, meu cora\u00e7\u00e3o fica inseguro\nS\u00f3 quero te amar, n\u00e3o posso aceitar\nO fim da nossa rela\u00e7\u00e3o\n\nSem voc\u00ea, o mundo perde o colorido\nSem voc\u00ea, a vida j\u00e1 n\u00e3o faz sentido\nEu quero esse amor, do jeito que for\nAinda \u00e9 seu meu cora\u00e7\u00e3o\nLevo rosas e champanhe para acender nossa paix\u00e3o\n\nHoje vou resolver de uma vez a minha vida\nVou te procurar, para mim n\u00e3o resta outra sa\u00edda\nTe confessar que a cada dia eu fico mais apaixonado\nE mesmo que voc\u00ea n\u00e3o preste ainda te quero do meu lado\n\nSem voc\u00ea, o meu presente \u00e9 sem futuro\nSem voc\u00ea, meu cora\u00e7\u00e3o fica inseguro\nS\u00f3 quero te amar, n\u00e3o posso aceitar\nO fim da nossa rela\u00e7\u00e3o\n\nSem voc\u00ea, o mundo perde o colorido\nSem voc\u00ea, a vida j\u00e1 n\u00e3o faz sentido\nEu quero esse amor, do jeito que for\nAinda \u00e9 seu meu cora\u00e7\u00e3o\nLevo rosas e champanhe para acender nossa paix\u00e3o\n\nHoje eu tive febre de amor o dia inteiro\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109773",
                "likeCount": "2921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXfIjZa6OsEF6-ZfWmxd8qRVGNc",
            "id": "AOBPXs_euPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T13:09:41Z",
                "channelId": "UCoviJXnjahw_A2vRGsSIL_w",
                "title": "O AGENTE SECRETO - Trailer Oficial",
                "description": "Eletrizante. Emocionante. Cheio de pirra\u00e7a. \nE cada dia mais perto. A um m\u00eas da estreia brasileira de O AGENTE SECRETO, confira o Trailer Oficial do filme.\nUm filme de Kleber Mendon\u00e7a Filho, estrelando Wagner Moura.\n6 de novembro nos cinemas.\n\nEdi\u00e7\u00e3o do trailer: Marina Kosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBPXs_euPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBPXs_euPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBPXs_euPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBPXs_euPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBPXs_euPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vitrine Filmes",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O AGENTE SECRETO - Trailer Oficial",
                    "description": "Eletrizante. Emocionante. Cheio de pirra\u00e7a. \nE cada dia mais perto. A um m\u00eas da estreia brasileira de O AGENTE SECRETO, confira o Trailer Oficial do filme.\nUm filme de Kleber Mendon\u00e7a Filho, estrelando Wagner Moura.\n6 de novembro nos cinemas.\n\nEdi\u00e7\u00e3o do trailer: Marina Kosa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17809",
                "likeCount": "1141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RPrlCSceLrNeJetcUP_snmORnBM",
            "id": "4_YFF2FM0pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T23:00:07Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PETS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_YFF2FM0pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_YFF2FM0pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_YFF2FM0pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_YFF2FM0pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_YFF2FM0pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PETS EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100996",
                "likeCount": "4158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hgyjxgsuh2otyDFD8Q_WR5C7DM",
            "id": "V6ZxUZnKssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:07Z",
                "channelId": "UCZ6OI0nMexS2ygzRFaT0OxA",
                "title": "MEDLEY 4M - MC Ryan SP (4M Records) Taramps #10",
                "description": "MEDLEY 4M - MC Ryan SP (4M Records) Taramps #10 \n\nFicha t\u00e9cnica:\nArtista: MC Ryan SP\nM\u00fasica: MEDLEY 4M\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Taramps",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6ZxUZnKssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6ZxUZnKssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6ZxUZnKssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6ZxUZnKssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6ZxUZnKssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "4M Original",
                "tags": [
                    "4m medley",
                    "medley 4m",
                    "mc ryan sp",
                    "ryan sp",
                    "mc ryan sp medley 4m",
                    "medley antigas mc ryan sp",
                    "medley raiz mc ryan sp",
                    "mc rian sp",
                    "funk",
                    "mc ryan sp medley",
                    "mc ryan sp medley antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY 4M - MC Ryan SP (4M Records) Taramps #10",
                    "description": "MEDLEY 4M - MC Ryan SP (4M Records) Taramps #10 \n\nFicha t\u00e9cnica:\nArtista: MC Ryan SP\nM\u00fasica: MEDLEY 4M\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Taramps"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19238",
                "likeCount": "2475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJHYnAbJNqgl_B3n2IhmRn4Mo4E",
            "id": "BOx522_RBu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T16:40:11Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Trailer Final Dublado (2025)",
                "description": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Trailer Final Dublado (2025)\n\u00a9 2025 - 20th Century Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOx522_RBu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOx522_RBu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOx522_RBu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOx522_RBu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOx522_RBu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Predador",
                    "Predador Terras Selvagens",
                    "Predador Terras Selvagens Trailer",
                    "Trailer 2",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Trailer Final Dublado (2025)",
                    "description": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS Trailer Final Dublado (2025)\n\u00a9 2025 - 20th Century Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16757",
                "likeCount": "1255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO_J4cj4HXNWTVTrZvkv_ZQRGIw",
            "id": "xYgzTqJuku0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T23:38:50Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "MUDOU TUDO...",
                "description": "No video de hoje testei a nova evolu\u00e7\u00e3o que chegou na nova temporada do Clash Royale!\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYgzTqJuku0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYgzTqJuku0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYgzTqJuku0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYgzTqJuku0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYgzTqJuku0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "clash royale",
                    "flakes clash royale",
                    "nova carta",
                    "nova temporada"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MUDOU TUDO...",
                    "description": "No video de hoje testei a nova evolu\u00e7\u00e3o que chegou na nova temporada do Clash Royale!\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120922",
                "likeCount": "8516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uy9mva5N5mTJR4IQJw2Pqh4ErbE",
            "id": "Fg9ojOwoX2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:18Z",
                "channelId": "UCtoRD0cl-aa9NsL-4eLZiSQ",
                "title": "VMZ - Mar Vermelho",
                "description": "T\u00edtulo: VMZ - Mar Vermelho\nVoz: VMZ \nLetra: VMZ\nBeat: Jow Santh\nEdi\u00e7\u00e3o: Zaaint",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg9ojOwoX2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg9ojOwoX2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg9ojOwoX2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg9ojOwoX2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg9ojOwoX2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VMZ",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VMZ - Mar Vermelho",
                    "description": "T\u00edtulo: VMZ - Mar Vermelho\nVoz: VMZ \nLetra: VMZ\nBeat: Jow Santh\nEdi\u00e7\u00e3o: Zaaint"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14858",
                "likeCount": "4553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EskHTlRCaofw1SaiQy5orEjfBA",
            "id": "DUAuzwjL0pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T13:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Os Pestes | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Era uma vez... dois terr\u00edveis Pestes. S\u00f3 que, agora, eles encontraram uma turma \u00e0 altura.\r\n\r\n\"Os Pestes\", uma nova hist\u00f3ria inspirada nos ic\u00f4nicos personagens de Roald Dahl, estreia em 17 de outubro na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81612165\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nOs Pestes | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nOs vil\u00f5es mais malvados e nojentos tomam conta da cidade, levando duas crian\u00e7as corajosas a se unirem a uma fam\u00edlia de animais m\u00e1gicos para derrot\u00e1-los.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUAuzwjL0pI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUAuzwjL0pI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUAuzwjL0pI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUAuzwjL0pI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUAuzwjL0pI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Alan Tudyk",
                    "Emilia Clarke",
                    "Filme",
                    "Jason Mantzoukas",
                    "Johnny Vegas",
                    "Maitreyi Ramakrishnan",
                    "Margo Martindale",
                    "Mark Proksch",
                    "Natalie Portman",
                    "Netflix 2025",
                    "Nicole Byer",
                    "Os Pestes",
                    "Os Pestes livro",
                    "Pestel\u00e2ndia",
                    "Roald Dahl",
                    "Ryan Lopez",
                    "Sr. e Sra. Peste",
                    "Timothy Simons",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o Netflix",
                    "filme Netflix",
                    "infantil",
                    "mico-monos",
                    "trailer da Netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Os Pestes | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Era uma vez... dois terr\u00edveis Pestes. S\u00f3 que, agora, eles encontraram uma turma \u00e0 altura.\r\n\r\n\"Os Pestes\", uma nova hist\u00f3ria inspirada nos ic\u00f4nicos personagens de Roald Dahl, estreia em 17 de outubro na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81612165\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nOs Pestes | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nOs vil\u00f5es mais malvados e nojentos tomam conta da cidade, levando duas crian\u00e7as corajosas a se unirem a uma fam\u00edlia de animais m\u00e1gicos para derrot\u00e1-los."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48363",
                "likeCount": "1310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcVE_6bw5P0q6Gz8a5NJgLGiWAo",
            "id": "dJrdytFfV-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T14:45:10Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Posso Criar Armadura de Qualquer Bloco no minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJrdytFfV-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJrdytFfV-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJrdytFfV-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJrdytFfV-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJrdytFfV-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Posso Criar Armadura de Qualquer Bloco no minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182382",
                "likeCount": "4735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqGDPoxMlKbbY_Ei3DrLjNHhz5c",
            "id": "uiDYHcJYT70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T19:30:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\u266a Zenitsu (Demon Slayer) | Olhos Abertos | AniRap",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: Demon Slayer\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Kaigaku: @Shooter_sz   \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: ST JAMES \n\u25b6 Editor: DanZ,Jotta,Sadly,Karuzo,Emrique,Aizawa,Katsu e Wata\n\u25b6 Beatmaker: KHELLVYN\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7_sketch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiDYHcJYT70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiDYHcJYT70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiDYHcJYT70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiDYHcJYT70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiDYHcJYT70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "demon slayer zenitsu",
                    "demon slayer zenitsu vs",
                    "demon slayer rap",
                    "rap demon slayer",
                    "demon slayer rap song",
                    "demon slayer trap",
                    "demon slayer anime",
                    "demon slayer amv",
                    "demon slayer mugen train",
                    "demon slayer",
                    "demon slayer edit",
                    "anime demon slayer",
                    "demon slayer akaza",
                    "demon slayer op",
                    "zenitsu thunder rap",
                    "anirapzenitsu",
                    "rapgeek",
                    "demonslayer",
                    "filme demon slayer",
                    "zenitsu vs kaigaku",
                    "akaza",
                    "akaza vs tanjiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Zenitsu (Demon Slayer) | Olhos Abertos | AniRap",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal\n\n\u25b6 Anime: Demon Slayer\n\n- Ajude o Canal -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/0rVzRhHB7PRsiNlRn2wc4B\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/71165092\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/anirap/1476563414\n\n Contato: \n\n\u25b6 Email: publicidadeanirap@gmail.com\n\u25b6  Instagram: @anirap_oficial\n\nCr\u00e9ditos -\n\n\u25b6 Voz/Letra: AniRap\n\u25b6 Kaigaku: @Shooter_sz   \n\u25b6 Mixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: ST JAMES \n\u25b6 Editor: DanZ,Jotta,Sadly,Karuzo,Emrique,Aizawa,Katsu e Wata\n\u25b6 Beatmaker: KHELLVYN\n\u25b6 Thumb: @MSdaiki \n\u25b6 Ilustra\u00e7\u00e3o: @7_sketch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220279",
                "likeCount": "33427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f6acZVZyI4jWEyadCz4aLW4N__Q",
            "id": "aPIWwi8hjpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:00:53Z",
                "channelId": "UCN3MIUlSFkJSkLJnTJHcgaA",
                "title": "Bom demais pra ser verdade? O jogo que tem de TUDO?! Ananta Trailer - REACT",
                "description": "Quer participar das lives e aparecer nos v\u00eddeos tamb\u00e9m? S\u00f3 me seguir aqui:\nCanal do Site roxo: marcusoceifeiro\nInstagram: marcusoceifeiro\nTikTok: marcusoceifeiro\nMeu canal de Cortes https://www.youtube.com/@MarcusoCeifeiroCortesOficial\nMeu outro canal no Youtube: https://www.youtube.com/channel/UChh6\nServer no Discord: https://discord.gg/hUaG5ju56w\n\n00:00 - Esse \u00e9 aquele GTA de anime?! \n00:34 - React do Trailer de Ananta \n05:25 - React da Gameplay agora, ou vai ser uma bostona ou vai ser jog\u00e3o!\n11:03 - Que isso?! KKKK \u00c9 dif\u00edcil at\u00e9 opinar sobre kkkkkk\n14:01 - Ser\u00e1 que esse jogo \u00e9 tipo como foi o Warframe pra mim?! \n15:30 - Tomara que esse jogo seja bom. \n15:57 - O jogo \u00e9 Online?? De G\u00eanero \"SIM\"!\n16:32 - Eu perdi a chance de ser o  Sensei Miyagi! NOOOOO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPIWwi8hjpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPIWwi8hjpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPIWwi8hjpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPIWwi8hjpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPIWwi8hjpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcus O Ceifeiro",
                "tags": [
                    "marcus o ceifeiro",
                    "marcusoceifeiro",
                    "reaperdub",
                    "voice makers",
                    "marcus felipy",
                    "Bom demais pra ser verdade? O jogo que tem de TUDO?! Ananta Trailer - REACT",
                    "Ananta",
                    "Ananta - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "GTA",
                    "GTA 6",
                    "NetEase Games",
                    "Spider-Man",
                    "Saints Row",
                    "Watch Dogs",
                    "Sleeping Dogs",
                    "Wuthering Waves",
                    "PlayStation 5",
                    "PC",
                    "iOS",
                    "Android",
                    "free-to-play",
                    "Open World RPG",
                    "red dead redemption 2",
                    "GTA ONLINE",
                    "GTA de Anime",
                    "rockstar",
                    "insomniac games",
                    "Mundo Aberto",
                    "sword art online",
                    "genshin impact"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bom demais pra ser verdade? O jogo que tem de TUDO?! Ananta Trailer - REACT",
                    "description": "Quer participar das lives e aparecer nos v\u00eddeos tamb\u00e9m? S\u00f3 me seguir aqui:\nCanal do Site roxo: marcusoceifeiro\nInstagram: marcusoceifeiro\nTikTok: marcusoceifeiro\nMeu canal de Cortes https://www.youtube.com/@MarcusoCeifeiroCortesOficial\nMeu outro canal no Youtube: https://www.youtube.com/channel/UChh6\nServer no Discord: https://discord.gg/hUaG5ju56w\n\n00:00 - Esse \u00e9 aquele GTA de anime?! \n00:34 - React do Trailer de Ananta \n05:25 - React da Gameplay agora, ou vai ser uma bostona ou vai ser jog\u00e3o!\n11:03 - Que isso?! KKKK \u00c9 dif\u00edcil at\u00e9 opinar sobre kkkkkk\n14:01 - Ser\u00e1 que esse jogo \u00e9 tipo como foi o Warframe pra mim?! \n15:30 - Tomara que esse jogo seja bom. \n15:57 - O jogo \u00e9 Online?? De G\u00eanero \"SIM\"!\n16:32 - Eu perdi a chance de ser o  Sensei Miyagi! NOOOOO!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17128",
                "likeCount": "3168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yyVRu7uxPHnziQ8lTncOzJvO8gg",
            "id": "rf20g10FKJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T13:01:51Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Fique Mais RICO Triturando Brainrots!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rf20g10FKJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rf20g10FKJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rf20g10FKJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rf20g10FKJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rf20g10FKJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fique Mais RICO Triturando Brainrots!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518862",
                "likeCount": "8778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z11y_oHu1iEv851B9NCU1ahagK8",
            "id": "MsIpuPWH5jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T01:05:07Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o, Tony Guerra & Forr\u00f3 Sacode e Rey Vaqueiro - Amor de Rapariga - Mu\u00eddo de Vaquejada",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: Amor de Rapariga\nComposi\u00e7\u00e3o: Hiago Nobre / Igor Guerra / Romim Matha / Tony Guerra\nParticipa\u00e7\u00f5es: Tony Guerra & Forr\u00f3 Sacode e Rey Vaqueiro\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsIpuPWH5jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsIpuPWH5jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsIpuPWH5jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsIpuPWH5jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsIpuPWH5jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira",
                    "Fim de Semana",
                    "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "Iguinho e Lulinha",
                    "Buscap\u00e9",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Virou Minha Cabe\u00e7a",
                    "Tony Guerra",
                    "Amor de Rapariga",
                    "Forr\u00f3 Sacode"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o, Tony Guerra & Forr\u00f3 Sacode e Rey Vaqueiro - Amor de Rapariga - Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: Amor de Rapariga\nComposi\u00e7\u00e3o: Hiago Nobre / Igor Guerra / Romim Matha / Tony Guerra\nParticipa\u00e7\u00f5es: Tony Guerra & Forr\u00f3 Sacode e Rey Vaqueiro\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71243",
                "likeCount": "615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lA8gd_DqVd3Kg5J2nnfwL0djTVs",
            "id": "wId1ejSTvcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T01:00:58Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Gachiakuta | Official Cour 2 Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Watch Gachiakuta on Crunchyroll! https://got.cr/cc-gachiakutapv\n\nIn a floating city where the rich discard their waste\u2014and people\u2014Rudo is framed for murder and thrown into the Pit, where a hellscape of mutated garbage beasts dwell. To survive, he must wield a new power and join the rogue Cleaners. Rudo doesn\u2019t just aim to battle monsters, but the corrupt who cast him into Hell.\n\nABOUT CRUNCHYROLL\nCrunchyroll is the place to watch all your favorite anime! Stream new anime, full episodes, movies, OVAs, music, openings, endings, trailers and all the best moments in anime, subbed and dubbed!\n\n\u25b6 WATCH FULL ANIME EPISODES ON YOUTUBE: https://got.cr/cc-pt\n\n\ud83d\udd36 GET YOUR FREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL: https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Gachiakuta #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wId1ejSTvcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wId1ejSTvcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wId1ejSTvcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wId1ejSTvcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wId1ejSTvcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "Gachiakuta",
                    "Gachiakuta anime",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime trailer",
                    "anime clip",
                    "anime moment",
                    "gachiakuta Mori Calliope",
                    "Mori Calliope"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Gachiakuta | Official Cour 2 Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Watch Gachiakuta on Crunchyroll! https://got.cr/cc-gachiakutapv\n\nIn a floating city where the rich discard their waste\u2014and people\u2014Rudo is framed for murder and thrown into the Pit, where a hellscape of mutated garbage beasts dwell. To survive, he must wield a new power and join the rogue Cleaners. Rudo doesn\u2019t just aim to battle monsters, but the corrupt who cast him into Hell.\n\nABOUT CRUNCHYROLL\nCrunchyroll is the place to watch all your favorite anime! Stream new anime, full episodes, movies, OVAs, music, openings, endings, trailers and all the best moments in anime, subbed and dubbed!\n\n\u25b6 WATCH FULL ANIME EPISODES ON YOUTUBE: https://got.cr/cc-pt\n\n\ud83d\udd36 GET YOUR FREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL: https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Gachiakuta #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120210",
                "likeCount": "7399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TKlgMP_K6S3kz9mWUxAqdrN_pg",
            "id": "ZPPTaHC2yvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T12:01:05Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "BEB\u00ca CADRES foi ADOTADO por uma FAM\u00cdLIA RICA!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPPTaHC2yvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPPTaHC2yvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPPTaHC2yvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPPTaHC2yvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPPTaHC2yvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BEB\u00ca CADRES foi ADOTADO por uma FAM\u00cdLIA RICA!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479390",
                "likeCount": "7916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCvb30gLaTvlwLDzvcYpYV-VV-E",
            "id": "0qba32yDvZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Akaza 2 \ud83d\udd37 (Demon Slayer) Prod. Sidney | MHRAP ",
                "description": "Legendas Em breve..\n\n\u25ba ADQUIRA AQUI INGRESSOS PARA O MEU SHOW EM SP DIA 26/10 NA AUDIO CLUB!!\nhttps://www.ticket360.com.br/evento/31701/ingressos-para-style-trap-tour-com-mhrap-predella-tauz-e-tk-raps\n\n\u25ba  Mhrap x HoodTrap e Mhrap x Breg\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o disponiveis nas plataformas digitais!\n\n\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nEquipe Mh \n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qba32yDvZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qba32yDvZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qba32yDvZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qba32yDvZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qba32yDvZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Akaza 2 \ud83d\udd37 (Demon Slayer) Prod. Sidney | MHRAP ",
                    "description": "Legendas Em breve..\n\n\u25ba ADQUIRA AQUI INGRESSOS PARA O MEU SHOW EM SP DIA 26/10 NA AUDIO CLUB!!\nhttps://www.ticket360.com.br/evento/31701/ingressos-para-style-trap-tour-com-mhrap-predella-tauz-e-tk-raps\n\n\u25ba  Mhrap x HoodTrap e Mhrap x Breg\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o disponiveis nas plataformas digitais!\n\n\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nEquipe Mh \n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122900",
                "likeCount": "19092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WX2zP0JKNj7sCcuCz9prW9fpuA",
            "id": "ZZXNoCVzn1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T14:39:51Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Morra, Amor | Trailer Oficial Legendado",
                "description": "Morra, Amor | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #MorraAmor, novo thriller psicol\u00f3gico estrelado por #robertpattinson e #jenniferlawrence - 27 de novembro nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZXNoCVzn1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZXNoCVzn1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZXNoCVzn1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZXNoCVzn1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Morra, Amor | Trailer Oficial Legendado",
                    "description": "Morra, Amor | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #MorraAmor, novo thriller psicol\u00f3gico estrelado por #robertpattinson e #jenniferlawrence - 27 de novembro nos cinemas.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16508",
                "likeCount": "971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QB02D5dtwnLx6E3XxKLSndp1zkw",
            "id": "4OnBsyODSx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T00:04:52Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X INNER CIRCLE - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22  - DIA 7  -Siga @Gaules",
                "description": "FURIA X INNER CIRCLE - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22  - DIA 7 | !socio !vote -Siga @Gaules\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OnBsyODSx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OnBsyODSx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OnBsyODSx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OnBsyODSx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OnBsyODSx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X INNER CIRCLE - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22  - DIA 7  -Siga @Gaules",
                    "description": "FURIA X INNER CIRCLE - AO VIVO COM GAULES | ESL PRO LEAGUE SEASON 22  - DIA 7 | !socio !vote -Siga @Gaules\n\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496076",
                "likeCount": "14851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fd2YsFHJicJq-9zzi5pPtzfxntE",
            "id": "v-IkrOOHvnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T11:12:16Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos#5",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-IkrOOHvnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-IkrOOHvnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-IkrOOHvnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-IkrOOHvnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-IkrOOHvnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos#5",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14458",
                "likeCount": "651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmlXwytuGA8o6949zF-i3Rt-quk",
            "id": "9oXhMYij4gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:15:01Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "EU DOMEI O MAMUTE DE FOGO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\n\u30fbALERTA: Eu N\u00c3O divulgo nenhum tipo de loja de robux ou coisa do tipo.\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oXhMYij4gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oXhMYij4gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oXhMYij4gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oXhMYij4gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oXhMYij4gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU DOMEI O MAMUTE DE FOGO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\n\u30fbALERTA: Eu N\u00c3O divulgo nenhum tipo de loja de robux ou coisa do tipo.\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188888",
                "likeCount": "4703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KpKrsSo_mtu67v4YrITiQTzGeco",
            "id": "CczsxvLH484",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T21:00:22Z",
                "channelId": "UCFTUS-djRKLY1EFzUvDX_NQ",
                "title": "NOG - Neutro (ft. Franco, The Sir!) [prod. Teo Guedx]",
                "description": "Ou\u00e7a nas plataformas: https://onerpm.link/QuandoosCaminhosSeConfundem\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nFranco, The Sir!: https://www.instagram.com/francothesir\n\nDire\u00e7\u00e3o\nGabriel HP: https://www.instagram.com/gabriel_hpm/\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa/Roteiro\nAndr\u00e9 Drum: https://www.instagram.com/drum_sp/\n\nAD\nVictor Valente: https://www.instagram.com/vx.og\n\nProdu\u00e7\u00e3o \nFernanda Ferreira: https://www.instagram.com/userstrix/\nLuca Soares (Big): https://www.instagram.com/therealbigbr/\n\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o\nBisteka: https://www.instagram.com/bistekaproducao\nLeonardo Cavalcante: https://www.instagram.com/nardocav\n\nAssistente de C\u00e2mera\nYan Almeida: https://www.instagram.com/yan_mov\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nEduardo Santos \u201cDVDS\u201d: https://www.instagram.com/thisdvds\n\nColor Grading\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nStill\nLuan Gomes: https://www.instagram.com/luangomesft\n\nEquipamentos\nBemloc: https://www.instagram.com/_bemloc\n\nCar Grip\nEverton Neves (Elite MOV)\n\nSeguran\u00e7a\nTUGRA\n\nFornecedor\nVe\u00edculos de Cena\n\nGuincho\nAlem\u00e3o do Guincho\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nVeiga Lab: https://www.instagram.com/veiga.lab  \nYalla Recordings: https://www.instagram.com/yalla.rec",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczsxvLH484/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczsxvLH484/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczsxvLH484/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczsxvLH484/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CczsxvLH484/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOG",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOG - Neutro (ft. Franco, The Sir!) [prod. Teo Guedx]",
                    "description": "Ou\u00e7a nas plataformas: https://onerpm.link/QuandoosCaminhosSeConfundem\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nFranco, The Sir!: https://www.instagram.com/francothesir\n\nDire\u00e7\u00e3o\nGabriel HP: https://www.instagram.com/gabriel_hpm/\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa/Roteiro\nAndr\u00e9 Drum: https://www.instagram.com/drum_sp/\n\nAD\nVictor Valente: https://www.instagram.com/vx.og\n\nProdu\u00e7\u00e3o \nFernanda Ferreira: https://www.instagram.com/userstrix/\nLuca Soares (Big): https://www.instagram.com/therealbigbr/\n\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o\nBisteka: https://www.instagram.com/bistekaproducao\nLeonardo Cavalcante: https://www.instagram.com/nardocav\n\nAssistente de C\u00e2mera\nYan Almeida: https://www.instagram.com/yan_mov\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nEduardo Santos \u201cDVDS\u201d: https://www.instagram.com/thisdvds\n\nColor Grading\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nStill\nLuan Gomes: https://www.instagram.com/luangomesft\n\nEquipamentos\nBemloc: https://www.instagram.com/_bemloc\n\nCar Grip\nEverton Neves (Elite MOV)\n\nSeguran\u00e7a\nTUGRA\n\nFornecedor\nVe\u00edculos de Cena\n\nGuincho\nAlem\u00e3o do Guincho\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nVeiga Lab: https://www.instagram.com/veiga.lab  \nYalla Recordings: https://www.instagram.com/yalla.rec"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12001",
                "likeCount": "2201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d24qsIFAr3jGQa3-WfNwBZFdpsY",
            "id": "JFiYKZdXKF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:02Z",
                "channelId": "UC1SHnTPFmIH7NjgT4UC3STw",
                "title": "MENINAS vs MENINOS no 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA - ROBLOX",
                "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFiYKZdXKF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFiYKZdXKF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFiYKZdXKF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFiYKZdXKF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFiYKZdXKF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MENINAS vs MENINOS no 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA - ROBLOX",
                    "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64739",
                "likeCount": "5038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "33oIBE9u_uPCXuufQ74hFHzQ2Dk",
            "id": "lLBm7IsceIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCt8WFHEsABq8Z2qiWsc8RQw",
                "title": "Josaf\u00e1 Souza | S\u00f3 Tu \u00c9s Santo [Clipe Oficial]",
                "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n\n\u25b8Ou\u00e7a #s\u00f3tu\u00e9santo  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/josafasouza\n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Guilherme Fidelis I Prioridade: https://youtu.be/KSkdjebqqv4?si=72Q2M3q7eV_0ZAGP\n- Jonatas e Keila I Eu Estou Passando: https://youtu.be/ob7DQC0VveE\n- Isabelle Ara\u00fajo I Somente a ti: https://youtu.be/rvrJc9m6ibY?si=zs8l0oaSi8vBexfL\n- Malu Santana| Uma Promessa: https://youtu.be/qRn1m8V6IVo?si=j8xfufIAFpw9AaCl\n- Wayne Alyne | Vem Jesus Vem: https://youtu.be/p15EbaM1-X0\n- Alinne Rodrigues | Faz Morada Em Mim: https://youtu.be/7pn9Qke_IOA\n- Samuel Silva | Dono do Universo: https://youtu.be/7B2dbZ56qCc\n- Hisly D\u00e9bora | Descansa: https://youtu.be/eVQnuTkzfeU\n- Guilherme Fidelis | De Volta Pra Casa: https://youtu.be/K8mayA8urOw\n- Ana L\u00edvia | Eu Prefiro a Presen\u00e7a: https://youtu.be/tlbuhAOFXH8\n- Ben Yanni | De Volta ao Primeiro Amor: https://youtu.be/q9PWG-Tu0Rg\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n\n\u25b8  Letra -  S\u00f3 Tu \u00c9s Santo \n\nTudo est\u00e1 preparado aqui\nA casa e o meu cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m\nTu \u00e9s o \u00fanico motivo que me fez chegar\n\nOs filhos j\u00e1 est\u00e3o chegando aqui\nAgora somos dois ou tr\u00eas, ou mais\nEncontre meu cora\u00e7\u00e3o disposto a queimar por Ti\n\nTodos os versos e can\u00e7\u00f5es que eu conseguir cantar\nTodas as vezes quebrantado, s\u00f3 quero te falar\n\nQue Teu \u00e9 o reino e a gl\u00f3ria pra sempre\nTeu \u00e9 o dom\u00ednio e o poder, am\u00e9m, am\u00e9m\nTeu \u00e9 o reino e a gl\u00f3ria pra sempre\nTeu \u00e9 o dom\u00ednio e o poder, am\u00e9m, am\u00e9m\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLBm7IsceIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLBm7IsceIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLBm7IsceIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLBm7IsceIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLBm7IsceIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bereia Music",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "musica gospel",
                    "ouvir musica gospel",
                    "lan\u00e7amento gospel",
                    "louvor",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "bereia music",
                    "ieadpe",
                    "ieadpe oficial",
                    "lovor",
                    "hino",
                    "in christ alone",
                    "top songs",
                    "hymn",
                    "oni@1526",
                    "gravadora gospel",
                    "gospel music",
                    "videos gospel",
                    "cd gospel",
                    "lan\u00e7amentos gospel",
                    "louvor e adora\u00e7\u00e3o",
                    "onimusic",
                    "cantores gospel",
                    "eventos gospel",
                    "lan\u00e7amentos Cassiane",
                    "lan\u00e7amentos josaf\u00e1 souza",
                    "josaf\u00e1",
                    "josaf\u00e1 souza",
                    "s\u00f3 tu \u00e9s santo",
                    "m\u00fasica famosa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Josaf\u00e1 Souza | S\u00f3 Tu \u00c9s Santo [Clipe Oficial]",
                    "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n\n\u25b8Ou\u00e7a #s\u00f3tu\u00e9santo  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/josafasouza\n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Guilherme Fidelis I Prioridade: https://youtu.be/KSkdjebqqv4?si=72Q2M3q7eV_0ZAGP\n- Jonatas e Keila I Eu Estou Passando: https://youtu.be/ob7DQC0VveE\n- Isabelle Ara\u00fajo I Somente a ti: https://youtu.be/rvrJc9m6ibY?si=zs8l0oaSi8vBexfL\n- Malu Santana| Uma Promessa: https://youtu.be/qRn1m8V6IVo?si=j8xfufIAFpw9AaCl\n- Wayne Alyne | Vem Jesus Vem: https://youtu.be/p15EbaM1-X0\n- Alinne Rodrigues | Faz Morada Em Mim: https://youtu.be/7pn9Qke_IOA\n- Samuel Silva | Dono do Universo: https://youtu.be/7B2dbZ56qCc\n- Hisly D\u00e9bora | Descansa: https://youtu.be/eVQnuTkzfeU\n- Guilherme Fidelis | De Volta Pra Casa: https://youtu.be/K8mayA8urOw\n- Ana L\u00edvia | Eu Prefiro a Presen\u00e7a: https://youtu.be/tlbuhAOFXH8\n- Ben Yanni | De Volta ao Primeiro Amor: https://youtu.be/q9PWG-Tu0Rg\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n\n\u25b8  Letra -  S\u00f3 Tu \u00c9s Santo \n\nTudo est\u00e1 preparado aqui\nA casa e o meu cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m\nTu \u00e9s o \u00fanico motivo que me fez chegar\n\nOs filhos j\u00e1 est\u00e3o chegando aqui\nAgora somos dois ou tr\u00eas, ou mais\nEncontre meu cora\u00e7\u00e3o disposto a queimar por Ti\n\nTodos os versos e can\u00e7\u00f5es que eu conseguir cantar\nTodas as vezes quebrantado, s\u00f3 quero te falar\n\nQue Teu \u00e9 o reino e a gl\u00f3ria pra sempre\nTeu \u00e9 o dom\u00ednio e o poder, am\u00e9m, am\u00e9m\nTeu \u00e9 o reino e a gl\u00f3ria pra sempre\nTeu \u00e9 o dom\u00ednio e o poder, am\u00e9m, am\u00e9m\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\nS\u00f3 Tu \u00e9s santo, s\u00f3 Tu \u00e9s santo\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Tu\nN\u00e3o h\u00e1 outro como Tu, n\u00e3o h\u00e1 outro como Jesus\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5833",
                "likeCount": "263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZq9JrndbOXTlcdILsMD_zcV3Xk",
            "id": "2QQTeUmJ0mA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:32:52Z",
                "channelId": "UCHZVZvOsUdK1Ku3aYWIVmbw",
                "title": "ABEL TOMOU PD DO PAULINHO O LOKO",
                "description": "https://www.instagram.com/\nhttps://www.tiktok.com/@abel_gtarp\nhttps://www.youtube.com/@AbelrpClipes Canal de Shorts \n O FIM DO REI DO CRIME!  Depois de anos de dom\u00ednio absoluto no submundo, Abel Lucche \u2014 o temido Rei do Crime \u2014 finalmente encontra seu destino. Contra seu arqui-inimigo, o implac\u00e1vel Governador Mongoloide Australopitecos, Abel toma o t\u00e3o aguardado PD. Mas o que ningu\u00e9m esperava era o desfecho brutal: um tiro trai\u00e7oeiro pelas costas, disparado por uma lend\u00e1ria arma dourada, sela seu fim definitivo.\n #paulinholoko             #capitalrp            #abelrp             #gtarpbr            #cidadealtarp            #complexorp              #favelarp             #roleplaybrasil         #gtavroleplay            #clipesrp          #clipesdegta            #highlightsrp         \n#gameplaybr          #streamerbr           #clipesgta             #gtastreamer           #gta5roleplay         \n#fivem          #gtarp        #gtarpbr      #cidadealtarp         #complexorp         #favelarp           #roleplaybrasil           #roleplaybrasil       #gtavroleplay        #gtaonline              #clipesdegta         #highlightsrp           #gameplaybr           #gtabrasil         #vidaderp           #servidorrp            #cidaderp        #gameplaygta            #conte\u00fadogta  #streamerbr      #gtastreamer       #clipesgta      #paulinholoko          #capitalrp             #abelrp           #abelclipes             #rpbr           #cidadevirtual             #mundorp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QQTeUmJ0mA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QQTeUmJ0mA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QQTeUmJ0mA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QQTeUmJ0mA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QQTeUmJ0mA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Abel GTARP",
                "tags": [
                    "paulinho o loko",
                    "paulinhooloko",
                    "paulinhoolouco",
                    "paulinho o louco",
                    "arma dourada",
                    "armadourada",
                    "brasilrp",
                    "paulinhoolokoarmadourada",
                    "saga da arma dourada",
                    "homem besouro",
                    "pittibul",
                    "gtarp",
                    "gta rp",
                    "gta rolerplau",
                    "neandertal",
                    "mongoloide",
                    "paulinhoolokogolpes",
                    "paulinho o lokp golpes",
                    "rp",
                    "roler play",
                    "fivem",
                    "gtav",
                    "gta v",
                    "poulinho o loko videos",
                    "paulinholouco",
                    "paulinhoolokogovernador",
                    "governador",
                    "arma do pd",
                    "paulinho o loko governador",
                    "arma dourada pd",
                    "dourada",
                    "saga arma dourada",
                    "abel",
                    "abelgtarp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABEL TOMOU PD DO PAULINHO O LOKO",
                    "description": "https://www.instagram.com/\nhttps://www.tiktok.com/@abel_gtarp\nhttps://www.youtube.com/@AbelrpClipes Canal de Shorts \n O FIM DO REI DO CRIME!  Depois de anos de dom\u00ednio absoluto no submundo, Abel Lucche \u2014 o temido Rei do Crime \u2014 finalmente encontra seu destino. Contra seu arqui-inimigo, o implac\u00e1vel Governador Mongoloide Australopitecos, Abel toma o t\u00e3o aguardado PD. Mas o que ningu\u00e9m esperava era o desfecho brutal: um tiro trai\u00e7oeiro pelas costas, disparado por uma lend\u00e1ria arma dourada, sela seu fim definitivo.\n #paulinholoko             #capitalrp            #abelrp             #gtarpbr            #cidadealtarp            #complexorp              #favelarp             #roleplaybrasil         #gtavroleplay            #clipesrp          #clipesdegta            #highlightsrp         \n#gameplaybr          #streamerbr           #clipesgta             #gtastreamer           #gta5roleplay         \n#fivem          #gtarp        #gtarpbr      #cidadealtarp         #complexorp         #favelarp           #roleplaybrasil           #roleplaybrasil       #gtavroleplay        #gtaonline              #clipesdegta         #highlightsrp           #gameplaybr           #gtabrasil         #vidaderp           #servidorrp            #cidaderp        #gameplaygta            #conte\u00fadogta  #streamerbr      #gtastreamer       #clipesgta      #paulinholoko          #capitalrp             #abelrp           #abelclipes             #rpbr           #cidadevirtual             #mundorp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86985",
                "likeCount": "10880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJciV_Sdf7isJJMi272j43eTPaA",
            "id": "TJDT3nZwVKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - BOA SORTE, APROVEITA FEAT. PAULA FERNANDES (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #BoaSorteAproveita #RaizBeloHorizonteAoVivo #PaulaFernandes\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nBOA SORTE, APROVEITA\n\nPode acostumar com o meu cheiro\nEspalhado no seu quarto\nTeve sua chance de fugir\nCora\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 apegado\n\nE pra eu te deixar\nVai ter que se esfor\u00e7ar\nVai ter que errar com for\u00e7a\nE pra eu desistir\nVai ter que me provar\nQue n\u00e3o sente a mesma coisa\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia for a sua aus\u00eancia\n\nBoa sorte aproveita\nQue o meu amor pr\u00f3prio ainda\nQuer sua presen\u00e7a\nBoa sorte n\u00e3o demora\nPorque se voc\u00ea me quiser\nSou mais sua agora\n\nE pra eu te deixar\nVai ter que se esfor\u00e7ar\nVai ter que errar com for\u00e7a\nE pra eu desistir\nVai ter que me provar\nQue n\u00e3o sente a mesma coisa\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia\nFor a sua aus\u00eancia\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando  a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia\nFor a sua aus\u00eancia\n\nBoa sorte aproveita\nQue o meu amor pr\u00f3prio ainda\nQuer sua presen\u00e7a\nBoa sorte n\u00e3o demora\nPorque se voc\u00ea me quiser\nsou mais sua agora\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDT3nZwVKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDT3nZwVKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDT3nZwVKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDT3nZwVKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJDT3nZwVKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#M\u00fasica",
                    "#Sertanejo",
                    "#Paula Fernandes",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Raiz BH"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - BOA SORTE, APROVEITA FEAT. PAULA FERNANDES (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #BoaSorteAproveita #RaizBeloHorizonteAoVivo #PaulaFernandes\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nBOA SORTE, APROVEITA\n\nPode acostumar com o meu cheiro\nEspalhado no seu quarto\nTeve sua chance de fugir\nCora\u00e7\u00e3o j\u00e1 t\u00e1 apegado\n\nE pra eu te deixar\nVai ter que se esfor\u00e7ar\nVai ter que errar com for\u00e7a\nE pra eu desistir\nVai ter que me provar\nQue n\u00e3o sente a mesma coisa\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia for a sua aus\u00eancia\n\nBoa sorte aproveita\nQue o meu amor pr\u00f3prio ainda\nQuer sua presen\u00e7a\nBoa sorte n\u00e3o demora\nPorque se voc\u00ea me quiser\nSou mais sua agora\n\nE pra eu te deixar\nVai ter que se esfor\u00e7ar\nVai ter que errar com for\u00e7a\nE pra eu desistir\nVai ter que me provar\nQue n\u00e3o sente a mesma coisa\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia\nFor a sua aus\u00eancia\n\nEu s\u00f3 vou desgostar de voc\u00ea\nQuando  a lua esquecer de acender\nQuando a onda ficar com pregui\u00e7a de beijar a areia\nE eu vou deixar de te amar\nQuando o vento parar de soprar\nE se um dia a minha companhia\nFor a sua aus\u00eancia\n\nBoa sorte aproveita\nQue o meu amor pr\u00f3prio ainda\nQuer sua presen\u00e7a\nBoa sorte n\u00e3o demora\nPorque se voc\u00ea me quiser\nsou mais sua agora\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25826",
                "likeCount": "1410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qC7NV6N7UnbsZNKnd2qfxlrhXxM",
            "id": "KvWHCSmiREU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:31Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O BOMB\u00c1STICA DE BROOKHAVEN",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWHCSmiREU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWHCSmiREU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWHCSmiREU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWHCSmiREU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvWHCSmiREU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O BOMB\u00c1STICA DE BROOKHAVEN",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70755",
                "likeCount": "4105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JOkNpVLvvTN2K-Y5Br47QDjlmw",
            "id": "uvS1VNfe1oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:50:11Z",
                "channelId": "UC6l2KBDO5ueFn2wHjygotLQ",
                "title": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)",
                "description": "Inscreva-se no canal FUNK DE DRAK e receba os MELHORES LAN\u00c7AMENTOS EXCLUSIVOS DE FUNK!\n\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian \nMusica: EU S\u00d3 NO BASEADINHO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nGen\u00earo: Funk 2025 \n\n\nFUNK DE DRAK/Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #LOVEFUNK #FUNKDEDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvS1VNfe1oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvS1VNfe1oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvS1VNfe1oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvS1VNfe1oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvS1VNfe1oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE DRAK",
                "tags": [
                    "funk",
                    "gr6",
                    "mix funk",
                    "funks",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "mc",
                    "4m",
                    "funk consciente",
                    "m\u00fasica funk",
                    "gr6 explode",
                    "love funk",
                    "funk de drak",
                    "funk 2024",
                    "funk 2024 lan\u00e7amento",
                    "funk 2024 playlist",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk 2025 playlist",
                    "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original",
                    "Meno K",
                    "GP",
                    "Lele JP",
                    "Willian (DJ Guh Mix)",
                    "eu s\u00f3 no baseadinho",
                    "s\u00f3 no baseadinho",
                    "mc neg\u00e3o original 2025",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)",
                    "description": "Inscreva-se no canal FUNK DE DRAK e receba os MELHORES LAN\u00c7AMENTOS EXCLUSIVOS DE FUNK!\n\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian \nMusica: EU S\u00d3 NO BASEADINHO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nGen\u00earo: Funk 2025 \n\n\nFUNK DE DRAK/Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #LOVEFUNK #FUNKDEDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56548",
                "likeCount": "502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nc2HDZ444LIV-wOpkIDXZ7ZsY8k",
            "id": "b3N12r22k5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T19:59:23Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "MINHA NAMORADA ROUBOU OS BRAINROT MAIS RARO DA MINHA BASE! \ud83d\ude30\ud83d\ude2d (Estou Falido)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nMINHA NAMORADA ROUBOU OS BRAINROT MAIS RARO DA MINHA BASE! \ud83d\ude30\ud83d\ude2d (Estou Falido)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3N12r22k5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3N12r22k5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3N12r22k5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3N12r22k5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3N12r22k5A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "namorada roblox",
                    "namorada brainrot",
                    "minha namorada jogando brainrot",
                    "joguei roube um brainrot com minha namorada",
                    "roubaram minha base brainrot",
                    "base brainrot roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "novo secreto brainrot roblox",
                    "hamburguer e fritas brainrot",
                    "drag\u00e3o brainrot roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "admin brainrot",
                    "comandos de adm brainrot",
                    "namorada",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "gastando robux",
                    "MINHA NAMORADA ROUBOU OS BRAINROT MAIS RARO DA MINHA BASE"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINHA NAMORADA ROUBOU OS BRAINROT MAIS RARO DA MINHA BASE! \ud83d\ude30\ud83d\ude2d (Estou Falido)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nMINHA NAMORADA ROUBOU OS BRAINROT MAIS RARO DA MINHA BASE! \ud83d\ude30\ud83d\ude2d (Estou Falido)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188774",
                "likeCount": "3209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ijg-XRpy3oX1SEE6iA0CVouUOxc",
            "id": "CLTHbP9dy4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:55:46Z",
                "channelId": "UCZwpXjjC1xGK4LE2VWr-OAQ",
                "title": "\ud83c\udfad O Louco: No Caminho do Divino",
                "description": "\ud83d\udd2e Uma m\u00fasica que percorre as 10 Sequ\u00eancias do Caminho do Vidente.\nDa Sequ\u00eancia 9 (Vidente) at\u00e9 a Sequ\u00eancia 0 (Tolo), cada verso revela uma po\u00e7\u00e3o, uma escolha e o pre\u00e7o pago \u2014 vis\u00e3o espiritual, controle corporal, feiti\u00e7os, transforma\u00e7\u00e3o, manipula\u00e7\u00e3o dos fios do mundo e, por fim, a divindade que molda a pr\u00f3pria realidade.\n\nEsta \u00e9 a jornada de quem escolheu enxergar o futuro\u2026 e pagou com a pr\u00f3pria felicidade.\n\nSequ\u00eancias narradas (9 \u2192 0):\n9 \u2014 Vidente (vis\u00e3o espiritual / press\u00e1gios)\n8 \u2014 Palha\u00e7o (controle corporal / truques e papel)\n7 \u2014 Mago (rituais e t\u00e9cnicas m\u00edsticas)\n6 \u2014 Sem Rosto (metamorfose e oculta\u00e7\u00e3o)\n5 \u2014 Marionetista (fios do Corpo Espiritual e controle)\n4 \u2014 Feiticeiro Bizarro (ilus\u00e3o e Bizarrice)\n3 \u2014 Erudito Antigo (Hist\u00f3ria / Void / proje\u00e7\u00f5es)\n2 \u2014 Invocador de Milagres (Milagres / desejos)\n1 \u2014 Atendente de Mist\u00e9rios (fios espirituais, enxerto e Regenerar)\n0 \u2014 Tolo (autoridades divinas: Tempo, Hist\u00f3ria, Remontagem, Engano)\n\n\ud83c\udfb6 Dispon\u00edvel em todas as plataformas musicais:\nYouTube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_lDuxJuyWqVwfWMRCJlag8zX3nPb70dGf8\n\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/1842709004\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3ZMTjQZS3NqhXnyicKNlg3\n\nDeezer: https://link.deezer.com/s/31fp2XmMSKJV5mgm7Ft6g\n\n\ud83c\udfa4 Faixa: Fanfic Sonora\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o visual: Dev1deo \u2014 participa\u00e7\u00e3o: \u262cMitsuya\ud83e\udd40\u262c\n\ud83d\udd8c  Ilustra\u00e7\u00e3o da thumbnail: @GzinhoOFC\n\ud83d\udcfa Cr\u00e9ditos visuais: Lord of the Mysteries \u2014 obra escrita por Cuttlefish That Loves Diving (Ai Qidi / \u7231\u6f5c\u6c34\u7684\u4e4c\u8d3c),\nadapta\u00e7\u00e3o em anime (donghua) produzida por B.CMAY PICTURES.\n\n\ud83d\udd25 Se essa viagem pela n\u00e9voa cinzenta te arrepiou, deixa um like, comenta qual Sequ\u00eancia mais te impactou e compartilha com quem conhece o V\u00e9u.\nProdu\u00e7\u00e3o independente \u2014 feita de f\u00e3 pra f\u00e3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLTHbP9dy4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLTHbP9dy4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLTHbP9dy4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLTHbP9dy4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLTHbP9dy4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanfic Sonora",
                "tags": [
                    "LordoftheMysteries",
                    "LOTM",
                    "Donghua",
                    "AnimesChineses",
                    "CulturaChinesa",
                    "Webnovel",
                    "Isekai",
                    "Mist\u00e9rio",
                    "Steampunk",
                    "CultosSecretos",
                    "KleinMoretti",
                    "B.CMayPictures",
                    "Crunchyroll",
                    "TencentVideo",
                    "Muse",
                    "Anime2025",
                    "LordoftheMysteriesAnime",
                    "LordoftheMysteriesDonghua",
                    "LordoftheMysteriesReview",
                    "LordoftheMysteriesTrailer",
                    "LordoftheMysteriesEpisode3",
                    "LordoftheMysteriesEpisode4",
                    "LordoftheMysteriesEpisode5",
                    "LordoftheMysteriesEpisode6",
                    "LordoftheMysteriesEpisode7",
                    "LordoftheMysteriesEpisode8",
                    "LordoftheMysteriesEpisode9",
                    "LordoftheMysteriesEpisode10"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfad O Louco: No Caminho do Divino",
                    "description": "\ud83d\udd2e Uma m\u00fasica que percorre as 10 Sequ\u00eancias do Caminho do Vidente.\nDa Sequ\u00eancia 9 (Vidente) at\u00e9 a Sequ\u00eancia 0 (Tolo), cada verso revela uma po\u00e7\u00e3o, uma escolha e o pre\u00e7o pago \u2014 vis\u00e3o espiritual, controle corporal, feiti\u00e7os, transforma\u00e7\u00e3o, manipula\u00e7\u00e3o dos fios do mundo e, por fim, a divindade que molda a pr\u00f3pria realidade.\n\nEsta \u00e9 a jornada de quem escolheu enxergar o futuro\u2026 e pagou com a pr\u00f3pria felicidade.\n\nSequ\u00eancias narradas (9 \u2192 0):\n9 \u2014 Vidente (vis\u00e3o espiritual / press\u00e1gios)\n8 \u2014 Palha\u00e7o (controle corporal / truques e papel)\n7 \u2014 Mago (rituais e t\u00e9cnicas m\u00edsticas)\n6 \u2014 Sem Rosto (metamorfose e oculta\u00e7\u00e3o)\n5 \u2014 Marionetista (fios do Corpo Espiritual e controle)\n4 \u2014 Feiticeiro Bizarro (ilus\u00e3o e Bizarrice)\n3 \u2014 Erudito Antigo (Hist\u00f3ria / Void / proje\u00e7\u00f5es)\n2 \u2014 Invocador de Milagres (Milagres / desejos)\n1 \u2014 Atendente de Mist\u00e9rios (fios espirituais, enxerto e Regenerar)\n0 \u2014 Tolo (autoridades divinas: Tempo, Hist\u00f3ria, Remontagem, Engano)\n\n\ud83c\udfb6 Dispon\u00edvel em todas as plataformas musicais:\nYouTube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_lDuxJuyWqVwfWMRCJlag8zX3nPb70dGf8\n\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/1842709004\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3ZMTjQZS3NqhXnyicKNlg3\n\nDeezer: https://link.deezer.com/s/31fp2XmMSKJV5mgm7Ft6g\n\n\ud83c\udfa4 Faixa: Fanfic Sonora\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o visual: Dev1deo \u2014 participa\u00e7\u00e3o: \u262cMitsuya\ud83e\udd40\u262c\n\ud83d\udd8c  Ilustra\u00e7\u00e3o da thumbnail: @GzinhoOFC\n\ud83d\udcfa Cr\u00e9ditos visuais: Lord of the Mysteries \u2014 obra escrita por Cuttlefish That Loves Diving (Ai Qidi / \u7231\u6f5c\u6c34\u7684\u4e4c\u8d3c),\nadapta\u00e7\u00e3o em anime (donghua) produzida por B.CMAY PICTURES.\n\n\ud83d\udd25 Se essa viagem pela n\u00e9voa cinzenta te arrepiou, deixa um like, comenta qual Sequ\u00eancia mais te impactou e compartilha com quem conhece o V\u00e9u.\nProdu\u00e7\u00e3o independente \u2014 feita de f\u00e3 pra f\u00e3."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6424",
                "likeCount": "1675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkuG2WLkclzOGmoLUhL0vHvvWUw",
            "id": "D8HIiLHmx0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T04:24:51Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8HIiLHmx0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8HIiLHmx0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8HIiLHmx0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8HIiLHmx0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D8HIiLHmx0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266946",
                "likeCount": "2785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qeDfguKFJfPv33rp8D6zrbW0GdY",
            "id": "EaorDTOpfK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T15:24:52Z",
                "channelId": "UC1piXZ3hsT2G3ygoOIWCp3A",
                "title": "Orochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)",
                "description": "Inscreva-se no canal \"FUNK BOLADO\" e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n \nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\n\nArtista: Orochi, PL Quest, BIN \nMusica: CHAMPAGNE \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Kizzy\n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 Mainstreet Records.\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaorDTOpfK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaorDTOpfK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaorDTOpfK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaorDTOpfK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaorDTOpfK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK BOLADO",
                "tags": [
                    "funk bolado",
                    "funk",
                    "love funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "Orochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest",
                    "BIN prod.Kizzy)"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)",
                    "description": "Inscreva-se no canal \"FUNK BOLADO\" e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n \nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\nOrochi - CHAMPAGNE (feat. PL Quest, BIN prod.Kizzy)\n\nArtista: Orochi, PL Quest, BIN \nMusica: CHAMPAGNE \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Kizzy\n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 Mainstreet Records.\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ab"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12682",
                "likeCount": "56",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Emc7Qm0Z0JNlWs5sR8gzjitPKM",
            "id": "7VEdASFwE3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T22:00:09Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "DOMEI PETS RAROS... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "\ud83c\udf32 Conseguimos os Pets mais raros na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VEdASFwE3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VEdASFwE3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VEdASFwE3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VEdASFwE3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VEdASFwE3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "taming update 99 nights forest roblox",
                    "como domar pets 99 noites na floresta roblox",
                    "pets update 99 noites na floresta roblox",
                    "meteor shower 99 nights in the forest roblox",
                    "obsidiron craft 99 nights in the forest roblox",
                    "99 Nights in the Forest update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "roblox story",
                    "roblox game",
                    "roblox video",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha roblox",
                    "mel roblox",
                    "mel",
                    "roblox portugues",
                    "jogo gratis",
                    "roblox brasil",
                    "video roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DOMEI PETS RAROS... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "\ud83c\udf32 Conseguimos os Pets mais raros na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85564",
                "likeCount": "3934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}