{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "IfBwVddmhxIX34Y17BZG6P5oH4A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2XEzU3MwkZLRAb1fuua-I2-Z8z8",
            "id": "BF0eV-fmhEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:08:08Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "tags": [
                    "Joueur du grenier",
                    "Shrek",
                    "JDG",
                    "Fred",
                    "Seb",
                    "Alain Chabat",
                    "Eddie Murphy",
                    "Gamecube",
                    "Nintendo DS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608111",
                "likeCount": "70646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BC4cykQzU1YVpXWpia69j97h-o",
            "id": "qelJC3_1q5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:59:09Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                    "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243435",
                "likeCount": "21514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L0WZkwSyNImgOOadgjLw7TS4MGg",
            "id": "X1E4RK5KB5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:39Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "one piece",
                    "naruto",
                    "gear 5",
                    "dragon ball",
                    "luffy",
                    "boruto",
                    "anime",
                    "manga",
                    "combat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                    "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290721",
                "likeCount": "25781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHxySnUF5BaAkeocxsOx6StNc5c",
            "id": "yMkE-V85DDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753900",
                "likeCount": "45050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrIylzF3FqLIn2IRi4C0b1U-JLU",
            "id": "JxEl31GiprE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:48:21Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "maladie greg inside",
                    "sophie fantasy maladie",
                    "cancer maladie",
                    "maladie cancer lymphome",
                    "greg malade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328762",
                "likeCount": "25551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gP9xBXDeIPG4IyOqto3Hux3dYkU",
            "id": "bU_U4EpVCV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "\u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait quoi ce bang\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: ces nouvelles images montrent le moment o\u00f9 le Titan a implos\u00e9",
                "description": "Des images in\u00e9dites obtenues par la BBC permettent de vivre le moment pr\u00e9cis o\u00f9 l\u2019appareil sous-marin a implos\u00e9. Cet enregistrement issu du bateau de l\u2019\u00e9quipage technique t\u00e9moigne d\u2019un bruit sourd lors de l\u2019implosion.\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#titan #sousmarin #faitsdivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "Ocean Gate",
                    "Oc\u00e9an",
                    "Titan",
                    "Titanic",
                    "bang",
                    "boom",
                    "mer",
                    "sous-marin",
                    "submersible",
                    "exp\u00e9dition",
                    "implosion"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait quoi ce bang\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: ces nouvelles images montrent le moment o\u00f9 le Titan a implos\u00e9",
                    "description": "Des images in\u00e9dites obtenues par la BBC permettent de vivre le moment pr\u00e9cis o\u00f9 l\u2019appareil sous-marin a implos\u00e9. Cet enregistrement issu du bateau de l\u2019\u00e9quipage technique t\u00e9moigne d\u2019un bruit sourd lors de l\u2019implosion.\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#titan #sousmarin #faitsdivers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872524",
                "likeCount": "6849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pTapSPpE-CNI5UHUagFFOT8kOM",
            "id": "5Z8M61n09U8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180586",
                "likeCount": "8437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fphsmXMYYSlYFOzm09RfAqgIF2w",
            "id": "__pXhMkL49U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCKf85AB1nncWhRQvK_bHGIA",
                "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 2",
                "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses d\u2019une journ\u00e9e inoubliable \u00e0 la villa : yoga entre filles pour se d\u00e9tendre, et surprises pour c\u00e9l\u00e9brer des anniversaires.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Promo Influ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 2",
                    "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses d\u2019une journ\u00e9e inoubliable \u00e0 la villa : yoga entre filles pour se d\u00e9tendre, et surprises pour c\u00e9l\u00e9brer des anniversaires.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133692",
                "likeCount": "2576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J7LEOLHwPHdd-aXvZZXuYHcbdRg",
            "id": "Zc5ntn4Wsdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:06:53Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "PIDI - Maman (Clip Officiel)",
                "description": "Maman \u2013 ce morceau, il est pour toi. Pour toi et pour toutes les mamans qui ont d\u00fb tout g\u00e9rer seules et qui ont jou\u00e9 les deux r\u00f4les. \u00c7a n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 facile, mais sois fi\u00e8re de la femme que tu es. Merci de m\u2019avoir transmis de si belles valeurs.\n\nUn immense merci \u00e0 Mixafr - Skincare. Regarde maman, depuis que je suis petite, leurs produits m\u2019accompagnent\u2026 et aujourd\u2019hui, ils sont l\u00e0 pour ce projet qui me tient tant \u00e0 c\u0153ur.\n\nCR\u00c9DITS : \n\nProduction : Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera \nAssistante de production : Tess Walzl\nR\u00e9alisation : Z5S \nAssistant r\u00e9alisateur : Vincent Magnaud \nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Xavier Maulois \nR\u00e9gisseur adjoint : Gaetane Vacelet \nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr \nAssistant cam\u00e9ra : Hugo Cheze \nSteadicamer : Maxime Rigaud \nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli \n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona \nChef d\u00e9corateur : Pierre Cometti \nAssistante d\u00e9coratrice : L\u00e9a \nMUA : Jos\u00e9phine Richard \nStyliste : Estelle Sa\u00efdani\nAssistante Styliste : Laureen Robert\nDirecteur casting : Denzel Kimyah\nR\u00f4le Maman : Anne-Sophie Morillon\nR\u00f4le Pidi enfant : Eug\u00e9nie\n\nLes produits utilis\u00e9s :\n\u2013 Mixa S\u00e9rum Anti-Taches : urlr.me/Be8p6R \n- Mixa Cr\u00e8me Cica R\u00e9paration: urlr.me/Ur9AyF\n\nCollaboration commerciale avec Mixa fr\n#mixa #mixafr #skincare \n\nPIDI - Maman (Clip officiel)\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "Pidi",
                    "Musique",
                    "\u00e7a va aller",
                    "dans ma folie",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIDI - Maman (Clip Officiel)",
                    "description": "Maman \u2013 ce morceau, il est pour toi. Pour toi et pour toutes les mamans qui ont d\u00fb tout g\u00e9rer seules et qui ont jou\u00e9 les deux r\u00f4les. \u00c7a n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 facile, mais sois fi\u00e8re de la femme que tu es. Merci de m\u2019avoir transmis de si belles valeurs.\n\nUn immense merci \u00e0 Mixafr - Skincare. Regarde maman, depuis que je suis petite, leurs produits m\u2019accompagnent\u2026 et aujourd\u2019hui, ils sont l\u00e0 pour ce projet qui me tient tant \u00e0 c\u0153ur.\n\nCR\u00c9DITS : \n\nProduction : Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera \nAssistante de production : Tess Walzl\nR\u00e9alisation : Z5S \nAssistant r\u00e9alisateur : Vincent Magnaud \nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Xavier Maulois \nR\u00e9gisseur adjoint : Gaetane Vacelet \nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr \nAssistant cam\u00e9ra : Hugo Cheze \nSteadicamer : Maxime Rigaud \nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli \n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona \nChef d\u00e9corateur : Pierre Cometti \nAssistante d\u00e9coratrice : L\u00e9a \nMUA : Jos\u00e9phine Richard \nStyliste : Estelle Sa\u00efdani\nAssistante Styliste : Laureen Robert\nDirecteur casting : Denzel Kimyah\nR\u00f4le Maman : Anne-Sophie Morillon\nR\u00f4le Pidi enfant : Eug\u00e9nie\n\nLes produits utilis\u00e9s :\n\u2013 Mixa S\u00e9rum Anti-Taches : urlr.me/Be8p6R \n- Mixa Cr\u00e8me Cica R\u00e9paration: urlr.me/Ur9AyF\n\nCollaboration commerciale avec Mixa fr\n#mixa #mixafr #skincare \n\nPIDI - Maman (Clip officiel)\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110808",
                "likeCount": "14763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlcdBbF1LDx5Le8Yrpq_QrcaU0c",
            "id": "FQnuE2txnuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                    "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386812",
                "likeCount": "6211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vLXOnc3T_NpRIWcFugXzgj-h7zQ",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59079550",
                "likeCount": "2162887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_p6HEUT92ca5fmp_HZbvGM8qkw",
            "id": "c3umaCG9K7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:22:48Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu",
                    "vladimir",
                    "cauchemar",
                    "todiefor",
                    "techno",
                    "electro",
                    "hard tech",
                    "club",
                    "gabber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                    "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67625",
                "likeCount": "6707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-_171iEi24uo7bTdZ5woIcIFf4",
            "id": "UlThRF1KRDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:02:17Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS d\u2019Europe (encore...)",
                "description": "Dormir dans une cabane qui flotte sur l\u2019eau, dans un pod futuriste perdu dans le d\u00e9sert ou encore... dans un Tank ! On teste les AirBnb les plus fous en Europe\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:34 Capsule futuriste\n13:30 Un Tank britannique\n25:24 Cabane flottante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "airbnb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS d\u2019Europe (encore...)",
                    "description": "Dormir dans une cabane qui flotte sur l\u2019eau, dans un pod futuriste perdu dans le d\u00e9sert ou encore... dans un Tank ! On teste les AirBnb les plus fous en Europe\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:34 Capsule futuriste\n13:30 Un Tank britannique\n25:24 Cabane flottante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263164",
                "likeCount": "8264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qs94YhRLM_mSFJ0nAp9WNbSkCs",
            "id": "uTr-ZaJF0U0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:30:47Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                    "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3017157",
                "likeCount": "167136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nd77lW3Qtgc_zr--jrMirPpIKG8",
            "id": "-5RCfhSfGfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:41:49Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 2 - 0 REAL SOCIEDAD I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente a la Real Sociedad en el \u00faltimo partido de la temporada gracias al doblete de Mbapp\u00e9 #RealMadridRealSociedad J38 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 2-0 Real Sociedad",
                    "Madrid 2-0 Real Sociedad",
                    "Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Madrid vs Real Sociedad",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Sociedaad",
                    "Resumen Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Resumen Madrid vs Real Sociedad",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen Real Sociedad",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Highlights Madrid vs Real Sociedad",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights Real Sociedad",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Goles Mbapp\u00e9",
                    "Modric",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 2 - 0 REAL SOCIEDAD I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente a la Real Sociedad en el \u00faltimo partido de la temporada gracias al doblete de Mbapp\u00e9 #RealMadridRealSociedad J38 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3783079",
                "likeCount": "74615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoZr9EH_T8DS-FJDdvfNt4kPP1U",
            "id": "-y4u6tW_4ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:15:00Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES OBJETS INSOLITES D\u2019AMAZON ! (c\u2019est quoi ce truc ?)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES OBJETS INSOLITES D\u2019AMAZON ! (c\u2019est quoi ce truc ?)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630454",
                "likeCount": "25181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9LQRGWWLZwgr5gwsOAoKBDmtEk",
            "id": "6W85YlwNbxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:05:42Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "LES PIRES EMPLOY\u00c9S D'UN SUPERMARCH\u00c9 ! (Rien \u00e0 faire de votre satisfaction)",
                "description": "Bienvenue dans ce nouveau concept ou nous incarnons un(e) employ\u00e9(e) de sup\u00e9rette en fin de journ\u00e9e. Avant de partir, nous devons compter notre caisse, mais un client ne cesse\nde nous interrompre avec des questions absurdes, rendant la t\u00e2che bien plus compliqu\u00e9e.\n\nLes invit\u00e9s : @EmmaGraziano @pierre2lahousse et Melan : https://www.instagram.com/melan_amarero/\n\nMerci aux acteurs pour leur participation \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\n\nR\u00e9alisatrice : Dooms\nDirecteur Artistique : Alexis Bellay\nCharg\u00e9 de Production : St\u00e9phane Pierre\nChef Op\u00e9ration : Alex Picke\nMonteur vid\u00e9o : Aur\u00e9lien B.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "supermarket",
                    "dooms supermarket"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES PIRES EMPLOY\u00c9S D'UN SUPERMARCH\u00c9 ! (Rien \u00e0 faire de votre satisfaction)",
                    "description": "Bienvenue dans ce nouveau concept ou nous incarnons un(e) employ\u00e9(e) de sup\u00e9rette en fin de journ\u00e9e. Avant de partir, nous devons compter notre caisse, mais un client ne cesse\nde nous interrompre avec des questions absurdes, rendant la t\u00e2che bien plus compliqu\u00e9e.\n\nLes invit\u00e9s : @EmmaGraziano @pierre2lahousse et Melan : https://www.instagram.com/melan_amarero/\n\nMerci aux acteurs pour leur participation \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\n\nR\u00e9alisatrice : Dooms\nDirecteur Artistique : Alexis Bellay\nCharg\u00e9 de Production : St\u00e9phane Pierre\nChef Op\u00e9ration : Alex Picke\nMonteur vid\u00e9o : Aur\u00e9lien B."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157794",
                "likeCount": "15106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcC0Z_BNzQ_WGCdUo4T09ZjuLbE",
            "id": "VFvDwn2r5RI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine 2025",
                    "Marine delplace 2025",
                    "Marine star ac 2025",
                    "Marine Clip",
                    "Marine delplace Clip",
                    "Marine star ac Clip",
                    "Marine C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine delplace C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine star ac C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine Ma faute",
                    "Marine delplace Ma faute",
                    "Marine star ac Ma faute",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine delplace Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Marine Star ac",
                    "Marine delplace Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Marine delplace Star academy",
                    "Marine star ac Star academy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                    "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510522",
                "likeCount": "20821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9bnqbndGDy7ildE8EUmRjD5Hj7s",
            "id": "53npUypJC4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:00:10Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste TOUS les produits \"\"\"fran\u00e7ais\"\"\" \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 du konbini au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir de la marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste TOUS les produits \"\"\"fran\u00e7ais\"\"\" \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 du konbini au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir de la marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150974",
                "likeCount": "7169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SO694NaV-fbQrLj9QbSy0SWOdj8",
            "id": "FXZlBWXC44Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:43:23Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Quelle est la MEILLEURE fin d\u2019anime EVER ?",
                "description": "Mettez sainement fin \u00e0 votre soif gr\u00e2ce \u00e0 Holy ! (et au meilleur prix !) : https://fr.weareholy.com/Manga/Youtube\n-5\u20ac sur votre 1ere commande avec MANGA5  ou  10% sur toutes vos commandes avec MANGA\n\nUne bonne fin, c'est important, c'est gr\u00e2ce \u00e0 elle qu'on va retenir les meilleurs animes de leur temps.\n\nMais ce qu'on sait moins, c'est ce qui fait r\u00e9ellement une bonne fin. C'est ce dont on va parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "anime enfing",
                    "Fin anime",
                    "meilleure fin anime",
                    "hunter x hunter",
                    "gon",
                    "leolio",
                    "kurapika",
                    "hisoka",
                    "kirua",
                    "eighty six",
                    "happy ending",
                    "fmab",
                    "Fullmetal Alchemist brotherhood",
                    "Stein's gate",
                    "devilman crybaby",
                    "oui je force",
                    "Ashita no joe",
                    "Cowboy Bebop",
                    "Cyberpunk",
                    "you lie in april",
                    "jojo",
                    "code geass"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quelle est la MEILLEURE fin d\u2019anime EVER ?",
                    "description": "Mettez sainement fin \u00e0 votre soif gr\u00e2ce \u00e0 Holy ! (et au meilleur prix !) : https://fr.weareholy.com/Manga/Youtube\n-5\u20ac sur votre 1ere commande avec MANGA5  ou  10% sur toutes vos commandes avec MANGA\n\nUne bonne fin, c'est important, c'est gr\u00e2ce \u00e0 elle qu'on va retenir les meilleurs animes de leur temps.\n\nMais ce qu'on sait moins, c'est ce qui fait r\u00e9ellement une bonne fin. C'est ce dont on va parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115030",
                "likeCount": "7665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFztRziRRgZh4UcnbMoaBQi8-2o",
            "id": "OIygTxhe-YI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:16Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Locklear",
                    "Squeezie",
                    "Gotaga",
                    "Doigby",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "Dating Or Siblings",
                    "Instagram",
                    "Devine le couple",
                    "Devine les couples",
                    "Fr\u00e8res et soeurs",
                    "Couples",
                    "amour",
                    "couple",
                    "relation \u00e0 distance",
                    "love",
                    "crush",
                    "Jubilee",
                    "Qui est l'imposteur",
                    "michou",
                    "Oc\u00e9ane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                    "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317510",
                "likeCount": "23121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4E34IHubUlg1Ld3EypFs-hmnklY",
            "id": "fRM9xSupHr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:34Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG remporte la COUPE DE FRANCE dans un FESTIVAL contre Reims et avertit l\u2019INTER MILAN",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PSGSDR  \n\ud83c\udfc6 Le PSG remporte sa 16\u00e8me Coupe de France !\n\ud83d\udd25 Un succ\u00e8s 3-0 avec un doubl\u00e9 de Barcola et un but d\u2019Hakimi ! A noter les 2 passes d\u00e9cisives de Dou\u00e9 !\n\ud83c\udfdf\ufe0f Paris est pr\u00eat pour la finale de la Ligue des Champions contre l\u2019Inter Milan !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "psg",
                    "paris",
                    "stade de reims",
                    "reims",
                    "paris saint-germain",
                    "Safonov hakimi",
                    "Marquinhos",
                    "mendes",
                    "fabian ruiz",
                    "vitinha",
                    "joao neves",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9",
                    "ousmane demb\u00e9l\u00e9",
                    "bradley barcola",
                    "pefok",
                    "nakamura",
                    "amadou kone",
                    "junya ito",
                    "yehvann diouf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG remporte la COUPE DE FRANCE dans un FESTIVAL contre Reims et avertit l\u2019INTER MILAN",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PSGSDR  \n\ud83c\udfc6 Le PSG remporte sa 16\u00e8me Coupe de France !\n\ud83d\udd25 Un succ\u00e8s 3-0 avec un doubl\u00e9 de Barcola et un but d\u2019Hakimi ! A noter les 2 passes d\u00e9cisives de Dou\u00e9 !\n\ud83c\udfdf\ufe0f Paris est pr\u00eat pour la finale de la Ligue des Champions contre l\u2019Inter Milan !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649548",
                "likeCount": "9876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-TyaMk06QGxw9meEZt7qHMVox2I",
            "id": "vCRztEFJc50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:58:28Z",
                "channelId": "UCvpnmWk3wQXJf7ROW9Brn2Q",
                "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAMBY",
                "tags": [
                    "BAMBY",
                    "BAMBI",
                    "BAMBIE",
                    "DANCEHALL",
                    "DANCE HALL",
                    "shatta",
                    "bad queen",
                    "MAUREEN",
                    "MERYL",
                    "BANBY",
                    "badgal",
                    "badgalbamby",
                    "jahyanai",
                    "aya nakamura",
                    "joe dwet file",
                    "emma'a",
                    "himra",
                    "GANGSTA",
                    "CHETTE",
                    "BAD GYAL EST FACH\u00c9E",
                    "BAD GIRL",
                    "WERENOI",
                    "DAMSO",
                    "KERCHAK",
                    "UZI",
                    "KEBLACK",
                    "Guy2Bezbar",
                    "MELROSEPLACE",
                    "pas jalouse",
                    "bamby kerchak",
                    "bamby kerchak pas jalouse",
                    "bamby himra",
                    "Ziak - rappeur et chanteur",
                    "Saison 2 - chanson de kerchak",
                    "Kerchak saison 2",
                    "Bamby chanteuse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                    "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263185",
                "likeCount": "24476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tf7fW0pPEaRXjn-SBTdZXLqtFr0",
            "id": "BYV_7VmO_Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:59:14Z",
                "channelId": "UCkqwilBs-D5VMR8hVK-ZfFw",
                "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warren SAADA",
                "tags": [
                    "warren saada",
                    "waren saada",
                    "warren sada",
                    "dadju",
                    "dadju warren",
                    "j'ai ce qu'il faut",
                    "tayc",
                    "afro r&b",
                    "afrolov",
                    "tiktok",
                    "tiktok music",
                    "jungeli",
                    "sans toi",
                    "gims",
                    "honestly",
                    "honestly i'm different",
                    "low jay",
                    "maud elka",
                    "youka",
                    "jo\u00e9 dw\u00e8t fil\u00e9",
                    "ronisia",
                    "blessing",
                    "follow me",
                    "warren saada folow me",
                    "folow me",
                    "r&b fran\u00e7ais",
                    "afropop",
                    "reviens jamais",
                    "shake",
                    "hits tiktok",
                    "monsieur nov"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                    "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356309",
                "likeCount": "12010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWcpgc9WDindR7l_fZzNjtpQlTo",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2753517",
                "likeCount": "52793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MsAmB_SoZKBKRPUPUHExsZQN4zw",
            "id": "gie8aSWurgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:30Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934316",
                "likeCount": "26525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D3WClDsPZFtMPy1Gg709fHi0Dr4",
            "id": "qMmj9AS1Dws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:32Z",
                "channelId": "UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ",
                "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hit the Road",
                "tags": [
                    "hit the road",
                    "clement dumais",
                    "paul rdb",
                    "on infiltre des groupuscules secrets sous paris",
                    "paris",
                    "souterrain",
                    "groupuscule",
                    "fightclub",
                    "metro",
                    "9tendo",
                    "graffiti",
                    "tag",
                    "groupuscule secret",
                    "htr",
                    "carri\u00e8re",
                    "urbex",
                    "explo",
                    "station fantome"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207361",
                "likeCount": "10389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJnYQC4FPXg6gUbPUOwqPRZR1Ps",
            "id": "5FcrbYQX6pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCXmSOJE0T9-6JTAVxgBJB2w",
                "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaChine ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122339",
                "likeCount": "6049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s1f8HTCFDGb0R6YwhWx3ZrDwCwM",
            "id": "bSYsKzjn56g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:05Z",
                "channelId": "UCelI_bl2bVS1AFKaZEx44Vw",
                "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaaris",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                    "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365154",
                "likeCount": "9754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aeqkfiTALa51_jV6UPVgb6iHlIA",
            "id": "OQsuvRNHSJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:36:29Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635060",
                "likeCount": "22612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jjPcaH1505E1PP26ZGGB0Uk2Y_k",
            "id": "3TGWBrc7FEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:01Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595903",
                "likeCount": "10268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JYMMWfgxMDbwYUGJFOgFbvHvPy4",
            "id": "S1foOQ9qsNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:15:06Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "RESSUSCITER gr\u00e2ce \u00e0 la CRYOG\u00c9NIE ?",
                "description": "58 ans dans la glace ! Presque autant que Captain America. Sauf que l\u00e0\u2026 c\u2019est pour de vrai ! Voil\u00e0 le premier \u00eatre humain \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 cryog\u00e9nis\u00e9, en 1967. Plong\u00e9 dans l\u2019azote liquide au moment de sa mort ! Bon il y a eu une tentative avant mais la personne \u00e9tait d\u00e9c\u00e9d\u00e9e depuis plusieurs mois. Aucune chance de la ramener \u00e0 la vie. Parce que oui c\u2019est le plan de James. Rester enferm\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 ce que la science soit capable de le r\u00e9animer. \nEt ce n'est pas le seul qui s'est lanc\u00e9 dans ce projet dingue. Le p\u00e8re de la cryonie a tellement confiance dans son \u0153uvre qu\u2019il y a embarqu\u00e9 ses deux \u00e9pouses et sa m\u00e8re. Dans le monde, plus de 500 personnes ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 plong\u00e9es dans des cuves. Et 3 fois plus qui attendent leurs derniers souffle pour faire de m\u00eame ! Comment \u00e7a marche ? Quels effets \u00e7a peut avoir sur le corps et surtout\u2026 Est-ce qu\u2019ils ont une chance de sortir de leurs caissons un jour ? Voyons ce que la science en pense et si on a une solution. \n\nDoc de recherche : https://docs.google.com/document/d/1oSccQT7eOcJSnY6T4whg_1duQZ6LigN5nnQ-s7KO7dw/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:46 P1 : Est ce que la glace conserve vraiment ?\n4:25 P2 : Est ce vraiment impossible de d\u00e9givrer quelqu\u2019un ?\n6:58 P3 : Quelle technologie du futur nous manque-t-il pour d\u00e9congeler les gens ? \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1foOQ9qsNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "cryonie",
                    "cryog\u00e9nisation",
                    "cryog\u00e9nie",
                    "futur",
                    "cong\u00e9lation",
                    "azote",
                    "tardigrade",
                    "grenouille",
                    "glyc\u00e9rol",
                    "glucose",
                    "cryoprotectant",
                    "vitrification",
                    "nanotechnologie",
                    "nanorobot",
                    "immortalisme",
                    "conservation",
                    "m\u00e9decine",
                    "biologie",
                    "hibernation",
                    "survie",
                    "organes",
                    "greffe",
                    "r\u00e9animation",
                    "\u00e9thique",
                    "espace",
                    "NASA",
                    "TORPOR",
                    "CaptainAmerica",
                    "Futurama",
                    "RobertEttinger",
                    "JamesBedford",
                    "Alcor",
                    "KrioRus",
                    "CryonicsInstitute",
                    "Yinfeng",
                    "azoteliquide",
                    "moins196",
                    "chocOsmotique",
                    "cerveau",
                    "m\u00e9moire",
                    "prot\u00e9ines",
                    "RBM3",
                    "hibernant",
                    "reviviscence",
                    "recherche",
                    "bioprinting",
                    "organo\u00efde",
                    "long\u00e9vit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESSUSCITER gr\u00e2ce \u00e0 la CRYOG\u00c9NIE ?",
                    "description": "58 ans dans la glace ! Presque autant que Captain America. Sauf que l\u00e0\u2026 c\u2019est pour de vrai ! Voil\u00e0 le premier \u00eatre humain \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 cryog\u00e9nis\u00e9, en 1967. Plong\u00e9 dans l\u2019azote liquide au moment de sa mort ! Bon il y a eu une tentative avant mais la personne \u00e9tait d\u00e9c\u00e9d\u00e9e depuis plusieurs mois. Aucune chance de la ramener \u00e0 la vie. Parce que oui c\u2019est le plan de James. Rester enferm\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 ce que la science soit capable de le r\u00e9animer. \nEt ce n'est pas le seul qui s'est lanc\u00e9 dans ce projet dingue. Le p\u00e8re de la cryonie a tellement confiance dans son \u0153uvre qu\u2019il y a embarqu\u00e9 ses deux \u00e9pouses et sa m\u00e8re. Dans le monde, plus de 500 personnes ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 plong\u00e9es dans des cuves. Et 3 fois plus qui attendent leurs derniers souffle pour faire de m\u00eame ! Comment \u00e7a marche ? Quels effets \u00e7a peut avoir sur le corps et surtout\u2026 Est-ce qu\u2019ils ont une chance de sortir de leurs caissons un jour ? Voyons ce que la science en pense et si on a une solution. \n\nDoc de recherche : https://docs.google.com/document/d/1oSccQT7eOcJSnY6T4whg_1duQZ6LigN5nnQ-s7KO7dw/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:46 P1 : Est ce que la glace conserve vraiment ?\n4:25 P2 : Est ce vraiment impossible de d\u00e9givrer quelqu\u2019un ?\n6:58 P3 : Quelle technologie du futur nous manque-t-il pour d\u00e9congeler les gens ? \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255657",
                "likeCount": "12248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hKHd7-6ZG3b3iMLNqUgHb49g7rE",
            "id": "sU3_AqHF-Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:27Z",
                "channelId": "UCzfVSxwH-6SWNiWAxjuh3Ng",
                "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister You Officiel",
                "tags": [
                    "mister",
                    "you",
                    "yougataga",
                    "maroc",
                    "OP",
                    "traficante",
                    "c'est",
                    "quoi",
                    "les",
                    "bails",
                    "koi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                    "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352915",
                "likeCount": "7444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J0uMGox_Xd5XtNKtStdLkRBJ1Fg",
            "id": "vVn9ZY9NXz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:01:44Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "CONTACT",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "CONTACT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTACT",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186376",
                "likeCount": "8067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SPp3993zXdbXTUP0TC7uDLAGUnM",
            "id": "vF7lioO_uG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T10:10:21Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "APPELLE TA COPINE",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nAPPELLE TA COPINE \u00b7 GIMS\n\nAPPELLE TA COPINE\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vF7lioO_uG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "APPELLE TA COPINE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APPELLE TA COPINE",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nAPPELLE TA COPINE \u00b7 GIMS\n\nAPPELLE TA COPINE\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204465",
                "likeCount": "9760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4msNWnZe1nYiqUzyl1Rtt3c5So0",
            "id": "v-x49Ia55Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:01:41Z",
                "channelId": "UC6h8rjuoy6JhvfS0RlHVw_g",
                "title": "ADMIRAL T FT. SHANNON - D\u00c8VIZ AN MWEN",
                "description": "Extrait de l'album MAESTRO Booking & Manager Jessica Campbell admiral971@gmail.com\n\nD\u00c8VIZ AN MWEN \n\nAdmiral T Shannon pwobl\u00e8m \nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nShannon say \nYow \nL\u00e8 boss ka jwen boss \nSa ka ba moun malt\u00e8t\nGad\u00e9 kijan z\u00f2t pasa \nR\u00e8st\u00e9 doubout dw\u00e8t kon pitj\u00e8t \nL\u00e8 z\u00f2t tann sa z\u00f2t oblij\u00e9 brenn\u00e9 \nM\u00e8nm si non mwen z\u00f2t pa enm\u00e9\nGad\u00e9 man la ka d\u00e9g\u00e9n\u00e9 h\u00e8\nPask\u00e8 mwen s\u00e9 on hit machine \nPa yenki konprann s\u00e9 raggamurphin\nTjenb\u00e9 mi on kab\u00e8l pa digin\nKriy\u00e9 mwen boss \nMother of the Queen \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen \nToujou d\u00e9fann ti il an mwen \nM\u00e8s \u00e9pi labitid an mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajanmen lag\u00e9 kilti an mwen \n\nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap wap gang\nKon l\u00e9 oul\u00e9 l\u00e8spri nou ka pran\u2019y gang \nSa ni on flow sa ni on vibe me love dem \nJ\u2019suis dans les Cara\u00efbes \nLes Antilles sont belles \nEverybody say \nZip zap wap gang\nKraz\u00e9 on b\u00e8l\u00e8 sa easy dans les g\u00e8nes \nAsir\u00e9pap\u00e9t\u00e8t sa ka f\u00e8t b\u00e8l\nMwen \u00e8v\u00e8 Admiral T\n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-x49Ia55Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiral T Officiel",
                "tags": [
                    "Admiral T",
                    "Elite Base",
                    "Manicou",
                    "Mozaik Kreyol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADMIRAL T FT. SHANNON - D\u00c8VIZ AN MWEN",
                    "description": "Extrait de l'album MAESTRO Booking & Manager Jessica Campbell admiral971@gmail.com\n\nD\u00c8VIZ AN MWEN \n\nAdmiral T Shannon pwobl\u00e8m \nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nShannon say \nYow \nL\u00e8 boss ka jwen boss \nSa ka ba moun malt\u00e8t\nGad\u00e9 kijan z\u00f2t pasa \nR\u00e8st\u00e9 doubout dw\u00e8t kon pitj\u00e8t \nL\u00e8 z\u00f2t tann sa z\u00f2t oblij\u00e9 brenn\u00e9 \nM\u00e8nm si non mwen z\u00f2t pa enm\u00e9\nGad\u00e9 man la ka d\u00e9g\u00e9n\u00e9 h\u00e8\nPask\u00e8 mwen s\u00e9 on hit machine \nPa yenki konprann s\u00e9 raggamurphin\nTjenb\u00e9 mi on kab\u00e8l pa digin\nKriy\u00e9 mwen boss \nMother of the Queen \n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen \nToujou d\u00e9fann ti il an mwen \nM\u00e8s \u00e9pi labitid an mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajanmen lag\u00e9 kilti an mwen \n\nF\u00e8m\u00e9 dj\u00e8l ou l\u00e8\u2019w pa kon\u00e8t an m\u00e8d\nD\u00e9zol\u00e9 s\u00e9 pa mal\u00e9liv\u00e9 m\u00e8 kr\u00e9y\u00f3l la ki r\u00e8d\nToul\u00e9jou bondy\u00e9 f\u00e8 jou mwen la mwen ka travay r\u00e8d\nM\u00e8 toujou ni yonn ni yonn pou be be be be be be  h\u00e9y\nSa ka d\u00e9rang\u00e9 l\u00e8\u2019w k\u00e8 ou ent\u00e8g\nk\u00e9 toujou r\u00e9t\u00e9 vr\u00e8 \u00e9pi otantik jistan mwen dead \nCaribbean jusqu\u2019\u00e0 l\u2019os africain dans les g\u00e8nes frans\u00e9 si papy\u00e9\nMe sing  say \n\nZip zap zabap\nZip zap wap gang\nKon l\u00e9 oul\u00e9 l\u00e8spri nou ka pran\u2019y gang \nSa ni on flow sa ni on vibe me love dem \nJ\u2019suis dans les Cara\u00efbes \nLes Antilles sont belles \nEverybody say \nZip zap wap gang\nKraz\u00e9 on b\u00e8l\u00e8 sa easy dans les g\u00e8nes \nAsir\u00e9pap\u00e9t\u00e8t sa ka f\u00e8t b\u00e8l\nMwen \u00e8v\u00e8 Admiral T\n\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\nZip zap zabap\n\nR\u00e9t\u00e9 vr\u00e9 mi d\u00e8viz an mwen \nOtantik pani d\u00e9 kon mwen \nMenm l\u00e8w vw\u00e8 yo m\u00e9priz\u00e9 mwen \nMwen pajen d\u00e9vy\u00e9 d\u00e8 chimen an mwen"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86290",
                "likeCount": "4638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_1w2WS9N3uIIUqMX4faU5jdiuw",
            "id": "P8GcY04BUL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:07Z",
                "channelId": "UCAR30oDTNbJE-Zd2NDg1mTQ",
                "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Electric Callboy",
                "tags": [
                    "Eskimo Callboy",
                    "We Got The Moves",
                    "Hypa Hypa",
                    "Metal",
                    "Metalcore",
                    "Germany",
                    "Rammstein",
                    "Rock",
                    "Scooter",
                    "Synth",
                    "Synthwave",
                    "80s",
                    "David Friedrich",
                    "New Song",
                    "New Album",
                    "2022",
                    "Castrop-Rauxel",
                    "Ruhrpott",
                    "Music Video",
                    "Musicvideo",
                    "Musikvideo",
                    "Party",
                    "Abriss",
                    "Eskimo Cowboy",
                    "Skimo",
                    "Callboy",
                    "Escimo",
                    "Nico Sallach",
                    "Kevin Ratajczak",
                    "Hair",
                    "Hair cut",
                    "HandOfBlood",
                    "Pump It",
                    "Moustache",
                    "Electric Callboy",
                    "New Name",
                    "Electric",
                    "New Bandname",
                    "Electric Cowboy",
                    "Tekkno",
                    "Spaceman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "976832",
                "likeCount": "74557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnaNuVrRg03TDqbhtvl6heqSrEI",
            "id": "erFZ5PizlFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:30:06Z",
                "channelId": "UCz3KCKF7Fi32FWOOfhLdnUg",
                "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Promesses (clip officiel)",
                "description": "Commander l'album \"Portes du d\u00e9sert\" sur https://portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeurs : Freaky Joe, Furax Barbarossa ,Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erFZ5PizlFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scylla",
                "tags": [
                    "scylla",
                    "furax",
                    "furax barbarossa",
                    "scylla furax",
                    "scylla furax barbarossa",
                    "promesses",
                    "scylla promesses",
                    "furax promesses",
                    "scylla clip",
                    "furax clip",
                    "scylla furax clip",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "portes du d\u00e9sert",
                    "scylla furax portes du d\u00e9sert",
                    "rap belge",
                    "rap fr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Promesses (clip officiel)",
                    "description": "Commander l'album \"Portes du d\u00e9sert\" sur https://portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeurs : Freaky Joe, Furax Barbarossa ,Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57981",
                "likeCount": "3310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-JITSgo-8X2Z1PZpVm__d7pcC0",
            "id": "PEedocN3PBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:36Z",
                "channelId": "UCgfzWWgS4b4h9I_EBHcvcvQ",
                "title": "Zamdane - Le poison (feat. SCH) [Visualizer]",
                "description": "\"Le poison\" (feat. SCH) extrait de \u00ab RAHMA \u00bb 3e album disponible partout : https://Zamdane.lnk.to/RAHMA\n\nR\u00e9\u00e9couter SOLSAD \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, J.Marwane, Jeremy Patry \nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par :\n@sknkii\n@nomorecihan\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane\nhttps://twitter.com/zamdane\nhttps://www.facebook.com/zvmdvne\n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#Zamdane #Rahma #LePoison",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PEedocN3PBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zamdane",
                "tags": [
                    "zamdane",
                    "zam",
                    "dan",
                    "rap",
                    "marseille",
                    "maroc",
                    "couleur de ma peine",
                    "affam\u00e9",
                    "zamdame",
                    "boyka",
                    "le monde par ma fenetre",
                    "zhar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamdane - Le poison (feat. SCH) [Visualizer]",
                    "description": "\"Le poison\" (feat. SCH) extrait de \u00ab RAHMA \u00bb 3e album disponible partout : https://Zamdane.lnk.to/RAHMA\n\nR\u00e9\u00e9couter SOLSAD \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, J.Marwane, Jeremy Patry \nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par :\n@sknkii\n@nomorecihan\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane\nhttps://twitter.com/zamdane\nhttps://www.facebook.com/zvmdvne\n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#Zamdane #Rahma #LePoison"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96676",
                "likeCount": "4753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TX0rhK6N4Qvdy0jSdhPcuCseLaU",
            "id": "SRceFF-h4vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:00:03Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]",
                "description": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]\nNouveau single \"En vrai de vrai\" : https://djadjadinaz.bfan.link/envraidevrai\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nCompositeur : Isko \nR\u00e9alisateur : Hypnoz\n\nParoles : \n\nPour en arriver l\u00e0  \nJ\u2019ai remont\u00e9 les bretelles  \nC\u2019est dur faut pas cher-l\u00e2 \nJe continue pour qu\u2019on s\u2019en souvienne \n\nJe fais le mec qui s\u2019en fout d\u2019elle \nJe pr\u00e9pare tout mais la mort est soudaine \nLeurs promesses, jette \u00e0 la poubelle \nDes prouesses j\u2019en fait des nouvelles \n\nJe fais confiance \u00e0 personne \nJe me connais mieux que personne \nJe vais chercher ma part \nJ\u2019ai ferm\u00e9 le rain-t\u00e9 demain je refais la m\u00eame \n\nJ\u2019ai pas baiss\u00e9 ma garde \nC\u2019est trop c\u2019est ma came \n\u00c7a touche \u00e0 la sant\u00e9 \nMais je fais tout ce qu\u2019il faut pour avancer \n\nJ\u2019sais qu\u2019ils ont besoin de moi  \nOn fait de la merde plus d\u2019une fois \nJe pense \u00e0 la mort \nEt quand \u00e7a me parle je fais semblant je dis \u00ab Je sais pas \u00bb \nL\u00e0 y a du poids sur les \u00e9paules on me dit \u00ab Tombe pas \u00bb \nJe me d\u00e9trompe pas \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nJ\u2019avais les mains dans la recharge  \nLes mains dans la merde on a d\u00fb chang\u00e9  \n\u00c7a regarde d\u2019travers pendant l\u2019\u00e9change  \n\u00c7a t\u2019arrache la t\u00eate m\u00eame pour un 100g  \nToujours devant, encore plus dangereux la boule au ventre  \nQuand y\u2019a heja je montre pas les dents  \nJe me archeum pas avec les gens  \n\nC\u2019est pas eux c\u2019est nous on les cherche  \nJe vendais jusqu\u2019\u00e0 La Rochelle  \nSur le demi \u00e7a f\u2019sait des pertes  \nOn montait des plans pour les faire  \n\nMa zone, gros c\u2019est comme \u00e7a dans la zone  \n\u00c7a te monte en l\u2019air \u00e0 l\u2019assaut  \nT\u00eate cram\u00e9 cam\u00e9ra zoom \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #Envraidevrai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SRceFF-h4vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "Djadja",
                    "Dinaz",
                    "djadja & dinaz",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "cloud rap",
                    "alpha",
                    "music",
                    "djadja dinaz",
                    "dd",
                    "hip hop",
                    "d&d",
                    "en vrai de vrai",
                    "en vrai 2 vrai",
                    "en vrai"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]",
                    "description": "Djadja & Dinaz - En vrai de vrai [Clip Officiel]\nNouveau single \"En vrai de vrai\" : https://djadjadinaz.bfan.link/envraidevrai\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nCompositeur : Isko \nR\u00e9alisateur : Hypnoz\n\nParoles : \n\nPour en arriver l\u00e0  \nJ\u2019ai remont\u00e9 les bretelles  \nC\u2019est dur faut pas cher-l\u00e2 \nJe continue pour qu\u2019on s\u2019en souvienne \n\nJe fais le mec qui s\u2019en fout d\u2019elle \nJe pr\u00e9pare tout mais la mort est soudaine \nLeurs promesses, jette \u00e0 la poubelle \nDes prouesses j\u2019en fait des nouvelles \n\nJe fais confiance \u00e0 personne \nJe me connais mieux que personne \nJe vais chercher ma part \nJ\u2019ai ferm\u00e9 le rain-t\u00e9 demain je refais la m\u00eame \n\nJ\u2019ai pas baiss\u00e9 ma garde \nC\u2019est trop c\u2019est ma came \n\u00c7a touche \u00e0 la sant\u00e9 \nMais je fais tout ce qu\u2019il faut pour avancer \n\nJ\u2019sais qu\u2019ils ont besoin de moi  \nOn fait de la merde plus d\u2019une fois \nJe pense \u00e0 la mort \nEt quand \u00e7a me parle je fais semblant je dis \u00ab Je sais pas \u00bb \nL\u00e0 y a du poids sur les \u00e9paules on me dit \u00ab Tombe pas \u00bb \nJe me d\u00e9trompe pas \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nJ\u2019avais les mains dans la recharge  \nLes mains dans la merde on a d\u00fb chang\u00e9  \n\u00c7a regarde d\u2019travers pendant l\u2019\u00e9change  \n\u00c7a t\u2019arrache la t\u00eate m\u00eame pour un 100g  \nToujours devant, encore plus dangereux la boule au ventre  \nQuand y\u2019a heja je montre pas les dents  \nJe me archeum pas avec les gens  \n\nC\u2019est pas eux c\u2019est nous on les cherche  \nJe vendais jusqu\u2019\u00e0 La Rochelle  \nSur le demi \u00e7a f\u2019sait des pertes  \nOn montait des plans pour les faire  \n\nMa zone, gros c\u2019est comme \u00e7a dans la zone  \n\u00c7a te monte en l\u2019air \u00e0 l\u2019assaut  \nT\u00eate cram\u00e9 cam\u00e9ra zoom \n\nJ\u2019fais ce que je peux \nEn vrai \u00e7a va \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \nJ\u2019ai plus de loves \nJ\u2019suis plus seul qu\u2019avant \nMais faut que \u00e7a passe \nEt c\u2019est carr\u00e9 \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris la t\u00eate j\u2019vais rouler mon b\u00e9do \nEn vrai c\u2019est pas pour la fame que j\u2019me suis tremp\u00e9 dedans \nEn vrai \u00e7a m\u2019a pris du temps, pourquoi j\u2019fais trop de d\u00e9tours \nEn vrai j\u2019ai fini de me chercher j\u2019fais pas demi tour \n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #Envraidevrai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2037041",
                "likeCount": "19026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pnv4jSwpsThtGbucm4zT30UFE4E",
            "id": "GbKzABe6Gro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:18Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Oli - Le Mus\u00e9e Imaginaire (clip de l\u2019expo)",
                "description": "Merch de l'expo \ud83d\udc41\ufe0f https://bigfloetoli.shop/collections/le-musee-imaginaire-d-oli\n\nSuivez : @lemuseeimaginairedeoli on prepare la suite !!\n\nJ\u2019ai voulu cr\u00e9er une pi\u00e8ce musicale comme on accroche un tableau. C\u2019\u00e9tait l\u2019intro de l\u2019expo ! \nLe visiteur commencait en musique.\nJe parle dans ce projet de mon rapport \u00e0 l\u2019art et de sa subjectivit\u00e9 aussi. \nPour l\u2019anecdote le gardien du clip est le vrai gardien du mus\u00e9e qui bosse la bas depuis des ann\u00e9es\nMerci a tous les visiteurs qui sont pass\u00e9 par mon mus\u00e9e et pour vos messages tr\u00e8s touchant \n\nOn met bient\u00f4t en ligne un best of d\u2019une visite live pour que le mus\u00e9e reste un peu ouvert finalement!!\n\nBig up Leo faubert pour la prod ( Mon pote depuis la cr\u00e8che !!)\n\n--\nDirector : @antoine_zago_h\nProduced by @loomastudio\nDirectrice de Production : @_jabberwocky_\nCharg\u00e9 de production: @quentin_krisa\n1st AD : @ilyanaguillon\nDOP : @sasha.mtg\n1st AC : @mael.pscl\n2nd AC : @juliettecbns\nGaffer : @pierre_fittante\nSparks: @romaintoons & @ilyanawendy2.0\nKey grip : @jules_galibert\nEditor : @antoine_zago_h\nColorist : @adrienpicq & @etincelle.color\nVfx additional : @florian__pn\nKinescopage : @nathan_vrg\nAnimation & drawing : @bubutiner\nStarring : Nadia Amokrane & Gr\u00e9gory Faure & Oli\nPhotographer : @rastagraph_974\n\nComposed by @leofaubert\nMix : @lunettes_oo\nTrumpet : @daoudmusic\n\nArt works :\nSuite Garonne - Olivier Debr\u00e9, 1996*\nPatricia - Boby Odieux , 2024   \n\nBig thanks to Alice Guibert, Jason Petit-Jean, Lauriane Gricourt, Laurence Darrigrand, Jean-Baptiste Hardouin, Mus\u00e9e des abattoirs, Transpa Toulouse, Menfou, Triaxe, Atomic Location, Alexandre Leclerq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GbKzABe6Gro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "bigflo et oli",
                    "le mus\u00e9e imaginaire d'oli",
                    "bigflo et oli mus\u00e9e",
                    "mus\u00e9e imaginaire d'oli",
                    "oli mus\u00e9e",
                    "bigflo et oli retour",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo et oli rap",
                    "bigflo et oli toulouse",
                    "bigflo et oli 8d",
                    "bigflo et oli clip",
                    "bigflo et oli 2022",
                    "bigflo et oli live",
                    "bigflo et oli 2019",
                    "bigflo et oli docu",
                    "bigflo et oli album",
                    "bigflo et oli cover",
                    "bigflo et oli ville",
                    "oli et bigflo",
                    "freestyle mus\u00e9e oli",
                    "oli freestyle mus\u00e9e",
                    "mus\u00e9e freestyle oli",
                    "Oli",
                    "Freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oli - Le Mus\u00e9e Imaginaire (clip de l\u2019expo)",
                    "description": "Merch de l'expo \ud83d\udc41\ufe0f https://bigfloetoli.shop/collections/le-musee-imaginaire-d-oli\n\nSuivez : @lemuseeimaginairedeoli on prepare la suite !!\n\nJ\u2019ai voulu cr\u00e9er une pi\u00e8ce musicale comme on accroche un tableau. C\u2019\u00e9tait l\u2019intro de l\u2019expo ! \nLe visiteur commencait en musique.\nJe parle dans ce projet de mon rapport \u00e0 l\u2019art et de sa subjectivit\u00e9 aussi. \nPour l\u2019anecdote le gardien du clip est le vrai gardien du mus\u00e9e qui bosse la bas depuis des ann\u00e9es\nMerci a tous les visiteurs qui sont pass\u00e9 par mon mus\u00e9e et pour vos messages tr\u00e8s touchant \n\nOn met bient\u00f4t en ligne un best of d\u2019une visite live pour que le mus\u00e9e reste un peu ouvert finalement!!\n\nBig up Leo faubert pour la prod ( Mon pote depuis la cr\u00e8che !!)\n\n--\nDirector : @antoine_zago_h\nProduced by @loomastudio\nDirectrice de Production : @_jabberwocky_\nCharg\u00e9 de production: @quentin_krisa\n1st AD : @ilyanaguillon\nDOP : @sasha.mtg\n1st AC : @mael.pscl\n2nd AC : @juliettecbns\nGaffer : @pierre_fittante\nSparks: @romaintoons & @ilyanawendy2.0\nKey grip : @jules_galibert\nEditor : @antoine_zago_h\nColorist : @adrienpicq & @etincelle.color\nVfx additional : @florian__pn\nKinescopage : @nathan_vrg\nAnimation & drawing : @bubutiner\nStarring : Nadia Amokrane & Gr\u00e9gory Faure & Oli\nPhotographer : @rastagraph_974\n\nComposed by @leofaubert\nMix : @lunettes_oo\nTrumpet : @daoudmusic\n\nArt works :\nSuite Garonne - Olivier Debr\u00e9, 1996*\nPatricia - Boby Odieux , 2024   \n\nBig thanks to Alice Guibert, Jason Petit-Jean, Lauriane Gricourt, Laurence Darrigrand, Jean-Baptiste Hardouin, Mus\u00e9e des abattoirs, Transpa Toulouse, Menfou, Triaxe, Atomic Location, Alexandre Leclerq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143906",
                "likeCount": "10145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ocw99VZX17RqPADWCj1KwqRBzzc",
            "id": "z0mzllgT9CE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:00:49Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "7 jours pour d\u00e9masquer l\u2019imposteur",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de That\u2019s Not My Neighbor, un jeu o\u00f9 vous devez autoriser ou refuser l\u2019entr\u00e9e \u00e0 des r\u00e9sidents d\u2019un immeuble en pleine invasion de doppelg\u00e4ngers, des copies presque parfaites des humains. Votre r\u00f4le de portier vous oblige \u00e0 rep\u00e9rer ceux qui tentent de se faire passer pour les vrais habitants. Je vous explique les cinq fins possibles du jeu, les secrets du fonctionnement du DDD, ainsi que les v\u00e9ritables intentions derri\u00e8re le Projet Cheval de Troie.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0mzllgT9CE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "hunter gaming",
                    "That\u2019s Not My Neighbor",
                    "fins that's not my neighbor",
                    "histoire that's not my neighbor",
                    "jeux d'horreur",
                    "thats not my neighbour",
                    "jeu thats not my neighbor",
                    "thats not my neighbor",
                    "secrets thats not my neighbor",
                    "papers please"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "7 jours pour d\u00e9masquer l\u2019imposteur",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de That\u2019s Not My Neighbor, un jeu o\u00f9 vous devez autoriser ou refuser l\u2019entr\u00e9e \u00e0 des r\u00e9sidents d\u2019un immeuble en pleine invasion de doppelg\u00e4ngers, des copies presque parfaites des humains. Votre r\u00f4le de portier vous oblige \u00e0 rep\u00e9rer ceux qui tentent de se faire passer pour les vrais habitants. Je vous explique les cinq fins possibles du jeu, les secrets du fonctionnement du DDD, ainsi que les v\u00e9ritables intentions derri\u00e8re le Projet Cheval de Troie.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214875",
                "likeCount": "13987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLAm-jUKUqFtoMYy1DkacA2rwOw",
            "id": "SwAyTCOgmsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:05:06Z",
                "channelId": "UCKf85AB1nncWhRQvK_bHGIA",
                "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 1",
                "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce premier \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses de notre arriv\u00e9e \u00e0 Bali : premi\u00e8res impressions, ambiances locales et moments d\u00e9j\u00e0 inoubliables.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwAyTCOgmsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Promo Influ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 1",
                    "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce premier \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses de notre arriv\u00e9e \u00e0 Bali : premi\u00e8res impressions, ambiances locales et moments d\u00e9j\u00e0 inoubliables.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287602",
                "likeCount": "4823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RTdiN_ov5A35oQFmPxQlvu44Yr4",
            "id": "SB69blyX46c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)",
                "description": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nSubmit your favorite photos or videos of you and your momma for the opportunity to be featured in a video! https://mommasong.bensonboone.com/\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics:\nMomma I\u2019m missing home\nAnd California\u2019s getting colder and colder and colder\nI miss you\nAnd momma I\u2019m getting old\nDoes that mean you're getting older and older and older\nI miss you\nMomma don\u2019t you know\nThere\u2019s nothing to be sorry about\nI\u2019m so proud of all you\u2019ve done\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nLately it\u2019s getting hard\nI've started looking like my father\nAnd it makes me cry a little bit\n\u2019Cause he really should've made it big\n\u2019Cause damn he\u2019s good at everything\nAnd everything I am is because of you\nI\u2019m a man because of you\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\u00a0\nAll that I\u2019ve got left\n\nCredits:\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Override Films\nProducer: Jordan Overman\nDirector of Photography: Calen Albert\nGaffer: Travis Jay Moore\n\n#BensonBoone #newmusic #mommasong",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SB69blyX46c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "momma song",
                    "momma song benson boone",
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "slow it down benson boone",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone lyrics",
                    "benson boone beautiful things",
                    "benson boone mystical magical",
                    "momma song benson boone video",
                    "momma song music video",
                    "benson boone momma song music video",
                    "new benson boone",
                    "benson boone momma",
                    "momma",
                    "momma benson boone",
                    "benson boone snl",
                    "benson boone mama song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)",
                    "description": "Benson Boone - Momma Song (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nSubmit your favorite photos or videos of you and your momma for the opportunity to be featured in a video! https://mommasong.bensonboone.com/\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics:\nMomma I\u2019m missing home\nAnd California\u2019s getting colder and colder and colder\nI miss you\nAnd momma I\u2019m getting old\nDoes that mean you're getting older and older and older\nI miss you\nMomma don\u2019t you know\nThere\u2019s nothing to be sorry about\nI\u2019m so proud of all you\u2019ve done\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\nLately it\u2019s getting hard\nI've started looking like my father\nAnd it makes me cry a little bit\n\u2019Cause he really should've made it big\n\u2019Cause damn he\u2019s good at everything\nAnd everything I am is because of you\nI\u2019m a man because of you\nTake me down your old street\nTell me your memories of when you were young\nAnd when you fell in love\nDrive me through the country\nTell me your story\nAnd you can play all of your favorite songs\n\u2019Cause I\u2019m gonna need this\nWhen I\u2019m holding pictures of you and that\u2019s\nAll that I\u2019ve got left\nAll that I\u2019ve got left\u00a0\nAll that I\u2019ve got left\n\nCredits:\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Override Films\nProducer: Jordan Overman\nDirector of Photography: Calen Albert\nGaffer: Travis Jay Moore\n\n#BensonBoone #newmusic #mommasong"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2796473",
                "likeCount": "115327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RofcpkY8sTMNsRH2GD0WTWnNCU4",
            "id": "tkXOI621myg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:01:26Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Je R\u00c9NOVE SEUL mon MICRO-TRACTEUR !",
                "description": "J'attaque seul la r\u00e9novation et l'entretien complet de mon micro tracteur Kubota B1750 \ud83d\udc4c Et c'est reparti pour quelques dizaines d'ann\u00e9es !\ud83d\udd25\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tkXOI621myg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "tracteur",
                    "micro tracteur",
                    "tout terrain",
                    "4x4",
                    "agri",
                    "agricole",
                    "agriculture",
                    "mat\u00e9riel",
                    "ferme",
                    "kubota",
                    "offroad",
                    "farming",
                    "tractor",
                    "ranch",
                    "maraichage",
                    "baptiste pitois",
                    "je renove seul mon micro tracteur",
                    "jardin",
                    "potager",
                    "vigneron"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je R\u00c9NOVE SEUL mon MICRO-TRACTEUR !",
                    "description": "J'attaque seul la r\u00e9novation et l'entretien complet de mon micro tracteur Kubota B1750 \ud83d\udc4c Et c'est reparti pour quelques dizaines d'ann\u00e9es !\ud83d\udd25\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\n15% de r\u00e9duction sur la livraison avec mon code \"BAPTISTEPITOIS\", offre valable jusqu'au 30 juin. Avec garantie de remboursement de 14 jours !\ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95061",
                "likeCount": "6640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4vPaKj7NdkLy9M6C4xOjLvCLwQ4",
            "id": "6_c98jzjKu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:00:11Z",
                "channelId": "UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q",
                "title": "On r\u00e9agit \u00e0 des reportages avec @LenaSituations ! (Mode, selfie et pub) | DERUSH #4",
                "description": "Bienvenue sur ce nouvel \u00e9pisode de Derush avec nulle autre que la maire de Paris : @LenaSituations   \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcf8 \u00ab La folie selfie \u00bb (2014) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'arriv\u00e9e de la cam\u00e9ra frontale et le ph\u00e9nom\u00e8ne des \"selfies\" principalement utilis\u00e9 par les jeunes. \n\ud83d\udc57 \u00ab La mode dans la rue \u00bb (1977) : ce micro trottoir de l'\u00e9mission Aujourd'hui Madame nous replonge dans la mode des ann\u00e9es 70 et s'int\u00e9resse \u00e0 l'avis des femmes sur la mode \u00e0 l'\u00e9poque. \n\ud83d\udcfa \u00ab Les femmes le sexe et la pub \u00bb (2004) : reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'image de la femme dans les publicit\u00e9s et la vague du porno chic chez les publicitaires. \n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction \n02:36 1er reportage : La mode dans la rue\n12:19 2\u00e8me reportage : Les selfies\n20:22 3\u00e8me reportage : Les femmes et la publicit\u00e9 \n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions \n@francetv \n@envoyespecial \n@francetvslash \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #lenasituations #mode #archives",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_c98jzjKu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elise Lucet",
                "tags": [
                    "elise lucet",
                    "envoy\u00e9 sp\u00e9cial",
                    "cash investigation",
                    "enqu\u00eate",
                    "reportage",
                    "documentaire",
                    "france 2",
                    "france.tv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On r\u00e9agit \u00e0 des reportages avec @LenaSituations ! (Mode, selfie et pub) | DERUSH #4",
                    "description": "Bienvenue sur ce nouvel \u00e9pisode de Derush avec nulle autre que la maire de Paris : @LenaSituations   \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcf8 \u00ab La folie selfie \u00bb (2014) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'arriv\u00e9e de la cam\u00e9ra frontale et le ph\u00e9nom\u00e8ne des \"selfies\" principalement utilis\u00e9 par les jeunes. \n\ud83d\udc57 \u00ab La mode dans la rue \u00bb (1977) : ce micro trottoir de l'\u00e9mission Aujourd'hui Madame nous replonge dans la mode des ann\u00e9es 70 et s'int\u00e9resse \u00e0 l'avis des femmes sur la mode \u00e0 l'\u00e9poque. \n\ud83d\udcfa \u00ab Les femmes le sexe et la pub \u00bb (2004) : reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur l'image de la femme dans les publicit\u00e9s et la vague du porno chic chez les publicitaires. \n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction \n02:36 1er reportage : La mode dans la rue\n12:19 2\u00e8me reportage : Les selfies\n20:22 3\u00e8me reportage : Les femmes et la publicit\u00e9 \n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions \n@francetv \n@envoyespecial \n@francetvslash \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #lenasituations #mode #archives"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381653",
                "likeCount": "18672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOobE3i92HdVmL6Lp6K5EI_xeks",
            "id": "ZhCINr3OFKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:26:57Z",
                "channelId": "UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA",
                "title": "OMG J'obtiens la voiture la plus CHERE de la CONCESSION sur FORZA HORIZON 5 !! (10+ Super tirages)",
                "description": "Ca c'est un sacr\u00e9 cadeau de biquette !! Abonne-toi pour d'autres dingueries sur FH5 !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhCINr3OFKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafiastunting",
                "tags": [
                    "super",
                    "tirage",
                    "mafia",
                    "forza",
                    "horizon 5",
                    "voiture",
                    "chere",
                    "rare",
                    "video",
                    "mafiastunting"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OMG J'obtiens la voiture la plus CHERE de la CONCESSION sur FORZA HORIZON 5 !! (10+ Super tirages)",
                    "description": "Ca c'est un sacr\u00e9 cadeau de biquette !! Abonne-toi pour d'autres dingueries sur FH5 !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123849",
                "likeCount": "8221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-oL7ef5IGfM-k_UdvbUIdNDi1Lc",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050682",
                "likeCount": "164829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5m3E-HdP5N6R4cd5SNeM8PRsG8w",
            "id": "6L0s_0RqMNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:00:11Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Mes chantiers immobiliers 1 an apr\u00e8s (gal\u00e8re\u2026)",
                "description": "Je vous montre l'avanc\u00e9e de mes travaux immobiliers !\nComment ne pas se faire avoir sur l'estimation d\u2019un chantier !\nDans cette vid\u00e9o on va aborder les points \u00e0 ne pas n\u00e9gliger pour rentrer dans son budget !\n\nNotre AirBnB est ouvert !\n\n\u27a1\ufe0f https://www.airbnb.fr/rooms/1399182124233959428?guests=1&adults=1&s=67&unique_share_id=136b5276-1dcb-408a-bd15-ca98b7fac4b8&source_impression_id=p3_1747819781_P37WdHAEfJ9A0oVF \n\n\u27a1\ufe0f Suivez les compte insta des macarons de lulu, jabois assurances et Essential Airsoft :\nhttps://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\nhttps://www.instagram.com/jabois.assurances/\nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie\n\nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:48 Offre Jabois\n02:45 Pommiers ras\u00e9\n09:09 Maison en ruine\n20:28 Maison \u00e0 30 000\n24:59 Maison de Youtube\n43:30 Maison de mon parrain\n53:11 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6L0s_0RqMNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mes chantiers immobiliers 1 an apr\u00e8s (gal\u00e8re\u2026)",
                    "description": "Je vous montre l'avanc\u00e9e de mes travaux immobiliers !\nComment ne pas se faire avoir sur l'estimation d\u2019un chantier !\nDans cette vid\u00e9o on va aborder les points \u00e0 ne pas n\u00e9gliger pour rentrer dans son budget !\n\nNotre AirBnB est ouvert !\n\n\u27a1\ufe0f https://www.airbnb.fr/rooms/1399182124233959428?guests=1&adults=1&s=67&unique_share_id=136b5276-1dcb-408a-bd15-ca98b7fac4b8&source_impression_id=p3_1747819781_P37WdHAEfJ9A0oVF \n\n\u27a1\ufe0f Suivez les compte insta des macarons de lulu, jabois assurances et Essential Airsoft :\nhttps://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/\nhttps://www.instagram.com/jabois.assurances/\nhttps://www.instagram.com/ea.tactic/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie\n\nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:48 Offre Jabois\n02:45 Pommiers ras\u00e9\n09:09 Maison en ruine\n20:28 Maison \u00e0 30 000\n24:59 Maison de Youtube\n43:30 Maison de mon parrain\n53:11 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277604",
                "likeCount": "11004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IEk_R9UXCNJVuxw19KucYBUjqvA",
            "id": "UflueAmIikI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:18:22Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : travaux + grand m\u00e9nage de printemps + BIG CONCOURS MAKEUP",
                "description": "Hey la team ! \ud83c\udf38\nAujourd\u2019hui on vous emm\u00e8ne avec nous pour un spring cleaning vlog : rangement, skincare, m\u00e9nage\u2026 mais toujours avec du fun !\nEt \u00e0 la fin\u2026 une surprise rien que pour vous !\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AMAZON\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec Amazon.\nTous les produits montr\u00e9s sont disponibles ici :\n\n\u2022 Verres \u00e0 pailles \u2192 https://amzlink.to/az0hvrNiB183P\n\u2022 Produits L\u2019Or\u00e9al \u2192 https://amzlink.to/az0coEWSPIkvO\n\u2022 Metal Detox \u2192 https://amzlink.to/az0ZZYwpPFeET\n\u2022 Skin detector \u2192 https://amzlink.to/az0I20r1kjTXa\n\u2022 Kit blanchiment dentaire \u2192 https://amzlink.to/az00KktDXlzoK\n\u2022 Brosse de brossage \u00e0 sec \u2192 https://amzlink.to/az0BE9Q0lVBV2\n\u2022 Lait exfoliant Paula\u2019s Choice \u2192 https://amzlink.to/az0CvWwDxeC2s\n\u2022 Savon \u00e9claircissant \u2192 https://amzlink.to/az0EXudzxYKRh\n\u2022 NYX Face Glue \u2192 https://amzlink.to/az0dnrTfQtRyS\n\u2022 Scotch anti-rides \u2192 https://amzlink.to/az07Zwebj4X7p\n\u2022 Bandeau menton \u2192 https://amzlink.to/az00EXc0XguCh\n\u2022 D\u00e9coupe l\u00e9gumes Fullstar \u2192 https://amzlink.to/az0qZLNtTQ3IP\n\u2022 Karcher \u2192 https://amzlink.to/az0cL0F9YehqB\n\u2022 Tapis de course \u2192 https://amzlink.to/az0c56WvQTYqP\n\u2022 Bouteille de lait transparente \u2192 https://amzlink.to/az0DIyNAFTVUm\n\u2022 Infuseur \u00e0 th\u00e9 \u2192 https://amzlink.to/az0bisoMiKFw8\n\u2022 R\u00e2pe \u00e0 fromage \u2192 https://amzlink.to/az01xmfwJaZQW\n\u2022 Ceinture menstruelle \u2192 https://amzlink.to/az07watlbKt8P\n\n\ud83c\udf81 CONCOURS ABONN\u00c9\nOn vous fait gagner une s\u00e9lection de nos produits coup de c\u0153ur (cosm\u00e9tiques & skincare) !\nPour participer :\n\u2022 Commente \u201cje participe\u201d sous la vid\u00e9o\n\u2022 Ajoute ton @ Instagram\n\u2022  suis @yanissaxoxo et @domii.p sur Instagram !\n\u2022 Cite 2 potes \u00e0 toi avec qui tu veux partager \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien la team, on vous envoie plein d\u2019amour !\nLet\u2019s clean, glow & win together ! \ud83d\udc9b\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UflueAmIikI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : travaux + grand m\u00e9nage de printemps + BIG CONCOURS MAKEUP",
                    "description": "Hey la team ! \ud83c\udf38\nAujourd\u2019hui on vous emm\u00e8ne avec nous pour un spring cleaning vlog : rangement, skincare, m\u00e9nage\u2026 mais toujours avec du fun !\nEt \u00e0 la fin\u2026 une surprise rien que pour vous !\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AMAZON\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec Amazon.\nTous les produits montr\u00e9s sont disponibles ici :\n\n\u2022 Verres \u00e0 pailles \u2192 https://amzlink.to/az0hvrNiB183P\n\u2022 Produits L\u2019Or\u00e9al \u2192 https://amzlink.to/az0coEWSPIkvO\n\u2022 Metal Detox \u2192 https://amzlink.to/az0ZZYwpPFeET\n\u2022 Skin detector \u2192 https://amzlink.to/az0I20r1kjTXa\n\u2022 Kit blanchiment dentaire \u2192 https://amzlink.to/az00KktDXlzoK\n\u2022 Brosse de brossage \u00e0 sec \u2192 https://amzlink.to/az0BE9Q0lVBV2\n\u2022 Lait exfoliant Paula\u2019s Choice \u2192 https://amzlink.to/az0CvWwDxeC2s\n\u2022 Savon \u00e9claircissant \u2192 https://amzlink.to/az0EXudzxYKRh\n\u2022 NYX Face Glue \u2192 https://amzlink.to/az0dnrTfQtRyS\n\u2022 Scotch anti-rides \u2192 https://amzlink.to/az07Zwebj4X7p\n\u2022 Bandeau menton \u2192 https://amzlink.to/az00EXc0XguCh\n\u2022 D\u00e9coupe l\u00e9gumes Fullstar \u2192 https://amzlink.to/az0qZLNtTQ3IP\n\u2022 Karcher \u2192 https://amzlink.to/az0cL0F9YehqB\n\u2022 Tapis de course \u2192 https://amzlink.to/az0c56WvQTYqP\n\u2022 Bouteille de lait transparente \u2192 https://amzlink.to/az0DIyNAFTVUm\n\u2022 Infuseur \u00e0 th\u00e9 \u2192 https://amzlink.to/az0bisoMiKFw8\n\u2022 R\u00e2pe \u00e0 fromage \u2192 https://amzlink.to/az01xmfwJaZQW\n\u2022 Ceinture menstruelle \u2192 https://amzlink.to/az07watlbKt8P\n\n\ud83c\udf81 CONCOURS ABONN\u00c9\nOn vous fait gagner une s\u00e9lection de nos produits coup de c\u0153ur (cosm\u00e9tiques & skincare) !\nPour participer :\n\u2022 Commente \u201cje participe\u201d sous la vid\u00e9o\n\u2022 Ajoute ton @ Instagram\n\u2022  suis @yanissaxoxo et @domii.p sur Instagram !\n\u2022 Cite 2 potes \u00e0 toi avec qui tu veux partager \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien la team, on vous envoie plein d\u2019amour !\nLet\u2019s clean, glow & win together ! \ud83d\udc9b\u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257812",
                "likeCount": "12152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4096"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}