{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "yk3m758JJBLevp4Z6yqKAoQ2Bp0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ih4oTEfisljwc_6zvgqd19aAVCA",
            "id": "AUIlJL9RFAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T06:48:30Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO:  LAFC X FLAMENGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM MENG\u00c3O X LIONEL MESSI!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Flamengo, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUIlJL9RFAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUIlJL9RFAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUIlJL9RFAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUIlJL9RFAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUIlJL9RFAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "flamengo mundial",
                    "flamengo copa do mundo",
                    "assistir flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "jogo flamengo",
                    "mengo",
                    "flamengo inter",
                    "flamengo messi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO:  LAFC X FLAMENGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM MENG\u00c3O X LIONEL MESSI!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Flamengo, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13732804",
                "likeCount": "373665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DxO0DnBZM2mWVxU5noJ9TGFb9E",
            "id": "9bjBAJNwej4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T02:57:50Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER MIAMI 2 X 2 PALMEIRAS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bjBAJNwej4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bjBAJNwej4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bjBAJNwej4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bjBAJNwej4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bjBAJNwej4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER MIAMI 2 X 2 PALMEIRAS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2410590",
                "likeCount": "86679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XOtgg7qNWd5sUTr8oJOlREk2_6c",
            "id": "QYcmcbHVGoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:16:33Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O: HERN\u00c1N CRESPO | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYcmcbHVGoA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O: HERN\u00c1N CRESPO | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113647",
                "likeCount": "10135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6oal6EKy2KA7LTFi2XWMiVP-yOk",
            "id": "gzKv_DrQ9ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:01:16Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O ROBSON ASSUMIU TUDO ...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzKv_DrQ9ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ROBSON ASSUMIU TUDO ...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1769822",
                "likeCount": "41379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpFqzpudC_ePbxbRi2eWFQs2Vts",
            "id": "pOMVMhdmRNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:12:19Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BENFICA 1 X 0 BAYERN DE MUNIQUE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOMVMhdmRNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOMVMhdmRNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOMVMhdmRNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOMVMhdmRNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOMVMhdmRNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BENFICA 1 X 0 BAYERN DE MUNIQUE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508693",
                "likeCount": "12781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IIrOdvgyptJcdLLQeGyAbxH3BM4",
            "id": "Co_TI8wcVkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:00:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "felipe rodrigues",
                    "felipe rodrigues melhor lugar",
                    "melhor lugar felipe rodrigues",
                    "melhor lugar",
                    "felipe rodrigues melhor lugar ao vivo",
                    "\u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues \u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues meu lugar seguro",
                    "\u00e9s o meu salvador",
                    "desde que te encontrei felipe rodrigues",
                    "n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "felipe rodrigues n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "s\u00f3 ao seu lado encontrei o melhor lugar",
                    "felipe rodrigues s\u00f3 ao seu lado",
                    "felipe rodrigues encontrei o melhor lugar",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "felipe ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41036",
                "likeCount": "4845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZVBMIw9l6TVBvSlnrCqxS_0IOs",
            "id": "WqpeX02P-LY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:34:16Z",
                "channelId": "UCqZN-NqgP7bhbctbyThSVUA",
                "title": "Buscas por brasileira que caiu em vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia s\u00e3o suspensas",
                "description": "As buscas pela brasileira Juliana Marins no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foram suspensas devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas. Equipes de resgate avistaram Juliana a 500 metros do local de sua queda, mas n\u00e3o conseguiram avan\u00e7ar. Desaparecida h\u00e1 mais de 60 horas, Juliana estava em uma expedi\u00e7\u00e3o quando sofreu o acidente. O Itamaraty enviou representantes para acompanhar o caso. A demora nos resgates gera preocupa\u00e7\u00e3o e revolta na fam\u00edlia, que clama por agilidade nas opera\u00e7\u00f5es.\n\nNosso Whatsapp: https://balancogeraltarde.r7.com/whatsapp\ne  https://balancogeralmanha.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Balan\u00e7o Geral:   http://r7.com/KKyb\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nFacebook:    https://www.facebook.com/BalancoGeral/\nInstagram:    https://www.instagram.com/balancogeral/\nTwitter:   https://twitter.com/balancogeral\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/balanco-geral\n\n#Balan\u00e7oGeralManh\u00e3 #Balan\u00e7oGeral #HoraDaVenenosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqpeX02P-LY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral",
                "tags": [
                    "Balan\u00e7o Geral",
                    "Record",
                    "Lombardi",
                    "Fab\u00edola Reipert",
                    "hora da venenosa",
                    "renato lombardi",
                    "eleandro passaia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Buscas por brasileira que caiu em vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia s\u00e3o suspensas",
                    "description": "As buscas pela brasileira Juliana Marins no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foram suspensas devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas. Equipes de resgate avistaram Juliana a 500 metros do local de sua queda, mas n\u00e3o conseguiram avan\u00e7ar. Desaparecida h\u00e1 mais de 60 horas, Juliana estava em uma expedi\u00e7\u00e3o quando sofreu o acidente. O Itamaraty enviou representantes para acompanhar o caso. A demora nos resgates gera preocupa\u00e7\u00e3o e revolta na fam\u00edlia, que clama por agilidade nas opera\u00e7\u00f5es.\n\nNosso Whatsapp: https://balancogeraltarde.r7.com/whatsapp\ne  https://balancogeralmanha.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Balan\u00e7o Geral:   http://r7.com/KKyb\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nFacebook:    https://www.facebook.com/BalancoGeral/\nInstagram:    https://www.instagram.com/balancogeral/\nTwitter:   https://twitter.com/balancogeral\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/balanco-geral\n\n#Balan\u00e7oGeralManh\u00e3 #Balan\u00e7oGeral #HoraDaVenenosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "979806",
                "likeCount": "12772",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-4_JqNfCZvE7ZOa66DAoMnr664",
            "id": "WPQIexo41lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:08:00Z",
                "channelId": "UCa2_QYeORyJ4f6EkBKqm5lQ",
                "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO GOSTEI \u2935\ufe0f",
                "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPQIexo41lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa de Andrade - Programa Pilates em Casa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO GOSTEI \u2935\ufe0f",
                    "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13466",
                "likeCount": "1604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q-gYvUUBZloKzCoiYtSDZVIwFcc",
            "id": "NVWm5E6LsZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T01:18:24Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                    "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2437630",
                "likeCount": "48008",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mWlVScSlh9xoE52HndGR5Ul1lQo",
            "id": "EBVNygWr1vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T13:00:08Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, em breve dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MEDLEY CORINHOS DE FOGO (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbmedleycorinhosdefogo\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/medleycorinhosdefogo\n\n#MidianLima #Medley #CorinhosdeFogo #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4neHjY3\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nDEUS FORTE COMO JEOV\u00c1\n\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\n\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\n\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nCompositor: Dom\u00ednio P\u00fablico \n===========================\nDIVISA DE FOGO \n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nCompositor: Pr Melvin\n===========================\nVEM C\u00c1, VEM VER\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, o Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, O Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nCompositor: Edynaldo do Rio \n===========================\nCARROS DE FOGO\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCompositor: Claudio Magno \n===========================\nJAC\u00d3 SEGUROU O ANJO\n\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nE o anjo perguntou\nO que queres que eu te fa\u00e7a\nJac\u00f3 lhe respondeu\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nCompositor: Vino Santos \n===========================\nDESEMBORCA O VASO \n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nCompositor: Sofia Cardoso \n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBaixo: Leandro Vieira\nBateria: Matheus Falcao \nTeclado: Levi Correa\nSaxofone: Josue Lopez \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBack Vocal: Rayssa Barros, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento e Cleyde Jane\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nAcordeon: Zeri Magdiel da Silva \nTrompete: Bruno Santos\nTrombone: Rafael Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edinho Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o + Master Apple Digital: Ricardo Behrmarnn \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBVNygWr1vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Lan\u00e7amento Midian Lima",
                    "Corinhos de Fogo",
                    "midian lima corinhos de fogo",
                    "corinhos de fogo midian lima",
                    "Midian Lima - Corinhos de Fogo",
                    "medley midian lima",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "top 14",
                    "sucessos midian lima",
                    "midian lima ao vivo",
                    "clipe oficial mk music",
                    "gospel ao vivo",
                    "mk",
                    "ao vivo",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "cantora gospel",
                    "midian lima pentecostal",
                    "corinho de fogo",
                    "louvores ao vivo",
                    "musica gospel",
                    "gospel",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Medley Corinhos de Fogo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, em breve dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"MEDLEY CORINHOS DE FOGO (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbmedleycorinhosdefogo\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/medleycorinhosdefogo\n\n#MidianLima #Medley #CorinhosdeFogo #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4neHjY3\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nDEUS FORTE COMO JEOV\u00c1\n\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\nDeus forte como Jeov\u00e1\nN\u00e3o h\u00e1 outro que eu conhe\u00e7a\n\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\nDeus de vit\u00f3ria, var\u00e3o de guerra\nDeus poderoso \u00e9 o Senhor\n\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\nOnde, onde est\u00e1 o seu Deus\nOnde, onde Ele est\u00e1?\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nMeu Deus est\u00e1 no c\u00e9u\nTamb\u00e9m no meu cora\u00e7\u00e3o\nO do mundo est\u00e1 morto\nMas o meu ressuscitou\n\nCompositor: Dom\u00ednio P\u00fablico \n===========================\nDIVISA DE FOGO \n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\nDivisa de fogo, var\u00e3o de guerra\nEle desceu na Terra, Ele chegou pra guerrear\n\nCompositor: Pr Melvin\n===========================\nVEM C\u00c1, VEM VER\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, o Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nE Vem c\u00e1, vem ver\nE Vem c\u00e1, vem ver, O Senhor t\u00e1 preparando\nUma b\u00ean\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea\n\nCompositor: Edynaldo do Rio \n===========================\nCARROS DE FOGO\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\nCarro de fogo tem neste lugar\nVar\u00e3o de guerra pra guerrear\n\nCompositor: Claudio Magno \n===========================\nJAC\u00d3 SEGUROU O ANJO\n\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nJac\u00f3 segurou o anjo\nSegurou o anjo e n\u00e3o deixou subir\nE o anjo perguntou\nO que queres que eu te fa\u00e7a\nJac\u00f3 lhe respondeu\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\nMe d\u00e1 a minha b\u00ean\u00e7\u00e3o pra depois subir\n\nCompositor: Vino Santos \n===========================\nDESEMBORCA O VASO \n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\nDesemborca o vaso Jesus, enche de azeite\nEnche de azeite, enche de azeite\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\nLiga, liga, liga nesta hora\nPede, pede, pede, pede pra Jesus agora\n\nCompositor: Sofia Cardoso \n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBaixo: Leandro Vieira\nBateria: Matheus Falcao \nTeclado: Levi Correa\nSaxofone: Josue Lopez \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nGuitarra: Magnus Vinicius\nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBack Vocal: Rayssa Barros, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr, Ericka Nascimento e Cleyde Jane\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho\nAcordeon: Zeri Magdiel da Silva \nTrompete: Bruno Santos\nTrombone: Rafael Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edinho Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o + Master Apple Digital: Ricardo Behrmarnn \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es \n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30305",
                "likeCount": "3097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Slaansuv2H1Ax6fQ86_DFzu-XQw",
            "id": "RjUfmDKFm-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Anna Clara Rocha | Esp\u00edrito Vem Como Fogo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \" Esp\u00edrito Vem Como Fogo\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/IaYxeFNce4o\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EspiritoVemComoFogo\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Misaias Oliveira \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\nO tempo passou, muita coisa mudou \nMas o Deus do trono e\u0301 o mesmo \nNada impede que o Espi\u0301rito Santo \nPossa descer em nosso meio \n\nEnta\u0303o santifica, quem sabe e\u0301 hoje \nQue o som de um vento impetuoso \nPossa encher essa casa de novo \n\nE\u0301 hoje o ce\u0301u vai se abrir m\nE\u0301 hoje o fogo vai descer \nE\u0301 hoje todos va\u0303o sentir\nO Espi\u0301rito Santo batizando aqui \n\nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nE enche-me de novo \n\nBatiza Espi\u0301rito Santo \nRenova Espi\u0301rito Santo \nTransborda Espi\u0301rito Santo \nAviva Espi\u0301rito Santo\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #Esp\u00edritoVemComoFogo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjUfmDKFm-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah",
                    "Todah Music",
                    "Todah Experience",
                    "Gospel",
                    "Pentecostal",
                    "Avivamento",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Anna Clara",
                    "Fogo Em Teus Olhos",
                    "Fogo Nao Queima Fogo",
                    "Kailane Frauches",
                    "Esp\u00edrito Vem Como Fogo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anna Clara Rocha | Esp\u00edrito Vem Como Fogo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \" Esp\u00edrito Vem Como Fogo\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/IaYxeFNce4o\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EspiritoVemComoFogo\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Misaias Oliveira \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Esp\u00edrito Vem Como Fogo\n\nO tempo passou, muita coisa mudou \nMas o Deus do trono e\u0301 o mesmo \nNada impede que o Espi\u0301rito Santo \nPossa descer em nosso meio \n\nEnta\u0303o santifica, quem sabe e\u0301 hoje \nQue o som de um vento impetuoso \nPossa encher essa casa de novo \n\nE\u0301 hoje o ce\u0301u vai se abrir m\nE\u0301 hoje o fogo vai descer \nE\u0301 hoje todos va\u0303o sentir\nO Espi\u0301rito Santo batizando aqui \n\nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nEspi\u0301rito vem como fogo \nE enche-me de novo \n\nBatiza Espi\u0301rito Santo \nRenova Espi\u0301rito Santo \nTransborda Espi\u0301rito Santo \nAviva Espi\u0301rito Santo\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #Esp\u00edritoVemComoFogo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30760",
                "likeCount": "3403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KDSzBm1OlFHgNRZ6DR-XyM_dsts",
            "id": "bX0FrrCRc0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:00:41Z",
                "channelId": "UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg",
                "title": "O FRIO CHEGOU e a NOVA ESTRADA est\u00e1 A CAMINHO! T14.ep51",
                "description": "Inverno, ver\u00e3o ou meia esta\u00e7\u00e3o! Em qualquer situa\u00e7\u00e3o a Insider vai fazer a diferen\u00e7a no teu dia a dia! \nSe eu puder recomendar pra vc testar, compra uma cueca ou calcinha, e uma Tech T-Shirt Long Sleeve, depois me conta se a tecnologia que eles utilizam nas pe\u00e7as tr\u00e1s ou n\u00e3o resultado de verdade! Segue o link e cupom VMA pra ter desconto: https://creators.insiderstore.com.br/VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX0FrrCRc0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivendo Mundo Afora",
                "tags": [
                    "VIVENDO MUNDO AFORA",
                    "VIAGEM",
                    "TURISMO",
                    "VOLTA AO MUNDO",
                    "MOTORHOME",
                    "CARRO",
                    "CONSTRU\u00c7\u00c3O",
                    "ARTESANAL",
                    "BATATA",
                    "GOLDEN",
                    "RETRIEVER",
                    "DIY",
                    "van",
                    "sprinter",
                    "s\u00edtio",
                    "vida no campo",
                    "montanha",
                    "campo",
                    "rural",
                    "do zero",
                    "ch\u00e1cara",
                    "ro\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O FRIO CHEGOU e a NOVA ESTRADA est\u00e1 A CAMINHO! T14.ep51",
                    "description": "Inverno, ver\u00e3o ou meia esta\u00e7\u00e3o! Em qualquer situa\u00e7\u00e3o a Insider vai fazer a diferen\u00e7a no teu dia a dia! \nSe eu puder recomendar pra vc testar, compra uma cueca ou calcinha, e uma Tech T-Shirt Long Sleeve, depois me conta se a tecnologia que eles utilizam nas pe\u00e7as tr\u00e1s ou n\u00e3o resultado de verdade! Segue o link e cupom VMA pra ter desconto: https://creators.insiderstore.com.br/VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66604",
                "likeCount": "9480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "afJFejGQCsuMPYafZjG3sxcVCqY",
            "id": "ds0vBOf40bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:00:59Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614392",
                "likeCount": "16835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wiEBWT5FVHtuI8LsBnNY5sVX__8",
            "id": "km_FNBwG0ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T05:19:24Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "starr park",
                    "trophy road",
                    "trophy worlds",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3920129",
                "likeCount": "153243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-vSYOuj36kFvF00X82aueiLawM",
            "id": "cZmRN_8fht4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:06Z",
                "channelId": "UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg",
                "title": "O EX da MADU \u00c9 MUITO BOM no GRAU",
                "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZmRN_8fht4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ded\u00e9 & Paty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O EX da MADU \u00c9 MUITO BOM no GRAU",
                    "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144620",
                "likeCount": "5301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2kpbDFwioNdnJACRXAL8pBvURGM",
            "id": "r62I7NOKcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:00:40Z",
                "channelId": "UCKOY4n0sv1pAPs5E4LxtSXQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALLDAY PROJECT",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc560\ub2c8",
                    "ANNIE",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "TARZZAN",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "BAILEY",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "WOOCHAN",
                    "\uc601\uc11c",
                    "YOUNGSEO",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac\uc11d",
                    "BAILEY SOK",
                    "\uc870\uc6b0\ucc2c",
                    "\uc1fc\ubbf8\ub354\uba38\ub2c8",
                    "\uc774\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc54c\uc720\ub125\uc2a4\ud2b8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1354346",
                "likeCount": "94645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7sQJgiDGr2VRFJS2x-d4j19RMhU",
            "id": "DqeIUZ83aQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:00:12Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "24 HORAS NO ELEVADOR DO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, nossa aventura foi no jogo 24 Hours in Elevator no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqeIUZ83aQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "cris minegirl",
                    "tex hs",
                    "julia minegirl",
                    "24 horas",
                    "24 horas no elevador",
                    "presos no elevador",
                    "roblox elevador",
                    "24 Hours in Elevator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS NO ELEVADOR DO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, nossa aventura foi no jogo 24 Hours in Elevator no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158337",
                "likeCount": "6806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1Ny5cLMoAwXf-yTaa5bMZ6luEs",
            "id": "Eku-i2VE96I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:00:07Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela casa milion\u00e1ria de Ismael (Ismeiow) com Lucas Rangel",
                "description": "Hoje o Pod Entrar faz uma visita especial \u00e0 casa milion\u00e1ria de Ismeiow! \ud83c\udf1f\n\nConhecido por seus v\u00eddeos de maquiagem, vlogs e conte\u00fados sobre cultura pop no YouTube, Ismeiow conquistou uma legi\u00e3o de f\u00e3s com seu carisma e autenticidade. Al\u00e9m de brilhar nas redes, ele \u00e9 uma voz importante na comunidade LGBTQIAPN+, abordando temas como moda, beleza e entretenimento com muito estilo e representatividade.\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eku-i2VE96I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela casa milion\u00e1ria de Ismael (Ismeiow) com Lucas Rangel",
                    "description": "Hoje o Pod Entrar faz uma visita especial \u00e0 casa milion\u00e1ria de Ismeiow! \ud83c\udf1f\n\nConhecido por seus v\u00eddeos de maquiagem, vlogs e conte\u00fados sobre cultura pop no YouTube, Ismeiow conquistou uma legi\u00e3o de f\u00e3s com seu carisma e autenticidade. Al\u00e9m de brilhar nas redes, ele \u00e9 uma voz importante na comunidade LGBTQIAPN+, abordando temas como moda, beleza e entretenimento com muito estilo e representatividade.\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318887",
                "likeCount": "30219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BoOOhYqPF7n8-9FnTJrevjLmBhY",
            "id": "n_6bnDIGcDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:00:07Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "DA \u00c1GUA PRO VINHO (PREMI\u00c8RE EVOM)",
                "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent.\n\nFilme adaptado que foi exibido no domo do Planet\u00e1rio do Parque Ibirapuera, em S\u00e3o Paulo, no dia 22 de Junho de 2025.\n\n\"Eu Venci o Mundo\" dia 26 de Junho em todas as plataformas digitais :\nPr\u00e9-save: \nhttps://open.spotify.com/prerelease/1...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_6bnDIGcDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_6bnDIGcDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_6bnDIGcDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_6bnDIGcDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_6bnDIGcDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "evom",
                    "EVOM",
                    "eu venci o mundo",
                    "evom doc",
                    "documentario veigh",
                    "veigh doc",
                    "supernova",
                    "spnv",
                    "veigh album",
                    "album novo veigh",
                    "veigh evom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DA \u00c1GUA PRO VINHO (PREMI\u00c8RE EVOM)",
                    "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent.\n\nFilme adaptado que foi exibido no domo do Planet\u00e1rio do Parque Ibirapuera, em S\u00e3o Paulo, no dia 22 de Junho de 2025.\n\n\"Eu Venci o Mundo\" dia 26 de Junho em todas as plataformas digitais :\nPr\u00e9-save: \nhttps://open.spotify.com/prerelease/1..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149239",
                "likeCount": "24295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3qOg6dTbFKZcNNh5fazWmvwPMGQ",
            "id": "2mGnG4aJkp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:34:13Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Pai de jovem morta em vulc\u00e3o viajava \u00e0 Indon\u00e9sia para acompanhar buscas | LIVE CNN",
                "description": "O pai da brasileira Juliana Marins, encontrada nesta ter\u00e7a-feira (24) ap\u00f3s se acidentar em um vulc\u00e3o durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia, no \u00faltimo s\u00e1bado (21), embarcou para o pa\u00eds asi\u00e1tico para ajudar a filha antes de saber do falecimento da jovem. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mGnG4aJkp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mGnG4aJkp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mGnG4aJkp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mGnG4aJkp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2mGnG4aJkp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "brasileira",
                    "brasileira na indon\u00e9sia",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "indon\u00e9sia",
                    "jornal cnn brasil",
                    "montanha",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pai de jovem morta em vulc\u00e3o viajava \u00e0 Indon\u00e9sia para acompanhar buscas | LIVE CNN",
                    "description": "O pai da brasileira Juliana Marins, encontrada nesta ter\u00e7a-feira (24) ap\u00f3s se acidentar em um vulc\u00e3o durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia, no \u00faltimo s\u00e1bado (21), embarcou para o pa\u00eds asi\u00e1tico para ajudar a filha antes de saber do falecimento da jovem. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534073",
                "likeCount": "9925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-fKygvw2uYB_jmQ2zteyFX1Fa_U",
            "id": "AaQcd4GM9oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ME DISSERAM QUE ESSE JOGO DO URSO ERA INFANTIL... EU T\u00d4 TRAUMATIZADA. - Bear Adventure",
                "description": "Um jogo aparentemente inofensivo de um urso, mas porque tem BACKROOMS DENTRO DESSE JOGO????? Extremamente estranho...\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaQcd4GM9oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DISSERAM QUE ESSE JOGO DO URSO ERA INFANTIL... EU T\u00d4 TRAUMATIZADA. - Bear Adventure",
                    "description": "Um jogo aparentemente inofensivo de um urso, mas porque tem BACKROOMS DENTRO DESSE JOGO????? Extremamente estranho...\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Bear Adventure\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320730",
                "likeCount": "7878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQ3BI2icSzWUQMolLhfDOHnv3n4",
            "id": "HY6hJxTcYsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:01:51Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "death stranding 2 on the beach",
                    "death stranding 2",
                    "death stranding",
                    "death",
                    "stranding",
                    "on the beach",
                    "on",
                    "the",
                    "beach",
                    "death stranding 2 gameplay",
                    "gameplay death stranding 2",
                    "death stranding 2 in\u00edcio",
                    "death stranding 2 dublado",
                    "death stranding 2 portugu\u00eas",
                    "death stranding 2 ptbr",
                    "dublado",
                    "legendado",
                    "pt-br",
                    "ptbr",
                    "gameplay",
                    "death stranding 2 brksedu",
                    "brksedu death stranding 2",
                    "brksedu",
                    "aventura",
                    "narrativa",
                    "hist\u00f3ria",
                    "furtividade",
                    "in\u00edcio de gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396488",
                "likeCount": "27009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hv6ejOeWO-7GiXRl0lT6xJfiQM",
            "id": "uGz9Z6khN_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:16:47Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Morre brasileira que esperava por resgate na Indon\u00e9sia | LIVE CNN",
                "description": "Juliana Marins, a jovem brasileira que esperava resgate ap\u00f3s grave acidente durante uma trilha no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foi encontrada morta nesta ter\u00e7a-feira (24). #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGz9Z6khN_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGz9Z6khN_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGz9Z6khN_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGz9Z6khN_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGz9Z6khN_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "brasileira morta",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "desaparecida",
                    "indon\u00e9sia",
                    "jornal cnn brasil",
                    "morta",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morre brasileira que esperava por resgate na Indon\u00e9sia | LIVE CNN",
                    "description": "Juliana Marins, a jovem brasileira que esperava resgate ap\u00f3s grave acidente durante uma trilha no vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, foi encontrada morta nesta ter\u00e7a-feira (24). #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524260",
                "likeCount": "10298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9QNKFgBzSmPoP36NYzeWlSm2r_o",
            "id": "3X7PgbnEhVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T20:56:42Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "VLOG\u00c3O: Chegamos em Orlando!",
                "description": "Chegamos em Orlando para come\u00e7ar oficialmente a fazer o enxoval da Elisa. E tem muita coisa legal por aqui, ent\u00e3o vem acompanhar a nossa semana por aqui, teremos muitos outros vlogs pra gente curtir esse fase juntinhos. N\u00e3o esquece do seu LIKE e do coment\u00e1rio ok?\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3X7PgbnEhVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O: Chegamos em Orlando!",
                    "description": "Chegamos em Orlando para come\u00e7ar oficialmente a fazer o enxoval da Elisa. E tem muita coisa legal por aqui, ent\u00e3o vem acompanhar a nossa semana por aqui, teremos muitos outros vlogs pra gente curtir esse fase juntinhos. N\u00e3o esquece do seu LIKE e do coment\u00e1rio ok?\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183748",
                "likeCount": "20904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxoqR6MIdJxeuj_i4mcN3s00w1U",
            "id": "-_FXDCeiL3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T20:00:01Z",
                "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
                "title": "D\u00e1 ruim ficar ACENDENDO e APAGANDO a LUZ? N\u00f3s testamos!",
                "description": "Compre todos os LIVROS e JOGOS do Manual do Mundo em: https://amzn.to/3AAc6L8\n\nSabe quando voc\u00ea ficava brincando de acender e apagar a luz rapidinho e algu\u00e9m dizia: \"Para com isso, vai queimar a l\u00e2mpada\"? A gente resolveu levar essa brincadeira a s\u00e9rio e fez um dos testes mais longos da hist\u00f3ria do Manual do Mundo. Usamos um sistema autom\u00e1tico que ficou ligando e desligando v\u00e1rias l\u00e2mpadas por v\u00e1rios dias seguidos. Testamos l\u00e2mpadas incandescentes e de LED para ver se tinha diferen\u00e7a e fizemos elas acenderem e apagarem milh\u00f5es de vezes. Sim, milh\u00f5es! Ser\u00e1 que os pais estavam certos?\n\n#Experimento #TesteExtremo #LED #Incandescente #Arduino #Voc\u00eaSabia #Desafio #CoisasQueNingu\u00e9mTesta\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Cris Poveda\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_FXDCeiL3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manual do Mundo",
                "tags": [
                    "como fazer",
                    "como funciona",
                    "experi\u00eancia",
                    "ci\u00eancia",
                    "mari fulfaro",
                    "iber\u00ea thenorio",
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Curiosidades",
                    "Experimentos",
                    "DIY",
                    "manual do mundo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e1 ruim ficar ACENDENDO e APAGANDO a LUZ? N\u00f3s testamos!",
                    "description": "Compre todos os LIVROS e JOGOS do Manual do Mundo em: https://amzn.to/3AAc6L8\n\nSabe quando voc\u00ea ficava brincando de acender e apagar a luz rapidinho e algu\u00e9m dizia: \"Para com isso, vai queimar a l\u00e2mpada\"? A gente resolveu levar essa brincadeira a s\u00e9rio e fez um dos testes mais longos da hist\u00f3ria do Manual do Mundo. Usamos um sistema autom\u00e1tico que ficou ligando e desligando v\u00e1rias l\u00e2mpadas por v\u00e1rios dias seguidos. Testamos l\u00e2mpadas incandescentes e de LED para ver se tinha diferen\u00e7a e fizemos elas acenderem e apagarem milh\u00f5es de vezes. Sim, milh\u00f5es! Ser\u00e1 que os pais estavam certos?\n\n#Experimento #TesteExtremo #LED #Incandescente #Arduino #Voc\u00eaSabia #Desafio #CoisasQueNingu\u00e9mTesta\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Cris Poveda\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299115",
                "likeCount": "43528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vauMKleSmWOBifdg-Eg6HgQRYV4",
            "id": "ZxaBGCK5wm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:06:14Z",
                "channelId": "UC_EvM3V2VSeFatH3nksA3Iw",
                "title": "Piloto de bal\u00e3o de Blumenau quebra o sil\u00eancio sobre acidente em Praia Grande",
                "description": "Especialista fala sobre a din\u00e2mica do acidente de bal\u00e3o em Praia Grande.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxaBGCK5wm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxaBGCK5wm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxaBGCK5wm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxaBGCK5wm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxaBGCK5wm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tribuna do Povo Blumenau",
                "tags": [
                    "23/06/2025",
                    "Blumenau",
                    "Piloto de bal\u00e3o de Blumenau",
                    "especialista fala sobre queda de bal\u00e3o",
                    "praia grande"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Piloto de bal\u00e3o de Blumenau quebra o sil\u00eancio sobre acidente em Praia Grande",
                    "description": "Especialista fala sobre a din\u00e2mica do acidente de bal\u00e3o em Praia Grande."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53165",
                "likeCount": "1417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvGkGfwcq5dYCiX2AIXkmmNdN1M",
            "id": "V5_5zXK9DIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:36:41Z",
                "channelId": "UCEOMB0FexwjN4ViZTZLFrkQ",
                "title": "O BOTAFOGO DEIXOU O FLAMENGO DO LADO DO PSG: ENTENDA O CHAVEAMENTO DO MUNDIAL DE CLUBES",
                "description": "No Bola Rolando, Cac\u00e1 Fernando, Bernardo Ramos e Ivan Drago discutiram o futuro do Botafogo na Copa do Mundo de Clubes ap\u00f3s a derrota para o Atl\u00e9tico de Madrid. \n\n#Botafogo #MundialdeClubes #PSG #Palmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5_5zXK9DIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5_5zXK9DIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5_5zXK9DIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5_5zXK9DIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5_5zXK9DIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandsports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O BOTAFOGO DEIXOU O FLAMENGO DO LADO DO PSG: ENTENDA O CHAVEAMENTO DO MUNDIAL DE CLUBES",
                    "description": "No Bola Rolando, Cac\u00e1 Fernando, Bernardo Ramos e Ivan Drago discutiram o futuro do Botafogo na Copa do Mundo de Clubes ap\u00f3s a derrota para o Atl\u00e9tico de Madrid. \n\n#Botafogo #MundialdeClubes #PSG #Palmeiras"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117074",
                "likeCount": "2285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HRD9D-iIEyD7886TQn_oPMC23Q",
            "id": "8R9rz96Btbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T02:30:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Ivo Holanda completa 90 anos e se emociona com homenagem | Programa Silvio Santos (20/06/25)",
                "description": "O Programa Silvio Santos preparou uma surpresa aos 90 anos do humorista Ivo Holanda, o \u201cRei das Pegadinhas das C\u00e2meras Escondidas\u201d!\n\nInscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "ivo holanda",
                    "ivo holanda 90 anos",
                    "ivo holanda anivers\u00e1rio",
                    "ivo holanda pegadinha",
                    "ivo holanda homenagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ivo Holanda completa 90 anos e se emociona com homenagem | Programa Silvio Santos (20/06/25)",
                    "description": "O Programa Silvio Santos preparou uma surpresa aos 90 anos do humorista Ivo Holanda, o \u201cRei das Pegadinhas das C\u00e2meras Escondidas\u201d!\n\nInscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1169192",
                "likeCount": "7408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeYHlr78iHqafnDGepR32R2vEh4",
            "id": "kyVybhuVYpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:00:53Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "UM GAROTO LOBO em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kyVybhuVYpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "Olhos poderosos",
                    "P3DRU Ilha",
                    "Ilha de Meninas",
                    "Lobo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM GAROTO LOBO em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104601",
                "likeCount": "3013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QhjfY-7JmAZA8kMmI_YK3EYDWD0",
            "id": "yebNIHKAC4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:00Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1750660",
                "likeCount": "95613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t4oP87eVawHh1AQt2exvQpws7B4",
            "id": "io9W-dvBTog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T04:01:01Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                    "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827552",
                "likeCount": "69126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gq8dIqeMTxSn-CoT9DiR94u8c2o",
            "id": "2GWU7VMF-x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:53:12Z",
                "channelId": "UCJ-_JtS_-0G7pt6C7kkLJ3g",
                "title": "ESTAMOS PRESOS NOS EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 OQUE ESTA ACONTECENDO ????  perdi minha passagem de volta pro brasil \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GWU7VMF-x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GWU7VMF-x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GWU7VMF-x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GWU7VMF-x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GWU7VMF-x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Jeito loko de ser",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTAMOS PRESOS NOS EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 OQUE ESTA ACONTECENDO ????  perdi minha passagem de volta pro brasil \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109170",
                "likeCount": "5972",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u332gxLWJ0ekNroF0sE5x4-i3ME",
            "id": "PPrnxd0j-0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:45Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA CRECHE *Creche dos Rosa !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA CRECHE *Creche dos Rosa !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1916761",
                "likeCount": "32058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onlWwCJukPv_2ZGVLT5nyB4ytbA",
            "id": "S8urKoxipaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T13:21:41Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Pai de brasileira que caiu em trilha de vulc\u00e3o embarca para a indon\u00e9sia #g1",
                "description": "#indonesia #vulc\u00e3o #acidente #trilha  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8urKoxipaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8urKoxipaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8urKoxipaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8urKoxipaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8urKoxipaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "Indon\u00e9sia",
                    "trilha",
                    "vulc\u00e3o",
                    "acidentes",
                    "resgate"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pai de brasileira que caiu em trilha de vulc\u00e3o embarca para a indon\u00e9sia #g1",
                    "description": "#indonesia #vulc\u00e3o #acidente #trilha  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643846",
                "likeCount": "8560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bykDsLC_N0XrS5MiZHhIpNkzP2M",
            "id": "roDNErzIkAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:01:03Z",
                "channelId": "UCcoIOLvvyg3JjTbLDBBYXlw",
                "title": "A Turma da Batatinha INVADIU o Mundo do Yuyu?!",
                "description": "A Turma da Batatinha INVADIU o Mundo do Yuyu?! \nNo v\u00eddeo de hoje a Turma da Batatinha vai LER COMENT\u00c1RIOS da comunidade! Ser\u00e1 que vamos descobrir MAIS SEGREDOS do Yuyu?  Ser\u00e1 que ele vai VOLTAR PRA CASA? Ser\u00e1 que a Batatinha vai FINALMENTE DOMINAR O MUNDO? Ser\u00e1 que o KODE fofinho vai continuar sendo o MAIS FOFO DE TODOS? A Sunny vai continuar sendo uma \u00e1gua-viva sem gra\u00e7a? Ser\u00e1 que aparecer\u00e3o NOVAS BATATAS PECULIARES? \n\ud83d\udcac COMENTA a\u00ed alguma coisa legal! Voc\u00ea pode aparecer no PR\u00d3XIMO V\u00cdDEO!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roDNErzIkAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roDNErzIkAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roDNErzIkAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roDNErzIkAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roDNErzIkAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turma Da Batatinha",
                "tags": [
                    "Turma da Batatinha",
                    "Mundo da Batatinha",
                    "Batatinha",
                    "Kodezinho",
                    "Sunnyzinha",
                    "Yuyuzinho",
                    "batata",
                    "kode",
                    "yuyu",
                    "sunny",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "animation",
                    "pngtuber",
                    "youtubers",
                    "dominar o mundo",
                    "kode e batatinha",
                    "batatinha e sunny",
                    "sunny e yuyu",
                    "sunny e kode",
                    "batatinhe e yuyu",
                    "A Turma da Batatinha INVADIU o Mundo do Yuyu?!",
                    "mundo do yuyu",
                    "passado yuyu",
                    "lore",
                    "lendo comentarios",
                    "comentarios",
                    "perguntas e respostas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A Turma da Batatinha INVADIU o Mundo do Yuyu?!",
                    "description": "A Turma da Batatinha INVADIU o Mundo do Yuyu?! \nNo v\u00eddeo de hoje a Turma da Batatinha vai LER COMENT\u00c1RIOS da comunidade! Ser\u00e1 que vamos descobrir MAIS SEGREDOS do Yuyu?  Ser\u00e1 que ele vai VOLTAR PRA CASA? Ser\u00e1 que a Batatinha vai FINALMENTE DOMINAR O MUNDO? Ser\u00e1 que o KODE fofinho vai continuar sendo o MAIS FOFO DE TODOS? A Sunny vai continuar sendo uma \u00e1gua-viva sem gra\u00e7a? Ser\u00e1 que aparecer\u00e3o NOVAS BATATAS PECULIARES? \n\ud83d\udcac COMENTA a\u00ed alguma coisa legal! Voc\u00ea pode aparecer no PR\u00d3XIMO V\u00cdDEO!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73643",
                "likeCount": "6998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qF-E89skelZN9vCLVtZgFDtjpM",
            "id": "bbsCHch1OVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T03:55:54Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Inter Miami, pela 3\u00aa rodada da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbsCHch1OVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbsCHch1OVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbsCHch1OVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbsCHch1OVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbsCHch1OVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x porto",
                    "interview palmeiras x porto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Inter Miami, pela 3\u00aa rodada da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159155",
                "likeCount": "8967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKOJD9UUn7RzcUff9yuL6zQWuXg",
            "id": "ALPgN6JhEIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T13:05:31Z",
                "channelId": "UCrjGdg8E4Zcs9Hj2kNGyMHA",
                "title": "O QUE HOUVE COM O PALMEIRAS ONTEM? BOTAFOGO AGUENTOU QUASE 3H CONTRA EUROPEUS #futebol #aovivo",
                "description": "O QUE HOUVE COM O PALMEIRAS ONTEM? BOTAFOGO AGUENTOU QUASE 3H CONTRA EUROPEUS #futebol #aovivo\n00:00:00 REGRESSIVA\n00:11:36 BOM DIA HERDEIROS\n00:14:38 CANEDO EM MIAMI\n00:17:05 TORCIDA DO PALMEIRAS DANDO SHOW\n00:18:31 BOTAFOGO X ATLETICO MADRID\n00:24:35 SORLOTH\u00c3O DA MASSA VS IGOR JESUS\n00:27:18 BRASIL X EUROPA? SIMPLES: BRASIL ESTRAGA O PRODUTO PQ QUER\n00:32:10 FOG\u00c3O REPETE A ESTRAT\u00c9GIA NAS OITAVAS?\n00:35:41 PALMEIRAS X INTER MIAMI\n00:41:07 SUAREZ E VITOR ROQUE, OS DOIS A 100 POR HORA\n00:43:53 TEMOS QUE FALAR: PALMEIRAS SENTIU A PRESEN\u00c7A DO MESSI\n00:47:51 ONDE ENCAIXAR O VEIGA?\n00:48:42 L\u00c1 VEM O ALLAN\n00:52:39 FALANDO UM POUCO DE FLAMENGO E FLU\n01:01:24 A RELA\u00c7\u00c3O DO EUROPEU COM O VER\u00c3O\n01:08:41 PUBLICO BOM NOS ESTADIOS SIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALPgN6JhEIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALPgN6JhEIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALPgN6JhEIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALPgN6JhEIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ALPgN6JhEIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiaGOL",
                "tags": [
                    "tiagol",
                    "tiago leifert",
                    "canal tiagol",
                    "tiagolive",
                    "FUTEBOL",
                    "BRASILEIRAO",
                    "programa do tiago leifert",
                    "tiago canal de esportes",
                    "tiago leifert canal",
                    "tiagol canal",
                    "BRASILEIR\u00c3O",
                    "CAMPEONATO BRASILEIRO",
                    "VASCO",
                    "PALMEIRAS",
                    "GREMIO",
                    "FLAMENGO",
                    "flamengo hoje",
                    "corinthians hoje",
                    "spfc hoje",
                    "palmeiras hoje",
                    "vasco hoje",
                    "LIBERTADORES",
                    "ao vivo",
                    "GALO HOJE",
                    "LEIFERT SBT",
                    "TIAGO SBT",
                    "CORINTHIANS",
                    "neymar",
                    "futebol ao vivo",
                    "uol esportes",
                    "tnt",
                    "uol ao vivo",
                    "tnt ao vivo",
                    "supermundial",
                    "copa do mundo de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O QUE HOUVE COM O PALMEIRAS ONTEM? BOTAFOGO AGUENTOU QUASE 3H CONTRA EUROPEUS #futebol #aovivo",
                    "description": "O QUE HOUVE COM O PALMEIRAS ONTEM? BOTAFOGO AGUENTOU QUASE 3H CONTRA EUROPEUS #futebol #aovivo\n00:00:00 REGRESSIVA\n00:11:36 BOM DIA HERDEIROS\n00:14:38 CANEDO EM MIAMI\n00:17:05 TORCIDA DO PALMEIRAS DANDO SHOW\n00:18:31 BOTAFOGO X ATLETICO MADRID\n00:24:35 SORLOTH\u00c3O DA MASSA VS IGOR JESUS\n00:27:18 BRASIL X EUROPA? SIMPLES: BRASIL ESTRAGA O PRODUTO PQ QUER\n00:32:10 FOG\u00c3O REPETE A ESTRAT\u00c9GIA NAS OITAVAS?\n00:35:41 PALMEIRAS X INTER MIAMI\n00:41:07 SUAREZ E VITOR ROQUE, OS DOIS A 100 POR HORA\n00:43:53 TEMOS QUE FALAR: PALMEIRAS SENTIU A PRESEN\u00c7A DO MESSI\n00:47:51 ONDE ENCAIXAR O VEIGA?\n00:48:42 L\u00c1 VEM O ALLAN\n00:52:39 FALANDO UM POUCO DE FLAMENGO E FLU\n01:01:24 A RELA\u00c7\u00c3O DO EUROPEU COM O VER\u00c3O\n01:08:41 PUBLICO BOM NOS ESTADIOS SIM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68568",
                "likeCount": "7728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfwvAD7VwOCoUlde_CBO-q_PzYQ",
            "id": "9-Iq_iCZov4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T21:08:04Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Truques Malucos com o Ghast Feliz! 1.21.6 - Craft Games 339",
                "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.6\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "1.21.6",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "ghast",
                    "ghastling",
                    "happy",
                    "feliz",
                    "voador",
                    "la\u00e7os",
                    "voar rapido"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truques Malucos com o Ghast Feliz! 1.21.6 - Craft Games 339",
                    "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.6\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494186",
                "likeCount": "59859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QK_5igysn3Xr6fnEnwT0nQ0MxLs",
            "id": "mhKCRnUKp5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:03Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5916833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbLh5xUVmi6hwiYUyof2K3WjF08",
            "id": "cYO0tUD0zJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:24:41Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: Estados Unidos bombardeiam instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3 #g1",
                "description": "#ir\u00e3 #israel #estadosunidos  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "Ir\u00e3",
                    "Israel"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: Estados Unidos bombardeiam instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3 #g1",
                    "description": "#ir\u00e3 #israel #estadosunidos  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605641",
                "likeCount": "10676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZylptgiT6BlR72XX8WiK7wLjKMw",
            "id": "7621PP9oxTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:46:55Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6GRANDE FINAL - DIA 2  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Grande Final do FFWS BR 2025.\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6GRANDE FINAL - DIA 2  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Grande Final do FFWS BR 2025.\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896894",
                "likeCount": "36007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVfs6VkC03GA7sz3V8j8OpcFSfg",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118834511",
                "likeCount": "4779972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vd2KA2SfprJJ7_qW90A6w0dyXU8",
            "id": "eR9XzftlURA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:51:07Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "Best Chocolate Art Wins $1,000!",
                "description": "We made giant sculptures out of chocolate! The winner gets $1,000!\n\nSUBSCRIBE!\nStay Wild Reacts: \u200b\u2060\u200b@StayWild-Reacts \nCam Huff: @CamHuff \nVlad and Chris: @vladandchris1 \nBen Azelart: \u200b\u2060@BenAzelart \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Best Chocolate Art Wins $1,000!",
                    "description": "We made giant sculptures out of chocolate! The winner gets $1,000!\n\nSUBSCRIBE!\nStay Wild Reacts: \u200b\u2060\u200b@StayWild-Reacts \nCam Huff: @CamHuff \nVlad and Chris: @vladandchris1 \nBen Azelart: \u200b\u2060@BenAzelart \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6731056",
                "likeCount": "102401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cUmjCCtbTWvz3VzkEw_lcMiOXzA",
            "id": "ClZmgyKJ3m4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:42Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Trump anuncia cessar-fogo entre Israel e Ir\u00e3 | CNN ARENA",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou que Israel e Ir\u00e3 concordaram com um cessar-fogo no conflito que vem acontecendo no Oriente M\u00e9dio. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-diz-que-israel-e-ira-concordaram-com-cessar-fogo/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cessar fogo",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "donald trump",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "ir\u00e3",
                    "israel",
                    "israel e ir\u00e3 cessar-fogo",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "jornal cnn brasil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "trump",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump anuncia cessar-fogo entre Israel e Ir\u00e3 | CNN ARENA",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou que Israel e Ir\u00e3 concordaram com um cessar-fogo no conflito que vem acontecendo no Oriente M\u00e9dio. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-diz-que-israel-e-ira-concordaram-com-cessar-fogo/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714711",
                "likeCount": "20822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HtpIih7HYAC6Ia4mFo1WBpMpj2c",
            "id": "jAqVh3riYHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:09Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "COLAMOS 10.000 POST-IT NESSE CARRO (Trolagem)",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLAMOS 10.000 POST-IT NESSE CARRO (Trolagem)",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276617",
                "likeCount": "15928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtjOwfBnV2t2TbKkB9yAK5JBvYo",
            "id": "Li75L6SSbGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:38:47Z",
                "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
                "title": "Equipes de resgate localizam brasileira que caiu em trilha de vulc\u00e3o | Jornal da Band",
                "description": "A brasileira que caiu na trilha de um vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia espera por resgate h\u00e1 quatro dias. Ela foi localizada a dist\u00e2ncia por socorristas e n\u00e3o esbo\u00e7ou nenhum movimento. As condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas e a falta de estrutura atrapalham o resgate.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Li75L6SSbGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Li75L6SSbGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Li75L6SSbGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Li75L6SSbGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Li75L6SSbGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Jornalismo",
                "tags": [
                    "jornal da band",
                    "vulc\u00e3o indon\u00e9sia",
                    "brasileira vulc\u00e3o indon\u00e9sia",
                    "brasileira vulc\u00e3o",
                    "juliana indon\u00e9sia",
                    "vulc\u00e3o",
                    "juliana marins",
                    "rinjani",
                    "vulc\u00e3o rinjani",
                    "menina que caiu no vulc\u00e3o",
                    "juliana marins vulc\u00e3o indon\u00e9sia",
                    "indon\u00e9sia",
                    "brasileira no vulc\u00e3o",
                    "resgate brasileira vulc\u00e3o",
                    "itamaraty"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Equipes de resgate localizam brasileira que caiu em trilha de vulc\u00e3o | Jornal da Band",
                    "description": "A brasileira que caiu na trilha de um vulc\u00e3o na Indon\u00e9sia espera por resgate h\u00e1 quatro dias. Ela foi localizada a dist\u00e2ncia por socorristas e n\u00e3o esbo\u00e7ou nenhum movimento. As condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas e a falta de estrutura atrapalham o resgate.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "970159",
                "likeCount": "15065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Id1MebMDmGE2MjW_K1Z7_WX-7Wo",
            "id": "zzXFQAaU4Hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:17:29Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701731",
                "likeCount": "33862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "skCJLR2C4SBkLOybRrDC6dajp_o",
            "id": "Ifp0IXLkZP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:34:33Z",
                "channelId": "UCY-FPXguTtLHSTK5YpQ-sgQ",
                "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIMES BRASIL - LICENCIADO EXCLUSIVO CNBC",
                "tags": [
                    "cnbc",
                    "cnbc brasil",
                    "cnbc brasil tv",
                    "cnbc no brasil",
                    "cnbc times brasil",
                    "economia",
                    "neg\u00f3cios",
                    "noticias de hoje",
                    "not\u00edcias",
                    "times brasil",
                    "times brasil cnbc",
                    "EUA",
                    "Ir\u00e3",
                    "bomba GBU-57",
                    "ataque EUA Ir\u00e3",
                    "Marcelo Favalli",
                    "bomba penetradora",
                    "armamento militar",
                    "for\u00e7a a\u00e9rea americana",
                    "conflito Oriente M\u00e9dio",
                    "ataque cir\u00fargico",
                    "estrat\u00e9gia militar",
                    "tecnologia militar",
                    "defesa a\u00e9rea",
                    "m\u00edsseis",
                    "for\u00e7as armadas",
                    "an\u00e1lise militar",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3 ao vivo",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "marcelo favalli cnbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                    "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359141",
                "likeCount": "8779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPUnWZ1q2gdKBUvKQ1KuhTcIylY",
            "id": "5PgaO2ljXFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:13:00Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA NOSSA CASA *Adotamos ?",
                "description": "Uma pessoa deixou um cachorrinho na minha casa, sera que fico com ele? \n \n\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA NOSSA CASA *Adotamos ?",
                    "description": "Uma pessoa deixou um cachorrinho na minha casa, sera que fico com ele? \n \n\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292805",
                "likeCount": "7460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PiqO_pjZR5jgZctde6BlGSmjMMY",
            "id": "CHUbQkS5q_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:20Z",
                "channelId": "UCr-FSSGzeh9Q9iuQWDhW_gQ",
                "title": "PIPOCA COM LEITE NINHO \u00e9 o Doce Junino dos sonhos! \u2728\ud83c\udf7f| Ana Maria Braga | Receitas",
                "description": "Imposs\u00edvel comer s\u00f3 uma! Essa pipoca doce com leite Ninho e calda crocante \u00e9 perfeita pra arrai\u00e1s, cinema em casa ou quando bate aquela vontade de um docinho diferente. Vem aprender! \ud83d\udd25\n\n#AnaMariaBraga #PipocacomLeiteNinho #Receitas\n\nIngredientes:\nMeia colher de sopa de banha de porco ou \u00f3leo\nMeia x\u00edcara de ch\u00e1 de milho de pipoca\n3 colheres de sopa de leite em p\u00f3 Ninho\n1 x\u00edcara de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar\n200 mililitros de \u00e1gua\n\nModo de preparo:\n- Derreta a banha ou aque\u00e7a o \u00f3leo em panela grande e adicione o milho.\n- Mexa at\u00e9 come\u00e7ar a estourar, tampe e aguarde parar de estourar.\n- Transfira metade da pipoca para uma tigela e polvilhe metade do leite em p\u00f3.\n- Distribua o restante da pipoca e polvilhe o restante do leite em p\u00f3. Reserve sem mexer.\n- Misture bem o a\u00e7\u00facar com a \u00e1gua e leve ao fogo, sem mexer, at\u00e9 come\u00e7ar a engrossar.\n- Abaixe o fogo e deixe ferver at\u00e9 o ponto de fio forte.\n- Regue a pipoca com a calda e mexa ao redor da tigela, da borda para o centro, at\u00e9 envolver e ficar soltinha. Aproveite!\n\n\n------------------------------------\n\u27a1 Inscreva-se no Receitas: https://bit.ly/InscrevaSeNoReceitas\n\u27a1 Assista tamb\u00e9m no Globoplay +Canais: www.globoplay.com\n\u27a1 Siga o Receitas nas redes sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Receitas/\nInstagram: https://www.instagram.com/Receitas/\nPinterest: https://www.pinterest.com/Receitas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas\nMuito Mais Receitas: https://receitas.globo.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas",
                "tags": [
                    "nhac gnt",
                    "receitas gnt",
                    "receitas online",
                    "assistir gnt",
                    "receita de",
                    "receitas nhac",
                    "receitas.com",
                    "receitas globo",
                    "receitas globo.com",
                    "Ana Maria Braga",
                    "Mais Voc\u00ea",
                    "Tv Globo",
                    "Globo",
                    "culin\u00e1ria",
                    "cozinhar",
                    "ana maria braga",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "Receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "mais voc\u00ea",
                    "receitas do mais voc\u00ea",
                    "receitas r\u00e1pidas",
                    "receitas mais voc\u00ea",
                    "doce",
                    "ana maria",
                    "Ana maria braga",
                    "pipoca doce",
                    "pipoca",
                    "pipoca com leite ninho",
                    "pipoca doce com leite em p\u00f3",
                    "pipoca festa junina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIPOCA COM LEITE NINHO \u00e9 o Doce Junino dos sonhos! \u2728\ud83c\udf7f| Ana Maria Braga | Receitas",
                    "description": "Imposs\u00edvel comer s\u00f3 uma! Essa pipoca doce com leite Ninho e calda crocante \u00e9 perfeita pra arrai\u00e1s, cinema em casa ou quando bate aquela vontade de um docinho diferente. Vem aprender! \ud83d\udd25\n\n#AnaMariaBraga #PipocacomLeiteNinho #Receitas\n\nIngredientes:\nMeia colher de sopa de banha de porco ou \u00f3leo\nMeia x\u00edcara de ch\u00e1 de milho de pipoca\n3 colheres de sopa de leite em p\u00f3 Ninho\n1 x\u00edcara de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar\n200 mililitros de \u00e1gua\n\nModo de preparo:\n- Derreta a banha ou aque\u00e7a o \u00f3leo em panela grande e adicione o milho.\n- Mexa at\u00e9 come\u00e7ar a estourar, tampe e aguarde parar de estourar.\n- Transfira metade da pipoca para uma tigela e polvilhe metade do leite em p\u00f3.\n- Distribua o restante da pipoca e polvilhe o restante do leite em p\u00f3. Reserve sem mexer.\n- Misture bem o a\u00e7\u00facar com a \u00e1gua e leve ao fogo, sem mexer, at\u00e9 come\u00e7ar a engrossar.\n- Abaixe o fogo e deixe ferver at\u00e9 o ponto de fio forte.\n- Regue a pipoca com a calda e mexa ao redor da tigela, da borda para o centro, at\u00e9 envolver e ficar soltinha. Aproveite!\n\n\n------------------------------------\n\u27a1 Inscreva-se no Receitas: https://bit.ly/InscrevaSeNoReceitas\n\u27a1 Assista tamb\u00e9m no Globoplay +Canais: www.globoplay.com\n\u27a1 Siga o Receitas nas redes sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Receitas/\nInstagram: https://www.instagram.com/Receitas/\nPinterest: https://www.pinterest.com/Receitas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas\nMuito Mais Receitas: https://receitas.globo.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176110",
                "likeCount": "698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}