{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "jcb4jiGhRy58NIRx_HXInKKRF3I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rv71FMUKAEcxaYswBIDAbVQd33w",
            "id": "hne5mULz254",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:18:03Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                "description": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! On Teste la croisi\u00e8re la plus ch\u00e8re du monde avec @nicotine84  \nOn va tester l'ile de MrBeast avec un parc aquatique g\u00e9ant ! \n\nQui Aura Le Pire Plat ? (Ft. Hugopos\u00e9 et Maxime Click) https://youtu.be/puHS3sNaULM \n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "video croisi\u00e8re nico",
                    "croisi\u00e8re nico fastgoodcuisine",
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "Pepe Chicken",
                    "Nico",
                    "nico tine",
                    "nicotine miami",
                    "fastgoodcuisine et nico",
                    "24h challenge",
                    "croisi\u00e8re de luxe",
                    "la croisi\u00e8re la plus chere du monde",
                    "icon of the sea",
                    "teste icon of the sea",
                    "croisi\u00e8re",
                    "croisiere",
                    "croisiere de luxe reportage",
                    "croisi\u00e8re de luxe vlog",
                    "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                    "7 jours sur une \u00eele",
                    "cocobay",
                    "coco bay island",
                    "mrbeast ile",
                    "mr beast island",
                    "waterpark"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                    "description": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! On Teste la croisi\u00e8re la plus ch\u00e8re du monde avec @nicotine84  \nOn va tester l'ile de MrBeast avec un parc aquatique g\u00e9ant ! \n\nQui Aura Le Pire Plat ? (Ft. Hugopos\u00e9 et Maxime Click) https://youtu.be/puHS3sNaULM \n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996731",
                "likeCount": "56460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fp8czLMCuJtUARehNw5atyTgQAY",
            "id": "55kOOcee43w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:03:04Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "48h Sur Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/midGUczRbvw\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "croisiere",
                    "croisiere de luxe",
                    "croisi\u00e8re 1 \u00e9toile",
                    "1 etoile",
                    "bateau de luxe",
                    "bateau croisiere de luxe",
                    "croisiere costa",
                    "croisiere vlog",
                    "premiere classe",
                    "first class",
                    "hugoposay premiere classe",
                    "hugoposay bateau",
                    "hugoposay croisiere",
                    "hugoposay avion",
                    "luxury boat",
                    "voyage de luxe",
                    "worlds most luxurious boat",
                    "croisiere de luxe reportage",
                    "croisiere de luxe vlog",
                    "1 etoile hugo",
                    "hugoposay 1 etoile",
                    "la croisiere la moins chere",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "48h Sur Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/midGUczRbvw\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707735",
                "likeCount": "21498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-rhTlAv8YTGBfc8br1vupxNjYs",
            "id": "0kiXucFv85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:03:00Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "QUI EST LE JOUEUR PRO ?! (ft. Boucif et Fares Salvatore)",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode l\u00e9gendaire de \"Devine le joueur pro\" avec @faressalvatore & Boucif !!\n\nComme pour les deux derniers \u00e9pisodes on a ramen\u00e9 6 potes \u00e0 nous, parmi eux 1 joueur professionnel et 5 imposteurs! \nEst-ce que Fares et Boucif vont r\u00e9ussir \u00e0 trouver le pro?\n\nLikez si vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o et Abonnez vous \u00e0 la cha\u00eene pour plus de dingueries!\n\nDites nous qui vous voulez voir sur un cinqui\u00e8me \u00e9pisode!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "Pitch Addict Boucif",
                    "Pitch Addict Fares Salvatore",
                    "Devine qui est le joueur pro",
                    "Devine le pro",
                    "Qui est pro",
                    "Joueur pro VS amateur"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE JOUEUR PRO ?! (ft. Boucif et Fares Salvatore)",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode l\u00e9gendaire de \"Devine le joueur pro\" avec @faressalvatore & Boucif !!\n\nComme pour les deux derniers \u00e9pisodes on a ramen\u00e9 6 potes \u00e0 nous, parmi eux 1 joueur professionnel et 5 imposteurs! \nEst-ce que Fares et Boucif vont r\u00e9ussir \u00e0 trouver le pro?\n\nLikez si vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o et Abonnez vous \u00e0 la cha\u00eene pour plus de dingueries!\n\nDites nous qui vous voulez voir sur un cinqui\u00e8me \u00e9pisode!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332710",
                "likeCount": "19753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LA_oAganGNzfa5O3pZXyjW2sfO0",
            "id": "IlVVrUfGdgc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:11Z",
                "channelId": "UCNkWQMoISTE0mCXrewAx54w",
                "title": "Florent Pagny - T\u2019Aimer Encore (Clip Officiel)",
                "description": "R\u00e9alisation, Image et Montage : Yan Benisty\n\n\nSingle disponible :  https://florentpagny.lnk.to/TaimerEncore \n Instagram https://www.instagram.com/pagny_officiel/ \nYouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nX (Twitter) :   https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nFacebook https://www.facebook.com/FlorentPagnyOfficiel\n\nT\u2019AIMER ENCORE  ( Vianney)\nLa Pass\u00e9e \u00c9ditions / Cuadrada Productions\n(P) &(C) Cuadrada Productions\n\nPiano, guitares, basse, programmation, ch\u0153urs, arrangement cordes, r\u00e9alisation : Vianney\nBatterie : Philippe Entressangle\nPrise son batterie : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @Studios Saint Germain\nMixage : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @La Soci\u00e9t\u00e9 Moderne\nMastering : Mike Bozzi @Bernie Grundman Mastering\n\nCordes enregistr\u00e9es \u00e0 Angel Studios, Londres par Gordon Davidson\nRecordist : Matt Jones\nAssistant: Tom Ashpitel\nRunner : Cillian O\u2019Sullivan\n\nOrchestra Contractor: Eleanor Cawser for Isobel Griffiths\n\nOrchestra leader: Everton Nelson\nViolins:Debbie Widdup, Odile Ollagnon, Natalia Bonner, Alison Dods, Bea Lovejoy, Jeremy Isaac, Jenny Sacha, Manon Derome, Marianne Haynes, Ian Humphries, Warren Zielinski, Tom Pigott-Smith, Patrick Kiernan, Richard George, Oli Langford\nAlto: Sue Dench, Rachel Roberts, Julia Knight, Gillianne Haddow, Reiad Chibah, Peter Lale\nVioloncelle: Katherine Jenkinson, Sophie Harris, Ashok Klouda, Tony Woollard\n\nParoles\n\nJe veux bien les larmes et la douleur \nJe veux bien les doutes\nJe veux bien que vivre encore\nMe co\u00fbte\n\nJe veux bien la laideur et l\u2019oubli Je veux bien trembler\nJe veux bien ne plus pouvoir\nChanter\n\nIl me reste tant de choses \u00e0 dire \nTant de gestes pour te faire sourire\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\n\nJe veux voir les enfants des enfants \nDans des courses folles\nEt leur parler du bon temps\nEn espagnol\n\nAu bon Dieu j\u2019ne demande rien\nRien qu\u2019un peu de temps dans tes mains\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0\nOui je reste l\u00e0\nJe me tiens aux miens\nMes mains ne tremblent pas\n\nEt je reste l\u00e0 \nOui je reste l\u00e0 \nPour toi\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0 \nPour toi\n\n\n#FlorentPagny #TAimerEncore #OfficialMusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlorentPagnyVEVO",
                "tags": [
                    "Au bon Dieu j\u2019ne demande rien",
                    "clip florent pagny",
                    "florent pagny clip",
                    "florent pagny je veux t\u2019aimer encore",
                    "florent pagny nouvelle chanson",
                    "Florent Pagny Vianney",
                    "Je veux t'aimer encore florent pagny",
                    "Qu\u2019elle attende la mort",
                    "t\u2019aimer encore florent",
                    "t\u2019aimer encore florent pagny",
                    "t\u2019aimer encore youtube",
                    "The Voice Florent Pagny",
                    "youtube florent pagny"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Florent Pagny - T\u2019Aimer Encore (Clip Officiel)",
                    "description": "R\u00e9alisation, Image et Montage : Yan Benisty\n\n\nSingle disponible :  https://florentpagny.lnk.to/TaimerEncore \n Instagram https://www.instagram.com/pagny_officiel/ \nYouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nX (Twitter) :   https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nFacebook https://www.facebook.com/FlorentPagnyOfficiel\n\nT\u2019AIMER ENCORE  ( Vianney)\nLa Pass\u00e9e \u00c9ditions / Cuadrada Productions\n(P) &(C) Cuadrada Productions\n\nPiano, guitares, basse, programmation, ch\u0153urs, arrangement cordes, r\u00e9alisation : Vianney\nBatterie : Philippe Entressangle\nPrise son batterie : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @Studios Saint Germain\nMixage : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @La Soci\u00e9t\u00e9 Moderne\nMastering : Mike Bozzi @Bernie Grundman Mastering\n\nCordes enregistr\u00e9es \u00e0 Angel Studios, Londres par Gordon Davidson\nRecordist : Matt Jones\nAssistant: Tom Ashpitel\nRunner : Cillian O\u2019Sullivan\n\nOrchestra Contractor: Eleanor Cawser for Isobel Griffiths\n\nOrchestra leader: Everton Nelson\nViolins:Debbie Widdup, Odile Ollagnon, Natalia Bonner, Alison Dods, Bea Lovejoy, Jeremy Isaac, Jenny Sacha, Manon Derome, Marianne Haynes, Ian Humphries, Warren Zielinski, Tom Pigott-Smith, Patrick Kiernan, Richard George, Oli Langford\nAlto: Sue Dench, Rachel Roberts, Julia Knight, Gillianne Haddow, Reiad Chibah, Peter Lale\nVioloncelle: Katherine Jenkinson, Sophie Harris, Ashok Klouda, Tony Woollard\n\nParoles\n\nJe veux bien les larmes et la douleur \nJe veux bien les doutes\nJe veux bien que vivre encore\nMe co\u00fbte\n\nJe veux bien la laideur et l\u2019oubli Je veux bien trembler\nJe veux bien ne plus pouvoir\nChanter\n\nIl me reste tant de choses \u00e0 dire \nTant de gestes pour te faire sourire\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\n\nJe veux voir les enfants des enfants \nDans des courses folles\nEt leur parler du bon temps\nEn espagnol\n\nAu bon Dieu j\u2019ne demande rien\nRien qu\u2019un peu de temps dans tes mains\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0\nOui je reste l\u00e0\nJe me tiens aux miens\nMes mains ne tremblent pas\n\nEt je reste l\u00e0 \nOui je reste l\u00e0 \nPour toi\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0 \nPour toi\n\n\n#FlorentPagny #TAimerEncore #OfficialMusicVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217685",
                "likeCount": "10361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UqblG4Sy4VXBfmQm0sUmdYQXAIQ",
            "id": "Uhmg30gpTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "Anyme - Shamballa feat. Shaydee's (Clip officiel)",
                "description": "Salut les gars ! Apr\u00e8s des mois de teasing, voil\u00e0 enfin le clip officiel du son que j\u2019ai ador\u00e9 partager avec vous. Des retours sur le clip ?\n\nR\u00e9alisation : REC709VISUEL\n\nR\u00e9alisateurs : NELSON CHARLES / EDITBYNOTCHE / YOUCEF HALILOU\n\u00c9criture : YOUCEF HALILOU\nProd : LARE7FILM\nProd exe : FLORIAN SIBER / LYNAELLE\u00a0SPECQ\nDop : NELSON CHARLES\nAssistant cam\u00e9ra : EMERIC LONG\nMontage : EDITBYNOTCHE\n\u00c9talonnage : THOMAS SILVEIRA\nSfx : FALAW\nGraphisme : CL\u00c9MENT COL\nChef \u00e9lec : GIO BERNARDIN\nElec : NATHY\nBackstage : ELIO SAIDJ\nPhotographe 1 : MATHIEU DEMICHEL\nPhotographe 2 : SISI\nCasting : WESLEY BURGO-JAMETAL\nCoiffeur : AWANI\n\nFigurants / Figurantes :\nA\u00efna THOMAS\nVerschooris Clara\nLaala Lina\nEstelle rebot \nMiryam studer \nCapucine Gregoire \nL\u00e9a Richol\nEthan izzi\nChristopheR Akouvi\nSpion\nBenjamin michelin\nQuentin Carr\u00e9\nMOMBO TEHODIX\nMBEMBA-KETO Othiniel\nOlenga Jeremi\nSANNIER Wesley\nHabib Zemali\nWilly Terrell\nYoni Horn\nWesley Burgo-Jametal\nCapucine Gregoire\nLe Dr\u00e9au M\u00e9lissa\nJessica Bamba \nJanani Thasitharan\nCUNHA Marion\n\nRemerciements :\nSWIFTRENT, ESV PRODUCTION,\u00a0REDBULL\u00a0FRANCE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anyme musique",
                    "anyme son",
                    "anyme clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anyme - Shamballa feat. Shaydee's (Clip officiel)",
                    "description": "Salut les gars ! Apr\u00e8s des mois de teasing, voil\u00e0 enfin le clip officiel du son que j\u2019ai ador\u00e9 partager avec vous. Des retours sur le clip ?\n\nR\u00e9alisation : REC709VISUEL\n\nR\u00e9alisateurs : NELSON CHARLES / EDITBYNOTCHE / YOUCEF HALILOU\n\u00c9criture : YOUCEF HALILOU\nProd : LARE7FILM\nProd exe : FLORIAN SIBER / LYNAELLE\u00a0SPECQ\nDop : NELSON CHARLES\nAssistant cam\u00e9ra : EMERIC LONG\nMontage : EDITBYNOTCHE\n\u00c9talonnage : THOMAS SILVEIRA\nSfx : FALAW\nGraphisme : CL\u00c9MENT COL\nChef \u00e9lec : GIO BERNARDIN\nElec : NATHY\nBackstage : ELIO SAIDJ\nPhotographe 1 : MATHIEU DEMICHEL\nPhotographe 2 : SISI\nCasting : WESLEY BURGO-JAMETAL\nCoiffeur : AWANI\n\nFigurants / Figurantes :\nA\u00efna THOMAS\nVerschooris Clara\nLaala Lina\nEstelle rebot \nMiryam studer \nCapucine Gregoire \nL\u00e9a Richol\nEthan izzi\nChristopheR Akouvi\nSpion\nBenjamin michelin\nQuentin Carr\u00e9\nMOMBO TEHODIX\nMBEMBA-KETO Othiniel\nOlenga Jeremi\nSANNIER Wesley\nHabib Zemali\nWilly Terrell\nYoni Horn\nWesley Burgo-Jametal\nCapucine Gregoire\nLe Dr\u00e9au M\u00e9lissa\nJessica Bamba \nJanani Thasitharan\nCUNHA Marion\n\nRemerciements :\nSWIFTRENT, ESV PRODUCTION,\u00a0REDBULL\u00a0FRANCE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247696",
                "likeCount": "39556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IygJJ-i8FVuG8-jqgNWxKPgb6j0",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1680333",
                "likeCount": "59553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTN6pfSKQStGhWGN_OwlUZQRtds",
            "id": "OL4zjv-xKxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCzfVSxwH-6SWNiWAxjuh3Ng",
                "title": "Mister You feat Ninho - +34 (Clip Officiel)",
                "description": "Mister You feat @ninho  - +34 (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\n#misteryou #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister You Officiel",
                "tags": [
                    "mister",
                    "you",
                    "yougataga",
                    "maroc",
                    "OP",
                    "traficante",
                    "c'est",
                    "quoi",
                    "les",
                    "bails",
                    "koi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mister You feat Ninho - +34 (Clip Officiel)",
                    "description": "Mister You feat @ninho  - +34 (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\n#misteryou #ninho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543459",
                "likeCount": "12628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SdE6iMVVKtRLdDPAjczuYwuDIx4",
            "id": "xtrtzcP7vRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:18:31Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Il change de nom, pas de t\u00eate - LE COMTE DE MONTE-CRISTO",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Path\u00e9 Films\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Path\u00e9 Films.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "pierre",
                    "niney",
                    "edmond",
                    "dantes",
                    "montecristo",
                    "monte-cristo",
                    "christo",
                    "comte",
                    "conte",
                    "lafitte",
                    "dumas",
                    "le comte de monte-cristo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il change de nom, pas de t\u00eate - LE COMTE DE MONTE-CRISTO",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Path\u00e9 Films\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Path\u00e9 Films.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285878",
                "likeCount": "32729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZPhiJkqQy6SORYpOfB_Rjbm_O14",
            "id": "1T_8slZy3bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UCP5Z4fwp9zz0_TLFSF5-Tog",
                "title": "ISK feat. Sa\u00eff - 8426City (Clip Officiel)",
                "description": "Single disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/8426City\n\nR\u00e9alisation : Kespey\nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISK Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISK feat. Sa\u00eff - 8426City (Clip Officiel)",
                    "description": "Single disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/8426City\n\nR\u00e9alisation : Kespey\nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137195",
                "likeCount": "7478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zcg6zzBw_iEm1IyFEOgriz845Qs",
            "id": "rhav-QT1sxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:01:12Z",
                "channelId": "UCceAtrRuCUdsRSBU07GVaIA",
                "title": "BLACKOUT #310",
                "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhav-QT1sxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhav-QT1sxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhav-QT1sxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhav-QT1sxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhav-QT1sxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00e9rino",
                "tags": [
                    "verino",
                    "comique",
                    "Dis donc internet",
                    "humour",
                    "standup",
                    "humoriste",
                    "spectacle",
                    "comedian",
                    "comedy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "BLACKOUT #310",
                    "description": "\ud83d\udd25Tes places pour mon nouveau spectacle ROD\u00c9O, ici : https://verino.fr/tournee-rodeo/\n\ud83c\udf40Sois mon invit\u00e9 : https://forms.gle/dfgy9YFQx5Eb4brW6\n\ud83d\udce9 Alerte nouvelles dates (pour 2026) : https://verino.fr/rejoins-les-vrais\n\nTu peux me suivre partout :\nInstagram :   / verinaze  \nFacebook :   / verinopage  \nTikTok :   / verinosurtiktok  \nTwitter :   / verinaze  \nSnapChat : verinaze\n\nTextes : Greg Vacher, Aude Galliou et Verino\nR\u00e9alisation : Matis Catel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60460",
                "likeCount": "5552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4SuonCBBfPUZw4VvKRm-jJ8cb9g",
            "id": "_Q-GPvdXfUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:01:15Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Essai Extr\u00eame - Yamaha MT-07 Turbo",
                "description": "S\u2019il y a une chose que Bader voulait essayer depuis des ann\u00e9es, c\u2019est bien \u00e7a : une moto turbo, pr\u00e9par\u00e9e par Franck. Voici donc l\u2019essai tant attendu de la Yamaha MT-07 Turbo, cr\u00e9\u00e9e par Thorn Bikes ! Explication du projet, passage au banc, essai et drag-race : vous saurez tout \ud83d\udd25\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Q-GPvdXfUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Q-GPvdXfUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Q-GPvdXfUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Q-GPvdXfUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Q-GPvdXfUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "High Side",
                    "MT-07",
                    "MT07",
                    "Yamaha MT-07",
                    "MT-07 Turbo",
                    "MT07 Turbo",
                    "Yamaha Turbo",
                    "moto turbo",
                    "essai moto",
                    "essai MT-07",
                    "High Side MT-07",
                    "High Side essai",
                    "Yamaha MT07 Turbo",
                    "test moto",
                    "moto sportive",
                    "moto modifi\u00e9e",
                    "turbo moto",
                    "essai High Side",
                    "MT07 modifi\u00e9e",
                    "pr\u00e9paration moto",
                    "moto puissante",
                    "Yamaha France",
                    "essai routier moto"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Essai Extr\u00eame - Yamaha MT-07 Turbo",
                    "description": "S\u2019il y a une chose que Bader voulait essayer depuis des ann\u00e9es, c\u2019est bien \u00e7a : une moto turbo, pr\u00e9par\u00e9e par Franck. Voici donc l\u2019essai tant attendu de la Yamaha MT-07 Turbo, cr\u00e9\u00e9e par Thorn Bikes ! Explication du projet, passage au banc, essai et drag-race : vous saurez tout \ud83d\udd25\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228513",
                "likeCount": "11416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c413fkz3cditHDCJlURP3OUN7tM",
            "id": "WJXj4_YYB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:01Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294926",
                "likeCount": "22223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kX-_2qxOpI-cXxNS1D9ns_v1ee4",
            "id": "fXdlVOnoQSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:03:17Z",
                "channelId": "UC_7520oUmZ2piOVjxc3D_nw",
                "title": "A COEUR OUVERT \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 (rupture, sant\u00e9 mentale, Cor\u00e9e\u2026)",
                "description": "Maintenant, vous savez ce que je traverse depuis 1 mois et ce qui m\u2019attend \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXdlVOnoQSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROMY",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "A COEUR OUVERT \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 (rupture, sant\u00e9 mentale, Cor\u00e9e\u2026)",
                    "description": "Maintenant, vous savez ce que je traverse depuis 1 mois et ce qui m\u2019attend \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471461",
                "likeCount": "19393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7a8kz52vT02YvP4pI6FJTJn8YcA",
            "id": "dtGPpp0DNGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:09Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "ON VISITE NOTRE MAISON D\u2019ENFANCE ! (Tempe\u0302te d\u2019e\u0301motions)",
                "description": "Que de souvenirs raviv\u00e9s... Merci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez le jeu : https://goalbattle.sng.link/D0uej/yc6hm/w0fx Ajoutez nous sur le jeu gr\u00e2ce \u00e0 nos pseudos @superkevintran et @henrytran. B\u00e9n\u00e9ficiez aussi de 100 diamants offerts pour les 1000 premiers avec le code GB2025 !\n\u25ba R\u00e9\u00e9coutez \"Bros 4 Life!\" sur toutes les plateformes : http://bit.ly/3GpqNUo ! ;)\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#vlog #vlogs #home #family #brother #brothers #nostalgia #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtGPpp0DNGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtGPpp0DNGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtGPpp0DNGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtGPpp0DNGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtGPpp0DNGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "noisy le grand",
                    "nostalgie",
                    "la chanson des fr\u00e8res",
                    "bros",
                    "vlog",
                    "storytime"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON VISITE NOTRE MAISON D\u2019ENFANCE ! (Tempe\u0302te d\u2019e\u0301motions)",
                    "description": "Que de souvenirs raviv\u00e9s... Merci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez le jeu : https://goalbattle.sng.link/D0uej/yc6hm/w0fx Ajoutez nous sur le jeu gr\u00e2ce \u00e0 nos pseudos @superkevintran et @henrytran. B\u00e9n\u00e9ficiez aussi de 100 diamants offerts pour les 1000 premiers avec le code GB2025 !\n\u25ba R\u00e9\u00e9coutez \"Bros 4 Life!\" sur toutes les plateformes : http://bit.ly/3GpqNUo ! ;)\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#vlog #vlogs #home #family #brother #brothers #nostalgia #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177476",
                "likeCount": "11496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qosB90f6Nz538XI6bmgLmqYa3E",
            "id": "j0rrbBXnIMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:05Z",
                "channelId": "UCAyrDBj21Eh0qmBQtSikSpQ",
                "title": "Bello&Dallas - BOTTEGA (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab BOTTEGA \u00bb disponible en streaming : https://bellodallas.lnk.to/BOTTEGA\nR\u00e9alis\u00e9 par : @wng.real \nEnregistr\u00e9 mix\u00e9 par : @smzstudio_  \nVfx: @revenge.visual \nProd: Amin\nMerci pour le soutien l\u2019\u00e9quipage on est d\u00e9j\u00e0 entrain de cook la suite..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j0rrbBXnIMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j0rrbBXnIMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j0rrbBXnIMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j0rrbBXnIMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Bello&Dallas ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bello&Dallas - BOTTEGA (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab BOTTEGA \u00bb disponible en streaming : https://bellodallas.lnk.to/BOTTEGA\nR\u00e9alis\u00e9 par : @wng.real \nEnregistr\u00e9 mix\u00e9 par : @smzstudio_  \nVfx: @revenge.visual \nProd: Amin\nMerci pour le soutien l\u2019\u00e9quipage on est d\u00e9j\u00e0 entrain de cook la suite.."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49400",
                "likeCount": "2835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDr6KmBrZuZRR7bGgHeQcHxmi8w",
            "id": "ovaJ-CBSah4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiXh-m287etVW861lFrDRdw",
                "title": "Naestro - Wesh Pelo (Clip Officiel)",
                "description": "Wesh Pelo totalement disponible ! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\n\nhttps://fanlink.tv/Naestro-Weshpelo\n\nRejoins Naestro sur :\n\n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/naestroofficiel\n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/naestro_officiel/\n\u2727 Tiktok : https://www.tiktok.com/@naestroofficiel?_t=ZN-8vzZF9MMVmg&_r=1\n\u2727 Snapchat : Naestroofficiel\n\n\n\u00a9 Wence Entertainment\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Anthony DIRAKIS \ud83c\udfa5\n\n#trend #tiktok #tounsi\n#crevette #nasdas #samos\n#mouna #imraan #assya #caste\n#farah #chicanos #weshpelo #naestro #mozart #Naestro #WeshPelo #RapFran\u00e7ais\n#UrbanOpera #ClipOfficiel\n#Chanson2025 #NouvelleSortie #urbanopera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovaJ-CBSah4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naestro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naestro - Wesh Pelo (Clip Officiel)",
                    "description": "Wesh Pelo totalement disponible ! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\n\nhttps://fanlink.tv/Naestro-Weshpelo\n\nRejoins Naestro sur :\n\n\u2727 Facebook : https://www.facebook.com/naestroofficiel\n\u2727 Instagram : https://www.instagram.com/naestro_officiel/\n\u2727 Tiktok : https://www.tiktok.com/@naestroofficiel?_t=ZN-8vzZF9MMVmg&_r=1\n\u2727 Snapchat : Naestroofficiel\n\n\n\u00a9 Wence Entertainment\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Anthony DIRAKIS \ud83c\udfa5\n\n#trend #tiktok #tounsi\n#crevette #nasdas #samos\n#mouna #imraan #assya #caste\n#farah #chicanos #weshpelo #naestro #mozart #Naestro #WeshPelo #RapFran\u00e7ais\n#UrbanOpera #ClipOfficiel\n#Chanson2025 #NouvelleSortie #urbanopera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513121",
                "likeCount": "17030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t-dWodFPn7U4fmnSRJShm3rQnPE",
            "id": "5GNGLN1oMR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:00:06Z",
                "channelId": "UC1gUvXeeznSixecbi16b8yg",
                "title": "Lara Fabian - Je suis de toi (Clip officiel)",
                "description": "Lara Fabian - Je suis de toi (Clip officiel)\nNouvel album \"Je suis l\u00e0\" disponible : https://bfan.link/jesuisla\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UC1gUvXeeznSixecbi16b8yg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83e\udd0d Suivre Lara Fabian\nFacebook : https://bit.ly/3UOkQ8I\nInstagram : https://bit.ly/3T5gHvN\nTiktok : https://bit.ly/48sCKkD\nTwitter : https://bit.ly/3wr1PPo\nSpotify : https://bit.ly/4bNi5KL\nDeezer : https://bit.ly/3I7mASQ\nApple Music : https://bit.ly/3uypFZb\nAmazon Music : https://bit.ly/49ffqrD\nYoutube Music : https://bit.ly/3PfPOTJ\n \nLa transmission est au c\u0153ur de notre humanit\u00e9.\nDans chaque note, chaque geste, et chaque regard, nous partageons des histoires et des r\u00eaves. Ce clip t\u00e9moigne de l'importance de soutenir les passions de nos enfants, de les encourager \u00e0 d\u00e9passer les obstacles.\nLes gilets que vous avez d\u00e9couverts permettent aux malentendants de ressentir la musique, d'en vivre l'intensit\u00e9, et d'inclure chacun dans cette exp\u00e9rience universelle.\nEnsemble, c\u00e9l\u00e9brons l'inclusivit\u00e9 et l'amour qui nous unissent. Que la musique soit un pont, un lien entre les g\u00e9n\u00e9rations, et un \u00e9cho de nos \u00e9motions partag\u00e9es.\nVivez la magie de la musique, accessible \u00e0 tous.\n \n\ud83e\udd0d Cr\u00e9dits musique\nParoles : Lara Fabian & Vianney\nMusique : Lara Fabian, Vianney, Yaacov Salah & Me\u00efr Salah\n \n\ud83e\udd0d Cr\u00e9dits vid\u00e9o\nLe p\u00e8re : Olivier Calcada\nLa m\u00e8re : Xin Wang\nLa fille - enfant : Lily Wang\nLa fille - ado : Judith Gaillard Hwang\nLa prof de musique : Soliane Moisset\nLes \u00e9leves :Sahra Balthassat, Lucie Rolland, Melissa Wyns ,Gabriel Samoun\nLes juges : Anne Cartereau, Bianca Apollonio, Didier Chipan Salondy, Cyril Bergeron\nR\u00e9gisseur : Dimitri Tsiknos\nR\u00e9alisateur : Julien Gauthier\n1\u00e8re assistante r\u00e9alisateur : Marion Gourvest\n2\u00e8me assistant r\u00e9alisateur & casting figuration : Nathana\u00ebl George\nDirecteur de casting : Emmanuel Thomas\nProductrice ex\u00e9cutive : Anne Rivoallan\nDirectrices de production : Juliette Rivierre & Diane Debacker\nAssistant de production : Nathana\u00ebl George\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Enzo Bougard\nR\u00e9gisseur adjoint : Florian Przybylski\nChef op\u00e9rateur : Hugo Poisson\n1er assistant cam\u00e9ra : Stephen Lecoq\n2\u00e8me assistante cam\u00e9ra : Carla Angers\nSteadicamer : Calvin Tournie\nChef electricien : Frederic Borja\nElectriciens : Philippe Boutet , Sacha Bricard ,Titouan Collot\nChef machiniste : Luc Halhoute\nMachinistes : Flavien Lamoureux , L\u00e9o Beauvallet\nAccessoiriste : Benjamin Nekrouf\nAssistants accessoiriste : Joshua Cardoso , Valentin Delaquis\nChef Op\u00e9rateur Son : Nathan Stibbe\nMaquillage Lara Fabian : Brigitte Delouis\nCoiffure Lara Fabian : Jenny Chanu\nStylisme Lara Fabian : J\u00e9rome Baud\n \nMaquillage r\u00f4les : Cindy Gomez\nInterpr\u00e8te LSF : F\u00e9lix Bianciotto\nChef Monteur : Arnaud Desn\u00e9\n\u00c9talonneur : Romain Loiseau\nStoryboarder : Ariel Cabrera\nMaking of : Victor Laveau\n \nRemerciements :\nMerci \u00e0 nos partenaires TSF, Nextshot et Kina pour leur soutien sur ce projet ; ainsi qu\u2019\u00e0 la Ville de Suresnes et \u00e0 L\u2019Institut National des Jeunes Aveugles pour leur accueil chaleureux.\nMerci \u00e0 la Parole aux Sourds et \u00e0 l\u2019INJS pour leur accompagnement.\nMerci \u00e0 SoundX pour leur gilet vibratoire inclusif pour la communaut\u00e9 sourde et malentendante.\nMerci \u00e0 la figuration : Lucie Rolland ,Melissa Wyns ,Gabriel Samoun ,Sahra Balthassat ,Soliane Moisset, Anne Cartereau ,Bianca Apollonio et Didier Chipan Salondy\n\n#LaraFabian #Jesuisdetoi #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GNGLN1oMR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GNGLN1oMR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GNGLN1oMR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GNGLN1oMR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GNGLN1oMR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lara Fabian",
                "tags": [
                    "lara fabian je suis de toi",
                    "lara fabian paroles je suis de toi",
                    "lara fabian lyrics",
                    "lara fabian je suis l\u00e0",
                    "lara fabian nouvel album",
                    "lara fabian je suis l\u00e0 album",
                    "lara fabian je suis de toi clip",
                    "lara fabian clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lara Fabian - Je suis de toi (Clip officiel)",
                    "description": "Lara Fabian - Je suis de toi (Clip officiel)\nNouvel album \"Je suis l\u00e0\" disponible : https://bfan.link/jesuisla\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UC1gUvXeeznSixecbi16b8yg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83e\udd0d Suivre Lara Fabian\nFacebook : https://bit.ly/3UOkQ8I\nInstagram : https://bit.ly/3T5gHvN\nTiktok : https://bit.ly/48sCKkD\nTwitter : https://bit.ly/3wr1PPo\nSpotify : https://bit.ly/4bNi5KL\nDeezer : https://bit.ly/3I7mASQ\nApple Music : https://bit.ly/3uypFZb\nAmazon Music : https://bit.ly/49ffqrD\nYoutube Music : https://bit.ly/3PfPOTJ\n \nLa transmission est au c\u0153ur de notre humanit\u00e9.\nDans chaque note, chaque geste, et chaque regard, nous partageons des histoires et des r\u00eaves. Ce clip t\u00e9moigne de l'importance de soutenir les passions de nos enfants, de les encourager \u00e0 d\u00e9passer les obstacles.\nLes gilets que vous avez d\u00e9couverts permettent aux malentendants de ressentir la musique, d'en vivre l'intensit\u00e9, et d'inclure chacun dans cette exp\u00e9rience universelle.\nEnsemble, c\u00e9l\u00e9brons l'inclusivit\u00e9 et l'amour qui nous unissent. Que la musique soit un pont, un lien entre les g\u00e9n\u00e9rations, et un \u00e9cho de nos \u00e9motions partag\u00e9es.\nVivez la magie de la musique, accessible \u00e0 tous.\n \n\ud83e\udd0d Cr\u00e9dits musique\nParoles : Lara Fabian & Vianney\nMusique : Lara Fabian, Vianney, Yaacov Salah & Me\u00efr Salah\n \n\ud83e\udd0d Cr\u00e9dits vid\u00e9o\nLe p\u00e8re : Olivier Calcada\nLa m\u00e8re : Xin Wang\nLa fille - enfant : Lily Wang\nLa fille - ado : Judith Gaillard Hwang\nLa prof de musique : Soliane Moisset\nLes \u00e9leves :Sahra Balthassat, Lucie Rolland, Melissa Wyns ,Gabriel Samoun\nLes juges : Anne Cartereau, Bianca Apollonio, Didier Chipan Salondy, Cyril Bergeron\nR\u00e9gisseur : Dimitri Tsiknos\nR\u00e9alisateur : Julien Gauthier\n1\u00e8re assistante r\u00e9alisateur : Marion Gourvest\n2\u00e8me assistant r\u00e9alisateur & casting figuration : Nathana\u00ebl George\nDirecteur de casting : Emmanuel Thomas\nProductrice ex\u00e9cutive : Anne Rivoallan\nDirectrices de production : Juliette Rivierre & Diane Debacker\nAssistant de production : Nathana\u00ebl George\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Enzo Bougard\nR\u00e9gisseur adjoint : Florian Przybylski\nChef op\u00e9rateur : Hugo Poisson\n1er assistant cam\u00e9ra : Stephen Lecoq\n2\u00e8me assistante cam\u00e9ra : Carla Angers\nSteadicamer : Calvin Tournie\nChef electricien : Frederic Borja\nElectriciens : Philippe Boutet , Sacha Bricard ,Titouan Collot\nChef machiniste : Luc Halhoute\nMachinistes : Flavien Lamoureux , L\u00e9o Beauvallet\nAccessoiriste : Benjamin Nekrouf\nAssistants accessoiriste : Joshua Cardoso , Valentin Delaquis\nChef Op\u00e9rateur Son : Nathan Stibbe\nMaquillage Lara Fabian : Brigitte Delouis\nCoiffure Lara Fabian : Jenny Chanu\nStylisme Lara Fabian : J\u00e9rome Baud\n \nMaquillage r\u00f4les : Cindy Gomez\nInterpr\u00e8te LSF : F\u00e9lix Bianciotto\nChef Monteur : Arnaud Desn\u00e9\n\u00c9talonneur : Romain Loiseau\nStoryboarder : Ariel Cabrera\nMaking of : Victor Laveau\n \nRemerciements :\nMerci \u00e0 nos partenaires TSF, Nextshot et Kina pour leur soutien sur ce projet ; ainsi qu\u2019\u00e0 la Ville de Suresnes et \u00e0 L\u2019Institut National des Jeunes Aveugles pour leur accueil chaleureux.\nMerci \u00e0 la Parole aux Sourds et \u00e0 l\u2019INJS pour leur accompagnement.\nMerci \u00e0 SoundX pour leur gilet vibratoire inclusif pour la communaut\u00e9 sourde et malentendante.\nMerci \u00e0 la figuration : Lucie Rolland ,Melissa Wyns ,Gabriel Samoun ,Sahra Balthassat ,Soliane Moisset, Anne Cartereau ,Bianca Apollonio et Didier Chipan Salondy\n\n#LaraFabian #Jesuisdetoi #Clip"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226362",
                "likeCount": "8029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "czlgXkBkcoqrQaiMxQ68oe-49OI",
            "id": "K58AefE1-v4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T12:04:09Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Piano",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nPiano \u00b7 Werenoi \u00b7 GIMS\n\nPiano\n\n\u2117 Play Two / Play Two Sky\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Maximum\nComposer: Maximum\nLyricist: Werenoi\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K58AefE1-v4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "GIMS",
                    "Piano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Piano",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nPiano \u00b7 Werenoi \u00b7 GIMS\n\nPiano\n\n\u2117 Play Two / Play Two Sky\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Maximum\nComposer: Maximum\nLyricist: Werenoi\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460825",
                "likeCount": "17357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcGgYmR6hiHG8m84Tj9WDP71uI4",
            "id": "b0LHE3JzqLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:42Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - REGULATION RELOADED feat VLADIMIR CAUCHEMAR & TODI3FOR",
                "description": "REGULATION RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/REGULATION-RELOADED\n\nPANDEMONIUM - NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store\n\nRealis\u00e9 par Evann design, V8 Studio\nProd : BBP\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #regulation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0LHE3JzqLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu",
                    "vladimir",
                    "cauchemar",
                    "todiefor",
                    "techno",
                    "electro",
                    "hard tech",
                    "club"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - REGULATION RELOADED feat VLADIMIR CAUCHEMAR & TODI3FOR",
                    "description": "REGULATION RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/REGULATION-RELOADED\n\nPANDEMONIUM - NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store\n\nRealis\u00e9 par Evann design, V8 Studio\nProd : BBP\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #regulation"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126649",
                "likeCount": "11819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AU05jkMps-bD0OfIu6Ng7a4D1io",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7349699",
                "likeCount": "558042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "agNjYNfLWZxMx8mZ3E4wL80WxDY",
            "id": "kGu73KFlnug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:02:24Z",
                "channelId": "UCf5WS6dGvGfb0xZRLvT-YPg",
                "title": "T\u2019Aimer Encore",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nT\u2019Aimer Encore \u00b7 Florent Pagny\n\nT\u2019Aimer Encore\n\n\u2117 2025 Cuadrada Productions, distributed by Capitol Music France\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nVocalist: Florent Pagny\nProducer, Background Vocalist, Programming Engineer, Stringarranger, Composer Lyricist, Lyricist: Vianney\nEngineer: Gordon Davidson\nRecording Engineer: Matt Jones\nRunner: Cillian O\u2019Sullivan\nAssistant Producer: Tom Ashpitel\nOrchestracontractor: Eleanor Cawser\nMixing Engineer: Francois Delabri\u00e8re\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGu73KFlnug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Florent Pagny - Topic",
                "tags": [
                    "Florent Pagny",
                    "\u30d5\u30ed\u30fc\u30e9\u30f3\u30d1\u30cb\u30fc",
                    "\u30d5\u30ed\u30fc\u30e9\u30f3\u30fb\u30d1\u30cb\u30fc",
                    "T\u2019Aimer Encore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u2019Aimer Encore",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nT\u2019Aimer Encore \u00b7 Florent Pagny\n\nT\u2019Aimer Encore\n\n\u2117 2025 Cuadrada Productions, distributed by Capitol Music France\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nVocalist: Florent Pagny\nProducer, Background Vocalist, Programming Engineer, Stringarranger, Composer Lyricist, Lyricist: Vianney\nEngineer: Gordon Davidson\nRecording Engineer: Matt Jones\nRunner: Cillian O\u2019Sullivan\nAssistant Producer: Tom Ashpitel\nOrchestracontractor: Eleanor Cawser\nMixing Engineer: Francois Delabri\u00e8re\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100547",
                "likeCount": "4159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0Zn-fVxuZkXkyPoRLOJibHVbII",
            "id": "2zE-6PrXrTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:15:00Z",
                "channelId": "UCNpDGgwjJK4-voGoG1lq-YQ",
                "title": "NAN JE FERAIS PAS MES DEVOIRS ! (Schoolboy Runnaway)",
                "description": "Aujourd'hui on s\u00e8che les devoirs pour aller jouer dehors avec les potos !!\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zE-6PrXrTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zE-6PrXrTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zE-6PrXrTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zE-6PrXrTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zE-6PrXrTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Succulent Gaming",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "succulent gaming",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "gameplay",
                    "gameplay fr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAN JE FERAIS PAS MES DEVOIRS ! (Schoolboy Runnaway)",
                    "description": "Aujourd'hui on s\u00e8che les devoirs pour aller jouer dehors avec les potos !!\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144110",
                "likeCount": "10499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDfEvMHn-JBur6o5EfatWmlZ6H4",
            "id": "n8xsxNvhO8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:01:12Z",
                "channelId": "UCiRJveuhpnTT3cPOqKvHAxQ",
                "title": "Des danseurs pros affrontent la Championne Olympique de Just Dance",
                "description": "On a affront\u00e9 la championne Olympique de Just Dance... \n\nAlors... va-t-on la battre ? Ou va-t-elle nous humilier ? J'attends vos pronostics en commentaires !\n\n\nUn grand merci \u00e0 mes supers invit\u00e9s:\nSuivez la magnifique Dina sur sa cha\u00eene YouTube: @thefairydina et sur Instagram: https://tinyurl.com/zcubrfnx\nL'\u00e9cole de danse d'Adrien: https://tinyurl.com/e9y3tvpj et son Instagram https://tinyurl.com/3hy8vt8k\nLe compte Instagram de Nicolas: https://tinyurl.com/23j8sm47\n\n\nProduction ex\u00e9cutive: Brensto\nAuteur et Directeur de production: Brieux Dorleans\nCharg\u00e9e de production: Juliette Renevier \nR\u00e9alisation: Zacharie Ezzerrar\nMonteur: Romain Caffiaux\nGraphiste: Axel Reynier\n\n\nUn grand merci au Bam Karaoke pour l'accueil. R\u00e9servez une salle sur leur site en cliquant sur ce lien: https://fr.bam-karaokebox.com/ et suivez les sur Instagram: https://www.instagram.com/bamkaraokebox.fr/?hl=fr\n\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts: @Avecousans_sucre\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8xsxNvhO8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8xsxNvhO8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8xsxNvhO8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8xsxNvhO8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8xsxNvhO8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "In\u00e8s vandamme ",
                "tags": [
                    "elsa",
                    "bois",
                    "aliz\u00e9e",
                    "natoo",
                    "danse",
                    "ines",
                    "vandamme",
                    "humour",
                    "michou",
                    "dina",
                    "just",
                    "dals",
                    "nicolas",
                    "archambault",
                    "avec",
                    "les",
                    "stars",
                    "gaming",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Des danseurs pros affrontent la Championne Olympique de Just Dance",
                    "description": "On a affront\u00e9 la championne Olympique de Just Dance... \n\nAlors... va-t-on la battre ? Ou va-t-elle nous humilier ? J'attends vos pronostics en commentaires !\n\n\nUn grand merci \u00e0 mes supers invit\u00e9s:\nSuivez la magnifique Dina sur sa cha\u00eene YouTube: @thefairydina et sur Instagram: https://tinyurl.com/zcubrfnx\nL'\u00e9cole de danse d'Adrien: https://tinyurl.com/e9y3tvpj et son Instagram https://tinyurl.com/3hy8vt8k\nLe compte Instagram de Nicolas: https://tinyurl.com/23j8sm47\n\n\nProduction ex\u00e9cutive: Brensto\nAuteur et Directeur de production: Brieux Dorleans\nCharg\u00e9e de production: Juliette Renevier \nR\u00e9alisation: Zacharie Ezzerrar\nMonteur: Romain Caffiaux\nGraphiste: Axel Reynier\n\n\nUn grand merci au Bam Karaoke pour l'accueil. R\u00e9servez une salle sur leur site en cliquant sur ce lien: https://fr.bam-karaokebox.com/ et suivez les sur Instagram: https://www.instagram.com/bamkaraokebox.fr/?hl=fr\n\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts: @Avecousans_sucre\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76651",
                "likeCount": "5391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DltFcYJFEIxlciwY6FQ6a0vEl3U",
            "id": "PXALYDUwNag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:49Z",
                "channelId": "UCj9gYDjpUtrgHqMyJLfsoSw",
                "title": "Ronisia - Fan (Clip officiel)",
                "description": "\"FAN\", le nouveau single de Ronisia est maintenant disponible sur toutes les plateformes : ronisia.lnk.to/fan\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds\nTikTok :  https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_\n\n__\n\nMix, master : Antoine Klein\nCompositeurs : BGRZ, Stillnas\n\nProduction\nFanatik Production\n\nREALISATEUR\nGuy Fonkui \n\nAss R\u00e9alisateur  \nBorhane Mallek\n\nPRODUCTION\nAxel \u00c9lie  \n\nIMAGE\nChef Op\u00e9rateur\nLenny carter\n\nAssistant Cam\u00e9ra \nJeanne Dugas\nTom creuset\n\n\u00c9lectricit\u00e9\nChef Electricien\nOctave chezeaud \n\nElectricien\nJulia Capdeville\nLucas Niel \n\nMAKEUP\nJustine Dlk\n\nSTYLISTE\nChris \n\nHAIRSTYLE\nF.capillaire\n\nCASTING\nNubienne Agency\n\nFigurants Ronisia's team : \nMurielle\nSharone\nSalma\nIn\u00e8s dumbi \nAaliyah Andria\nJovany Harrys\n\nRemerciement \u00e0 @charlottetilbury\n\n#ronisia #fan\n(P) 2025 Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXALYDUwNag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXALYDUwNag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXALYDUwNag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXALYDUwNag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXALYDUwNag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RonisiaVEVO",
                "tags": [
                    "Fan",
                    "Ronisia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronisia - Fan (Clip officiel)",
                    "description": "\"FAN\", le nouveau single de Ronisia est maintenant disponible sur toutes les plateformes : ronisia.lnk.to/fan\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds\nTikTok :  https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_\n\n__\n\nMix, master : Antoine Klein\nCompositeurs : BGRZ, Stillnas\n\nProduction\nFanatik Production\n\nREALISATEUR\nGuy Fonkui \n\nAss R\u00e9alisateur  \nBorhane Mallek\n\nPRODUCTION\nAxel \u00c9lie  \n\nIMAGE\nChef Op\u00e9rateur\nLenny carter\n\nAssistant Cam\u00e9ra \nJeanne Dugas\nTom creuset\n\n\u00c9lectricit\u00e9\nChef Electricien\nOctave chezeaud \n\nElectricien\nJulia Capdeville\nLucas Niel \n\nMAKEUP\nJustine Dlk\n\nSTYLISTE\nChris \n\nHAIRSTYLE\nF.capillaire\n\nCASTING\nNubienne Agency\n\nFigurants Ronisia's team : \nMurielle\nSharone\nSalma\nIn\u00e8s dumbi \nAaliyah Andria\nJovany Harrys\n\nRemerciement \u00e0 @charlottetilbury\n\n#ronisia #fan\n(P) 2025 Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65486",
                "likeCount": "5324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXk8lmqYNQS2uVM9dUniVFuuO1Q",
            "id": "mfbPiC0slwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T06:30:19Z",
                "channelId": "UCV6joDBG-8OhzUlDRAdU9Pg",
                "title": "IL FAIT 1M94 ! (Pauline VS Men)",
                "description": "\ud83c\udf81 Re\u00e7ois gratuitement mon ebook avec mes 10 Conseils de Pro pour dominer ton adversaire sur le court et gagner tes matchs (quel que soit ton niveau)\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://academy.paulinepayet.com/bdd5fa8a-dc01-4723-83fe-40063ea34308\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Qui suis-je ?\nJe suis joueuse de tennis professionnelle, actuellement N\u00b045 Fran\u00e7aise & ex 577\u00e8me WTA. Depuis 2017, je suis \u00e9galement coach de tennis (Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019\u00c9tat), \u00e9galement form\u00e9e en pr\u00e9paration physique et en nutrition. Aujourd\u2019hui, j'\u00e9volue sur le circuit national et j\u2019aide les passionn\u00e9s de tennis \u00e0 progresser et \u00e0 prendre entre 1 et 5 classements par an. \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Mes programmes en ligne : https://academy.paulinepayet.com/c7888e6b-8cbc-434d-b40e-ffecc1aab55c\n\u27a1\ufe0f PR\u00c9PARATION PHYSIQUE \u00c0 LA MAISON\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/preparation-physique-a-la-maison\n\u27a1\ufe0f ROAD TO 3\u00c8ME S\u00c9RIE\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/passer-de-la-4eme-a-la-3eme-serie\n\u27a1\ufe0f COMMENT R\u00c9USSIR SON TMC EN 14 \u00c9TAPES : https://academy.paulinepayet.com/comment-reussir-son-tmc\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfaf On travaille ensemble ?\n\u27a1\ufe0f Cours particulier : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Consulting en visio : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Tu es joueur/joueuse et tu souhaites que je te suive en tournoi et que j\u2019analyse tes matchs ? Parle-moi de ton projet \ud83d\udc49 coaching@paulinepayet.com\n\u27a1\ufe0f Tu es un club ou une entreprise et tu souhaites que j\u2019intervienne pour partager mon exp\u00e9rience ? \u00c9cris-moi \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\u2709\ufe0f Ma newsletter : https://academy.paulinepayet.com/47648c39-c289-442a-8674-bd96cb3c2aeb\n\ud83c\udf10 Mon site : https://academy.paulinepayet.com\n\ud83d\udcf2 Mon canal Telegram : https://t.me/+zoRZbAhU8cY4NzJk\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://www.instagram.com/paulinepayet/\n\ud83d\udcd8 Mon Facebook : https://www.facebook.com/paulinepayet\n\ud83d\udcbc Mon LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/pauline-payet\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@paulinepayet_tennis\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\ude4f Merci \u00e0 mes partenaires :\n\ud83c\udfbe Tecnifibre : www.tecnifibre.com\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou cr\u00e9er du contenu avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\ud83d\udcb8 Soutiens ma cha\u00eene :\n\ud83d\udcb6 PayPal-moi : https://www.paypal.me/payetpauline?locale.x=fr_FR\n\ud83d\udcb3 Revolut-moi : https://revolut.me/paulinxsce\n\n\ud83c\udf81 R\u00e9ductions et r\u00e9compenses pour toi :\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\ud83c\udfa5 Pivo Pod (-10% avec le code PAULINE) : https://pivo.ai/?ref=AkjGrJDghydg1s\n\ud83d\udcb6 Gagne jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac en ouvrant un compte BoursoBank : https://bour.so/p/rd7vNb1EdGZ\n\ud83d\udcb5 Gagne jusqu\u2019\u00e0 60\u20ac en ouvrant un compte Revolut : https://revolut.com/referral/?referral-code=paulinxsce!OCT1-24-AR-H1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Comment (et avec quoi) je filme mes matchs ?\nDJI Osmo Pocket 3 : https://amzn.to/3YXpWAY\nCreator Kit (avec le micro) : https://amzn.to/48F2sEb\nMonopode : https://amzn.to/4fBqSAT\nFixation porte-bidon : https://amzn.to/3CAtuRf\nPorte-bidon : https://amzn.to/4i15B5x\nRotule pour monopode : https://amzn.to/4hUa5uD\nGorillaPod : https://amzn.to/3OiKLkn\n\n\ud83d\udcbb Mon outil pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour h\u00e9berger mon site et mes programmes en ligne :\n\ud83d\udc49 https://podia37110.acemlnb.com/lt.php?x=3DZy~GE4KneiEHR70ADKgOdz1a7Vk_9zleYzXaTHVnCf6837zEy.0Olz2Y2hi_P0nuYvbHPEJFmh\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres\n0:00 Teaser\n1:19 Intro\n2:52 Match Pauline N45 VS Lilian 2/6\n28:06 D\u00e9briefing\n32:33 Outro\n\nMiniature : https://www.instagram.com/creativestudio_ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pauline Payet",
                "tags": [
                    "#tennis",
                    "#paulinepayet",
                    "joueuse",
                    "coach",
                    "entraineur de tennis",
                    "conseils tennis",
                    "itf",
                    "wta",
                    "atp",
                    "match",
                    "points",
                    "tecnifibre",
                    "pauline payet",
                    "pauline vs men"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "IL FAIT 1M94 ! (Pauline VS Men)",
                    "description": "\ud83c\udf81 Re\u00e7ois gratuitement mon ebook avec mes 10 Conseils de Pro pour dominer ton adversaire sur le court et gagner tes matchs (quel que soit ton niveau)\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://academy.paulinepayet.com/bdd5fa8a-dc01-4723-83fe-40063ea34308\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Qui suis-je ?\nJe suis joueuse de tennis professionnelle, actuellement N\u00b045 Fran\u00e7aise & ex 577\u00e8me WTA. Depuis 2017, je suis \u00e9galement coach de tennis (Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019\u00c9tat), \u00e9galement form\u00e9e en pr\u00e9paration physique et en nutrition. Aujourd\u2019hui, j'\u00e9volue sur le circuit national et j\u2019aide les passionn\u00e9s de tennis \u00e0 progresser et \u00e0 prendre entre 1 et 5 classements par an. \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Mes programmes en ligne : https://academy.paulinepayet.com/c7888e6b-8cbc-434d-b40e-ffecc1aab55c\n\u27a1\ufe0f PR\u00c9PARATION PHYSIQUE \u00c0 LA MAISON\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/preparation-physique-a-la-maison\n\u27a1\ufe0f ROAD TO 3\u00c8ME S\u00c9RIE\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/passer-de-la-4eme-a-la-3eme-serie\n\u27a1\ufe0f COMMENT R\u00c9USSIR SON TMC EN 14 \u00c9TAPES : https://academy.paulinepayet.com/comment-reussir-son-tmc\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfaf On travaille ensemble ?\n\u27a1\ufe0f Cours particulier : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Consulting en visio : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Tu es joueur/joueuse et tu souhaites que je te suive en tournoi et que j\u2019analyse tes matchs ? Parle-moi de ton projet \ud83d\udc49 coaching@paulinepayet.com\n\u27a1\ufe0f Tu es un club ou une entreprise et tu souhaites que j\u2019intervienne pour partager mon exp\u00e9rience ? \u00c9cris-moi \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\u2709\ufe0f Ma newsletter : https://academy.paulinepayet.com/47648c39-c289-442a-8674-bd96cb3c2aeb\n\ud83c\udf10 Mon site : https://academy.paulinepayet.com\n\ud83d\udcf2 Mon canal Telegram : https://t.me/+zoRZbAhU8cY4NzJk\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://www.instagram.com/paulinepayet/\n\ud83d\udcd8 Mon Facebook : https://www.facebook.com/paulinepayet\n\ud83d\udcbc Mon LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/pauline-payet\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@paulinepayet_tennis\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\ude4f Merci \u00e0 mes partenaires :\n\ud83c\udfbe Tecnifibre : www.tecnifibre.com\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou cr\u00e9er du contenu avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\ud83d\udcb8 Soutiens ma cha\u00eene :\n\ud83d\udcb6 PayPal-moi : https://www.paypal.me/payetpauline?locale.x=fr_FR\n\ud83d\udcb3 Revolut-moi : https://revolut.me/paulinxsce\n\n\ud83c\udf81 R\u00e9ductions et r\u00e9compenses pour toi :\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\ud83c\udfa5 Pivo Pod (-10% avec le code PAULINE) : https://pivo.ai/?ref=AkjGrJDghydg1s\n\ud83d\udcb6 Gagne jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac en ouvrant un compte BoursoBank : https://bour.so/p/rd7vNb1EdGZ\n\ud83d\udcb5 Gagne jusqu\u2019\u00e0 60\u20ac en ouvrant un compte Revolut : https://revolut.com/referral/?referral-code=paulinxsce!OCT1-24-AR-H1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Comment (et avec quoi) je filme mes matchs ?\nDJI Osmo Pocket 3 : https://amzn.to/3YXpWAY\nCreator Kit (avec le micro) : https://amzn.to/48F2sEb\nMonopode : https://amzn.to/4fBqSAT\nFixation porte-bidon : https://amzn.to/3CAtuRf\nPorte-bidon : https://amzn.to/4i15B5x\nRotule pour monopode : https://amzn.to/4hUa5uD\nGorillaPod : https://amzn.to/3OiKLkn\n\n\ud83d\udcbb Mon outil pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour h\u00e9berger mon site et mes programmes en ligne :\n\ud83d\udc49 https://podia37110.acemlnb.com/lt.php?x=3DZy~GE4KneiEHR70ADKgOdz1a7Vk_9zleYzXaTHVnCf6837zEy.0Olz2Y2hi_P0nuYvbHPEJFmh\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres\n0:00 Teaser\n1:19 Intro\n2:52 Match Pauline N45 VS Lilian 2/6\n28:06 D\u00e9briefing\n32:33 Outro\n\nMiniature : https://www.instagram.com/creativestudio_ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75890",
                "likeCount": "4003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2VN6P_J-AmWywlA3zZxZgv1Fi5Y",
            "id": "w6SKlny0cCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:32Z",
                "channelId": "UCFeqJZKHGfwg6ta2KAgxYTw",
                "title": "MA BMW 640D \u00e0 300 000 km... Grosse erreur ?",
                "description": "Merci au Sponsor de cette video :\nCarVertical : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=laurent&b=7c3caad9&voucher=laurent ( utilisez ce lien pour avoir une r\u00e9duction sur vos rapports CV )\nCODE PROMO : laurent\n\nAujourd'hui on fait le bilan de 1 an avec cette BMW 640D ! je l'ai achet\u00e9 avec 295 000 km environ et elle en a 318 000 aujourd'hui ! \n\nRejoignez nous sur Discord  https://discord.gg/xr5UXfP\n\nVENEZ ME REJOINDRE SUR TWITCH : https://www.twitch.tv/laurentschmidtdesign\n\nPour me contacter :contact@laurent-schmidt.com\n\nFacebook : https://www.facebook.com/laurentschmidt57\n\nou sur d'autres R\u00e9seaux sociaux : http://laurent-schmidt.com/\n\nPour rejoindre la chaine c'est ici : https://www.youtube.com/channel/UCFeqJZKHGfwg6ta2KAgxYTw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6SKlny0cCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6SKlny0cCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6SKlny0cCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6SKlny0cCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6SKlny0cCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurent SCHMIDT",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA BMW 640D \u00e0 300 000 km... Grosse erreur ?",
                    "description": "Merci au Sponsor de cette video :\nCarVertical : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=laurent&b=7c3caad9&voucher=laurent ( utilisez ce lien pour avoir une r\u00e9duction sur vos rapports CV )\nCODE PROMO : laurent\n\nAujourd'hui on fait le bilan de 1 an avec cette BMW 640D ! je l'ai achet\u00e9 avec 295 000 km environ et elle en a 318 000 aujourd'hui ! \n\nRejoignez nous sur Discord  https://discord.gg/xr5UXfP\n\nVENEZ ME REJOINDRE SUR TWITCH : https://www.twitch.tv/laurentschmidtdesign\n\nPour me contacter :contact@laurent-schmidt.com\n\nFacebook : https://www.facebook.com/laurentschmidt57\n\nou sur d'autres R\u00e9seaux sociaux : http://laurent-schmidt.com/\n\nPour rejoindre la chaine c'est ici : https://www.youtube.com/channel/UCFeqJZKHGfwg6ta2KAgxYTw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71605",
                "likeCount": "1876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h6wMcUBefVpHPmYEUckhpiJBZio",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10670606",
                "likeCount": "402152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RrxFttdxEpQqd7ihVTiq5ttUwo4",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1404819",
                "likeCount": "278432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "00cGuXp7FQNHgfbrCZXhZnXFeCo",
            "id": "gjluSd-ojsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:11Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Tout Pour L'Equipe (Clip Officiel)",
                "description": "Nouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Mateo Da Silva \nProduit par : PRISM\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gjluSd-ojsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Tout Pour L'Equipe (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Mateo Da Silva \nProduit par : PRISM\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392858",
                "likeCount": "22767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wVLdVa8UGdVGEYoeu43-GwNYuMg",
            "id": "WDzvp-y5Xm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:55Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478409",
                "likeCount": "209939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEn3vhz_pi-N9I4NEMn710uDro0",
            "id": "JfctN_3e80U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:19Z",
                "channelId": "UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg",
                "title": "So La Lune - 30 secondes",
                "description": "So La Lune - 30 secondes\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie des prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nCompos\u00e9 par Vrsa Drip\n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #30secondes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JfctN_3e80U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "So La Lune",
                "tags": [
                    "So La Lune",
                    "Motor",
                    "Nouveau Produit",
                    "Rod\u00e9",
                    "Tsuki",
                    "FC So la lune"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So La Lune - 30 secondes",
                    "description": "So La Lune - 30 secondes\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie des prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nCompos\u00e9 par Vrsa Drip\n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #30secondes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247433",
                "likeCount": "5456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxBfqpkshyAHzkSYSzOuIKBSwCs",
            "id": "5RJjWf8n4OY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:00:10Z",
                "channelId": "UCusolxk6SySDIIJzQ2AmfHg",
                "title": "Voices",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Italy / Arista Records\n\nVoices \u00b7 Damiano David\n\nVoices\n\n\u2117 A Sony Music Italy / Arista Records release P) 2025 Sony Music Entertainment Italy S.p.A.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nBackground Vocal, Composer, Lyricist: Cleo Tighe\nComposer, Lyricist: Castle\nKeyboards, Piano, Programmer, Composer, Lyricist, Engineer, Producer: Sammy Witte\nAcoustic Guitar, Drums, Keyboards, Programmer, Composer, Lyricist, Producer: John Hill\nDrums, Keyboards, Piano: Tommy King\nBass: Daniel Aged\nStrings: Rob Moose\nHorn: Ivan Jackson\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Jon Yeston\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5RJjWf8n4OY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Damiano David - Topic",
                "tags": [
                    "Damiano David",
                    "Voices"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voices",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Italy / Arista Records\n\nVoices \u00b7 Damiano David\n\nVoices\n\n\u2117 A Sony Music Italy / Arista Records release P) 2025 Sony Music Entertainment Italy S.p.A.\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nBackground Vocal, Composer, Lyricist: Cleo Tighe\nComposer, Lyricist: Castle\nKeyboards, Piano, Programmer, Composer, Lyricist, Engineer, Producer: Sammy Witte\nAcoustic Guitar, Drums, Keyboards, Programmer, Composer, Lyricist, Producer: John Hill\nDrums, Keyboards, Piano: Tommy King\nBass: Daniel Aged\nStrings: Rob Moose\nHorn: Ivan Jackson\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Jon Yeston\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174627",
                "likeCount": "12984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OAKAH-t9Am7B62LS6MuuQvG8Ffo",
            "id": "ChdTRQ6k80Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:23Z",
                "channelId": "UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg",
                "title": "So La Lune - Motor",
                "description": "So La Lune - Motor\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie les prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nProduit par Omar Films \n\nStylisme : San Sebastian \nComposition : Guapo du Soleil & Uraken \nMix : Ardo Anoma  \n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #motor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChdTRQ6k80Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "So La Lune",
                "tags": [
                    "So La Lune",
                    "Motor",
                    "Nouveau Produit",
                    "Rod\u00e9",
                    "Tsuki",
                    "FC So la lune"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So La Lune - Motor",
                    "description": "So La Lune - Motor\nNouveau morceau disponible en streaming : https://www.solalune.fr/pages/30secondesmotor\nMixtape '\"Nouveau Produit\" le 16 mai, en pr\u00e9commande sur https://www.solalune.fr/\n\nAbonne-toi pour suivre la sortie les prochains clips : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCTGKo4bqLYXjB78f9VCzGNg\n\nProduit par Omar Films \n\nStylisme : San Sebastian \nComposition : Guapo du Soleil & Uraken \nMix : Ardo Anoma  \n\n\u2117 & \u00a9 NUMERO 11\n_\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/so.lalune\nTwitter : https://twitter.com/solaluneoff\n\n#nouveauproduit #motor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221300",
                "likeCount": "5461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4byFoQiEQ1VIZevdDMA2xVKogdc",
            "id": "p2uYT8BQefA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:55:11Z",
                "channelId": "UCETrNUjuH4EoRdZNFx9EI-A",
                "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Overview Trailer",
                "description": "Darkness looms over Limveld, threatening the very essence of our world.\nGather your strength, Nightfarers. The Nightlord must fall.\n\nPre-order #ELDENRING #NIGHTREIGN: https://bnent.eu/Preorder-NIGHTREIGN\n\nFollow ELDEN RING:\nX: https://x.com/ELDENRING\nInstagram: https://www.instagram.com/ELDENRING\nFacebook: https://www.facebook.com/ELDENRINGOFFICIAL\n\nFollow us on:\nWeb: https://www.bandainamcoent.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcoeu\nTwitter: https://x.com/Bandainamcoeu \nFacebook: https://www.facebook.com/bandainamcoeu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcoeu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANDAI NAMCO Europe",
                "tags": [
                    "elden ring",
                    "nightreign",
                    "reveal",
                    "overview",
                    "trailer",
                    "characters",
                    "exclusive"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Overview Trailer",
                    "description": "Darkness looms over Limveld, threatening the very essence of our world.\nGather your strength, Nightfarers. The Nightlord must fall.\n\nPre-order #ELDENRING #NIGHTREIGN: https://bnent.eu/Preorder-NIGHTREIGN\n\nFollow ELDEN RING:\nX: https://x.com/ELDENRING\nInstagram: https://www.instagram.com/ELDENRING\nFacebook: https://www.facebook.com/ELDENRINGOFFICIAL\n\nFollow us on:\nWeb: https://www.bandainamcoent.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcoeu\nTwitter: https://x.com/Bandainamcoeu \nFacebook: https://www.facebook.com/bandainamcoeu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcoeu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756863",
                "likeCount": "44694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ScNLiiqTuLKOyG5E7JABqrVeY0",
            "id": "HlylzHEXo6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:15:01Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "SA TRANSFORMATION PHYSIQUE",
                "description": "mon \u00e9norme boule est devenue boulette.. la transformation physique d'Oseille apr\u00e8s 1 an (proud cat mom)\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlylzHEXo6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "storytime",
                    "chat",
                    "perte de poids",
                    "oseille",
                    "regime",
                    "transformation physique",
                    "obese"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SA TRANSFORMATION PHYSIQUE",
                    "description": "mon \u00e9norme boule est devenue boulette.. la transformation physique d'Oseille apr\u00e8s 1 an (proud cat mom)\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125593",
                "likeCount": "9979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cZyoYy1_lXnEjHoR0Vbwpqoo0g",
            "id": "ILaU4Z9L-nE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:35Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Carlos aime la m\u00e8re de J\u00e9r\u00e9my - Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "La r\u00e9union familiale qui tourne au drame...\nAvec Camille Lavabre, Alexandre Kominek, Armelle Lesniak et J\u00e9r\u00e9my Ferrari.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILaU4Z9L-nE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "alex kominek",
                    "camille lavabre",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arielle"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos aime la m\u00e8re de J\u00e9r\u00e9my - Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "La r\u00e9union familiale qui tourne au drame...\nAvec Camille Lavabre, Alexandre Kominek, Armelle Lesniak et J\u00e9r\u00e9my Ferrari.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338487",
                "likeCount": "12243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jlRoCtkcKoqs-a9jShPn9brNaTA",
            "id": "63lc2e0IEOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:00:01Z",
                "channelId": "UCgfzWWgS4b4h9I_EBHcvcvQ",
                "title": "Zamdane - Hero (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab RAHMA \u00bb nouvel album le 23 mai 2025, dispo en pr\u00e9commande : https://www.zamdane.com\n\"HERO\" disponible partout \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/hero\nSOLSAD, l'album \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, Winalca\nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nR\u00e9alisateur : Alexis Belhumeur\nDOP : Samuel Olaechea\nProducteur Ex\u00e9cutif : Asmir Pervanic\nDirecteur de production : Julien Marais\nUnit manager : Sacha Brunet-Guibault\n1st AC : Jacob Monfils\nGaffer : Saad Abas\nKey grip : Maxime Latraverse\nDrone : Dronebox\n\u00c9lectro : Leya Baril-Larochelle\nMachino : Franz Stapelberg\nPAs : Mathys Picard, Virginie Nadon\nMontage offline : Samuel Olaechea\nColo : Samuel Olaechea\nVFX : VonSk\nStylisme : Th\u00e9o Kimbaloula\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane/#\nhttps://x.com/zamdane\nhttps://www.tiktok.com/@zamdane13 \n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#zamdane #hero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63lc2e0IEOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zamdane",
                "tags": [
                    "zamdane",
                    "zam",
                    "dan",
                    "rap",
                    "marseille",
                    "maroc",
                    "couleur de ma peine",
                    "affam\u00e9",
                    "zamdame",
                    "boyka",
                    "le monde par ma fenetre",
                    "zhar",
                    "rahma",
                    "solsad",
                    "hero",
                    "derni\u00e8re pluie",
                    "million",
                    "monstres",
                    "printemps",
                    "zamdane so la lune",
                    "zamdane niska",
                    "zamdane josman",
                    "zamdane pomme",
                    "zamdane kekra",
                    "zamdane zaho",
                    "zamdane plk",
                    "zamdane sch",
                    "zamdane solann",
                    "zamdane la f\u00e8ve",
                    "sos mediterran\u00e9e",
                    "tif",
                    "danyl",
                    "rap maroc",
                    "grunt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamdane - Hero (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab RAHMA \u00bb nouvel album le 23 mai 2025, dispo en pr\u00e9commande : https://www.zamdane.com\n\"HERO\" disponible partout \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/hero\nSOLSAD, l'album \u27a1\ufe0f https://zamdane.lnk.to/solsad \nPour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/ZamYB\n\nCompositeur : Thug Dance, Winalca\nMix : Skary\nMastering : Masterdisk\n\nR\u00e9alisateur : Alexis Belhumeur\nDOP : Samuel Olaechea\nProducteur Ex\u00e9cutif : Asmir Pervanic\nDirecteur de production : Julien Marais\nUnit manager : Sacha Brunet-Guibault\n1st AC : Jacob Monfils\nGaffer : Saad Abas\nKey grip : Maxime Latraverse\nDrone : Dronebox\n\u00c9lectro : Leya Baril-Larochelle\nMachino : Franz Stapelberg\nPAs : Mathys Picard, Virginie Nadon\nMontage offline : Samuel Olaechea\nColo : Samuel Olaechea\nVFX : VonSk\nStylisme : Th\u00e9o Kimbaloula\n------------------------\nPour me suivre \u27a1\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/zamdane/#\nhttps://x.com/zamdane\nhttps://www.tiktok.com/@zamdane13 \n------------------------\nBooking & Contact : zamdanecontact@gmail.com\n\n#zamdane #hero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434035",
                "likeCount": "7162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MwIOP4uQJnGq4vaAzCPV4_3SSk",
            "id": "rQj3XcTG5YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQj3XcTG5YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast",
                    "Asterix et ob\u00e9lix",
                    "shrek",
                    "la cit\u00e9 de la peur",
                    "g\u00e9rard darmon",
                    "didier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Alain Chabat signe un Goat Ones",
                    "description": "L'invit\u00e9 que tout le monde attendait. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1818390",
                "likeCount": "69849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK8qOwXuBydIE2kF4DQVyeekAlc",
            "id": "SopNcxoswiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:49:34Z",
                "channelId": "UCVBvLP-1eVCMpwEL1veE2Lg",
                "title": "LYNDA x IMEN ES  \"PIMENTS\"",
                "description": "Lynda x Imen Es \"PIMENTS\" maintenant disponible ! \n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\n----------------------------------------------------------------\n\n#Piments #Lynda #ImenEs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SopNcxoswiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LYNDA X IMEN ES",
                "tags": [
                    "lynda",
                    "imen es",
                    "1 minute",
                    "une minute",
                    "1minute",
                    "uneminute"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LYNDA x IMEN ES  \"PIMENTS\"",
                    "description": "Lynda x Imen Es \"PIMENTS\" maintenant disponible ! \n\nSuivre Lynda: \nTiktok : lyndasherazade  \nInstagram : @lynda_officiel   \nSnapchat : @lynda-of \nFacebook :@ lyndaofficiel  \nX : @lynda_officiel  \n\nSuivre Imen Es\nTiktok: @imen.es  \nInstagram:  @imen_es  \nSnapchat:  @imn.es  \nFacebook: @imenesofficiel  \n\n----------------------------------------------------------------\n\n#Piments #Lynda #ImenEs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93290",
                "likeCount": "1674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itfD0VkIyjHiyfyCg2wVC41MEc0",
            "id": "h71ry6xtoQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:00:06Z",
                "channelId": "UCxWEtSo-Egz22h8kU0lz8Qw",
                "title": "T'AS 5 MINUTES : TVR (encore une histoire de loser)",
                "description": "Merci \u00e0 CarVertical ! Si vous \u00eates professionnels de l'automobile: 5 rapports offerts : https://www.carvertical.com/fr/business/campaign2?a=GDB&b=13bec177&channel=2025_Q2_1V\n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Blagues dr\u00f4les : Brice  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\nPour ne rater aucune de nos vid\u00e9os abonnez-vous !\n\nRejoignez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/GDB.tv\nEt retrouvez nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : https://gdb.tv/store",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h71ry6xtoQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GDB",
                "tags": [
                    "tvr",
                    "car",
                    "automotive",
                    "english cars",
                    "sagaris",
                    "cerbera",
                    "chimaera"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "T'AS 5 MINUTES : TVR (encore une histoire de loser)",
                    "description": "Merci \u00e0 CarVertical ! Si vous \u00eates professionnels de l'automobile: 5 rapports offerts : https://www.carvertical.com/fr/business/campaign2?a=GDB&b=13bec177&channel=2025_Q2_1V\n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Blagues dr\u00f4les : Brice  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\nPour ne rater aucune de nos vid\u00e9os abonnez-vous !\n\nRejoignez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/GDB.tv\nEt retrouvez nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : https://gdb.tv/store"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86056",
                "likeCount": "7246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0T_cFYLv1Snpoz3mHDtxYyFp7nM",
            "id": "wNZ8J0pU5lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:50:09Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "Cet inconnu a failli \u00eatre \u00e9lu pr\u00e9sident... gr\u00e2ce \u00e0 TikTok",
                "description": "Le 24 novembre 2024, en Roumanie, un homme inconnu du grand public, C\u0103lin Georgescu, acc\u00e8de au second tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\u2026 sans parti et sans argent. Retour sur cette histoire incroyable : celle d\u2019un candidat conservateur, pro-russe et adepte des th\u00e9ories du complot, qui a failli devenir pr\u00e9sident de la Roumanie.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1YzsVOL8yYIpbZas4ntfBD1DgGwQ6seHXjMV9DeVSTJI/edit?usp=sharing\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucas Nitzsche\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet \nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et Vincent Le Brun \n\nMerci \u00e0 Alexandre Riou (chercheur et expert \u00e0 la Fondation Jean-Jaur\u00e8s) et \u00e0 Antonela Capelle-Pogacean (historienne, politiste et docteur en science politique) d'avoir accept\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 nos questions pour pr\u00e9parer cette vid\u00e9o, et pour leur pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNZ8J0pU5lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "candidat",
                    "tiktok",
                    "roumanie",
                    "C\u0103lin Georgescu",
                    "\u00e9lection",
                    "pr\u00e9sidentielle",
                    "pr\u00e9sident",
                    "ing\u00e9rence",
                    "russe",
                    "vladimir poutine",
                    "l'histoire de",
                    "hugo decrypte",
                    "micode",
                    "hardisk",
                    "simon puech",
                    "squeezie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cet inconnu a failli \u00eatre \u00e9lu pr\u00e9sident... gr\u00e2ce \u00e0 TikTok",
                    "description": "Le 24 novembre 2024, en Roumanie, un homme inconnu du grand public, C\u0103lin Georgescu, acc\u00e8de au second tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\u2026 sans parti et sans argent. Retour sur cette histoire incroyable : celle d\u2019un candidat conservateur, pro-russe et adepte des th\u00e9ories du complot, qui a failli devenir pr\u00e9sident de la Roumanie.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1YzsVOL8yYIpbZas4ntfBD1DgGwQ6seHXjMV9DeVSTJI/edit?usp=sharing\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucas Nitzsche\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet \nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et Vincent Le Brun \n\nMerci \u00e0 Alexandre Riou (chercheur et expert \u00e0 la Fondation Jean-Jaur\u00e8s) et \u00e0 Antonela Capelle-Pogacean (historienne, politiste et docteur en science politique) d'avoir accept\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 nos questions pour pr\u00e9parer cette vid\u00e9o, et pour leur pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107962",
                "likeCount": "5676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHjwtLUQKH4gHwZE2vKgcH4D2vs",
            "id": "C0FF9FHcwgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:06:15Z",
                "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA",
                "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletic Club",
                "tags": [
                    "Athletic Club",
                    "Athletic",
                    "Bilbao",
                    "Athletic Bilbao",
                    "Athletic de Bilbao",
                    "Athletic TV",
                    "El Athletic",
                    "TV Athletic Club",
                    "TV Athletic Bilbao",
                    "Canal Athletic",
                    "AthleticTV",
                    "TVAthletic",
                    "Athletic TV en Directo",
                    "Athletic Live",
                    "Aupa Athletic",
                    "Partido Athletic",
                    "San Mam\u00e9s",
                    "San Mames",
                    "San Mames Studio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                    "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1357926",
                "likeCount": "18888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C-Vb2-7bh7c8Nhogjdf_jNjvVE8",
            "id": "XDfkckurtmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T06:00:18Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                    "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787126",
                "likeCount": "31520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F2Nfvj5CdxUbrlU621PpMBrUAow",
            "id": "WhFA6bpz9QA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T17:00:44Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "J'ouvre mon magasin de MACARONS !",
                "description": "Il \u00e9tait temps de vous r\u00e9v\u00e9ler ce que je pr\u00e9pare depuis des mois les potes !\nPour remplacer l\u2019ancien local d\u2019airsoft je cr\u00e9er mon magasin de macarons ! \n\nLa boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\nNous avons h\u00e2te de vous accueillir. \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Suivez le compte insta des macarons de lulu : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:02 Pr\u00e9sentation du magasin\n18:55 Pr\u00e9sentation Pierre Morel\n26:05 Pr\u00e9sentation de l\u2019usine\n38:38 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhFA6bpz9QA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ouvre mon magasin de MACARONS !",
                    "description": "Il \u00e9tait temps de vous r\u00e9v\u00e9ler ce que je pr\u00e9pare depuis des mois les potes !\nPour remplacer l\u2019ancien local d\u2019airsoft je cr\u00e9er mon magasin de macarons ! \n\nLa boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\nNous avons h\u00e2te de vous accueillir. \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Suivez le compte insta des macarons de lulu : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu/ \n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Intro\n01:02 Pr\u00e9sentation du magasin\n18:55 Pr\u00e9sentation Pierre Morel\n26:05 Pr\u00e9sentation de l\u2019usine\n38:38 Conclusion"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307165",
                "likeCount": "14877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1GaBqi22hhfYPQ1xCRNX6s1CT8",
            "id": "RXF5sJch378",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:56Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "La myst\u00e9rieuse salle 641A\u2026 qui vous surveille",
                "description": "Merci \u00e0 Infomaniak de nous soutenir sur cette vid\u00e9o. Avec notre code SYLVQIN80, profitez d\u2019une r\u00e9duction de 80% sur les plans 1To : https://www.infomaniak.com/fr/ksuite/myksuite?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=sylvqin&utm_term=67efd53f6a5b8\n\nAu 611 Folsom Street, \u00e0 San Francisco, il y a un grand immeuble. Celui d\u2019AT&T, le plus grand T\u00e9l\u00e9com am\u00e9ricain. Il n\u2019y a rien de bien particulier l\u00e0-bas. Juste des centaines d\u2019employ\u00e9s qui bossent, tous les jours, pour assurer les communications du pays.\n\nMais au 6\u00e8me \u00e9tage, il y a un endroit \u00e9tonnant. La pi\u00e8ce 641A. Une salle o\u00f9 personne n\u2019a acc\u00e8s, et qui n\u2019est r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e nulle part. Du moins, c\u2019\u00e9tait avant que Mark Klein, un technicien, s\u2019y int\u00e9resse d\u2019un peu trop pr\u00e8s\u2026 \n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain\nCo-\u00e9crit avec Arnaud Pessey (https://www.arnaudpessey.com/) et Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\n\nSOURCES\nWiring up the big brother machine-- and fighting it, le livre de Mark Klein.\nhttps://archive.is/ei6DA \nhttps://theintercept.com/2018/06/25/att-internet-nsa-spy-hubs/ \nhttps://www.electrospaces.net/2015/08/fairview-collecting-foreign.html \nhttps://arstechnica.com/information-technology/2012/09/big-brother-meets-big-data-the-next-wave-in-net-surveillance-tech \nhttps://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/homefront/interviews/klein.html \nhttps://www.eff.org/nsa/hepting \nhttps://www.eff.org/pages/news-coverage-mark-klein-washington\nhttps://youtu.be/rs2iN0oVdt4?si=ALqvKB2ODEWPH42d \nhttps://youtu.be/NfjCR33lYmA?si=r8XdNEPCiYKtAY_p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXF5sJch378/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La myst\u00e9rieuse salle 641A\u2026 qui vous surveille",
                    "description": "Merci \u00e0 Infomaniak de nous soutenir sur cette vid\u00e9o. Avec notre code SYLVQIN80, profitez d\u2019une r\u00e9duction de 80% sur les plans 1To : https://www.infomaniak.com/fr/ksuite/myksuite?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=sylvqin&utm_term=67efd53f6a5b8\n\nAu 611 Folsom Street, \u00e0 San Francisco, il y a un grand immeuble. Celui d\u2019AT&T, le plus grand T\u00e9l\u00e9com am\u00e9ricain. Il n\u2019y a rien de bien particulier l\u00e0-bas. Juste des centaines d\u2019employ\u00e9s qui bossent, tous les jours, pour assurer les communications du pays.\n\nMais au 6\u00e8me \u00e9tage, il y a un endroit \u00e9tonnant. La pi\u00e8ce 641A. Une salle o\u00f9 personne n\u2019a acc\u00e8s, et qui n\u2019est r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e nulle part. Du moins, c\u2019\u00e9tait avant que Mark Klein, un technicien, s\u2019y int\u00e9resse d\u2019un peu trop pr\u00e8s\u2026 \n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain\nCo-\u00e9crit avec Arnaud Pessey (https://www.arnaudpessey.com/) et Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\n\nSOURCES\nWiring up the big brother machine-- and fighting it, le livre de Mark Klein.\nhttps://archive.is/ei6DA \nhttps://theintercept.com/2018/06/25/att-internet-nsa-spy-hubs/ \nhttps://www.electrospaces.net/2015/08/fairview-collecting-foreign.html \nhttps://arstechnica.com/information-technology/2012/09/big-brother-meets-big-data-the-next-wave-in-net-surveillance-tech \nhttps://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/homefront/interviews/klein.html \nhttps://www.eff.org/nsa/hepting \nhttps://www.eff.org/pages/news-coverage-mark-klein-washington\nhttps://youtu.be/rs2iN0oVdt4?si=ALqvKB2ODEWPH42d \nhttps://youtu.be/NfjCR33lYmA?si=r8XdNEPCiYKtAY_p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382580",
                "likeCount": "22077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Xh7eQfKTqQnhgQIbQS4NsQOLyc",
            "id": "8AsFd1kaNGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCgXIDZzs8ksN7k9pl3K-50Q",
                "title": "Vald revient sur les morceaux iconiques de sa carri\u00e8re (D\u00e9saccord\u00e9, Vitrine, Journal Perso II) | GQ",
                "description": "De retour le mois dernier avec son cinqui\u00e8me album\u00a0PANDEMONIUM, Vald compte aujourd\u2019hui plus de dix ann\u00e9es de carri\u00e8re. Une long\u00e9vit\u00e9 marqu\u00e9e par de nombreux morceaux marquants, deux Accor Arena compl\u00e8tes, et un nombre de certifications difficile \u00e0 comptabiliser qui l\u2019ont install\u00e9 durablement dans le paysage du rap fran\u00e7ais.Pour GQ, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a pris le temps de revenir chronologiquement sur tous les titres les plus marquants de sa carri\u00e8re. Une occasion pour lui de reparler de ses d\u00e9buts, avec des morceaux comme Par Toutatis ou Bonjour, de ses premiers gros featurings, comme Vitrine avec Damso ou Plus Haut avec Alkpote, tout en racontant aussi les coulisses de ses morceaux les plus iconiques, comme D\u00e9saccord\u00e9 ou Journal Perso II.\u00a0\r\n\r\nUne plong\u00e9e dans une des carri\u00e8res les plus iconoclastes du rap fran\u00e7ais, que le rappeur c\u00e9l\u00e9brera aussi en fin d\u2019ann\u00e9e lors d\u2019une date unique \u00e0 La D\u00e9fense Arena le 29 novembre 2025.\r\n\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas \r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas \r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #IconicTracks #GQFrance #Pandemonium  #Damso #Orelsan #Alkpote\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8AsFd1kaNGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GQ France",
                "tags": [
                    "damso",
                    "d\u00e9saccord\u00e9 vald",
                    "gq",
                    "gq france",
                    "gq rap",
                    "iconic tracks",
                    "juge le rap gq",
                    "jul",
                    "jul concert paris",
                    "jul stade de france",
                    "pandemonium",
                    "plan\u00e8te rap",
                    "prozaczopixan vald",
                    "rap",
                    "skyrock",
                    "vald",
                    "vald album",
                    "vald alkpote",
                    "vald damso",
                    "vald dieu merci",
                    "vald gauche droite",
                    "vald interview",
                    "vald juge le rap",
                    "vald orelsan",
                    "vald pandemonium",
                    "vald pandemonium reaction",
                    "vald pandomium album",
                    "vald plan\u00e8te rap",
                    "vald rap",
                    "vald reaction",
                    "vald skyrock",
                    "vald versus",
                    "versus",
                    "versus gq",
                    "vitrine vald"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vald revient sur les morceaux iconiques de sa carri\u00e8re (D\u00e9saccord\u00e9, Vitrine, Journal Perso II) | GQ",
                    "description": "De retour le mois dernier avec son cinqui\u00e8me album\u00a0PANDEMONIUM, Vald compte aujourd\u2019hui plus de dix ann\u00e9es de carri\u00e8re. Une long\u00e9vit\u00e9 marqu\u00e9e par de nombreux morceaux marquants, deux Accor Arena compl\u00e8tes, et un nombre de certifications difficile \u00e0 comptabiliser qui l\u2019ont install\u00e9 durablement dans le paysage du rap fran\u00e7ais.Pour GQ, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a pris le temps de revenir chronologiquement sur tous les titres les plus marquants de sa carri\u00e8re. Une occasion pour lui de reparler de ses d\u00e9buts, avec des morceaux comme Par Toutatis ou Bonjour, de ses premiers gros featurings, comme Vitrine avec Damso ou Plus Haut avec Alkpote, tout en racontant aussi les coulisses de ses morceaux les plus iconiques, comme D\u00e9saccord\u00e9 ou Journal Perso II.\u00a0\r\n\r\nUne plong\u00e9e dans une des carri\u00e8res les plus iconoclastes du rap fran\u00e7ais, que le rappeur c\u00e9l\u00e9brera aussi en fin d\u2019ann\u00e9e lors d\u2019une date unique \u00e0 La D\u00e9fense Arena le 29 novembre 2025.\r\n\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas \r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas \r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #IconicTracks #GQFrance #Pandemonium  #Damso #Orelsan #Alkpote\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110119",
                "likeCount": "6474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AlVmsFsItm9Xt1J5DXcfdGcTTAM",
            "id": "AAhfqxDTAN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:23:08Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25A 180 MINUTES D'UNE FINALE ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et l'Inter Milan.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#BARINT #Bar\u00e7aInter #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barcelona match,barcelona en direct,barcelona direct,barcelona match en direct,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,direct barcelona inter,en direct barcelona inter,match barcelona inter,match en direct barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelone inter,barcelone vs inter,barcelona inter,barcelona vs inter,barca inter,barca vs inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAhfqxDTAN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25A 180 MINUTES D'UNE FINALE ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le FC Barcelone et l'Inter Milan.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#BARINT #Bar\u00e7aInter #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barcelona match,barcelona en direct,barcelona direct,barcelona match en direct,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,direct barcelona inter,en direct barcelona inter,match barcelona inter,match en direct barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelone inter,barcelone vs inter,barcelona inter,barcelona vs inter,barca inter,barca vs inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119512",
                "likeCount": "24007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b2LuIsvKki7z8VZ0Cdv98mjbIZY",
            "id": "AzfgGASjkns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:15:01Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mercedes SLR : L'erreur de parcours",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/SylvainLyve2025 \u00a0\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/sylvainlyveextension2025\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Xavier pour le pr\u00eat de cette exceptionnelle SLR et pour sa gentillesse \nhttps://www.instagram.com/burago.lu\n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nManager du Montage : Lucas Aubert\nLeader du Montage sponso : Romain Desveaux\nCEO Production : Anaelle Le Magorou\nResponsable image au sol : Lucas Martin\nCoordinateur images a\u00e9riennes : Alex Bouton\nDirecteur de la sonorisation : Alan Poirier\nGestionnaire Vignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#MERCEDES #MCLAREN #LABOULETTE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzfgGASjkns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "AMG",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "MERCEDES",
                    "MCLAREN",
                    "SLR",
                    "mercedes slr",
                    "v8 AMG",
                    "V8 AMG",
                    "55 AMG",
                    "63 AMG",
                    "mercedes AMG",
                    "C63 AMG",
                    "FORD GT",
                    "PORSCHE CARRERA GT",
                    "FERRARI ENZO",
                    "enzo",
                    "mclaren SLR",
                    "MCLAREN F1",
                    "SLR MCLAREN",
                    "SLR SOUND",
                    "SLR ACCELERATION",
                    "slr vilebrequin",
                    "slr sylvain lyve",
                    "stirling moss",
                    "slr stirling moss",
                    "mercedes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mercedes SLR : L'erreur de parcours",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/SylvainLyve2025 \u00a0\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) \ud83d\udc49 https://inscription.igraal.com/sylvainlyveextension2025\n\nCollaboration commerciale \n\n----------------------------------------------\n\nMerci \u00e0 Xavier pour le pr\u00eat de cette exceptionnelle SLR et pour sa gentillesse \nhttps://www.instagram.com/burago.lu\n\nMerci \u00e0 l'Anneau du Rhin pour leur accueil, comme toujours exceptionnel :\nLe site \ud83d\udc49 https://www.anneau-du-rhin.com/\n\n----------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nManager du Montage : Lucas Aubert\nLeader du Montage sponso : Romain Desveaux\nCEO Production : Anaelle Le Magorou\nResponsable image au sol : Lucas Martin\nCoordinateur images a\u00e9riennes : Alex Bouton\nDirecteur de la sonorisation : Alan Poirier\nGestionnaire Vignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#MERCEDES #MCLAREN #LABOULETTE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926384",
                "likeCount": "62568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKadO7fu51jpyKJl5xVm519zf6k",
            "id": "7O_iRGtvBR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:02:42Z",
                "channelId": "UC-rxbkEj6SkT4v2lniSBsVA",
                "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite\u00a0: Bataille galactique",
                "description": "Une menace approche depuis les \u00e9toiles... Le destin de l'\u00eele est en jeu\u00a0! Mais des h\u00e9ros de toutes les \u00e9poques sont pr\u00eats \u00e0 riposter \u00e0 l'assaut lanc\u00e9 dans l'ombre par l'Empereur Palpatine. D\u00e9gainez votre sabre laser, \u00e9quipez votre blaster et rejoignez le combat le 2\u00a0mai dans Fortnite\u00a0: Bataille galactique\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7O_iRGtvBR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite FR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bande-annonce cin\u00e9matique de Fortnite\u00a0: Bataille galactique",
                    "description": "Une menace approche depuis les \u00e9toiles... Le destin de l'\u00eele est en jeu\u00a0! Mais des h\u00e9ros de toutes les \u00e9poques sont pr\u00eats \u00e0 riposter \u00e0 l'assaut lanc\u00e9 dans l'ombre par l'Empereur Palpatine. D\u00e9gainez votre sabre laser, \u00e9quipez votre blaster et rejoignez le combat le 2\u00a0mai dans Fortnite\u00a0: Bataille galactique\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96955",
                "likeCount": "3380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VcMmSekBdtFc_83uaPWVncu541U",
            "id": "m0NQoby1G8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:14Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : LES R\u00c9SULTATS !  \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                "description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 suivre la comp\u00e9tition pour devenir parrain ou marraine\u2026 et c\u2019est enfin l\u2019heure du grand verdict ! \ud83c\udfc6\u2728\n\nApr\u00e8s les \u00e9preuves, les fous rires et les moments (tr\u00e8s) intenses \ud83e\udd2a\non vous r\u00e9v\u00e8le aujourd\u2019hui notre choix final\u2026 \ud83c\udfa4\nParrain ? Marraine ? Vous allez tout savoir ! \ud83d\udc76\ud83c\udf80\n\nCroyez-moi, \u00e7a va vous surprendre\u2026 et peut-\u00eatre m\u00eame vous \u00e9mouvoir ! \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\n\nDites-moi en commentaire si vous \u00eates d\u2019accord avec notre d\u00e9cision\u2026\nou si vous auriez vot\u00e9 autrement ! \ud83d\udc47\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0NQoby1G8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : LES R\u00c9SULTATS !  \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                    "description": "Vous avez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 suivre la comp\u00e9tition pour devenir parrain ou marraine\u2026 et c\u2019est enfin l\u2019heure du grand verdict ! \ud83c\udfc6\u2728\n\nApr\u00e8s les \u00e9preuves, les fous rires et les moments (tr\u00e8s) intenses \ud83e\udd2a\non vous r\u00e9v\u00e8le aujourd\u2019hui notre choix final\u2026 \ud83c\udfa4\nParrain ? Marraine ? Vous allez tout savoir ! \ud83d\udc76\ud83c\udf80\n\nCroyez-moi, \u00e7a va vous surprendre\u2026 et peut-\u00eatre m\u00eame vous \u00e9mouvoir ! \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\n\nDites-moi en commentaire si vous \u00eates d\u2019accord avec notre d\u00e9cision\u2026\nou si vous auriez vot\u00e9 autrement ! \ud83d\udc47\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140367",
                "likeCount": "4303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}