{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "YDxk8hmQR9DK5J9pwejvIoEPL7c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yFcM3vtEgbDmUKUnjRyCxnWx-u4",
            "id": "-ravSG-RlbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:24:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BORUSSIA DORTMUND | RODADA 29 | BUNDESLIGA\u00a02024-2025",
                "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Borussia Dortmund, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 29\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube! \n\nPara o joga\u00e7o do campeonato alem\u00e3o, a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luiz Alano na narra\u00e7\u00e3o, Beltr\u00e3o, Rafa Oliveira e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios! \n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. \n\n#BundesligaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ravSG-RlbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Casimiro",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "casetv",
                    "Bundesliga",
                    "Assistir Bundesliga",
                    "Campeonato alem\u00e3o",
                    "Campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "cazetv bundelisga",
                    "cazetv bundesliga",
                    "cazetv campeonato alemao",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alemao ao vivo",
                    "jogo bayern",
                    "jogo bayer",
                    "baier",
                    "bayern ao vivo",
                    "assistir bayerm",
                    "bayer ao vivo",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayern borussia",
                    "borussia ao vivo",
                    "bayer borussia",
                    "dortmund",
                    "jogo borussia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BORUSSIA DORTMUND | RODADA 29 | BUNDESLIGA\u00a02024-2025",
                    "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Borussia Dortmund, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 29\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube! \n\nPara o joga\u00e7o do campeonato alem\u00e3o, a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luiz Alano na narra\u00e7\u00e3o, Beltr\u00e3o, Rafa Oliveira e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios! \n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. \n\n#BundesligaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1558939",
                "likeCount": "40716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MZ0LdzBlmk2zZ_qC6NMXJ1bgY4g",
            "id": "l6geLdUVRcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:34:33Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Al Nassr Football Club",
                    "Al Nassr Football Club vs. Al Riyadh Saudi Club",
                    "Al Riyadh Saudi Club",
                    "CRISTIANO",
                    "RONALDO",
                    "CR7",
                    "GOLA\u00c7O",
                    "VIRADA",
                    "GOL",
                    "GOLS",
                    "DOIS",
                    "AL-NASSR",
                    "AL-RIYADH",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "spl",
                    "saudi",
                    "saudi pro league",
                    "shorts",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305772",
                "likeCount": "17027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Zv1Elj65qjJA1ufoN5fmlE-OKs",
            "id": "Y2FzDMuJ5pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:03:49Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "Main Stage - Live from Coachella 2025",
                "description": "Welcome to Day 2 of the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream.\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are. \n\nWatch up to 4 stages at the same time in multiview* from your TV.\n\nShop exclusive merch and chat live with fans around the world.\n\nClick \u2018Notify Me\u2019 to get a reminder when the livestream begins and check out the latest Main Stage schedule below to see who\u2019s performing all weekend.\n\nMAIN STAGE SCHEDULE\n(All times PDT, schedule is subject to change)\n\nSaturday, April 12:\n4:00pm - Live music returns\n4:00pm - Jimmy Eat World\n5:25pm - T-Pain\n7:15pm - Charli xcx\n9:05pm - Green Day\n11:40pm - Travis Scott\n[Rebroadcast]\n\nSunday, April 13:\n4:00pm - Live music returns\n4:05pm - Shaboozey\n5:25pm - beabadoobee\n7:00pm - Junior H\n8:35pm - Megan Thee Stallion\n10:25pm - Post Malone\n[Rebroadcast]\n\nCatch the rest of the Coachella livestreams here:\n\nMain Stage: https://www.youtube.com/watch?v=Y2FzDMuJ5pI\nOutdoor Theatre: https://www.youtube.com/watch?v=WxwawRL_nY8\nSahara: https://www.youtube.com/watch?v=afO7r8TQTSw\nMojave: https://www.youtube.com/watch?v=BajnpDN6vG8\nGobi: https://www.youtube.com/watch?v=Kg-KswkXoBg\nSonora: https://www.youtube.com/watch?v=TdHrgLciYWw\nQuasar: https://www.youtube.com/watch?v=jKWRY1btTOs\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream schedule, and set reminders so you don't miss your favorite sets, available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachella-livestream/id6741437685\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goldenvoice.coachellalivestream\n\n*Device and content restrictions apply. Multiview feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2FzDMuJ5pI/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2FzDMuJ5pI/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2FzDMuJ5pI/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2FzDMuJ5pI/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2FzDMuJ5pI/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "live",
                "localized": {
                    "title": "Main Stage - Live from Coachella 2025",
                    "description": "Welcome to Day 2 of the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream.\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are. \n\nWatch up to 4 stages at the same time in multiview* from your TV.\n\nShop exclusive merch and chat live with fans around the world.\n\nClick \u2018Notify Me\u2019 to get a reminder when the livestream begins and check out the latest Main Stage schedule below to see who\u2019s performing all weekend.\n\nMAIN STAGE SCHEDULE\n(All times PDT, schedule is subject to change)\n\nSaturday, April 12:\n4:00pm - Live music returns\n4:00pm - Jimmy Eat World\n5:25pm - T-Pain\n7:15pm - Charli xcx\n9:05pm - Green Day\n11:40pm - Travis Scott\n[Rebroadcast]\n\nSunday, April 13:\n4:00pm - Live music returns\n4:05pm - Shaboozey\n5:25pm - beabadoobee\n7:00pm - Junior H\n8:35pm - Megan Thee Stallion\n10:25pm - Post Malone\n[Rebroadcast]\n\nCatch the rest of the Coachella livestreams here:\n\nMain Stage: https://www.youtube.com/watch?v=Y2FzDMuJ5pI\nOutdoor Theatre: https://www.youtube.com/watch?v=WxwawRL_nY8\nSahara: https://www.youtube.com/watch?v=afO7r8TQTSw\nMojave: https://www.youtube.com/watch?v=BajnpDN6vG8\nGobi: https://www.youtube.com/watch?v=Kg-KswkXoBg\nSonora: https://www.youtube.com/watch?v=TdHrgLciYWw\nQuasar: https://www.youtube.com/watch?v=jKWRY1btTOs\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream schedule, and set reminders so you don't miss your favorite sets, available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachella-livestream/id6741437685\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goldenvoice.coachellalivestream\n\n*Device and content restrictions apply. Multiview feature not available on mobile and desktop devices for Coachella."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "likeCount": "225001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1BEwYVmUNm_cSxPWffPlvq_iEnw",
            "id": "EzhzimhaIV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T23:36:06Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Palmeiras domina, bate o Corinthians e vira l\u00edder.\n\n#Brasileir\u00e3o #palmeiras #corinthians \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-04-2025/palmeiras-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzhzimhaIV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzhzimhaIV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzhzimhaIV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzhzimhaIV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EzhzimhaIV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "palmeiras",
                    "corinthians",
                    "palmeiras x corinthians",
                    "gol do palmeiras",
                    "piquerez",
                    "gol anulado",
                    "vitor roque"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Palmeiras domina, bate o Corinthians e vira l\u00edder.\n\n#Brasileir\u00e3o #palmeiras #corinthians \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-04-2025/palmeiras-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018588",
                "likeCount": "28168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUs2_Pcs9Ev2kz-WorPdA7IkdUw",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4294277",
                "likeCount": "231489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okXgSlEFYttLqyAqPCc9t4-obmA",
            "id": "RHkvkwnQbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:50:24Z",
                "channelId": "UCcjqSFXBg2cGQg5r0YooMiA",
                "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Japan Anime",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                    "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3086827",
                "likeCount": "252310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JkuGiQ1n5BIM2quTFJsOQs7R_ZY",
            "id": "RajU4JOVTuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:41:00Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "BAYER LEVERKUSEN X UNION BERLIN | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Bayer Leverkusen enfrenta o Union Berlin em duelo v\u00e1lido pela 27\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #bayerleverkusen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RajU4JOVTuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "onde assistir",
                    "bundesliga",
                    "campeonato alem\u00e3o",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o bundesliga",
                    "goat transmiss\u00e3o",
                    "tabela bundesliga",
                    "union berlin",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen x union berlin",
                    "bayer leverkusen ao vivo",
                    "futebol online",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "jogo bayer leverkusen",
                    "onde assistir bayer leverkusen",
                    "onde assistir bundesliga",
                    "transmiss\u00e3o bayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAYER LEVERKUSEN X UNION BERLIN | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Bayer Leverkusen enfrenta o Union Berlin em duelo v\u00e1lido pela 27\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #bayerleverkusen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447321",
                "likeCount": "14024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gMRBDA4mSbqN4MGuyQjdljd5WlQ",
            "id": "KwX8is_HF7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:30:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "THE BOX",
                    "THE BOX MEDLEY",
                    "THE BOX MEDLEY FUNK",
                    "THE BOX MEDLEY RECAYD",
                    "RECAYD MOB",
                    "DEREK",
                    "JE SANTIAGO",
                    "DFIDELIZ",
                    "MC IGU",
                    "TRAP",
                    "TRAP BR",
                    "THE BOX MEDLEY 9",
                    "MENO TODY",
                    "YUNK VINO",
                    "AKA RASTA",
                    "RUDIIES FLACKO",
                    "NGC DADDY",
                    "MD CHEFE",
                    "CABELINHO",
                    "MATUE",
                    "TETO",
                    "BRANDAO",
                    "ALEE",
                    "30PRAUM",
                    "MC TUTO",
                    "MC CEBEZINHO",
                    "MC BRINQUEDO",
                    "MC LARANJINHA",
                    "RAFA MOREIRA",
                    "ECOLOGICK",
                    "XXXTENTACION",
                    "NBA YOUNGBOY",
                    "PEDRIN",
                    "PAVUNA",
                    "YOUNG MASKA",
                    "LIL PEEP",
                    "LIL KID",
                    "KAYBLACK",
                    "KYAN",
                    "ABBOT",
                    "MASSARU",
                    "DANZO",
                    "FRANCO THE SIR",
                    "PODPAH"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437574",
                "likeCount": "52300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCWy8dTf3pqXF5aocP6QORgR5JM",
            "id": "6tohnsueDlA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:15:28Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MANCHESTER CITY vira JOGO MALUCO com SHOW de DE BRUYNE e assist\u00eancia de EDERSON",
                "description": "O Manchester City at\u00e9 flertou com o perigo, mas contou com uma atua\u00e7\u00e3o de gala de Kevin de Bruyne para voltar a vencer na Premier League.\n\nDiante de um Etihad Stadim lotado neste s\u00e1bado (12), o time de Pep Guardila goleou o Crystal Palace por 5 a 2 ap\u00f3s ver a equipe rival abrir 2 a 0.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#manchestercity #premierleague #melhoresmomentos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tohnsueDlA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tohnsueDlA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tohnsueDlA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tohnsueDlA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tohnsueDlA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Premier League",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "Manchester City",
                    "City",
                    "Crystal Palace",
                    "Palace",
                    "City x Palace",
                    "Guardiola",
                    "De Bruyne",
                    "Ederson",
                    "Ederson lesionado",
                    "Les\u00e3o Ederson",
                    "gols do manchester city",
                    "gols do city",
                    "de bruyne",
                    "highlights",
                    "highlights manchester city",
                    "Campeonato Ingl\u00eas",
                    "de bruyne skills",
                    "tabela premier league",
                    "tabela ingl\u00eas",
                    "futebol",
                    "defesas ederson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MANCHESTER CITY vira JOGO MALUCO com SHOW de DE BRUYNE e assist\u00eancia de EDERSON",
                    "description": "O Manchester City at\u00e9 flertou com o perigo, mas contou com uma atua\u00e7\u00e3o de gala de Kevin de Bruyne para voltar a vencer na Premier League.\n\nDiante de um Etihad Stadim lotado neste s\u00e1bado (12), o time de Pep Guardila goleou o Crystal Palace por 5 a 2 ap\u00f3s ver a equipe rival abrir 2 a 0.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#manchestercity #premierleague #melhoresmomentos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920355",
                "likeCount": "38050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cajICiEkuBJumXsigWQ7R51_lc",
            "id": "euaG_67Mldc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UCY-dpTwzlg_sbPshPAQFfdQ",
                "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Bertelli",
                "tags": [
                    "Cover",
                    "duda bertelli",
                    "duda.berteli",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "maiara e maraisa",
                    "sertanejo",
                    "sertanejorepost",
                    "voz e violao",
                    "ac\u00fastico",
                    "ana castela",
                    "boiadeira",
                    "mioto",
                    "ficou no quase"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                    "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364217",
                "likeCount": "12840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9IE207HR61xDOptLT9eKgejqaI",
            "id": "Hu8a9c3G8uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:19:04Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eduardo Costa - Um Novo Cara (Completo)",
                "description": "Nada melhor do que ouvir o DVD completo de uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Aqui est\u00e1 o DVD \"Um Novo Cara\" completo para voc\u00ea.\n\n00:01 Minha Saudade \n04:09 Olhos de Lua\n08:12 Como Esquecer de Voc\u00ea\n12:49 S\u00f3 o tempo vai Dizer\n16:06 \u00c9 Sempre Assim\n20:00 Mensagem no Celular\n24:00 N\u00e3o Quero te Perder\n28:31 Namorando seu Sorriso\n32:41 Felicidade que Saudade de Voc\u00ea\n37:28 Um novo Cara\n40:45 Perdoa\n44:38 Voc\u00ea Mudou Demais\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu8a9c3G8uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eduardo Costa - Um Novo Cara (Completo)",
                    "description": "Nada melhor do que ouvir o DVD completo de uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Aqui est\u00e1 o DVD \"Um Novo Cara\" completo para voc\u00ea.\n\n00:01 Minha Saudade \n04:09 Olhos de Lua\n08:12 Como Esquecer de Voc\u00ea\n12:49 S\u00f3 o tempo vai Dizer\n16:06 \u00c9 Sempre Assim\n20:00 Mensagem no Celular\n24:00 N\u00e3o Quero te Perder\n28:31 Namorando seu Sorriso\n32:41 Felicidade que Saudade de Voc\u00ea\n37:28 Um novo Cara\n40:45 Perdoa\n44:38 Voc\u00ea Mudou Demais\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42070",
                "likeCount": "1764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QzRjIAIztPattf5dKtasErLFDv4",
            "id": "MpPlVozLJiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T12:00:39Z",
                "channelId": "UCyWjZRvcqvzc8Fkd9czV9vQ",
                "title": "Um bom p\u00e3o simples!",
                "description": "Ingredientes :\n\n500 gramas de farinha de trigo ( Mirella ou Renata ou similar  ) \n10  gr  gramas de fermento seco granulado para p\u00e3o \n\n380 gramas de agua temp ambiente ou gelada em calor extremo ( aprox, pode ser mais ) \n\n10 gramas de sal ( 1 colher de sobremesa rasa ) \n\n\nModo de preparo: \n\nEm uma tigela misture  farinha + sal + fermento +  agua, pode ser com as m\u00e3os ou uma colher de pau \n\n3  minutos trabalho \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas dentro da tigela vai girando a massa e a tigela , e formando uma bola, que depois vc desmancha e forma de novo, ou estica, puxa e junta a massa, fa\u00e7a isso por 5 minutos \n\n5 minutos trabalho \n\nCubra com pano e deixe descansar por 45 minutos. \n\n45 minutos descanso \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas novamente volte a amassar, desta vez para tirar o gas carbonico que se formou na primeira fermenta\u00e7\u00e3o, forme uma bola e deixe descansar mais 20 minutos \n\nPasse para uma assadeira untada,  Cubra com pl\u00e1stico molhado, ( para n\u00e3o grudar no p\u00e3o ) e deixe descansar por mais 15 a 20 minutos \n\nPre aque\u00e7a o forno a 250 graus. \n\nColoque uma assadeira no piso do forno ( vai receber uns pingos de \u00e1gua antes do p\u00e3o entrar ) \n\nRetire o plastico, corte o p\u00e3o na superficie para abrir umas abas, com faca afiada, Polvilhe o p\u00e3o com farinha de trigo usando uma peneirinha \n\nAbra a porta do forno, certifique se que o forno esta de fato bem quente, jogue ( com muito cuidado, pois vai sair vapor ) um pouco de agua na assadeira ( \u00bc x\u00edcara \u00e9 suficiente ) e coloque a assadeira com o p\u00e3o de inmediato. \n\nAsse por 10 minutos a 250 graus, depois baixe a temperatura para 200 e cozinhe por mais 30 aprox. \n\nEspere pelo menos 15 minutos antes de cortar. \n\n\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Paola Carosella \nFotografia e opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Barbara Hauret e Alile Dara Onawale\nEdi\u00e7\u00e3o: Belarmino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpPlVozLJiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paola Carosella",
                "tags": [
                    "paola carosella",
                    "paola carosella receitas",
                    "paola carosella v\u00eddeos",
                    "paola carosella masterchef",
                    "paola carosella nossa cozinha",
                    "receitas",
                    "nossa cozinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um bom p\u00e3o simples!",
                    "description": "Ingredientes :\n\n500 gramas de farinha de trigo ( Mirella ou Renata ou similar  ) \n10  gr  gramas de fermento seco granulado para p\u00e3o \n\n380 gramas de agua temp ambiente ou gelada em calor extremo ( aprox, pode ser mais ) \n\n10 gramas de sal ( 1 colher de sobremesa rasa ) \n\n\nModo de preparo: \n\nEm uma tigela misture  farinha + sal + fermento +  agua, pode ser com as m\u00e3os ou uma colher de pau \n\n3  minutos trabalho \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas dentro da tigela vai girando a massa e a tigela , e formando uma bola, que depois vc desmancha e forma de novo, ou estica, puxa e junta a massa, fa\u00e7a isso por 5 minutos \n\n5 minutos trabalho \n\nCubra com pano e deixe descansar por 45 minutos. \n\n45 minutos descanso \n\nCom as m\u00e3os \u00famidas novamente volte a amassar, desta vez para tirar o gas carbonico que se formou na primeira fermenta\u00e7\u00e3o, forme uma bola e deixe descansar mais 20 minutos \n\nPasse para uma assadeira untada,  Cubra com pl\u00e1stico molhado, ( para n\u00e3o grudar no p\u00e3o ) e deixe descansar por mais 15 a 20 minutos \n\nPre aque\u00e7a o forno a 250 graus. \n\nColoque uma assadeira no piso do forno ( vai receber uns pingos de \u00e1gua antes do p\u00e3o entrar ) \n\nRetire o plastico, corte o p\u00e3o na superficie para abrir umas abas, com faca afiada, Polvilhe o p\u00e3o com farinha de trigo usando uma peneirinha \n\nAbra a porta do forno, certifique se que o forno esta de fato bem quente, jogue ( com muito cuidado, pois vai sair vapor ) um pouco de agua na assadeira ( \u00bc x\u00edcara \u00e9 suficiente ) e coloque a assadeira com o p\u00e3o de inmediato. \n\nAsse por 10 minutos a 250 graus, depois baixe a temperatura para 200 e cozinhe por mais 30 aprox. \n\nEspere pelo menos 15 minutos antes de cortar. \n\n\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Paola Carosella \nFotografia e opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mera: Barbara Hauret e Alile Dara Onawale\nEdi\u00e7\u00e3o: Belarmino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54359",
                "likeCount": "6226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iMjssw6z3IJ2hV7fJbxtxHZJ37o",
            "id": "-4DZE9GkPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:08Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Agora somos ex feat. @nenhooficial  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo  #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\nLetra:\nCompositores: Edu Luppa / Marquinhos Maraial\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4DZE9GkPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "pablo",
                    "pablo arroha",
                    "pablo do arrocha",
                    "pablo voz romantica",
                    "a voz romantica",
                    "boteco do pablo",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega do pablo",
                    "buteco",
                    "buteco de pablo",
                    "agora pablo",
                    "lamour",
                    "pablo 20 anos",
                    "pablo lamour",
                    "nenho oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Agora somos ex feat. @nenhooficial  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo  #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\nLetra:\nCompositores: Edu Luppa / Marquinhos Maraial\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido\n\nOlha n\u00f3s a\u00ed\nCora\u00e7\u00f5es magoados sofrendo outra vez\nCada um pro seu lado, agora somos ex\nE quem vai se render em nome desse amor?\nE fazer de conta que ningu\u00e9m errou\nE nada acabou\nCome\u00e7ando outra vez\nPassando uma borracha no que j\u00e1 passou\n\nRem\u00e9dio pra desprezo \u00e9 cama\nPra os cora\u00e7\u00f5es divididos\nPra todo casal que se ama\nE amores mal resolvidos\n\u00c9 a cura dos apaixonados\nQue est\u00e3o com o orgulho ferido\nDormindo em quartos separados\nSofrendo com o tempo perdido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207139",
                "likeCount": "3266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HhfLddCht10UdVaQ8OrJPa5hj78",
            "id": "SAyWTJmCfgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:00:54Z",
                "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
                "title": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)",
                "description": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas! @bellafernandes1 adaptada\nElenco do v\u00eddeo: @saabrinarocha @vi.melloo @naianedarlenn \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\n#Dance #Choreography #BOTAUMFUNK #PedroSampaio #Anitta #McGw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAyWTJmCfgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitDance",
                "tags": [
                    "FitDance",
                    "Fit",
                    "Dance",
                    "Coreografia",
                    "Oficial",
                    "Hits",
                    "Melhores",
                    "Choreography",
                    "Sucesso",
                    "HIT",
                    "Funk",
                    "Video",
                    "Charts",
                    "Trends",
                    "Aer\u00f3bico",
                    "Axe Moi",
                    "Zumba",
                    "Fitness",
                    "Dance Tutorial",
                    "KondZilla",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Dance Channel",
                    "Home Office",
                    "Dance em Casa",
                    "Dance Video",
                    "Piseiro",
                    "Sertanejo",
                    "2025",
                    "BOTA UM FUNK",
                    "Pedro Sampaio",
                    "Anitta",
                    "Mc Gw"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)",
                    "description": "BOTA UM FUNK - Pedro Sampaio, Anitta, Mc Gw | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas! @bellafernandes1 adaptada\nElenco do v\u00eddeo: @saabrinarocha @vi.melloo @naianedarlenn \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\n#Dance #Choreography #BOTAUMFUNK #PedroSampaio #Anitta #McGw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22335",
                "likeCount": "1461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jG7ElxR_JxlL5XYHg-FXxO91DMo",
            "id": "yrBytCGH7sA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:59:34Z",
                "channelId": "UCEseiqihkEymhN3AhcxBPxw",
                "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Israel & Rodolffo",
                "tags": [
                    "Israel e Rodolffo",
                    "Sertanejo",
                    "Audiomix",
                    "N\u00e3o Existe Amor Sem Briga",
                    "Moda do Netflix",
                    "Fecha o porta mala",
                    "M\u00fasica sertaneja"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                    "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1774992",
                "likeCount": "3468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ks03D6b9WA8jNGdK7WfApI2hVEE",
            "id": "fXBdjxKk-AY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T19:42:19Z",
                "channelId": "UCn6Moj1CU0yJi-xZpsKDaZg",
                "title": "Bolsonaro passa mal durante visita ao interior do estado e \u00e9 transferido \u00e0s pressas de helic\u00f3ptero",
                "description": "O rep\u00f3rter Leonardo Julierme acompanha a chegada do ex-presidente Jair Bolsonaro no heliporto do hospital Walfredo Gurgel. VEJA:\n\nApoie este canal para obter acesso aos seguintes benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCn6Moj1CU0yJi-xZpsKDaZg/join\n\n\n11h - Chega Mais RN com Pri de Sousa e L\u00eddia Pace\n11h40h - Patrulha da Cidade com Salatiel de Souza\n13h15 - Jornal do Dia com Micarla de Sousa\n18h30 - T\u00e1 na Hora RN com Analyson Miqueias\n\nAcompanhe a TV Ponta Negra nas redes sociais:\n\nINSTAGRAM: instagram.com/TVPontaNegraRN\nFACEBOOK: fb.com/TVPontaNegraRN\n\n#TVPontaNegra no YouTube, inscreva-se no canal:   \n\n / tvpontanegra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXBdjxKk-AY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXBdjxKk-AY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXBdjxKk-AY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXBdjxKk-AY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXBdjxKk-AY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Ponta Negra",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bolsonaro passa mal durante visita ao interior do estado e \u00e9 transferido \u00e0s pressas de helic\u00f3ptero",
                    "description": "O rep\u00f3rter Leonardo Julierme acompanha a chegada do ex-presidente Jair Bolsonaro no heliporto do hospital Walfredo Gurgel. VEJA:\n\nApoie este canal para obter acesso aos seguintes benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCn6Moj1CU0yJi-xZpsKDaZg/join\n\n\n11h - Chega Mais RN com Pri de Sousa e L\u00eddia Pace\n11h40h - Patrulha da Cidade com Salatiel de Souza\n13h15 - Jornal do Dia com Micarla de Sousa\n18h30 - T\u00e1 na Hora RN com Analyson Miqueias\n\nAcompanhe a TV Ponta Negra nas redes sociais:\n\nINSTAGRAM: instagram.com/TVPontaNegraRN\nFACEBOOK: fb.com/TVPontaNegraRN\n\n#TVPontaNegra no YouTube, inscreva-se no canal:   \n\n / tvpontanegra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92150",
                "likeCount": "3776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5pF-wJ3QwNqYYfONsFetAdeE-o",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7166225",
                "likeCount": "736688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0ThJvPnWVH62e-EAp2yVWJ5Ibo",
            "id": "P7qf6yZlx3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:00:43Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor CHUNKS dos ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7qf6yZlx3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor CHUNKS dos ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519570",
                "likeCount": "11553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYpnuwjSeN-q4uD5hfshOa5DNiI",
            "id": "L4gQG605Znc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:48:08Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "VIREI MOSQUITO POR 1 DIA E TENHO QUE PICAR AS PESSOAS NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4gQG605Znc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "robin hood",
                    "virei mosquito",
                    "vida de mosquito por 1 dia",
                    "simulador de mosquito",
                    "minecraft",
                    "jogando roblox como mosquito"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI MOSQUITO POR 1 DIA E TENHO QUE PICAR AS PESSOAS NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131841",
                "likeCount": "4140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Y1IdKbEzSxeMvIbqZXsUBrV1l8",
            "id": "ul6aergVTkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:01:17Z",
                "channelId": "UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA",
                "title": "HIST\u00d3RIA PRA BOI DORMIR - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Eduardo Costa (20 Anos)",
                "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Hist\u00f3ria Pra Boi Dormir\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/LM20AnosVol01\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Gustavo, Marlon dy Faria\n\nDOIS AMIGOS Feat. @EduardoCosta\nCompositor: Eduardo Costa\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEsta hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu joguei seu jogo\nEu me fiz de bobo\nEu quase morri\nMorri\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEssa hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu n\u00e3o quero s\u00f3cio\nN\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio\n\u00c9 amor pra mim\nPra mim\n\u00c9 amor pra mim\n\nO amor que fica\n\u00c9 o amor de pica\nQue pica por dentro\nE faz chover na cama\n\n\u00c9 a roupa rasgada\n\u00c9 fantasia cara\n\u00c9 o tapa na cara\nE ningu\u00e9m reclama\n\n\u00c9 a f\u00eamea \u00e9 o macho\n\u00c9 por cima ou por baixo\n\u00c9 o beijo molhado\n\u00c9 o encaixe perfeito\nQue sacanagem\nC\u00ea fez covargem\nN\u00e3o me contou\nQue sacanagem\nC\u00ea fez covargem\nQuase me enganou\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEsta hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu joguei seu jogo\nEu me fiz de bobo\nEu quase morri\nMorri\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEssa hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu n\u00e3o quero s\u00f3cio\nN\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio\n\u00c9 amor pra mim\nPra mim\n\u00c9 amor pra mim\n\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #EduardoCosta #Hist\u00f3riaPraBoiDormir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul6aergVTkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul6aergVTkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul6aergVTkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul6aergVTkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ul6aergVTkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                    "lm2016123451989dar",
                    "sertanejo",
                    "arrocha",
                    "sofrencia",
                    "forr\u00f3",
                    "mais",
                    "tocadas",
                    "mis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIST\u00d3RIA PRA BOI DORMIR - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Eduardo Costa (20 Anos)",
                    "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Hist\u00f3ria Pra Boi Dormir\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/LM20AnosVol01\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Gustavo, Marlon dy Faria\n\nDOIS AMIGOS Feat. @EduardoCosta\nCompositor: Eduardo Costa\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEsta hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu joguei seu jogo\nEu me fiz de bobo\nEu quase morri\nMorri\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEssa hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu n\u00e3o quero s\u00f3cio\nN\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio\n\u00c9 amor pra mim\nPra mim\n\u00c9 amor pra mim\n\nO amor que fica\n\u00c9 o amor de pica\nQue pica por dentro\nE faz chover na cama\n\n\u00c9 a roupa rasgada\n\u00c9 fantasia cara\n\u00c9 o tapa na cara\nE ningu\u00e9m reclama\n\n\u00c9 a f\u00eamea \u00e9 o macho\n\u00c9 por cima ou por baixo\n\u00c9 o beijo molhado\n\u00c9 o encaixe perfeito\nQue sacanagem\nC\u00ea fez covargem\nN\u00e3o me contou\nQue sacanagem\nC\u00ea fez covargem\nQuase me enganou\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEsta hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu joguei seu jogo\nEu me fiz de bobo\nEu quase morri\nMorri\n\nCala boca eu n\u00e3o quero ouvir\nEssa hist\u00f3ria pra boi dormir\nEu n\u00e3o quero s\u00f3cio\nN\u00e3o \u00e9 neg\u00f3cio\n\u00c9 amor pra mim\nPra mim\n\u00c9 amor pra mim\n\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #EduardoCosta #Hist\u00f3riaPraBoiDormir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188288",
                "likeCount": "6101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "veJ4iNLWbSIFvd88sXLzBff_U4g",
            "id": "IpzW0koLgtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:00:07Z",
                "channelId": "UCImDfS3HW4WViY2gnYMoQ7w",
                "title": "\u200b @BandaCorpoeAlma  e  @marcosebelutti  - Data Especial | DVD Incompar\u00e1vel",
                "description": "Prepare-se para um espet\u00e1culo como nunca antes! \nChegou a Faixa - DATA ESPECIAL, com participa\u00e7\u00e3o de Marcos e Belutti, uma das mais aguardadas. Cheia de Emo\u00e7\u00e3o e Romantismo, ela ir\u00e1 fazer todos chorar. \n\nOu\u00e7a #DataEspecial em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DATAESPECIAL\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nKIDI LIMA \nHEITOR RAMOS \nMURILO COSTA \nRAFAEL QUADROS \n\n_____\nLetra \nDATA ESPECIAL (N\u00c3O APRENDI AMAR VOC\u00ca)\nEu n\u00e3o preciso ser vidente...\nN\u00e3o era uma noite normal\nEra uma data especial\nCinco meses dos melhores meses da minha vida\nUma supressa pra quem amo achei que merecia\nReservei melhor lugar na cidade que tinha\nChamei amigos chamei fam\u00edlia\nS\u00f3 tinha um detalhe que eu n\u00e3o sabia\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nSua frieza me matou de susto\nTerminou comigo em publico\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nNo final soltou uma frase que eu quis morrer\nDesculpa mas n\u00e3o aprendi amar voc\u00ea\n\n\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Samuel Andara\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpzW0koLgtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corpo e Alma ",
                "tags": [
                    "banda corpo e alma",
                    "corpo e alma",
                    "data especial",
                    "marcos e belutti",
                    "corpo e alma ao ivo",
                    "katchaca",
                    "perigosa e linda",
                    "bandinhas do sul",
                    "corpo e alma 50 anos dvd completo",
                    "bandinha",
                    "bandida",
                    "ta faltando beijos corpo e alma",
                    "aquela dos olhos negros",
                    "pistoleira corpo e alma",
                    "catchaqueira",
                    "para n\u00e3o fala",
                    "perigosa",
                    "saudade que merece corpo e alma",
                    "perigosa e linda corpo e alma",
                    "bandinhas",
                    "rainha musical",
                    "bandida corpo e alma",
                    "perigosa linda",
                    "katchaka",
                    "m\u00fasica perigosa e linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u200b @BandaCorpoeAlma  e  @marcosebelutti  - Data Especial | DVD Incompar\u00e1vel",
                    "description": "Prepare-se para um espet\u00e1culo como nunca antes! \nChegou a Faixa - DATA ESPECIAL, com participa\u00e7\u00e3o de Marcos e Belutti, uma das mais aguardadas. Cheia de Emo\u00e7\u00e3o e Romantismo, ela ir\u00e1 fazer todos chorar. \n\nOu\u00e7a #DataEspecial em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DATAESPECIAL\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o:\nKIDI LIMA \nHEITOR RAMOS \nMURILO COSTA \nRAFAEL QUADROS \n\n_____\nLetra \nDATA ESPECIAL (N\u00c3O APRENDI AMAR VOC\u00ca)\nEu n\u00e3o preciso ser vidente...\nN\u00e3o era uma noite normal\nEra uma data especial\nCinco meses dos melhores meses da minha vida\nUma supressa pra quem amo achei que merecia\nReservei melhor lugar na cidade que tinha\nChamei amigos chamei fam\u00edlia\nS\u00f3 tinha um detalhe que eu n\u00e3o sabia\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nSua frieza me matou de susto\nTerminou comigo em publico\nEu estava indo pra comemorar\nE ela estava l\u00e1 pra terminar\nNo final soltou uma frase que eu quis morrer\nDesculpa mas n\u00e3o aprendi amar voc\u00ea\n\n\n\n_____\nFicha T\u00e9cnica \u2013 DVD Incompar\u00e1vel \n_____\nArtista/Banda: Corpo e Alma\n_____\nT\u00edtulo do DVD: Incompar\u00e1vel\n_____\nData de Grava\u00e7\u00e3o: 18 de Outubro de 2024 / Santa Cruz do Sul - RS \n_____\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Joel Carlo\n_____\nDire\u00e7\u00e3o Geral: BS Entretenimento\n_____\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Andr\u00e9 Lu\u00eds Schwarzer\n_____\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o / Produ\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Thiago Correa\n_____\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Samuel Andara\n_____\nSuporte: Betina Ventorini Maier\n_____\nMerchandising: Geanderson Forte\n_____\nProjeto de Cenografia: Desenho C\u00eanico Arquitetura\n_____\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Lighting Designer: Jos\u00e9 Luis Fagundes\n_____\nPrograma\u00e7\u00e3o de Luz: Marcelo Souza\n_____\nFigurino: Giseli Dalmora Gabriel\n_____\nMaquiagem e Cabelo: Djiulia Simon\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es e Santtoz Produtora\n_____\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Grawure\n_____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Lucas Martins de Melo\n_____\nProdutor Musical: Newton Fonseca\n_____\nArranjos:  Ethinho.\n_____\nM\u00fasicos Convidados:\nAlexandre Shultz Gomes\nMatheus Felipe Stoll\n_____\nEquipe de V\u00eddeo  - Bastidores e pista.\nDiretor:  Gustavo Santtoz\nOperadores :  \nThiago Gomes Teixeira \nWilliam Augusto De Assis \nLu\u00eds Fernando Ruschel \nCristian Bittancourt \nFelipe Augusto Da Silva \n Lucas Antunes Gon\u00e7alves \nMatheus Antunes Gon\u00e7alves \nLu\u00eds Fernando \n\n_____\nEquipe de Palco:\nWellington Fermino de Oliveira \"Biro\" (roadie)\nWagner Gomes de Alencar \"Fiothi\" (roadie)\nJair Moraes Correia J\u00fanior \"Pita\" (tec. Monitor)\nWesley Portugal Luz \"Lezinho\" (tec. P.A.)\nRobson Campos Ribeiro (tec. Led)\nJeferson de Souza Pires (tec. R.F.)\nEquipe de V\u00eddeo (Equipe de U.M \u2013 Assistentes):\nCarlos Jos\u00e9 Gomes Braz\nElisangela Lopes de Vargas\nCassio Augusto Barbosa Braz\nCaio Augusto Barbosa Braz\nElder Soares Oliveira\nLucas dos Santos\nIsrael Kretzmann dos Santos\nRog\u00e9rio dos Santos Menezes\n_____\nOperadores de C\u00e2mera:\nJefferson Flores Alves\nJos\u00e9 Henrique Castoldi Facco\nRossano Cieglinski Alves\nBruno Machado Santos\nAryel Martins\nRoberto Rivelino de Almeida - Melo J\u00fanior\nEliezer Falc\u00e3o\nBruno Vasconcellos Vargas\nTiago Ferroni\nBruno da Silva Deantoni\nLuan Souza Santos\nElivelton Edson Rhoden\n\n_____\nDesigner Gr\u00e1fico: Santtoz Produtora\n\n_____\nAgradecimentos Especiais:\n\nOktoberfest \u2013 Santa Cruz do Sul \u2013 RS\nGDO Produ\u00e7\u00f5es \n\nDistribui\u00e7\u00e3o:\n OneRpm\n_____\nContrate a Corpo e Alma\n(55) 99646-7227\n_____\nEscrit\u00f3rio\n(55) 996460083"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64195",
                "likeCount": "3745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NuIRYYT7H_8iFfLF-2p_kGVDec",
            "id": "inx688PPr8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:14:52Z",
                "channelId": "UCVpuJFO62kt2htipgcZ_QGA",
                "title": "COMO ACHAR TODOS OS 35 OVOS DO MODO EXTREME DA CA\u00c7A AOS OVOS BROOKHAVEN RP 2025 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "Como conseguir achar todos os ovos da ca\u00e7a aos ovos modo extreme (a mais dif\u00edcil) da nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa 2025 do Brookhaven RP do Roblox! Nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa Ca\u00e7a aos Ovos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inx688PPr8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RafhaValent",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "brookhaven roblox",
                    "roblox brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "brookhaven atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "brookhaven nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o brookhaven p\u00e1scoa",
                    "brookhaven nova atualiza\u00e7\u00e3o de p\u00e1scoa",
                    "brookhaven egg hunt",
                    "brookhaven ca\u00e7a aos ovos",
                    "brookhaven como achar todos os ovos ca\u00e7a aos ovos",
                    "brookhaven onde est\u00e3o todos os ovos escondidos",
                    "brookhaven ovos escondidos",
                    "brookhaven como achar todos os ovos escondidos",
                    "brookhaven ca\u00e7a aos ovos extreme",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMO ACHAR TODOS OS 35 OVOS DO MODO EXTREME DA CA\u00c7A AOS OVOS BROOKHAVEN RP 2025 NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "Como conseguir achar todos os ovos da ca\u00e7a aos ovos modo extreme (a mais dif\u00edcil) da nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa 2025 do Brookhaven RP do Roblox! Nova atualiza\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa Ca\u00e7a aos Ovos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48725",
                "likeCount": "2084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8yU5qPUdKkVeBXQjNFMhFQ7Ojo",
            "id": "ERV_FopBvD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:00:30Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "BASTIDORES | FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOS\u00c9 | CONMEBOL SUL-AMERICANA 2025 | 2\u00aa RODADA",
                "description": "O Fluminense goleou o GV San Jos\u00e9 (BOL) por 5 a 0, nesta quinta-feira (10/04), em jogo v\u00e1lido pela segunda rodada da fase de grupos da Conmebol Sul-Americana, no Maracan\u00e3. Everaldo (2), Kevin Serna e Germ\u00e1n Cano (2) marcaram os gols do Tricolor, que lidera o Grupo F da competi\u00e7\u00e3o, com seis pontos.\n\nA equipe comandada pelo t\u00e9cnico Renato Ga\u00facho volta a campo no domingo (13/04) para enfrentar o Santos, pela terceira rodada do Campeonato Brasileiro. A partida ser\u00e1 \u00e0s 19h30, no Maracan\u00e3.\nPara ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERV_FopBvD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERV_FopBvD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERV_FopBvD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERV_FopBvD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERV_FopBvD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o",
                    "Bastidores Fluminense",
                    "Bastidores",
                    "Bastidores Gremio",
                    "Bastidor Fluminense",
                    "Bastidor",
                    "Bastidor Gremio",
                    "Renato Gaucho",
                    "Renato Portaluppi",
                    "German Cano",
                    "Everaldo",
                    "Cano",
                    "San jose",
                    "Bolivia",
                    "Oruro",
                    "Kevin Serna",
                    "Serna",
                    "Colombia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOS\u00c9 | CONMEBOL SUL-AMERICANA 2025 | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "O Fluminense goleou o GV San Jos\u00e9 (BOL) por 5 a 0, nesta quinta-feira (10/04), em jogo v\u00e1lido pela segunda rodada da fase de grupos da Conmebol Sul-Americana, no Maracan\u00e3. Everaldo (2), Kevin Serna e Germ\u00e1n Cano (2) marcaram os gols do Tricolor, que lidera o Grupo F da competi\u00e7\u00e3o, com seis pontos.\n\nA equipe comandada pelo t\u00e9cnico Renato Ga\u00facho volta a campo no domingo (13/04) para enfrentar o Santos, pela terceira rodada do Campeonato Brasileiro. A partida ser\u00e1 \u00e0s 19h30, no Maracan\u00e3.\nPara ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86238",
                "likeCount": "6289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S6LfhXzyMbesxF2ArsXTVhdDXSc",
            "id": "iwBi9U7jbZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:30:05Z",
                "channelId": "UCCJC7YIZytEccbU0AWQIBHA",
                "title": "O DIA QUE CRIARAM UM FILME MINECRAFT I Falaidearo",
                "description": "O dia que criaram UM FILME MINECRAFT!\n\nVEM ASSISTIR NOSSA PE\u00c7A DE TEATRO:\nhttps://linktr.ee/asaventurasdemike\n\nLOJA OFICIAL \u27a4 https://www.lolja.com.br/as-aventuras-de-mike/\n\n\ud83d\udd35 Livros As Aventuras de Mike: https://amzn.to/40S88Io\n\nOutros produtos da marca: https://www.enjoybox.com.br/influencers1/as-aventuras-de-mike/\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSegue a gente no Instagram:\n@manudigilio e @ogabrieldearo\n\n\u2714 Contato comercial: comercial@grupodearo.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Gabriel Dearo e Manu Digilio\nRoteiro: Matheus Kodaka\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Precinoto \nEdi\u00e7\u00e3o: Caio Crudeli\nThumbmaker: Kau\u00ea Mendes\nM\u00fasicas do v\u00eddeo: epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwBi9U7jbZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwBi9U7jbZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwBi9U7jbZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwBi9U7jbZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iwBi9U7jbZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Falaidearo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O DIA QUE CRIARAM UM FILME MINECRAFT I Falaidearo",
                    "description": "O dia que criaram UM FILME MINECRAFT!\n\nVEM ASSISTIR NOSSA PE\u00c7A DE TEATRO:\nhttps://linktr.ee/asaventurasdemike\n\nLOJA OFICIAL \u27a4 https://www.lolja.com.br/as-aventuras-de-mike/\n\n\ud83d\udd35 Livros As Aventuras de Mike: https://amzn.to/40S88Io\n\nOutros produtos da marca: https://www.enjoybox.com.br/influencers1/as-aventuras-de-mike/\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSegue a gente no Instagram:\n@manudigilio e @ogabrieldearo\n\n\u2714 Contato comercial: comercial@grupodearo.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Gabriel Dearo e Manu Digilio\nRoteiro: Matheus Kodaka\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Precinoto \nEdi\u00e7\u00e3o: Caio Crudeli\nThumbmaker: Kau\u00ea Mendes\nM\u00fasicas do v\u00eddeo: epidemicsound.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133194",
                "likeCount": "3585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FeCrq_REDjXtMsigJNChtkvJwrI",
            "id": "nZqygEsg9HY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:01:20Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "Five Nights At Freddys 2 | Teaser - Dublado",
                "description": "Dezembro nos cinemas \n\nSiga nosso perfil no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nwww.fnaffilme.com.br \n\n#FNAF2Filme \n\n \n\nDiretor: Emma Tammi \n\nProdutor: Jason Blum \n\nProdutor: Scott Cawthon \n\n \n\nO fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 o filme de terror de maior bilheteria de 2023 \u2014 d\u00e1 in\u00edcio a um novo e arrepiante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f4nico. \n\nBaseado na franquia de jogos de sucesso criada por Scott Cawthon, Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi (The Wind, Blood Moon), que retorna \u00e0 dire\u00e7\u00e3o. \n\nO primeiro filme, que estreou com impressionantes US$ 80 milh\u00f5es e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo, acompanhava Mike, um jovem problem\u00e1tico que, na esperan\u00e7a de manter a guarda de sua irm\u00e3 mais nova, aceita relutantemente o cargo de seguran\u00e7a noturno em um restaurante tem\u00e1tico abandonado: a Freddy Fazbear\u2019s Pizzeria. Essa decis\u00e3o o arrasta para o centro de um pesadelo sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 novamente produzido por Jason Blum (M3GAN, O Telefone Preto, franquia Halloween) e Scott Cawthon.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Teaser",
                    "Five Nights at Freddy\u2019s 2",
                    "terror",
                    "Blumhouse",
                    "Jason Blum",
                    "Scott Cawthon",
                    "Universal Pictures",
                    "FNAF"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights At Freddys 2 | Teaser - Dublado",
                    "description": "Dezembro nos cinemas \n\nSiga nosso perfil no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nwww.fnaffilme.com.br \n\n#FNAF2Filme \n\n \n\nDiretor: Emma Tammi \n\nProdutor: Jason Blum \n\nProdutor: Scott Cawthon \n\n \n\nO fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 o filme de terror de maior bilheteria de 2023 \u2014 d\u00e1 in\u00edcio a um novo e arrepiante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f4nico. \n\nBaseado na franquia de jogos de sucesso criada por Scott Cawthon, Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi (The Wind, Blood Moon), que retorna \u00e0 dire\u00e7\u00e3o. \n\nO primeiro filme, que estreou com impressionantes US$ 80 milh\u00f5es e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo, acompanhava Mike, um jovem problem\u00e1tico que, na esperan\u00e7a de manter a guarda de sua irm\u00e3 mais nova, aceita relutantemente o cargo de seguran\u00e7a noturno em um restaurante tem\u00e1tico abandonado: a Freddy Fazbear\u2019s Pizzeria. Essa decis\u00e3o o arrasta para o centro de um pesadelo sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 novamente produzido por Jason Blum (M3GAN, O Telefone Preto, franquia Halloween) e Scott Cawthon."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118168",
                "likeCount": "9031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQwoP_FvOwCbJp1bT-ESETkJIOY",
            "id": "QV0pJpSVWlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:32:56Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH !!!!!",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje depois de muito esperarrrrr, cortamos o cabelo do Noah!! \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QV0pJpSVWlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTAMOS O CABELO DO NOAH !!!!!",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje depois de muito esperarrrrr, cortamos o cabelo do Noah!! \nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107852",
                "likeCount": "10169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WeJ7VxvkEXGry-8vHTgdfWg08yc",
            "id": "ODG00BwogFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:00:28Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Fui ATACADO pelo SEA EATER no Meu Mundo!",
                "description": "\ud83c\udf1f Honkai: Star Rail \u2013 Celebra\u00e7\u00e3o do 2.\u00ba Anivers\u00e1rio! \ud83c\udf1f\n\ud83c\udfae Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/GOSDBXbJi\n\ud83c\udf81 Responda a esta pergunta e ganhe 50 Jade Estelares: https://hoyo.link/VKaEpXQUe Question\u00e1rio\n\n\u2728 N\u00e3o perca esta celebra\u00e7\u00e3o por tempo limitado! \u2728\n#HonkaiStarRail #Castorice\u00a0#Anaxa\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODG00BwogFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODG00BwogFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODG00BwogFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODG00BwogFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODG00BwogFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "minecraft mitos",
                    "mod minecraft",
                    "sea eater"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fui ATACADO pelo SEA EATER no Meu Mundo!",
                    "description": "\ud83c\udf1f Honkai: Star Rail \u2013 Celebra\u00e7\u00e3o do 2.\u00ba Anivers\u00e1rio! \ud83c\udf1f\n\ud83c\udfae Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/GOSDBXbJi\n\ud83c\udf81 Responda a esta pergunta e ganhe 50 Jade Estelares: https://hoyo.link/VKaEpXQUe Question\u00e1rio\n\n\u2728 N\u00e3o perca esta celebra\u00e7\u00e3o por tempo limitado! \u2728\n#HonkaiStarRail #Castorice\u00a0#Anaxa\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94372",
                "likeCount": "3367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCBX91Ki_-GWOjyqg2vumdYnVrE",
            "id": "sm6WWycAGes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UCKGadBhMy9CWx1BCEkHcq8A",
                "title": "Margaridas- Hadassa Mazar\u00e3o (Clipe Oficial)",
                "description": "Margaridas- Hadassa Mazar\u00e3o\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Pysi\nRoteiro: Hadassa Mazar\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical- Mari Jacintho\nArte do single: Gael Simonetto\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Adelcio Custodio\nCapta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de voz: PG MusicStudio\nArranjos Vocais: Paulo Ocanha\nCompositor: Hadassa Mazar\u00e3o\nFloricultura- Aruj\u00e1 Garden\nFigurinos: FB Clothing \n\nElenco:\nHadassa Mazar\u00e3o\nSamuel Meirellis- Rosas\nEnzo De Abreu Paulino- Tulipas\nGustavo Delayte- Lavandas\nPaulo Ocanha- Orqu\u00eddeas \nNathan Lipolis- Margaridas \n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/hadassamazarao?igsh=MTA5NnRuYmV0anlheQ==\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@hadassamazarao?_t=ZM-8vIAP9BLdkU&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm6WWycAGes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm6WWycAGes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm6WWycAGes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm6WWycAGes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sm6WWycAGes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hadassa Mazar\u00e3o",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Margaridas- Hadassa Mazar\u00e3o (Clipe Oficial)",
                    "description": "Margaridas- Hadassa Mazar\u00e3o\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Pysi\nRoteiro: Hadassa Mazar\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical- Mari Jacintho\nArte do single: Gael Simonetto\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Adelcio Custodio\nCapta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de voz: PG MusicStudio\nArranjos Vocais: Paulo Ocanha\nCompositor: Hadassa Mazar\u00e3o\nFloricultura- Aruj\u00e1 Garden\nFigurinos: FB Clothing \n\nElenco:\nHadassa Mazar\u00e3o\nSamuel Meirellis- Rosas\nEnzo De Abreu Paulino- Tulipas\nGustavo Delayte- Lavandas\nPaulo Ocanha- Orqu\u00eddeas \nNathan Lipolis- Margaridas \n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: https://www.instagram.com/hadassamazarao?igsh=MTA5NnRuYmV0anlheQ==\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@hadassamazarao?_t=ZM-8vIAP9BLdkU&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34372",
                "likeCount": "8416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QrgggR2jXFX1-sJQ38JtTUdLwR8",
            "id": "4wzHinu4TKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:57:43Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Apocalipse (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a APOCALIPSE nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\n\nAPOCALIPSE\n(Gustavo Mioto/ Raffa Torre)\n\nSer\u00e1 que ela \u00e9 um anjo do c\u00e9u\nQue tem acesso \u00e0s minhas ora\u00e7\u00f5es\nNo pensamento onipresente\nDa minha vida ela \u00e9 onisciente\nEm toda briga ela \u00e9 onipotente\nEssa menina nem pode ser gente\n\nMas Deus...\n\nSe foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe n\u00e3o foi voc\u00ea eu t\u00f4 perdido\nEu t\u00f4 amando um anjo ca\u00eddo\n\nMas se foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe ela \u00e9 de verdade ou n\u00e3o existe\nSe \u00e9 minha paz ou meu apocalipse\n\n-\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Apocalipse (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a APOCALIPSE nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\n\nAPOCALIPSE\n(Gustavo Mioto/ Raffa Torre)\n\nSer\u00e1 que ela \u00e9 um anjo do c\u00e9u\nQue tem acesso \u00e0s minhas ora\u00e7\u00f5es\nNo pensamento onipresente\nDa minha vida ela \u00e9 onisciente\nEm toda briga ela \u00e9 onipotente\nEssa menina nem pode ser gente\n\nMas Deus...\n\nSe foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe n\u00e3o foi voc\u00ea eu t\u00f4 perdido\nEu t\u00f4 amando um anjo ca\u00eddo\n\nMas se foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe ela \u00e9 de verdade ou n\u00e3o existe\nSe \u00e9 minha paz ou meu apocalipse\n\n-\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69134",
                "likeCount": "3903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-vWZsHfYevLTcuEQNID7n8xXsD4",
            "id": "J5WnAmcXiD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:17:12Z",
                "channelId": "UCcf_MrqDfWbKp2zhn4Px9lg",
                "title": "Summoners War I 11th Anniversary I Cinematic Trailer",
                "description": "Stronger Together\ud83d\udcaa\n\nThrough highs and lows, we've written countless stories together.\nJoin us for Summoners War's 11th Anniversary\u2014where new adventures and exciting rewards await!\n\n\ud83d\udccc Summon your [Wish Nat 5 + Nat 4 Monsters] with MAX Skills + MAX Level\n\ud83d\udccc Claim up to 200 [11-Year Special Scrolls] and summon [Fire, Water, Wind, Light, and Dark] Monsters\n\nCheck our more events: https://summonerswar.com/11thanniv\n\n=============\nLook out for more content from #SummonersWar on our social media accounts!\r\nDiscord - https://discord.gg/an7KckM\r\nFacebook -  https://facebook.com/SummonersWarCom2us\r\nInstagram -  https://instagram.com/summonerswarapp\r\nTwitter -  https://twitter.com/summonerswarapp\r\n\r\nDownload Summoners War for free on your phone or tablet!\r\nhttp://bit.ly/SMONLink\r\n\r\nSummoners War is an action-packed fantasy RPG with over 100 million Summoners around the world! Summon over 1000 different types of monsters to compete for victory in the Sky Arena!\r\n\r\nFeatures\r\n\u2729 Strategic Gameplay\r\n\u2729 Over 1000 mons to collect\r\n\u2729 Dynamic Guild Battles\r\n\u2729 Real-time Raid\r\n\u2729 Real-time PvP\r\n\u2729 Endless Fun!\r\n\r\nSummoners War is available in 16 different languages:\r\nEnglish, \ud55c\uad6d\uc5b4, \u65e5\u672c\u8a9e, \u4e2d\u6587\u7b80\u4f53, \u4e2d\u6587\u7e41\u9ad4, Deutsch, Fran\u00e7ais, Portugu\u00eas, Espa\u00f1ol, Italiano, T\u00fcrk\u00e7e, \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439, Bahasa Indonesia, Bahasa Melayu, Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t, and \u0e44\u0e17\u0e22!\r\n\r\nItems are available for purchase in this game. Some paid items may not be refundable depending on the type of item. \r\n\r\nTerms of Service: http://www.withhive.com/\r\nCustomer Support: http://www.withhive.com/help/inquire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5WnAmcXiD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5WnAmcXiD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5WnAmcXiD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5WnAmcXiD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5WnAmcXiD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Summoners War",
                "tags": [
                    "summoners war",
                    "\uc11c\uba38\ub108\uc988\uc6cc",
                    "\u30b5\u30de\u30ca\u30fc\u30ba\u30a6\u30a9\u30fc",
                    "\u9b54\u9748\u53ec\u559a",
                    "\u9b54\u7075\u53ec\u5524",
                    "animation",
                    "animated short",
                    "official",
                    "com2us",
                    "commercial",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "fantasy",
                    "anime",
                    "rpg",
                    "strategy",
                    "action",
                    "mobile game",
                    "android game",
                    "ios game",
                    "google play game",
                    "app store game",
                    "phone game",
                    "iphone game",
                    "tablet game",
                    "ipad game",
                    "download",
                    "play",
                    "free",
                    "summoner wars",
                    "monster",
                    "mon",
                    "summoning",
                    "training",
                    "runes",
                    "magic",
                    "gathering",
                    "mana",
                    "crystal",
                    "collecting"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Summoners War I 11th Anniversary I Cinematic Trailer",
                    "description": "Stronger Together\ud83d\udcaa\n\nThrough highs and lows, we've written countless stories together.\nJoin us for Summoners War's 11th Anniversary\u2014where new adventures and exciting rewards await!\n\n\ud83d\udccc Summon your [Wish Nat 5 + Nat 4 Monsters] with MAX Skills + MAX Level\n\ud83d\udccc Claim up to 200 [11-Year Special Scrolls] and summon [Fire, Water, Wind, Light, and Dark] Monsters\n\nCheck our more events: https://summonerswar.com/11thanniv\n\n=============\nLook out for more content from #SummonersWar on our social media accounts!\r\nDiscord - https://discord.gg/an7KckM\r\nFacebook -  https://facebook.com/SummonersWarCom2us\r\nInstagram -  https://instagram.com/summonerswarapp\r\nTwitter -  https://twitter.com/summonerswarapp\r\n\r\nDownload Summoners War for free on your phone or tablet!\r\nhttp://bit.ly/SMONLink\r\n\r\nSummoners War is an action-packed fantasy RPG with over 100 million Summoners around the world! Summon over 1000 different types of monsters to compete for victory in the Sky Arena!\r\n\r\nFeatures\r\n\u2729 Strategic Gameplay\r\n\u2729 Over 1000 mons to collect\r\n\u2729 Dynamic Guild Battles\r\n\u2729 Real-time Raid\r\n\u2729 Real-time PvP\r\n\u2729 Endless Fun!\r\n\r\nSummoners War is available in 16 different languages:\r\nEnglish, \ud55c\uad6d\uc5b4, \u65e5\u672c\u8a9e, \u4e2d\u6587\u7b80\u4f53, \u4e2d\u6587\u7e41\u9ad4, Deutsch, Fran\u00e7ais, Portugu\u00eas, Espa\u00f1ol, Italiano, T\u00fcrk\u00e7e, \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439, Bahasa Indonesia, Bahasa Melayu, Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t, and \u0e44\u0e17\u0e22!\r\n\r\nItems are available for purchase in this game. Some paid items may not be refundable depending on the type of item. \r\n\r\nTerms of Service: http://www.withhive.com/\r\nCustomer Support: http://www.withhive.com/help/inquire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127839",
                "likeCount": "2915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGlVrreaLcZvEVzgzNoUiKrIYWM",
            "id": "9JVh2ZCsPNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:57:33Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Amor \u00e9 Pra Poucos feat. @fabiojroficial (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a AMOR \u00c9 PRA POUCOS nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\nAMOR \u00c9 PRA POUCOS\n(Gustavo Mioto/ Christhyan Ribeiro/ Matheus Marcolino)\n\nN\u00e3o sei o que se passa comigo\nTo procurando respostas\nPreciso de um conselho de amigo\nEspecialista na hist\u00f3ria\n\nQuem me conhece bem\nV\u00ea que eu n\u00e3o sou de me prender\nMas conheci algu\u00e9m que t\u00e1 querendo ser\nA metade da laranja que eu achei que eu\nnunca fosse ter\n\nMoleque pode contar comigo\nChegou quem sabe do assunto\nAmar \u00e0s vezes d\u00e1 medo mesmo\n\u00c9 sempre um tiro no escuro\n\nO medo de sofrer impede de viver\nSe eu fosse voc\u00ea deixava acontecer\nSe nao der certo tudo bem\nDe amor eu nunca vi ningu\u00e9m morrer\n\nSe deu Frio na barriga\nAbra\u00e7a e curte o jogo\nS\u00f3 ganha quem se arrisca\nPaix\u00f5es s\u00e3o v\u00e1rias na vida\nMas o amor \u00e9 pra poucos\n\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JVh2ZCsPNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JVh2ZCsPNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JVh2ZCsPNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JVh2ZCsPNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JVh2ZCsPNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Amor \u00e9 Pra Poucos feat. @fabiojroficial (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a AMOR \u00c9 PRA POUCOS nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\nAMOR \u00c9 PRA POUCOS\n(Gustavo Mioto/ Christhyan Ribeiro/ Matheus Marcolino)\n\nN\u00e3o sei o que se passa comigo\nTo procurando respostas\nPreciso de um conselho de amigo\nEspecialista na hist\u00f3ria\n\nQuem me conhece bem\nV\u00ea que eu n\u00e3o sou de me prender\nMas conheci algu\u00e9m que t\u00e1 querendo ser\nA metade da laranja que eu achei que eu\nnunca fosse ter\n\nMoleque pode contar comigo\nChegou quem sabe do assunto\nAmar \u00e0s vezes d\u00e1 medo mesmo\n\u00c9 sempre um tiro no escuro\n\nO medo de sofrer impede de viver\nSe eu fosse voc\u00ea deixava acontecer\nSe nao der certo tudo bem\nDe amor eu nunca vi ningu\u00e9m morrer\n\nSe deu Frio na barriga\nAbra\u00e7a e curte o jogo\nS\u00f3 ganha quem se arrisca\nPaix\u00f5es s\u00e3o v\u00e1rias na vida\nMas o amor \u00e9 pra poucos\n\n\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79203",
                "likeCount": "4254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0_T9JB0BfehivI-22O6IhjR0jCw",
            "id": "yBNWZrtOC0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T19:29:36Z",
                "channelId": "UCVt1lwzcGKRY10RQAerY2MQ",
                "title": "MINHA NOVA SALA! Faxina + Decora\u00e7\u00e3o = Linda Demais \ud83d\ude0a",
                "description": "Ol\u00e1 \ud83d\udc4b \nDecorando minha sala! \nFicou maravilhosa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBNWZrtOC0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBNWZrtOC0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBNWZrtOC0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBNWZrtOC0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBNWZrtOC0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joana Fernandes Doce Lar no Sert\u00e3o",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA NOVA SALA! Faxina + Decora\u00e7\u00e3o = Linda Demais \ud83d\ude0a",
                    "description": "Ol\u00e1 \ud83d\udc4b \nDecorando minha sala! \nFicou maravilhosa!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40033",
                "likeCount": "6555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1DHz5fZOX1wiqpNaT0EG2RztIGs",
            "id": "ISHI-sgZH_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T23:00:31Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O NOVAS CLASSES, NOVOS DESAFIOS E MAIS NO DEAD RAILS",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, atualiza\u00e7\u00e3o novas classes, novos desafios e mais no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISHI-sgZH_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISHI-sgZH_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISHI-sgZH_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISHI-sgZH_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISHI-sgZH_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O NOVAS CLASSES, NOVOS DESAFIOS E MAIS NO DEAD RAILS",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, atualiza\u00e7\u00e3o novas classes, novos desafios e mais no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115160",
                "likeCount": "2790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_J6UCqqZzVKIjqrJFkldxEvHRCw",
            "id": "LZGSuj4SkRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:38Z",
                "channelId": "UCA9M9BKgbytic_UpscwZnEQ",
                "title": "Por que a sua camisa tailandesa vem da China",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 comprou ou pelo menos ouviu falar das \"camisas tailandesas\", n\u00e9? Elas s\u00e3o baratas, muito parecidas com as originais e a op\u00e7\u00e3o perfeita para esse momento em que moda e o futebol est\u00e3o se misturando. S\u00f3 que as \"tailandesas\", que muitas s\u00e3o feitas na China, revelam segredos da rela\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria esportiva com a \u00c1sia, explora\u00e7\u00e3o, pirataria e contradi\u00e7\u00f5es que muitas marcas gigantes se enfiaram nas \u00faltimas d\u00e9cadas. \u00c9 isso que o PELEJA te explica nesse epis\u00f3dio do Ponto a Ponto.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PELEJA",
                "tags": [
                    "peleja",
                    "murbapacheco2017",
                    "futebol",
                    "canal peleja",
                    "radar peleja",
                    "futbol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "cristiano ronaldo",
                    "messi",
                    "mbapp\u00e9",
                    "subculturas",
                    "document\u00e1rio peleja",
                    "documento peleja",
                    "gringo do peleja",
                    "vinicius junior",
                    "vini jr",
                    "vinicius jr",
                    "camisa tailandesa",
                    "camisas tailandesas",
                    "tail\u00e2ndia",
                    "shopee camisas",
                    "camisas de futebol",
                    "uniformes de futebol",
                    "uniforme de futebol",
                    "camisa falsificada",
                    "ponto a ponto camisas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por que a sua camisa tailandesa vem da China",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 comprou ou pelo menos ouviu falar das \"camisas tailandesas\", n\u00e9? Elas s\u00e3o baratas, muito parecidas com as originais e a op\u00e7\u00e3o perfeita para esse momento em que moda e o futebol est\u00e3o se misturando. S\u00f3 que as \"tailandesas\", que muitas s\u00e3o feitas na China, revelam segredos da rela\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria esportiva com a \u00c1sia, explora\u00e7\u00e3o, pirataria e contradi\u00e7\u00f5es que muitas marcas gigantes se enfiaram nas \u00faltimas d\u00e9cadas. \u00c9 isso que o PELEJA te explica nesse epis\u00f3dio do Ponto a Ponto.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171452",
                "likeCount": "12555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0W38WzVv0lpFIPC_9-XMtBEXwaM",
            "id": "lcK2o6EO1C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:34:48Z",
                "channelId": "UCxERJM046RIRgl5cH-ss3yw",
                "title": "Conmebol se pronuncia ap\u00f3s mortes em Colo-Colo x Fortaleza | CNN NOVO DIA",
                "description": "A Conmebol se pronunciou oficialmente ap\u00f3s as duas mortes que ocorreram nos arredores do Est\u00e1dio Monumental de Santiago antes da bola rolar para Colo-Colo e Fortaleza, v\u00e1lida pela Copa Libertadores da Am\u00e9rica. O quebra-quebra come\u00e7ou por volta dos 24 minutos do segundo tempo, quando o placar apontava 0 a 0. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/futebol-internacional/libertadores-da-america/conmebol-se-pronuncia-apos-mortes-em-colo-colo-x-fortaleza/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Esportes",
                "tags": [
                    "benjamin back",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "briga de torcida",
                    "chile",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn esportes",
                    "cnn esportes ao vivo",
                    "cnn esportes s/a",
                    "cnn sports",
                    "conmebol",
                    "domingol com benja",
                    "esportes s/a",
                    "fortaleza e colo colo",
                    "futebol feminino",
                    "jo\u00e3o vitor xavier"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conmebol se pronuncia ap\u00f3s mortes em Colo-Colo x Fortaleza | CNN NOVO DIA",
                    "description": "A Conmebol se pronunciou oficialmente ap\u00f3s as duas mortes que ocorreram nos arredores do Est\u00e1dio Monumental de Santiago antes da bola rolar para Colo-Colo e Fortaleza, v\u00e1lida pela Copa Libertadores da Am\u00e9rica. O quebra-quebra come\u00e7ou por volta dos 24 minutos do segundo tempo, quando o placar apontava 0 a 0. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/futebol-internacional/libertadores-da-america/conmebol-se-pronuncia-apos-mortes-em-colo-colo-x-fortaleza/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70098",
                "likeCount": "1338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "txJkCx7-sjIAzBQ-f1seRmpdoyg",
            "id": "-GeAbeJw7VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UCDhWC8QubBgahqYFKLVGtDA",
                "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alisson Santos Oficial",
                "tags": [
                    "alisson santos",
                    "Alisson e neide",
                    "Clayton queiroz",
                    "gospel",
                    "Jesse aguiar",
                    "todah",
                    "music",
                    "musica",
                    "paulo neto",
                    "mk",
                    "Samuel mariano",
                    "Sinceridade",
                    "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316710",
                "likeCount": "20022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xBB3gmloIpAK1wPNfEXp_aKBny0",
            "id": "ihNB8GZO4OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:30:07Z",
                "channelId": "UCBRWI1h-efdTbVZK6RQdGqA",
                "title": "Borges - Assunto no Daily ft. Meno Tody",
                "description": "Ou\u00e7a #assuntonodaily em todas as plataformas digitais: https://bfan.link/assunto-no-daily\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Borges, Meno Tody\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Ajaxx\nMix: Ajaxx\nMaster: Alwin Monteiro\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borges",
                "tags": [
                    "assunto no daily",
                    "borges",
                    "meno tody",
                    "danada fofoqueira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Borges - Assunto no Daily ft. Meno Tody",
                    "description": "Ou\u00e7a #assuntonodaily em todas as plataformas digitais: https://bfan.link/assunto-no-daily\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Borges, Meno Tody\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Ajaxx\nMix: Ajaxx\nMaster: Alwin Monteiro\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235300",
                "likeCount": "24570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-hbLytq2vtsEv34Pq4qTtCk7q1E",
            "id": "Z1cAS8JZOKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T19:00:07Z",
                "channelId": "UC0JhlRkfXzvAJehuEeVjqpg",
                "title": "Memphis - Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)",
                "description": "Memphis, Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)\n \nO novo document\u00e1rio curto de Memphis Depay mostra sua chegada ao Corinthians, sua vida pessoal no Brasil e o sonho de se tornar o maior artilheiro da hist\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o Neerlandesa. Um retrato \u00edntimo de transforma\u00e7\u00e3o, pertencimento e conex\u00e3o com a Fiel.\n\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Memphis Depay, Gianluca Vitale, Thiago Slovinski, Ulisses Neto\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ENGLISH VERSION\n\nMemphis Depay\u2019s new short documentary reveals his journey to Corinthians, his personal life in Brazil, and his dream of becoming the all-time top scorer for the Dutch National Team. An intimate portrait of transformation, belonging, and a deep bond with the local fans.\n\n\ud83c\udfac Directed by: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Executive Producers: Memphis Depay, Ulisses Neto, Gianluca Vitale & Thiago Slovinski.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Memphis Depay",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Memphis - Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)",
                    "description": "Memphis, Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)\n \nO novo document\u00e1rio curto de Memphis Depay mostra sua chegada ao Corinthians, sua vida pessoal no Brasil e o sonho de se tornar o maior artilheiro da hist\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o Neerlandesa. Um retrato \u00edntimo de transforma\u00e7\u00e3o, pertencimento e conex\u00e3o com a Fiel.\n\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Memphis Depay, Gianluca Vitale, Thiago Slovinski, Ulisses Neto\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ENGLISH VERSION\n\nMemphis Depay\u2019s new short documentary reveals his journey to Corinthians, his personal life in Brazil, and his dream of becoming the all-time top scorer for the Dutch National Team. An intimate portrait of transformation, belonging, and a deep bond with the local fans.\n\n\ud83c\udfac Directed by: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Executive Producers: Memphis Depay, Ulisses Neto, Gianluca Vitale & Thiago Slovinski."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369606",
                "likeCount": "59325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfEKy2sR99sau4ETHgGZ04Q0PDo",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2032420",
                "likeCount": "143009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xrj6X6Cr5QmdM9zZbBgrr5M9YBU",
            "id": "DpxiQUR_x3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "COMENTANDO COMENT\u00c1RIOS ft. @eusouodd @Dinossarro",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu, ODD e Dinossarro lemos alguns coment\u00e1rios mandados por voc\u00eas nas minhas redes sociais!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental",
                    "coment\u00e1rios"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMENTANDO COMENT\u00c1RIOS ft. @eusouodd @Dinossarro",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu, ODD e Dinossarro lemos alguns coment\u00e1rios mandados por voc\u00eas nas minhas redes sociais!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78452",
                "likeCount": "7013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o1qdTmvgJlQA72Wi6SuLYwO1wFw",
            "id": "GEA228kU1-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj8aNne_BQ0kr8BYQYKFDgg",
                "title": "Alexandre Pires, Lauana Prado - De Ex Pra Ex (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"De Ex Pra Ex\" de Alexandre Pires e Luana Prado, do projeto Pagonejo B\u00e3o\n\nSiga o Alexandre Pires nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://x.com/AlexandrePires\n\n-\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Eduardo Pinter \nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nEu acho que seu cora\u00e7\u00e3o sente o cheiro da minha saudade \n\u00c9 s\u00f3 pensar em voc\u00ea, que logo chega uma mensagem, oi \n\nA\u00ed eu penso repondo ou n\u00e3o respondo \nO dedo j\u00e1 vai digitando e mandando aquele oiiii\nE l\u00e1 se vai mais uma madrugada \nQue a gente dorme com a saudade engasgada \n\nDe ex pra ex \nSeparar foi a maior burrada que a gente j\u00e1 fez \nDe ex pra ex \nSe a gente ainda se procura \u00e9 porque o nosso sentimento nunca foi talvez \n\nDe ex pra ex \nSe precisar a gente tenta 1,2,3\nE outra e outra vez\n\n#AlexandrePires #LauanaPrado #DeExPraEx #PagonejoB\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexandrePiresVEVO",
                "tags": [
                    "alexandre pires",
                    "pagode",
                    "de ex pra ex",
                    "luana prado",
                    "sertanejo",
                    "de ex pra ex alexandre pires luana prado",
                    "as melhores de alexandre pires",
                    "playlist de pagode",
                    "pagonejo b\u00e3o",
                    "as melhores do pagonejo",
                    "Lauana Prado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires, Lauana Prado - De Ex Pra Ex (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"De Ex Pra Ex\" de Alexandre Pires e Luana Prado, do projeto Pagonejo B\u00e3o\n\nSiga o Alexandre Pires nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://x.com/AlexandrePires\n\n-\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Eduardo Pinter \nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nEu acho que seu cora\u00e7\u00e3o sente o cheiro da minha saudade \n\u00c9 s\u00f3 pensar em voc\u00ea, que logo chega uma mensagem, oi \n\nA\u00ed eu penso repondo ou n\u00e3o respondo \nO dedo j\u00e1 vai digitando e mandando aquele oiiii\nE l\u00e1 se vai mais uma madrugada \nQue a gente dorme com a saudade engasgada \n\nDe ex pra ex \nSeparar foi a maior burrada que a gente j\u00e1 fez \nDe ex pra ex \nSe a gente ainda se procura \u00e9 porque o nosso sentimento nunca foi talvez \n\nDe ex pra ex \nSe precisar a gente tenta 1,2,3\nE outra e outra vez\n\n#AlexandrePires #LauanaPrado #DeExPraEx #PagonejoB\u00e3o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1265214",
                "likeCount": "6219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITF1_oICKkVjTz1ze9FhoC09jt8",
            "id": "_Cgv2QnNpPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:51:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: LYON X MANCHESTER UNITED | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe Lyon x Manchester United, pelo jogo de ida das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Rafael nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: LYON X MANCHESTER UNITED | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe Lyon x Manchester United, pelo jogo de ida das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Rafael nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1934631",
                "likeCount": "46646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-ItOtwtrRkqiHcONw4KdrzTW1Q",
            "id": "JvBkp_Gldao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:10:45Z",
                "channelId": "UCdQva0BwhG7PmgdOAqrDHHg",
                "title": "Samba in Paris",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSamba in Paris \u00b7 Baco Exu do Blues \u00b7 Gl\u00f3ria Groove \u00b7 Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nQVVJFA?\n\n\u2117 2022 999\n\nReleased on: 2022-01-26\n\nProducer: Marcelo de Lamare\nProducer: JLZ\nLyricist: Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BACO EXU DO BLUES - Topic",
                "tags": [
                    "Baco Exu do Blues",
                    "Gl\u00f3ria Groove",
                    "Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo",
                    "QVVJFA?",
                    "Samba in Paris"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Samba in Paris",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSamba in Paris \u00b7 Baco Exu do Blues \u00b7 Gl\u00f3ria Groove \u00b7 Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nQVVJFA?\n\n\u2117 2022 999\n\nReleased on: 2022-01-26\n\nProducer: Marcelo de Lamare\nProducer: JLZ\nLyricist: Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39654",
                "likeCount": "317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLL6Sl4XPLIcNal4YukaB5ZMhro",
            "id": "krRJp1ybFV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T03:06:01Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "barolo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "tricolor",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "novidades",
                    "not\u00edcias",
                    "s\u00e3opaulo",
                    "casares",
                    "canal",
                    "opini\u00e3o",
                    "an\u00e1lise",
                    "calleri",
                    "barolosaopaulo",
                    "blogdobarolo",
                    "saopaulobarolo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "arboleda",
                    "rafael",
                    "rogeriobarolo",
                    "rodada",
                    "melhoresmomentos",
                    "campeonato",
                    "posjogo",
                    "zubeldia",
                    "zubeld\u00eda",
                    "oscar",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "cedric",
                    "novidade",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "barolojogos",
                    "livebarolo",
                    "liberta",
                    "libertadores",
                    "alianza",
                    "lima",
                    "spoxali",
                    "saopauloxalianza",
                    "peru",
                    "guerreiro",
                    "empate",
                    "treinadorburro",
                    "burro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196989",
                "likeCount": "18707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTPDSVipMpCTzUW2eddG3fRzxLM",
            "id": "kXQlR7UjhZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:27Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "Zulmi vendo TODOS fofocando sobre ela...",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @camiegum\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Zulmi vendo TODOS fofocando sobre ela...",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @camiegum\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491225",
                "likeCount": "27947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YKymRsnGNPt-Gu5ROJ1GdPH-q28",
            "id": "RVI0YASpUPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:02:52Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "VLOG\u00c3O: UPDATES, MOMENTOS EM FAM\u00cdLIA, DESABAFO",
                "description": "Oi pessoal, sei que voc\u00eas amam vlogs, e eu amo faz\u00ea-los, mas o \u00faltimo m\u00eas foi extremamente dif\u00edcil por aqui. Perdemos o Zeus, e precisamos de um tempo para ir ajustando as coisas aos pouquinhos. Nesse vlog mostrei o final de semana passado, com momentos em fam\u00edlia. Estamos colocando novas pr\u00e1ticas em a\u00e7\u00e3o. \n\nObrigada por todo carinho comigo por aqui, n\u00e3o esquece de deixar o seu coment\u00e1rio e like ajuda demais! \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O: UPDATES, MOMENTOS EM FAM\u00cdLIA, DESABAFO",
                    "description": "Oi pessoal, sei que voc\u00eas amam vlogs, e eu amo faz\u00ea-los, mas o \u00faltimo m\u00eas foi extremamente dif\u00edcil por aqui. Perdemos o Zeus, e precisamos de um tempo para ir ajustando as coisas aos pouquinhos. Nesse vlog mostrei o final de semana passado, com momentos em fam\u00edlia. Estamos colocando novas pr\u00e1ticas em a\u00e7\u00e3o. \n\nObrigada por todo carinho comigo por aqui, n\u00e3o esquece de deixar o seu coment\u00e1rio e like ajuda demais! \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155080",
                "likeCount": "19623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EeHwwh4UOYUD7itdADysy4FNXGQ",
            "id": "kTeY6Vx4wy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:18Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2381620",
                "likeCount": "37815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BD5d917W_IfMJk_79sWlplDm8Vg",
            "id": "ezQksd7edHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:15:10Z",
                "channelId": "UCI0cEXCkQLAeLleKgWD5fhg",
                "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ninexT",
                "tags": [
                    "ninext",
                    "cod",
                    "ninextt",
                    "warzone",
                    "warzone 3",
                    "nine cod",
                    "nine warzone",
                    "ninext smg",
                    "ninext vibes",
                    "ninext cod",
                    "ninext AIM",
                    "cod warozne",
                    "warzone record",
                    "100c",
                    "100c verdansk",
                    "warzone clips",
                    "cod warzone",
                    "warzone verdansk",
                    "warzone verdansk settings",
                    "verdansk",
                    "rebirth island cod warzone",
                    "call of duty",
                    "rebirth island loadout",
                    "call of duty rebirth island",
                    "new games",
                    "fps game",
                    "fps 10",
                    "ninefps",
                    "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                    "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154283",
                "likeCount": "11078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mZ4ZKYcxOvwMlaGHn6vGQhBUQ0",
            "id": "-hQYV_Rg5K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T02:43:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOSE | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOSE | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373155",
                "likeCount": "11154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuUF-1AXtX2Y8rJPPVSpdqg5Jzw",
            "id": "OHUroWvfC9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:35Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica",
                    "ghost leviathan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1454541",
                "likeCount": "74607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5691"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}