{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "sSHUE1Cda6snjuyVObp_WzjD4Mk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0ayU3dJWLb4j4jst960TXJdD8U",
            "id": "kkFzeji_VwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:00:51Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "MULHER GELADA - Netto Brito | Clipe Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a #mulhergelada em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/mulhergelada\n#nettobrito #rafamoreira\n\n----\nMULHER GELADA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Adryelson Martins / Johnata Ramon / Rafael Leal)\n\nEla se acostumou a arrancar suor de corpos estranhos\nE aprendeu falsificar aqueles \u2018eu te amo\u2019\nAlgu\u00e9m disse pra ela que romance era coisa de novela\nE esse lance de amor da vida n\u00e3o era pra ela\n\nEla n\u00e3o tem culpa, s\u00f3 t\u00e1 revidando\nCada madrugada pra ca\u00e7ada, cada choro, cada raiva\nEnt\u00e3o n\u00e3o vem julgando\n\nPor tr\u00e1s de uma mulher gelada\nSempre tem um trauma, sempre tem um cara\nQue foi \u2018f\u00e9la da puta\u2019, que s\u00f3 queria tirar uma casquinha\nE te jogar na rua\n\nPor tr\u00e1s de uma mulher gelada\nSempre tem um trauma, sempre tem um cara\nQue foi de mentira, fez ela apostar tudo no amor\nE perder todas as fichas\n\n-----\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdutora: Imagine Filmes \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Matos\nImagens: Andr\u00e9 Matos, Neinho Silva e Rodrigo Souza\nAssist\u00eancia: Ivo Eduardo \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Neinho Silva\nRoteiro: Andr\u00e9 Matos e Breno Cerqueira\nProdutores: Glena Cedraz e Raffa Vict\u00f3ria\nAtriz: @rafaelaamoreira2 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Mix e Master: Aylan Samplers\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkFzeji_VwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkFzeji_VwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkFzeji_VwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkFzeji_VwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkFzeji_VwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "neto brito",
                    "netto brito 2024",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "neto brito cd completo",
                    "equivocada",
                    "brito neto",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "moletom",
                    "me usa",
                    "dejavu",
                    "tomara",
                    "netto brito quem ama nao machuca",
                    "body splash",
                    "bore eplex",
                    "neto brito setembro",
                    "musica nova",
                    "mulher gelada",
                    "rafaela moreira",
                    "rafa moreira",
                    "por tras de uma mulher gelada",
                    "f\u00e9la da puta",
                    "neto brito e rafa moreira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MULHER GELADA - Netto Brito | Clipe Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a #mulhergelada em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/mulhergelada\n#nettobrito #rafamoreira\n\n----\nMULHER GELADA\n(Composi\u00e7\u00e3o: Adryelson Martins / Johnata Ramon / Rafael Leal)\n\nEla se acostumou a arrancar suor de corpos estranhos\nE aprendeu falsificar aqueles \u2018eu te amo\u2019\nAlgu\u00e9m disse pra ela que romance era coisa de novela\nE esse lance de amor da vida n\u00e3o era pra ela\n\nEla n\u00e3o tem culpa, s\u00f3 t\u00e1 revidando\nCada madrugada pra ca\u00e7ada, cada choro, cada raiva\nEnt\u00e3o n\u00e3o vem julgando\n\nPor tr\u00e1s de uma mulher gelada\nSempre tem um trauma, sempre tem um cara\nQue foi \u2018f\u00e9la da puta\u2019, que s\u00f3 queria tirar uma casquinha\nE te jogar na rua\n\nPor tr\u00e1s de uma mulher gelada\nSempre tem um trauma, sempre tem um cara\nQue foi de mentira, fez ela apostar tudo no amor\nE perder todas as fichas\n\n-----\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdutora: Imagine Filmes \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Matos\nImagens: Andr\u00e9 Matos, Neinho Silva e Rodrigo Souza\nAssist\u00eancia: Ivo Eduardo \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Neinho Silva\nRoteiro: Andr\u00e9 Matos e Breno Cerqueira\nProdutores: Glena Cedraz e Raffa Vict\u00f3ria\nAtriz: @rafaelaamoreira2 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Mix e Master: Aylan Samplers\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92031",
                "likeCount": "4220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QajSEZDpLHsK0BppQbMS_r4AULo",
            "id": "vqcEnyyC4Ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:36:30Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Anaconda | Trailer Oficial Dublado (Sony Pictures) - HD",
                "description": "Gosto de cobras grandes e n\u00e3o nego. Paul Rudd, Jack Black e Selton Mello estrelam #AnacondaFilme - 25 de dezembro nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcEnyyC4Ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcEnyyC4Ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcEnyyC4Ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcEnyyC4Ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcEnyyC4Ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Anaconda",
                    "Trailer",
                    "filme",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Com\u00e9dia",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Aventura",
                    "Tom Gormican",
                    "Jack Black",
                    "Paul Rudd",
                    "Steve Zahn",
                    "Thandiwe Newton",
                    "Daniela Melchior",
                    "Selton Mello"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Anaconda | Trailer Oficial Dublado (Sony Pictures) - HD",
                    "description": "Gosto de cobras grandes e n\u00e3o nego. Paul Rudd, Jack Black e Selton Mello estrelam #AnacondaFilme - 25 de dezembro nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "826933",
                "likeCount": "10374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TYWsRc1nN1aL8aZlOcKKXE6sikY",
            "id": "z0_nMwojkO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:18:56Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O PARQUE AQU\u00c1TICO DE LUXO 5 ESTRELAS DO JAZZGHOST!",
                "description": "Baixe GR\u00c1TIS Genshin Impact e aproveite os eventos e b\u00f4nus da nova atualiza\u00e7\u00e3o: https://hoyo.link/irrxiK2Ef\nC\u00f3digo bonus: AOZJ2TD5FZPV\nGema Essencial x60, EXP do Aventureiro x5\nV\u00e1lido at\u00e9 13 de Novembro.\n\n#ItStartsInNodKrai #NodKraiMetro  #GenshinImpactXbox  #GenshinBGS2025\n\n\nHoje n\u00f3s finalmente vamos conseguir transformar o \"P\u00e2ntano do Jegue, o meu parque aqu\u00e1tico, num parque cinco estrelas com piscinas e tobo\u00e1guas de luxo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Waterpark Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0_nMwojkO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0_nMwojkO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0_nMwojkO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0_nMwojkO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0_nMwojkO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "waterpark simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O PARQUE AQU\u00c1TICO DE LUXO 5 ESTRELAS DO JAZZGHOST!",
                    "description": "Baixe GR\u00c1TIS Genshin Impact e aproveite os eventos e b\u00f4nus da nova atualiza\u00e7\u00e3o: https://hoyo.link/irrxiK2Ef\nC\u00f3digo bonus: AOZJ2TD5FZPV\nGema Essencial x60, EXP do Aventureiro x5\nV\u00e1lido at\u00e9 13 de Novembro.\n\n#ItStartsInNodKrai #NodKraiMetro  #GenshinImpactXbox  #GenshinBGS2025\n\n\nHoje n\u00f3s finalmente vamos conseguir transformar o \"P\u00e2ntano do Jegue, o meu parque aqu\u00e1tico, num parque cinco estrelas com piscinas e tobo\u00e1guas de luxo! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Waterpark Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837965",
                "likeCount": "54550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlhoogQh8_s3tNWUmBt9S100rTg",
            "id": "gcOOkilGRMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T23:00:06Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Barou \ud83d\udc51 \" REI \" (Blue Lock) Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
                "description": "\u25ba ADQUIRA AQUI INGRESSOS PARA O MEU SHOW EM SP DIA 26/10 NA AUDIO CLUB!!\nhttps://www.ticket360.com.br/evento/31701/ingressos-para-style-trap-tour-com-mhrap-predella-tauz-e-tk-raps\n\n\n\n\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMONETIZADO, HOKUNZIN E KWAX!\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcOOkilGRMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcOOkilGRMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcOOkilGRMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcOOkilGRMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcOOkilGRMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Barou \ud83d\udc51 \" REI \" (Blue Lock) Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
                    "description": "\u25ba ADQUIRA AQUI INGRESSOS PARA O MEU SHOW EM SP DIA 26/10 NA AUDIO CLUB!!\nhttps://www.ticket360.com.br/evento/31701/ingressos-para-style-trap-tour-com-mhrap-predella-tauz-e-tk-raps\n\n\n\n\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\n500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMONETIZADO, HOKUNZIN E KWAX!\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31272",
                "likeCount": "7055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wj__QrZliOYIe3CNbcf4hYZiXJM",
            "id": "az8M5Mai0X4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:00:05Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "ANACONDA \u2013 Official Trailer (HD)",
                "description": "I like big snakes and I cannot lie. Paul Rudd and Jack Black star in #AnacondaMovie \u2013 exclusively in theatres Christmas.\n\nFollow Us on Social:\nhttps://x.com/Anaconda_Movie\nhttps://www.facebook.com/AnacondaMovie\nhttps://www.tiktok.com/@anacondamovie\nhttps://www.instagram.com/anacondamovie\n\nVisit our site: https://anacondamovie.com/\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nDoug (Jack Black) and Griff (Paul Rudd) have been best friends since they were kids, and have always dreamed of remaking their all-time favorite movie: the cinematic \"classic\" Anaconda. When a midlife crisis pushes them to finally go for it, they head deep into the Amazon to start filming. But things get real when an actual giant anaconda appears, turning their comically chaotic movie set into a deadly situation. The movie they\u2019re dying to make? It might just get them killed\n \nDirected by:\u200b\u200b \nTom Gormican\u200b\n \nWritten by:\u200b\u200b\nTom Gormican & Kevin Etten\n\u200b\nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nBrad Fuller\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bAndrew Form\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bKevin Etten\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTom Gormican\n     \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nSamson M\u00fccke\n \nCast:\u200b\nJack Black\n\u200bPaul Rudd\n\u200bSteve Zahn\n\u200bThandiwe Newton\n\u200bDaniela Melchior\n\u200bSelton Mello\n \nCredits not final\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n\n#SonyPictures #AnacondaMovie #Trailer #OfficialTrailer #JackBlack #\u200bPaulRudd #\u200bSteveZahn #\u200bThandiweNewton #\u200bDanielaMelchior\n\u200b#SeltonMello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az8M5Mai0X4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az8M5Mai0X4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az8M5Mai0X4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az8M5Mai0X4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/az8M5Mai0X4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ANACONDA \u2013 Official Trailer (HD)",
                    "description": "I like big snakes and I cannot lie. Paul Rudd and Jack Black star in #AnacondaMovie \u2013 exclusively in theatres Christmas.\n\nFollow Us on Social:\nhttps://x.com/Anaconda_Movie\nhttps://www.facebook.com/AnacondaMovie\nhttps://www.tiktok.com/@anacondamovie\nhttps://www.instagram.com/anacondamovie\n\nVisit our site: https://anacondamovie.com/\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nDoug (Jack Black) and Griff (Paul Rudd) have been best friends since they were kids, and have always dreamed of remaking their all-time favorite movie: the cinematic \"classic\" Anaconda. When a midlife crisis pushes them to finally go for it, they head deep into the Amazon to start filming. But things get real when an actual giant anaconda appears, turning their comically chaotic movie set into a deadly situation. The movie they\u2019re dying to make? It might just get them killed\n \nDirected by:\u200b\u200b \nTom Gormican\u200b\n \nWritten by:\u200b\u200b\nTom Gormican & Kevin Etten\n\u200b\nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nBrad Fuller\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bAndrew Form\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bKevin Etten\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bTom Gormican\n     \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nSamson M\u00fccke\n \nCast:\u200b\nJack Black\n\u200bPaul Rudd\n\u200bSteve Zahn\n\u200bThandiwe Newton\n\u200bDaniela Melchior\n\u200bSelton Mello\n \nCredits not final\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n\n#SonyPictures #AnacondaMovie #Trailer #OfficialTrailer #JackBlack #\u200bPaulRudd #\u200bSteveZahn #\u200bThandiweNewton #\u200bDanielaMelchior\n\u200b#SeltonMello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1451379",
                "likeCount": "45819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eRIZgy4daXdsJMBJdsOvK6gHYSw",
            "id": "fUDZzTg0bt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:10:36Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "FINGI SER GAROTA NO ROUBE UM BRAINROT E O RESULTADO FOI INSANO",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUDZzTg0bt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUDZzTg0bt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUDZzTg0bt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUDZzTg0bt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUDZzTg0bt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FINGI SER GAROTA NO ROUBE UM BRAINROT E O RESULTADO FOI INSANO",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309800",
                "likeCount": "6733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eH_nMXqxuA9JeesZ519tRMKZ-HQ",
            "id": "QkXGlhbgOOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T21:00:07Z",
                "channelId": "UCzWQnGyNQuvgVYV2OLoqNdg",
                "title": "MC GP, MC MENO K, MC DENA - MODO VAGABUNDO (VIDEO CLIPE OFICIAL)",
                "description": "Inscreva-se no canal do G e ative o sino para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nM\u00fasica : MODO VAGABUNDO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : DJ Kaio Mix e DJ Duace \n\nDire\u00e7\u00e3o :  Opege e Oliver\nProdutor executivo : Neg\u00e3o (TROPA DO G)\nA&R : Lucas (Bafo Produ\u00e7\u00f5es)\nMKT: Talita Santos\n\n#mcgp #funk #mcmenok #mcdena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkXGlhbgOOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkXGlhbgOOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkXGlhbgOOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkXGlhbgOOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkXGlhbgOOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC GP, MC MENO K, MC DENA - MODO VAGABUNDO (VIDEO CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "Inscreva-se no canal do G e ative o sino para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nM\u00fasica : MODO VAGABUNDO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical : DJ Kaio Mix e DJ Duace \n\nDire\u00e7\u00e3o :  Opege e Oliver\nProdutor executivo : Neg\u00e3o (TROPA DO G)\nA&R : Lucas (Bafo Produ\u00e7\u00f5es)\nMKT: Talita Santos\n\n#mcgp #funk #mcmenok #mcdena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16157",
                "likeCount": "1284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eu0yTX06ki1ZRBLzS8itRqoIUm8",
            "id": "Eumo1MV01eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T18:54:48Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Marvel Zombies Trailer - QUEM \u00c9 ESSE A\u00cd???",
                "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal comentam o sanguinolento trailer de Marvel Zombies e tentam adivinhar todos os her\u00f3is e vil\u00f5es que aparecem!!!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eumo1MV01eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eumo1MV01eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eumo1MV01eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eumo1MV01eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eumo1MV01eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Zombies Trailer - QUEM \u00c9 ESSE A\u00cd???",
                    "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e Azaghal comentam o sanguinolento trailer de Marvel Zombies e tentam adivinhar todos os her\u00f3is e vil\u00f5es que aparecem!!!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29913",
                "likeCount": "4058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsU4LW24MJ-H2b8x2qkBt3byOCc",
            "id": "5zBegOoHGIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T20:46:39Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "O DONO DO JOGO ENLOUQUECEU com NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT! (Evento de ADMIN)",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zBegOoHGIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zBegOoHGIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zBegOoHGIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zBegOoHGIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zBegOoHGIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "O DONO DO JOGO ENLOUQUECEU com NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT! (Evento de ADMIN)",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308247",
                "likeCount": "8086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ag7MtmP9t_rmEUo4iViobEkIm0",
            "id": "zZuJMbskBSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-14T18:01:01Z",
                "channelId": "UCT4e_djPUZOkOLTZzTtnxUQ",
                "title": "NO ERA AMOR - DJ Asul (Super Slowed)",
                "description": "Clown Playlist: http://bit.ly/ClownPlaylist\nClown Spotify: http://bit.ly/ClownSpotify\nStream: https://open.spotify.com/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=qOwYR3-pRUivY7bz5h-aOQ\n\nClown\nFacebook : http://bit.ly/FB-Clown\nTwitter : http://bit.ly/TW-Clown\nSoundCloud : http://bit.ly/SC-Clown\nInstagram: http://bit.ly/IN-Clown\nSubmit your demo here: contact@clownmusic.net\n\nDJ Asul\nhttps://open.spotify.com/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=QaQunNd2SjODpgN_hUKETA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZuJMbskBSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZuJMbskBSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZuJMbskBSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZuJMbskBSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZuJMbskBSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clown Music",
                "tags": [
                    "DJ Asul",
                    "NO ERA AMOR",
                    "no era amor super slowed",
                    "no era amor slowed",
                    "no era amor phonk",
                    "dj asul no era amor",
                    "brazilian funk slowed",
                    "brazilian phonk 2025",
                    "viral phonk edit",
                    "slowed funk phonk",
                    "clown music funk",
                    "montagem phonk",
                    "car edit phonk",
                    "drift funk edit",
                    "bass boosted phonk",
                    "slowed and reverb phonk",
                    "trend phonk tiktok",
                    "ultra slowed"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NO ERA AMOR - DJ Asul (Super Slowed)",
                    "description": "Clown Playlist: http://bit.ly/ClownPlaylist\nClown Spotify: http://bit.ly/ClownSpotify\nStream: https://open.spotify.com/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=qOwYR3-pRUivY7bz5h-aOQ\n\nClown\nFacebook : http://bit.ly/FB-Clown\nTwitter : http://bit.ly/TW-Clown\nSoundCloud : http://bit.ly/SC-Clown\nInstagram: http://bit.ly/IN-Clown\nSubmit your demo here: contact@clownmusic.net\n\nDJ Asul\nhttps://open.spotify.com/artist/3Tfh86fepXglotJQCWkOGe?si=QaQunNd2SjODpgN_hUKETA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416157",
                "likeCount": "6841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BDR1uTrRjloHOP2f1Bb2BmMBS6U",
            "id": "F747zoOafWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UC3-dfVmlcFoeW_eJ_4jP3gw",
                "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM: 89 DESCOBERTAS NO SEGUNDO TRAILER",
                "description": "\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\nO segundo trailer de Resident Evil Requiem finalmente chegou, e eu preparei uma an\u00e1lise completa dele! Neste v\u00eddeo, trago 89 descobertas e detalhes escondidos que voc\u00ea talvez n\u00e3o tenha notado: pistas sobre a hist\u00f3ria, gameplay e v\u00e1rias teorias sobre o que pode estar por vir. Se voc\u00ea quer entender a fundo o que a Capcom mostrou (e o que ainda deixou nas sombras), este v\u00eddeo \u00e9 indispens\u00e1vel!\n\n#ResidentEvil9\n#Capcom\n#ResidentEvil\n#An\u00fancioResidentEvil\n#DuskGolem\n#SummerGameFest\n#LeonResidentEvil\n#Jogos2025\n#An\u00e1lisetrailer\n#Residentevilrequiem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F747zoOafWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F747zoOafWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F747zoOafWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F747zoOafWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F747zoOafWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Meu Canal de Games",
                "tags": [
                    "AN\u00c1LISE",
                    "AN\u00c1LISE TRAILER",
                    "AN\u00c1LISE TRAILER RESIDENT EVIL",
                    "AN\u00c1LISE TRAILER RESIDENT EVIL 9",
                    "TRAILER RESIDENT EVIL",
                    "TRAILER REQUIEM",
                    "RESIDENT EVIL 9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM: 89 DESCOBERTAS NO SEGUNDO TRAILER",
                    "description": "\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\nO segundo trailer de Resident Evil Requiem finalmente chegou, e eu preparei uma an\u00e1lise completa dele! Neste v\u00eddeo, trago 89 descobertas e detalhes escondidos que voc\u00ea talvez n\u00e3o tenha notado: pistas sobre a hist\u00f3ria, gameplay e v\u00e1rias teorias sobre o que pode estar por vir. Se voc\u00ea quer entender a fundo o que a Capcom mostrou (e o que ainda deixou nas sombras), este v\u00eddeo \u00e9 indispens\u00e1vel!\n\n#ResidentEvil9\n#Capcom\n#ResidentEvil\n#An\u00fancioResidentEvil\n#DuskGolem\n#SummerGameFest\n#LeonResidentEvil\n#Jogos2025\n#An\u00e1lisetrailer\n#Residentevilrequiem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19834",
                "likeCount": "2390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dKIXebbVvI9ZW_p3hTOehCcb8aE",
            "id": "ezHxdRHnvnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:01:26Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei no Servidor de Nadar com Brainrots!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezHxdRHnvnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezHxdRHnvnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezHxdRHnvnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezHxdRHnvnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezHxdRHnvnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entrei no Servidor de Nadar com Brainrots!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688325",
                "likeCount": "12541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c6PCrwlTKWKeeGfRY1UejwtsPY",
            "id": "_l4zRGWMAXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:00:43Z",
                "channelId": "UChz6hFYw9Qu6iwbEChRfNyA",
                "title": "ANAVIT\u00d3RIA - seis anos depois",
                "description": "Ou\u00e7a CLARABOIA: https://ingrv.es/claraboia \n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nseis anos depois\n(Ana Caetano)\n\nseis anos depois, uma vida\nseis anos depois, muita coisa\neu sou outra pessoa\nvoc\u00ea outra pessoa tamb\u00e9m\nj\u00e1 n\u00e3o sabemos mais o que \u00e9 sermos juntas\ncomo mulheres, juntas\nseis anos depois recebo a sua carta de despedida\n\neu leio e vem um filme inteiro\nvoc\u00ea ainda escreve t\u00e3o bem\neu era uma menina\nvoc\u00ea uma menina tamb\u00e9m\neu tinha tanto medo de te mostrar pro mundo\neu sei que n\u00e3o foi justo\nfaltou coragem pro amor \nfaltou coragem \n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | Voz\nJanluska, peg\u00ea | Viol\u00e3o\nJanluska | Sintetizador\nJanluska | Samples\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical por Janluska, peg\u00ea e Gabriel Duarte Mendes\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o por Dani Mariano\nEdi\u00e7\u00e3o de voz por Ana Caetano\nMixagem por Dani Mariano\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Fili Filizzola\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o por Isadora Silveira\nDire\u00e7\u00e3o executiva por Felipe Simas\n\nGravado nos est\u00fadios Est\u00fadios Claraboia Itu, em S\u00e3o Paulo, entre fevereiro e abril de 2025\n\nUm lanc\u0327amento F/SIMAS com distribuic\u0327a\u0303o digital de VIRGIN MUSIC \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes\n\nVISUALIZER \n\nDire\u00e7\u00e3o | L\u00edvia Rodrigues \nProdu\u00e7\u00e3o | F/Simas\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira\nProdu\u00e7\u00e3o executiva | Isadora Silveira \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Gabriele Oliveira, Malu Dacio, David Monteiro\nDire\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o | Yutha Matsuda\nProdu\u00e7\u00e3o executiva (Guayaca Filmes) | Marina Brun\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s | L\u00edvia Rodrigues e Juliane Rezende \nMontagem | Jean Araujo \nFinaliza\u00e7\u00e3o | Jean Araujo e Kevin John \nColor | Jean Araujo \nMotorista | Francisco Tolentino Leite  (Chiquinho)\nCatering | Eliana aparecida da Silva \nApoio | Adriana Alves Serafim, Elizabete Camargo\n\nF/SIMAS\n\nTalent manager | Felipe Simas\nDire\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o comercial | Mariana Madjarof \nCoordena\u00e7\u00e3o de projetos especiais | Carolina Bim \nCoordena\u00e7\u00e3o de log\u00edstica | Gabriele Oliveira\nAssistente de opera\u00e7\u00f5es | Malu Dacio\nGerente financeiro | K\u00e1tia Modena\nAssistentes financeiro | Cleiton Melz e Carolini Leite \nMarketing digital | Glauco Saldanha\nAssessoria de imprensa | Access M\u00eddia | Let\u00edcia Pazero\n\nVIRGIN MUSIC\n\nMD artist and label strategy GM latin | Cris Falc\u00e3o\nContent manager | Sabrine Cruz\n\nF/SIMAS \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_l4zRGWMAXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANAVIT\u00d3RIA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ANAVIT\u00d3RIA - seis anos depois",
                    "description": "Ou\u00e7a CLARABOIA: https://ingrv.es/claraboia \n\nSiga ANAVIT\u00d3RIA:\nInstagram https://www.instagram.com/anavitoria \nTikTok https://www.tiktok.com/@asanavitoria\nTwitter https://twitter.com/oanavitoria \n\nseis anos depois\n(Ana Caetano)\n\nseis anos depois, uma vida\nseis anos depois, muita coisa\neu sou outra pessoa\nvoc\u00ea outra pessoa tamb\u00e9m\nj\u00e1 n\u00e3o sabemos mais o que \u00e9 sermos juntas\ncomo mulheres, juntas\nseis anos depois recebo a sua carta de despedida\n\neu leio e vem um filme inteiro\nvoc\u00ea ainda escreve t\u00e3o bem\neu era uma menina\nvoc\u00ea uma menina tamb\u00e9m\neu tinha tanto medo de te mostrar pro mundo\neu sei que n\u00e3o foi justo\nfaltou coragem pro amor \nfaltou coragem \n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nVit\u00f3ria Falc\u00e3o | Voz\nJanluska, peg\u00ea | Viol\u00e3o\nJanluska | Sintetizador\nJanluska | Samples\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical por Janluska, peg\u00ea e Gabriel Duarte Mendes\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o por Dani Mariano\nEdi\u00e7\u00e3o de voz por Ana Caetano\nMixagem por Dani Mariano\nMasteriza\u00e7\u00e3o por Fili Filizzola\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o por Isadora Silveira\nDire\u00e7\u00e3o executiva por Felipe Simas\n\nGravado nos est\u00fadios Est\u00fadios Claraboia Itu, em S\u00e3o Paulo, entre fevereiro e abril de 2025\n\nUm lanc\u0327amento F/SIMAS com distribuic\u0327a\u0303o digital de VIRGIN MUSIC \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes\n\nVISUALIZER \n\nDire\u00e7\u00e3o | L\u00edvia Rodrigues \nProdu\u00e7\u00e3o | F/Simas\nProdutores | Felipe Simas e Isadora Silveira\nProdu\u00e7\u00e3o executiva | Isadora Silveira \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o | Gabriele Oliveira, Malu Dacio, David Monteiro\nDire\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Produ\u00e7\u00e3o | Yutha Matsuda\nProdu\u00e7\u00e3o executiva (Guayaca Filmes) | Marina Brun\nCoordena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s | L\u00edvia Rodrigues e Juliane Rezende \nMontagem | Jean Araujo \nFinaliza\u00e7\u00e3o | Jean Araujo e Kevin John \nColor | Jean Araujo \nMotorista | Francisco Tolentino Leite  (Chiquinho)\nCatering | Eliana aparecida da Silva \nApoio | Adriana Alves Serafim, Elizabete Camargo\n\nF/SIMAS\n\nTalent manager | Felipe Simas\nDire\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es | Isadora Silveira \nDire\u00e7\u00e3o comercial | Mariana Madjarof \nCoordena\u00e7\u00e3o de projetos especiais | Carolina Bim \nCoordena\u00e7\u00e3o de log\u00edstica | Gabriele Oliveira\nAssistente de opera\u00e7\u00f5es | Malu Dacio\nGerente financeiro | K\u00e1tia Modena\nAssistentes financeiro | Cleiton Melz e Carolini Leite \nMarketing digital | Glauco Saldanha\nAssessoria de imprensa | Access M\u00eddia | Let\u00edcia Pazero\n\nVIRGIN MUSIC\n\nMD artist and label strategy GM latin | Cris Falc\u00e3o\nContent manager | Sabrine Cruz\n\nF/SIMAS \n\u00a9 \u2117 2025 Anavito\u0301ria Artes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43553",
                "likeCount": "4547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jIOBKa3NnNLhE59decqG0mF3iyQ",
            "id": "iCDT6Zh3AL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T23:58:13Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "MARVEL ZOMBIES IGNORA AS REGRAS DO UCM? AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER DA S\u00c9RIE",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO novo trailer de Marvel Zombies levantou v\u00e1rias quest\u00f5es que podem mudar a forma como entendemos o UCM, ser\u00e1 que a Marvel est\u00e1 ignorando as pr\u00f3prias regras estabelecidas no universo? Por que o Homem-Aranha aparece empunhando o Stormbreaker? O que significa a Capit\u00e3 Marvel Zumbi e o Ikaris estarem presentes nesse cen\u00e1rio apocal\u00edptico? Ser\u00e1 que eles realmente v\u00e3o se transformar em zumbis e deixar a resist\u00eancia sem chances? A s\u00e9rie pode misturar vampiros e zumbis criando at\u00e9 um zumpiro na Marvel? Qual \u00e9 a import\u00e2ncia de vermos personagens t\u00e3o poderosos sendo infectados e como isso se conecta com os Eternos e as pr\u00f3ximas fases da Marvel? Existem pistas escondidas no trailer que revelam os verdadeiros rumos da s\u00e9rie? Essas perguntas e muito mais fazem parte da an\u00e1lise completa que mergulha nos detalhes dessa guerra contra os mortos-vivos no UCM.\n\n#MarvelZombies #UCM #HomemAranha #CapitaMarvel #Ikaris\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCDT6Zh3AL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL ZOMBIES IGNORA AS REGRAS DO UCM? AN\u00c1LISE COMPLETA DO NOVO TRAILER DA S\u00c9RIE",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO novo trailer de Marvel Zombies levantou v\u00e1rias quest\u00f5es que podem mudar a forma como entendemos o UCM, ser\u00e1 que a Marvel est\u00e1 ignorando as pr\u00f3prias regras estabelecidas no universo? Por que o Homem-Aranha aparece empunhando o Stormbreaker? O que significa a Capit\u00e3 Marvel Zumbi e o Ikaris estarem presentes nesse cen\u00e1rio apocal\u00edptico? Ser\u00e1 que eles realmente v\u00e3o se transformar em zumbis e deixar a resist\u00eancia sem chances? A s\u00e9rie pode misturar vampiros e zumbis criando at\u00e9 um zumpiro na Marvel? Qual \u00e9 a import\u00e2ncia de vermos personagens t\u00e3o poderosos sendo infectados e como isso se conecta com os Eternos e as pr\u00f3ximas fases da Marvel? Existem pistas escondidas no trailer que revelam os verdadeiros rumos da s\u00e9rie? Essas perguntas e muito mais fazem parte da an\u00e1lise completa que mergulha nos detalhes dessa guerra contra os mortos-vivos no UCM.\n\n#MarvelZombies #UCM #HomemAranha #CapitaMarvel #Ikaris\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92424",
                "likeCount": "10176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6iPisybpwEknr6KxX5JvkcychE",
            "id": "P89Jg_Dmizo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T08:10:17Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "FREE MINA BOX if this video gets 10M views!! (New Brawler Animation)",
                "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "mina",
                    "rayssa leal",
                    "new brawler event",
                    "brawl animations",
                    "new brawler mina",
                    "mina breakdancer",
                    "mina capoeira",
                    "mina brazil",
                    "brawl brazil",
                    "brawl brasil",
                    "mina brasil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FREE MINA BOX if this video gets 10M views!! (New Brawler Animation)",
                    "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453370",
                "likeCount": "47421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4gvHGsHBKBoW_8T09pj_h9V-vU",
            "id": "alS0hvRnQnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T12:19:49Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alS0hvRnQnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alS0hvRnQnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alS0hvRnQnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alS0hvRnQnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alS0hvRnQnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1515",
                "likeCount": "131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKt54XtaGsL2Nx5z7lN2NxQw_Vk",
            "id": "GImKFNu54Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T00:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "G\u00eanio dos Desejos | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "\"G\u00eanio dos Desejos\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #G\u00eaniodosDesejos #\ub2e4\uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81748484\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nG\u00eanio dos Desejos | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDepois de um mil\u00eanio, um g\u00eanio exuberante reaparece. Ser\u00e1 que a magia dele pode transformar a vida sem gra\u00e7a de uma mulher em um mundo de amor e fantasia?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GImKFNu54Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GImKFNu54Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GImKFNu54Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GImKFNu54Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GImKFNu54Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Ahn Eun-jin",
                    "G\u00eanio dos Desejos",
                    "Ka-young",
                    "Kim Woo-bin",
                    "Ko Kyu-phil",
                    "Lee Zoo-young",
                    "Netflix",
                    "Noh Sang-hyun",
                    "Suzy",
                    "com\u00e9dia rom\u00e2ntica",
                    "desejo",
                    "estreia em outubro",
                    "fantasia",
                    "g\u00eanio",
                    "lan\u00e7amento outubro",
                    "l\u00e2mpada",
                    "novidade outubro",
                    "romance",
                    "romcom",
                    "um drama Netflix",
                    "uma s\u00e9rie Netflix",
                    "\ub137\ud50c\ub9ad\uc2a4",
                    "\ub2e4 \uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G\u00eanio dos Desejos | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "\"G\u00eanio dos Desejos\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #G\u00eaniodosDesejos #\ub2e4\uc774\ub8e8\uc5b4\uc9c8\uc9c0\ub2c8\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/kr/title/81748484\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nG\u00eanio dos Desejos | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDepois de um mil\u00eanio, um g\u00eanio exuberante reaparece. Ser\u00e1 que a magia dele pode transformar a vida sem gra\u00e7a de uma mulher em um mundo de amor e fantasia?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3880",
                "likeCount": "435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVJ6zqJxg5UovMTA3gvHRt2VqrI",
            "id": "G-4tsxroElA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:23:49Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "UMA CRIAN\u00c7A ESCOLHEU DRAGON CANELONI RARO ou PC GAMER no BRAINROT! \ud83d\udd25",
                "description": "\u25baPC Gamer Completo\u279chttps://www.fusionpc.com.br/computadores/pc-gamer-completo\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-4tsxroElA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-4tsxroElA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-4tsxroElA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-4tsxroElA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-4tsxroElA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UMA CRIAN\u00c7A ESCOLHEU DRAGON CANELONI RARO ou PC GAMER no BRAINROT! \ud83d\udd25",
                    "description": "\u25baPC Gamer Completo\u279chttps://www.fusionpc.com.br/computadores/pc-gamer-completo\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259873",
                "likeCount": "23333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Yp02Hc4qxylHic0Yd1hSqSC2ik",
            "id": "hKAdvl0FdBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T11:01:25Z",
                "channelId": "UCeSdLk01_NF_ZYv7wOBtX0w",
                "title": "\ud83d\udc96 S\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83c\udfb5 EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA, L\u00c9O MAGALH\u00c3ES",
                "description": "\ud83d\udc96 S\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83c\udfb5 EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA, L\u00c9O MAGALH\u00c3ES\n\nhttps://youtu.be/hKAdvl0FdBM\nS\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83d\udc96 AS MELHORES M\u00daSICAS ROM\u00c2NTICAS E CL\u00c1SSICOS DO SERTANEJO \ud83c\udfb6 GRANDES SUCESSOS DE EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA E L\u00c9O MAGALH\u00c3ES \ud83c\udf39 HITS INESQUEC\u00cdVEIS QUE MARCARAM GERA\u00c7\u00d5ES \u2728 OU\u00c7A E SINTA A VERDADEIRA EMO\u00c7\u00c3O DO MOD\u00c3O RAIZ.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKAdvl0FdBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKAdvl0FdBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKAdvl0FdBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKAdvl0FdBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKAdvl0FdBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\ud83d\udcc0RAIZ SERTANEJA\ud83d\udcc0",
                "tags": [
                    "MOD\u00c3O DAS ANTIGAS",
                    "MOD\u00c3O 2025",
                    "SERTANEJO ANTIGO",
                    "EDUARDO COSTA ANTIGAS",
                    "PABLO ROM\u00c2NTICAS",
                    "L\u00c9O MAGALH\u00c3ES ANTIGAS",
                    "AMADO BATISTA M\u00daSICAS",
                    "CL\u00c1SSICOS INESQUEC\u00cdVEIS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc96 S\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83c\udfb5 EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA, L\u00c9O MAGALH\u00c3ES",
                    "description": "\ud83d\udc96 S\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83c\udfb5 EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA, L\u00c9O MAGALH\u00c3ES\n\nhttps://youtu.be/hKAdvl0FdBM\nS\u00d3 MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \ud83d\udc96 AS MELHORES M\u00daSICAS ROM\u00c2NTICAS E CL\u00c1SSICOS DO SERTANEJO \ud83c\udfb6 GRANDES SUCESSOS DE EDUARDO COSTA, PABLO, AMADO BATISTA E L\u00c9O MAGALH\u00c3ES \ud83c\udf39 HITS INESQUEC\u00cdVEIS QUE MARCARAM GERA\u00c7\u00d5ES \u2728 OU\u00c7A E SINTA A VERDADEIRA EMO\u00c7\u00c3O DO MOD\u00c3O RAIZ."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19451",
                "likeCount": "170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SXQ8djlnivPVXgAuHAn7yroisi4",
            "id": "4V8kshUOwCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:45:33Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "ANACONDA Trailer Dublado (2025) Jack Black, Paul Rudd",
                "description": "ANACONDA Trailer Dublado (2025) Jack Black, Paul Rudd, Thandiwe Newton\n\u00a9 2025 - Sony Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V8kshUOwCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V8kshUOwCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V8kshUOwCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V8kshUOwCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V8kshUOwCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Anaconda",
                    "Anaconda Trailer",
                    "Jack Black",
                    "Paul Rudd",
                    "Thandiwe Newton"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANACONDA Trailer Dublado (2025) Jack Black, Paul Rudd",
                    "description": "ANACONDA Trailer Dublado (2025) Jack Black, Paul Rudd, Thandiwe Newton\n\u00a9 2025 - Sony Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15459",
                "likeCount": "1295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXLj9eSex1BRg-CAtR3wyjztBvk",
            "id": "nRvs_tu1Xj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T20:00:48Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "BASE COMPLETA DE TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd2b (0,00001%)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nBASE COMPLETA DE TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd2b (0,00001%)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRvs_tu1Xj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRvs_tu1Xj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRvs_tu1Xj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRvs_tu1Xj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRvs_tu1Xj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "BASE COMPLETA DE TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "tacos de bicicleta brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "LA GRANDE COMBINASION EXTINTA",
                    "Tralalero Extinto",
                    "Matteo Extinto",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT",
                    "roube um brainrot extinto",
                    "la grande combinasion brainrot",
                    "la grande combionasion extinta",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "robux roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "admin brainrot roblox",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BASE COMPLETA DE TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd2b (0,00001%)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nBASE COMPLETA DE TACORITA BICICLETA NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd2b (0,00001%)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316620",
                "likeCount": "3933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NN_V5UXD8LzLihKvpn2dFQ7GGQ8",
            "id": "GMYimi4I9rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXDzuFXEwuHZg2B9rCuWY2g",
                "title": "BONDE DAS FOLHA - MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi (DJ GM e DJ Victor)",
                "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir a m\u00fasica \"BONDE DAS FOLHA\" de MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi.\n\nArtista: MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi\nMusica: BONDE DAS FOLHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Victor\n\nFa\u00e7a download dessa m\u00fasica em meu Soundcloud:\nhttps://soundcloud.com/1djgm\n\n\nRedes Sociais:  \nInstagram: @djgmoficial\n\n\ud83c\udfa4 Contato Produ\u00e7\u00f5es: (11) 94061-9873 LOVE FUNK \ud83e\udd47 (falar com Villela)\n\nConte\u00fado pr\u00f3prio e original DJGM \u00ae\n\n#DJGM #mckadu #mclipi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMYimi4I9rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMYimi4I9rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMYimi4I9rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMYimi4I9rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMYimi4I9rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj GM ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BONDE DAS FOLHA - MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi (DJ GM e DJ Victor)",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir a m\u00fasica \"BONDE DAS FOLHA\" de MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi.\n\nArtista: MC Kadu, MC Vinny e MC Lipi\nMusica: BONDE DAS FOLHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Victor\n\nFa\u00e7a download dessa m\u00fasica em meu Soundcloud:\nhttps://soundcloud.com/1djgm\n\n\nRedes Sociais:  \nInstagram: @djgmoficial\n\n\ud83c\udfa4 Contato Produ\u00e7\u00f5es: (11) 94061-9873 LOVE FUNK \ud83e\udd47 (falar com Villela)\n\nConte\u00fado pr\u00f3prio e original DJGM \u00ae\n\n#DJGM #mckadu #mclipi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14919",
                "likeCount": "957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5Q5ZeucqJXF_Kww14065oFH8-A",
            "id": "mvfP-fp6tpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T18:59:56Z",
                "channelId": "UC2dIDJBf9W88PxGm-uHZPaQ",
                "title": "Alien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX",
                "description": "A new power dynamic emerges. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvfP-fp6tpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FX Networks",
                "tags": [
                    "FX",
                    "Alien: Earth",
                    "Ridley Scott",
                    "Timothy David Olyphant",
                    "Alex Lawther",
                    "Samuel Blenkin",
                    "Essie Davis",
                    "Adarsh Gourav",
                    "Dan O'Bannon",
                    "Ronald Shusett",
                    "1979 Prequel",
                    "1979 Movie",
                    "Noah Hawley",
                    "Sci-Fi Horror",
                    "Sci-Fi Series",
                    "Alien: Romulus",
                    "Sydney Chandler",
                    "s1 e8 trailer",
                    "trailer alien earth",
                    "alien episode 8 trailer",
                    "watch alien earth",
                    "alien earth episode 8",
                    "new episode alien earth",
                    "S1 E8",
                    "alien emergence trailer",
                    "Emergence",
                    "alien earth finale",
                    "trailer",
                    "last episode",
                    "s1 finale"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX",
                    "description": "A new power dynamic emerges. FX\u2019s Alien: Earth, Tuesdays on FX. Stream on Hulu.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Season 1, Episode 8 Trailer - The Real Monsters | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105375",
                "likeCount": "2300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVQvXxWrhw26vNtuFAU_VgqtsoQ",
            "id": "A1VpAQDCPtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T23:00:10Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "UMA NOITE SEM FOGUEIRA NO VULC\u00c3O EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1VpAQDCPtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1VpAQDCPtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1VpAQDCPtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1VpAQDCPtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1VpAQDCPtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOITE SEM FOGUEIRA NO VULC\u00c3O EM 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96939",
                "likeCount": "4183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRPZieKyKjXjNOjRKFBJWvNzv1s",
            "id": "SiMBXluLvbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T23:00:29Z",
                "channelId": "UC90eu9zXQkuE39brM_RZA0g",
                "title": "Humilde - L\u00e9o Foguete (Clipe Oficial)",
                "description": "LETRA:\nVoc\u00ea n\u00e3o tem espelho na sua casa n\u00e3o \nVoc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da sua perfei\u00e7\u00e3o \n\nDas avenidas que c\u00ea para\nDos pesco\u00e7o que c\u00ea quebra \nDo tumulto que c\u00ea causa \nQuando um casal vem na reta \nDos cora\u00e7\u00f5es que voc\u00ea acelera \n\nSe voc\u00ea passar na frente de um museu \nEles v\u00e3o querer expor essa obra de arte \nSe Paris v\u00ea esse sorriso seu \nA Torre Eiffel n\u00e3o vai ser mais atra\u00e7\u00e3o da cidade\nParece exagero mas seu \u00fanico defeito \u00e9 n\u00e3o enxergar suas qualidades \n\nVoc\u00ea \u00e9 Humilde hein\nQualquer mulher com esse olho nesse corpo\nN\u00e3o falava com ningu\u00e9m \nHumilde hein \nQualquer pessoa desse n\u00edvel \nSeria inacess\u00edvel\nE voc\u00ea com tudo isso \u00e9 mais um pouco \nSe sentindo invis\u00edvel \n\nVoc\u00ea \u00e9 Humilde hein\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o de Cena: Daniel Edmundson, Andr\u00e9 Hora\nSupervis\u00e3o de ICVFX: Leandro Siqueira\nVirtual Production: Leonardo Siqueira\nFotografia:  Jr Siqueira\n1\u00ba Assistente de Camera: Jailson Siqueira\n2\u00ba Assistente de Camera: Andre Carneiro\nEletrica: Gleidson Cunha (Fiapo)\nMaquinista: Leo Nunes\nAux. Tecnico: Felipe Lucas\nPreparadora de elenco: Karine Ordonio, Andreia Veruska\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Bateu Castelo\nProdu\u00e7\u00e3o: Carvalheira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiMBXluLvbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiMBXluLvbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiMBXluLvbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiMBXluLvbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiMBXluLvbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Foguete \ud83d\ude80",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Humilde - L\u00e9o Foguete (Clipe Oficial)",
                    "description": "LETRA:\nVoc\u00ea n\u00e3o tem espelho na sua casa n\u00e3o \nVoc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da sua perfei\u00e7\u00e3o \n\nDas avenidas que c\u00ea para\nDos pesco\u00e7o que c\u00ea quebra \nDo tumulto que c\u00ea causa \nQuando um casal vem na reta \nDos cora\u00e7\u00f5es que voc\u00ea acelera \n\nSe voc\u00ea passar na frente de um museu \nEles v\u00e3o querer expor essa obra de arte \nSe Paris v\u00ea esse sorriso seu \nA Torre Eiffel n\u00e3o vai ser mais atra\u00e7\u00e3o da cidade\nParece exagero mas seu \u00fanico defeito \u00e9 n\u00e3o enxergar suas qualidades \n\nVoc\u00ea \u00e9 Humilde hein\nQualquer mulher com esse olho nesse corpo\nN\u00e3o falava com ningu\u00e9m \nHumilde hein \nQualquer pessoa desse n\u00edvel \nSeria inacess\u00edvel\nE voc\u00ea com tudo isso \u00e9 mais um pouco \nSe sentindo invis\u00edvel \n\nVoc\u00ea \u00e9 Humilde hein\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o de Cena: Daniel Edmundson, Andr\u00e9 Hora\nSupervis\u00e3o de ICVFX: Leandro Siqueira\nVirtual Production: Leonardo Siqueira\nFotografia:  Jr Siqueira\n1\u00ba Assistente de Camera: Jailson Siqueira\n2\u00ba Assistente de Camera: Andre Carneiro\nEletrica: Gleidson Cunha (Fiapo)\nMaquinista: Leo Nunes\nAux. Tecnico: Felipe Lucas\nPreparadora de elenco: Karine Ordonio, Andreia Veruska\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Bateu Castelo\nProdu\u00e7\u00e3o: Carvalheira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10065",
                "likeCount": "1722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbpr8Sh44d7RvX8WbxsZVQE0GHQ",
            "id": "taxn4aqWts0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:01:32Z",
                "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
                "title": "A Empregada | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Millie \u00e9 uma mulher passando por dificuldades que se sente aliviada com a chance de um novo come\u00e7o como empregada dom\u00e9stica de Nina e Andrew, um casal rico. Logo, ela descobre que os segredos da fam\u00edlia s\u00e3o muito mais perigosos do que os seus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taxn4aqWts0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ParisFilmes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Empregada | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Millie \u00e9 uma mulher passando por dificuldades que se sente aliviada com a chance de um novo come\u00e7o como empregada dom\u00e9stica de Nina e Andrew, um casal rico. Logo, ela descobre que os segredos da fam\u00edlia s\u00e3o muito mais perigosos do que os seus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72797",
                "likeCount": "3252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z3hvGZRMIhfjCM0y_-Yrrf8BBYY",
            "id": "tLG10vRW9hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T14:45:07Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Eu roubei skins dos MEUS AMIGOS no Minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLG10vRW9hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLG10vRW9hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLG10vRW9hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLG10vRW9hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLG10vRW9hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Eu roubei skins dos MEUS AMIGOS no Minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210342",
                "likeCount": "4564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKK3V9q08YKq0pi0oBKd57iPiac",
            "id": "ZhyyO4yEy7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T08:31:32Z",
                "channelId": "UCcrNJVXTWP8_LNgAZ-x75rQ",
                "title": "10 Melhores M\u00fasicas Cat\u00f3licas PARA REFLEX\u00c3O - Eu Te Levantarei, Nas Asas do Senhor, Manda Teus Anjos",
                "description": "10 Melhores M\u00fasicas Cat\u00f3licas PARA REFLEX\u00c3O - Eu Te Levantarei, Nas Asas do Senhor, Manda Teus Anjos\n\n\n#M\u00fasicasCat\u00f3licas\n\n#M\u00fasicaReligiosa\n\n#F\u00e9Cat\u00f3lica\n\n#CantoDeF\u00e9\n\n#LouvorCat\u00f3lico\n\n#Can\u00e7\u00f5esCat\u00f3licas\n\n#M\u00fasicaDeDeus\n\n#Ora\u00e7\u00e3oMusical\n\n#CantoDeAdora\u00e7\u00e3o\n\n#M\u00fasicaCrist\u00e3\n\n\n-----------------------------------------------\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KTVboa-CHSE&list=PL7vZPt0TMkWL1qCMHVt36vOcGKfOWjVc9&pp=gAQB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhyyO4yEy7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhyyO4yEy7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhyyO4yEy7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhyyO4yEy7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZhyyO4yEy7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melodia de Musicas Catolicas",
                "tags": [
                    "Melhores M\u00fasicas Cat\u00f3licas",
                    "m\u00fasica religiosa",
                    "musicas catolicas antigas",
                    "m\u00fasica gospel cat\u00f3lica",
                    "m\u00fasicas cat\u00f3licas",
                    "m\u00fasicas crist\u00e3s",
                    "tempo de convers\u00e3o",
                    "jesus filho de davi",
                    "musicas catolicas mais tocadas",
                    "hinos cat\u00f3licos",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "terra seca",
                    "gratid\u00e3o senhor jesus cristo",
                    "catolica",
                    "musica catolica para acalmar o cora\u00e7\u00e3o",
                    "m\u00fasica crist\u00e3",
                    "ter\u00e7o da miseric\u00f3rdia",
                    "thiago brado",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "adora\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "10 Melhores M\u00fasicas Cat\u00f3licas PARA REFLEX\u00c3O - Eu Te Levantarei, Nas Asas do Senhor, Manda Teus Anjos",
                    "description": "10 Melhores M\u00fasicas Cat\u00f3licas PARA REFLEX\u00c3O - Eu Te Levantarei, Nas Asas do Senhor, Manda Teus Anjos\n\n\n#M\u00fasicasCat\u00f3licas\n\n#M\u00fasicaReligiosa\n\n#F\u00e9Cat\u00f3lica\n\n#CantoDeF\u00e9\n\n#LouvorCat\u00f3lico\n\n#Can\u00e7\u00f5esCat\u00f3licas\n\n#M\u00fasicaDeDeus\n\n#Ora\u00e7\u00e3oMusical\n\n#CantoDeAdora\u00e7\u00e3o\n\n#M\u00fasicaCrist\u00e3\n\n\n-----------------------------------------------\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KTVboa-CHSE&list=PL7vZPt0TMkWL1qCMHVt36vOcGKfOWjVc9&pp=gAQB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5049",
                "likeCount": "216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJrCp-Hkxa74D9hVRoJJkIQMrG4",
            "id": "THFMnkm1tYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T20:00:21Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "\ud83c\udf2e 1 EM UM MILH\u00c3O! PEGUEI O NOVO BRAINROT MAIS ABSURDO DE TODOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento de tacos no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THFMnkm1tYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THFMnkm1tYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THFMnkm1tYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THFMnkm1tYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THFMnkm1tYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf2e 1 EM UM MILH\u00c3O! PEGUEI O NOVO BRAINROT MAIS ABSURDO DE TODOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento de tacos no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127300",
                "likeCount": "1241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CmdEO_u9bDo11alAHCim4TlXX8I",
            "id": "ZItlSlZpHjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T03:00:42Z",
                "channelId": "UCWBenrI6RxCI4HOQlv_BnCw",
                "title": "J\u00f3 - Jadson Moreno - Ministra\u00e7\u00e3o Ao Vivo",
                "description": "Ou\u00e7a J\u00f3  nos Apps de M\u00fasica: \n\n\u25b8 Siga Jadson Moreno nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jadsonmorenooficial/\n\n_\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nInt\u00e9rprete:   @Jadsonmoreno \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Felipe Rodrigues, Rony Peterson\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Rodrigues\nGuitarra: Lucas\nBaixo: Douglas Vicente\nBateria: Calebe \nTeclado: Lucas Gesley\nViolino: Ewerton \nMix e Master: Matheus Moraes\n\nJ\u00f3 - Jadson Moreno - Ministra\u00e7\u00e3o Ao Vivo\n\n#JadsonMoreno #J\u00f3 #Ministra\u00e7\u00e3oAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZItlSlZpHjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZItlSlZpHjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZItlSlZpHjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZItlSlZpHjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZItlSlZpHjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jadson Moreno",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "J\u00f3 - Jadson Moreno - Ministra\u00e7\u00e3o Ao Vivo",
                    "description": "Ou\u00e7a J\u00f3  nos Apps de M\u00fasica: \n\n\u25b8 Siga Jadson Moreno nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jadsonmorenooficial/\n\n_\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nInt\u00e9rprete:   @Jadsonmoreno \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Felipe Rodrigues, Rony Peterson\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Rodrigues\nGuitarra: Lucas\nBaixo: Douglas Vicente\nBateria: Calebe \nTeclado: Lucas Gesley\nViolino: Ewerton \nMix e Master: Matheus Moraes\n\nJ\u00f3 - Jadson Moreno - Ministra\u00e7\u00e3o Ao Vivo\n\n#JadsonMoreno #J\u00f3 #Ministra\u00e7\u00e3oAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28342",
                "likeCount": "893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kUJmbif_-mrZSewUfJwbNqZexr0",
            "id": "t2FGh6ozfOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:01:47Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "NUNCA ENTRE NESSE \u00d4NIBUS! - TROLEU",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2FGh6ozfOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2FGh6ozfOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2FGh6ozfOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2FGh6ozfOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2FGh6ozfOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "troleu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA ENTRE NESSE \u00d4NIBUS! - TROLEU",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238047",
                "likeCount": "19743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8UNkRSsnuGaS6w8NHBnkCVtQmI",
            "id": "lODjzq5LM_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T15:02:03Z",
                "channelId": "UC6ESGyk_GWiKCVEBOTZA6YQ",
                "title": "Lu e Rayane, Panda - Acende Um Isqueiro - DVD Ao Vivo Em Goi\u00e2nia",
                "description": "Lu e Rayane - Acende Um Isqueiro - Part. Panda\nContato para shows: \n62 99880-8427 (Higor)\nLet's Go Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas \n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/luerayane/\nFacebook: https://www.facebook.com/luerayane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luerayane\n\nAcende Um Isqueiro (Ray Diniz, Luana Gabriella, Alex Alves)\n\nO n\u00e3o que eu ouvi\nN\u00e3o tremeu nem gaguejou\nC\u00ea deixou bem claro que n\u00e3o foi hoje que acabou\n\nN\u00e3o vou ficar  martirizando gastando eu te amo com quem n\u00e3o me ama\nTem gente l\u00e1 fora, tem boca de sobra e tem espa\u00e7o na minha cama\n\nSem \u00e1lcool c\u00ea nunca me chama, mas quando a garrafa destampa\n\nA\u00ed seu choro desce\nSua m\u00e3o na mesa bate\nDa boca sai saudade,\nDe enroscar no meu beijo\nN\u00e3o era eu que era um trope\u00e7o um erro\nSe quer fogo agora acende um isqueiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lODjzq5LM_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lODjzq5LM_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lODjzq5LM_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lODjzq5LM_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lODjzq5LM_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lu & Rayane",
                "tags": [
                    "Lu e Rayane",
                    "lu e raiane",
                    "rayane diniz",
                    "lauana prado",
                    "naiara azevedo",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "simone mendes",
                    "ana castela",
                    "luana prado",
                    "marilia tavares",
                    "sertanejo",
                    "as cumadi",
                    "as patroas",
                    "maiara e maraisa",
                    "simone e simaria",
                    "panda",
                    "panda cantor",
                    "sertanejo panda",
                    "ce ta doido",
                    "humberto e ronaldo",
                    "icaro e gilmar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Lu e Rayane, Panda - Acende Um Isqueiro - DVD Ao Vivo Em Goi\u00e2nia",
                    "description": "Lu e Rayane - Acende Um Isqueiro - Part. Panda\nContato para shows: \n62 99880-8427 (Higor)\nLet's Go Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas \n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/luerayane/\nFacebook: https://www.facebook.com/luerayane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luerayane\n\nAcende Um Isqueiro (Ray Diniz, Luana Gabriella, Alex Alves)\n\nO n\u00e3o que eu ouvi\nN\u00e3o tremeu nem gaguejou\nC\u00ea deixou bem claro que n\u00e3o foi hoje que acabou\n\nN\u00e3o vou ficar  martirizando gastando eu te amo com quem n\u00e3o me ama\nTem gente l\u00e1 fora, tem boca de sobra e tem espa\u00e7o na minha cama\n\nSem \u00e1lcool c\u00ea nunca me chama, mas quando a garrafa destampa\n\nA\u00ed seu choro desce\nSua m\u00e3o na mesa bate\nDa boca sai saudade,\nDe enroscar no meu beijo\nN\u00e3o era eu que era um trope\u00e7o um erro\nSe quer fogo agora acende um isqueiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3248545",
                "likeCount": "11002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CP402zrjdp4R4mGA9wA8UOc64xQ",
            "id": "hFYskanM0ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T03:47:49Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "BANCA DE 100K \ud83e\udd11 PEGUE SUA GORJETA \ud83d\udc9a",
                "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFYskanM0ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFYskanM0ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFYskanM0ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFYskanM0ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFYskanM0ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "free fire",
                    "cerol",
                    "freitas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BANCA DE 100K \ud83e\udd11 PEGUE SUA GORJETA \ud83d\udc9a",
                    "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156592",
                "likeCount": "12711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Ymxzr231TrR6jLiIJm6VPMZmW4",
            "id": "3l-iAvBD0Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T11:21:05Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/3l-iAvBD0Fk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3l-iAvBD0Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3l-iAvBD0Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3l-iAvBD0Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3l-iAvBD0Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3l-iAvBD0Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/3l-iAvBD0Fk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10309",
                "likeCount": "53",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKlNDmshZRFQRuIZggOCjTZMsZs",
            "id": "KUi_0TfSgc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T21:00:21Z",
                "channelId": "UC3cFOnbfiLe2xLoTPauY4wA",
                "title": "Enganei meus AMIGOS com 1 000 000 de CORA\u00c7\u00d5ES no Minecraft!",
                "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUi_0TfSgc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUi_0TfSgc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUi_0TfSgc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUi_0TfSgc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUi_0TfSgc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelodrv",
                "tags": [
                    "marcelo",
                    "marcelodrv",
                    "duda",
                    "dudaberud",
                    "eduarda",
                    "minecraft",
                    "video editado",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Enganei meus AMIGOS com 1 000 000 de CORA\u00c7\u00d5ES no Minecraft!",
                    "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66662",
                "likeCount": "1433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9_mK3Tok2UgdHzbVLY0_rQgen4",
            "id": "liaR-8e7hCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T15:04:43Z",
                "channelId": "UC8OSnmaf9DJI11Dy2VP5yLg",
                "title": "Yan - Luz na escurid\u00e3o / Muito cedo (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Luz na escurid\u00e3o/Muito Cedo\nCompositores: Cleitinho Persona / Rodrigo Oliveira / Elizeu Henrique / Rodriguinho / Thiaguinho\n\nLuz Na Escurid\u00e3o\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu cora\u00e7\u00e3o logo come\u00e7a a palpitar?\nEu sei que todo amor \u00e9 fruto de um desejo\nQue de repente pode se manifestar\n\nMe sinto em casa no teu colo agarradinho\nA paz invade de uma vez meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 imposs\u00edvel dizer n\u00e3o pro seu carinho\nEu sinto cada dia mais essa paix\u00e3o\nSentimento que me faz andar em sua dire\u00e7\u00e3o\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu corpo treme falta a respira\u00e7\u00e3o?\nMe d\u00e1 vontade de roubar aquele beijo\nQue deixa nosso corpo em erup\u00e7\u00e3o\n\nV\u00e1rios sinais que at\u00e9 hoje desconhe\u00e7o\nUma mistura de prazer, ternura e dor\nVoc\u00ea tem tudo que eu preciso e que eu mere\u00e7o\nJ\u00e1 me disseram que isso pode ser amor\nSentimento que me faz andar contigo aonde for\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu corpo treme falta a respira\u00e7\u00e3o?\nMe d\u00e1 vontade de roubar aquele beijo\nQue deixa nosso corpo em erup\u00e7\u00e3o\n\nV\u00e1rios sinais que at\u00e9 hoje desconhe\u00e7o\nUma mistura de prazer, ternura e dor\nVoc\u00ea tem tudo que eu preciso e que eu mere\u00e7o\nJ\u00e1 me disseram que isso pode ser amor\nSentimento que me faz andar contigo aonde for\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nMuito cedo:\n\nN\u00e3o \u00e9 normal, sentir saudade assim\nParece que arrancaram o cora\u00e7\u00e3o de mim\nE eu nem tentei me proteger\nDa chuva de amor que veio de voc\u00ea\n\nAcho que preciso te ver mais\nVoc\u00ea foi embora h\u00e1 uma hora atr\u00e1s\nPra quem t\u00e1 gostando isso \u00e9 tempo demais\nEu t\u00f4 acordando cedo, quem diria\nPra ser o primeiro a te dar bom dia\nAcho que o amor dessa vez me pegou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tempo\nQue eu t\u00f4 gostando desse sentimento\nQuando sinto sua boca me beijando\nMe da vontade de dizer\nTe amo\n\nMas tenho medo\nSer\u00e1 que ainda \u00e9 muito cedo?\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/liaR-8e7hCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/liaR-8e7hCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/liaR-8e7hCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/liaR-8e7hCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/liaR-8e7hCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yan Cantor",
                "tags": [
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o - Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando De Ver\u00e3o",
                    "Completo (1 hora e 10 minutos de pagode)",
                    "Pagodeyando - completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagodyando",
                    "Completo (40 minutos de pagode)",
                    "Pagode",
                    "pagode novidade",
                    "pagode ao vivo",
                    "m\u00fasicas de pagode",
                    "ouvir pagode",
                    "pagode do rio de janeiro",
                    "vou desligar",
                    "pagode na praia",
                    "sorriso maroto",
                    "yan",
                    "yan cantor",
                    "amostradinha",
                    "blogueirinha",
                    "musica tiktok",
                    "melhores pagodes",
                    "pagode tiktok",
                    "luz na escurid\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Yan - Luz na escurid\u00e3o / Muito cedo (PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora \"PagodYANdo Nas Alturas Vol. 2 Ao Vivo\": lnk.to/PagodyandoNasAlturasVol2\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/yancantorr/\nhttps://x.com/yancantorr\nhttps://www.tiktok.com/@yancantor\n\nLETRA\n\nYan - Luz na escurid\u00e3o/Muito Cedo\nCompositores: Cleitinho Persona / Rodrigo Oliveira / Elizeu Henrique / Rodriguinho / Thiaguinho\n\nLuz Na Escurid\u00e3o\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu cora\u00e7\u00e3o logo come\u00e7a a palpitar?\nEu sei que todo amor \u00e9 fruto de um desejo\nQue de repente pode se manifestar\n\nMe sinto em casa no teu colo agarradinho\nA paz invade de uma vez meu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 imposs\u00edvel dizer n\u00e3o pro seu carinho\nEu sinto cada dia mais essa paix\u00e3o\nSentimento que me faz andar em sua dire\u00e7\u00e3o\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu corpo treme falta a respira\u00e7\u00e3o?\nMe d\u00e1 vontade de roubar aquele beijo\nQue deixa nosso corpo em erup\u00e7\u00e3o\n\nV\u00e1rios sinais que at\u00e9 hoje desconhe\u00e7o\nUma mistura de prazer, ternura e dor\nVoc\u00ea tem tudo que eu preciso e que eu mere\u00e7o\nJ\u00e1 me disseram que isso pode ser amor\nSentimento que me faz andar contigo aonde for\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nPor que ser\u00e1 que toda vez que eu te vejo\nMeu corpo treme falta a respira\u00e7\u00e3o?\nMe d\u00e1 vontade de roubar aquele beijo\nQue deixa nosso corpo em erup\u00e7\u00e3o\n\nV\u00e1rios sinais que at\u00e9 hoje desconhe\u00e7o\nUma mistura de prazer, ternura e dor\nVoc\u00ea tem tudo que eu preciso e que eu mere\u00e7o\nJ\u00e1 me disseram que isso pode ser amor\nSentimento que me faz andar contigo aonde for\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nVem e mostra que esse sonho pode ser real\nQue tudo isso que eu sinto \u00e9 natural\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem e mostra que voc\u00ea \u00e9 luz na escurid\u00e3o\nQue voc\u00ea veio inaugurar meu cora\u00e7\u00e3o\nO meu destino diz\nQue s\u00f3 vou ser feliz se for ao lado seu\nVem, vem, vem, vem, vem\n\nMuito cedo:\n\nN\u00e3o \u00e9 normal, sentir saudade assim\nParece que arrancaram o cora\u00e7\u00e3o de mim\nE eu nem tentei me proteger\nDa chuva de amor que veio de voc\u00ea\n\nAcho que preciso te ver mais\nVoc\u00ea foi embora h\u00e1 uma hora atr\u00e1s\nPra quem t\u00e1 gostando isso \u00e9 tempo demais\nEu t\u00f4 acordando cedo, quem diria\nPra ser o primeiro a te dar bom dia\nAcho que o amor dessa vez me pegou\n\nO meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do tempo\nQue eu t\u00f4 gostando desse sentimento\nQuando sinto sua boca me beijando\nMe da vontade de dizer\nTe amo\n\nMas tenho medo\nSer\u00e1 que ainda \u00e9 muito cedo?\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nBANDA\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Boris\nPiano El\u00e9trico: Jota moraes\nPandeiro: F\u00e1bio Miudinho\nCavaco: Michel\nBanjo: Marcelo Lombardo\nGuitarra: Walmir Borges\nBateria: Luc\u00e3o\nViol\u00e3o: Rodrigo Tenente\nPercuss\u00e3o: Flavinho Mi\u00fado\nPercuss\u00e3o: Pablinho Silva\nPercuss\u00e3o: Chocolate\nTeclados: Pedro Santos\nBacking Vocal: Cleitinho\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdutora: Julia Mendes\nDiretor de Fotografia: Murilo Gon\u00e7alves\nDesigner de Conte\u00fado Visual: Andr\u00e9 \u201cPeruca\u201d\nDiretor de Corte: Helton Roberto\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Marcio Barbosa \u201cAv\u00e1\u201d\nEditor: Caleb Dorneles\nCinegrafistas:\nEduardo Santana da Silva\nF\u00e1bio Roberto da Silva Costa\nFellipe Hazan Silva\nJocimar de Oliveira da Silva\nPaulo Roberto de Moura Rego\nSirlandio Ramos de Lima\nThiago Magalh\u00e3es\nVitor Batista Mattoso\nWagner de Souza Bastos\nGimbal: Yan Antunes Augusto\nAssistente de Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Moreira\nColor Grading: An\u00f4nio H. Queiroz\nCoordenador T\u00e9cnico: Leonardo Siqueira Moreira\nAssistentes T\u00e9cnicos:\nAlan Gon\u00e7alves da Silva\nIron Rodrigues de Oliveira\nRodrigo Siqueira Borges\nWellington Lopes da Silva\n\nPagodYANdo Na Alturas \u00e9 um Projeto da Ideal Entretenimento / Genial Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Iuri Abs / Jean Barbosa / F\u00e1bio Jones\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Ricardo J\u00fanior\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mayara Zupo\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Carolina Lepsch\nDesigner: Igor Bollivier e Renan Andrade\nMarketing: Myrella Marinho\nGest\u00e3o de Tr\u00e1fego: Rafa Sem ReZnha\nAssessoria de Imprensa: R&D Comunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21393",
                "likeCount": "496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnNWGCALOZ17f6oOTgubI8VXNzA",
            "id": "dXat_3rTEEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:00:46Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "SOU DONA DE UMA ESCOLA MALUCA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXat_3rTEEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXat_3rTEEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXat_3rTEEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXat_3rTEEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXat_3rTEEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOU DONA DE UMA ESCOLA MALUCA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61234",
                "likeCount": "3705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bt4PNcTBXaUpKQwnM8kNMXPiKcc",
            "id": "Pgqtf3uy9jQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T14:00:42Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgqtf3uy9jQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210148",
                "likeCount": "1747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVqHawOOjbr6FD16-xL-duj01KU",
            "id": "q1ZETVcefXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:58:53Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "PRECISO DE MAIS ALTURA PARA SALTAR NA PISCINA \ud83d\ude28\ud83d\ude30",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Mergulhe em uma piscina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ZETVcefXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ZETVcefXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ZETVcefXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ZETVcefXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1ZETVcefXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRECISO DE MAIS ALTURA PARA SALTAR NA PISCINA \ud83d\ude28\ud83d\ude30",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Mergulhe em uma piscina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51388",
                "likeCount": "1377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HE1q74Xcnpr7JY8tYMVwM9OuO_M",
            "id": "rAMcvu8SctQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:12:50Z",
                "channelId": "UCaU2Wviuh2yuBPn65pZlIZg",
                "title": "APENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian",
                "description": "Bem-vindo ao canal oficial com os lan\u00e7amentos mais quentes do FUNK! Inscreva-se e fique por dentro das novidades. \n\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\n\nArtista(s): MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nM\u00fasica: APENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o: \nAno: 2025\n\nAMO FUNK / Love Funk \u00a9 2025\n\nCopyright \u00a9 2025 | 01 DO FUNK Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#Funk #Funk2025 #LoveFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAMcvu8SctQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAMcvu8SctQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAMcvu8SctQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAMcvu8SctQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAMcvu8SctQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMO FUNK",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "trap funk",
                    "funk funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk mix",
                    "funk tik tok",
                    "funk viral",
                    "amo funk",
                    "mc",
                    "mc ryan sp",
                    "mc paiva",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc hariel",
                    "mc lipi",
                    "mc ig",
                    "funk exclusivo",
                    "funk vazado",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk tik tok 2025",
                    "APENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original",
                    "Jvila",
                    "Meno K",
                    "Willian",
                    "apenas 18 ainda",
                    "apenas 18 ainda mc meno k",
                    "mc meno k",
                    "meno k",
                    "apenas 18"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "APENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian",
                    "description": "Bem-vindo ao canal oficial com os lan\u00e7amentos mais quentes do FUNK! Inscreva-se e fique por dentro das novidades. \n\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nAPENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\n\nArtista(s): MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nM\u00fasica: APENAS 18 AINDA BB TEM CORP\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o: \nAno: 2025\n\nAMO FUNK / Love Funk \u00a9 2025\n\nCopyright \u00a9 2025 | 01 DO FUNK Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#Funk #Funk2025 #LoveFunk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38415",
                "likeCount": "354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZi3TF4unx9RIc4z07FNd5iThHk",
            "id": "WgFmh0YF77I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T01:57:51Z",
                "channelId": "UCpNmFOSrkfqsmc37_UrCbZA",
                "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "99 noites no roblox \n#roblox #99noitesnafloresta #marygames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgFmh0YF77I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgFmh0YF77I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgFmh0YF77I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgFmh0YF77I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgFmh0YF77I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "99 noites no roblox \n#roblox #99noitesnafloresta #marygames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257903",
                "likeCount": "5125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Db0pJXn_BpAp17WNnE7hAyDsLPk",
            "id": "9xVJlWjUouQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:05:11Z",
                "channelId": "UCocvCU4S0WUC-h_8U_R6qmA",
                "title": "T\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nT\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Matheus \u00b7 Murilo Huff \u00b7 RAFAEL OLIVEIRA \u00b7 RAIMUNDO BAHIA \u00b7 FRANCO DE VITA DE VITO \u00b7 ALEXANDRE KOBS ZACARIAS \u00b7 JOAO BATISTA BERNARDO \u00b7 Diego Damasceno \u00b7 Daniel Damasceno \u00b7 JORGE BARCELOS \u00b7 RODOLFFO MATTHAUS\n\nT\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose\n\n\u2117 Music Rights Global Songs\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: Daniel Silveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xVJlWjUouQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xVJlWjUouQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xVJlWjUouQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xVJlWjUouQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xVJlWjUouQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Matheus - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Matheus",
                    "Murilo Huff",
                    "RAFAEL OLIVEIRA",
                    "RAIMUNDO BAHIA",
                    "FRANCO DE VITA DE VITO",
                    "ALEXANDRE KOBS ZACARIAS",
                    "JOAO BATISTA BERNARDO",
                    "Diego Damasceno",
                    "Daniel Damasceno",
                    "JORGE BARCELOS",
                    "RODOLFFO MATTHAUS",
                    "T\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nT\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose (Ao Vivo) \u00b7 Diego & Matheus \u00b7 Murilo Huff \u00b7 RAFAEL OLIVEIRA \u00b7 RAIMUNDO BAHIA \u00b7 FRANCO DE VITA DE VITO \u00b7 ALEXANDRE KOBS ZACARIAS \u00b7 JOAO BATISTA BERNARDO \u00b7 Diego Damasceno \u00b7 Daniel Damasceno \u00b7 JORGE BARCELOS \u00b7 RODOLFFO MATTHAUS\n\nT\u00f4 na Sua / Um S\u00e9culo Sem Ti / Hipnose\n\n\u2117 Music Rights Global Songs\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: Daniel Silveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19187",
                "likeCount": "58",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEJVpg09Cy3K2wFw0vXg_XFYAoY",
            "id": "33BTn1erQXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:15:00Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ACHEI QUE ERA UM JOGO PARA MENINAS MAS... ELE \u00c9 MUITO ASSUSTADOR...",
                "description": "Eu sou uma blogueira que acabei de me mudar e gravo v\u00eddeos da minha rotina mas... a cada minuto vai ficando mais bizarro. Esse \u00e9 o jogo de hoje. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33BTn1erQXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33BTn1erQXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33BTn1erQXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33BTn1erQXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33BTn1erQXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI QUE ERA UM JOGO PARA MENINAS MAS... ELE \u00c9 MUITO ASSUSTADOR...",
                    "description": "Eu sou uma blogueira que acabei de me mudar e gravo v\u00eddeos da minha rotina mas... a cada minuto vai ficando mais bizarro. Esse \u00e9 o jogo de hoje. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82779",
                "likeCount": "3601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4Ge99Ouje2ndmGouBPh7hCD6IU",
            "id": "gU_6PQSjjh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:03:57Z",
                "channelId": "UCyi7Y1doAEtlgF39ogdUFjQ",
                "title": "Maldita Dose",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nMaldita Dose \u00b7 DJ ARTHUZIIN \u00b7 Mc Tairon \u00b7 Mc Leozin \u00b7 Mc Vitin Lc \u00b7 Mc Meno K \u00b7 Mc Garoto\n\nMaldita Dose\n\n\u2117 2025 DJ ARTHUZIIN\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: DJ ARTHUZIIN\nComposer: VICTOR GABRIEL SOARES RODRIGUES\nComposer: VITOR ALEXANDRE ELIAS REZENDE\nComposer: LEONARDO REZENDE TEIXEIRA\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gU_6PQSjjh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gU_6PQSjjh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gU_6PQSjjh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gU_6PQSjjh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gU_6PQSjjh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ ARTHUZIIN - Topic",
                "tags": [
                    "DJ ARTHUZIIN",
                    "Mc Tairon",
                    "Mc Leozin",
                    "Mc Vitin Lc",
                    "Mc Meno K",
                    "Mc Garoto",
                    "Maldita Dose"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Maldita Dose",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nMaldita Dose \u00b7 DJ ARTHUZIIN \u00b7 Mc Tairon \u00b7 Mc Leozin \u00b7 Mc Vitin Lc \u00b7 Mc Meno K \u00b7 Mc Garoto\n\nMaldita Dose\n\n\u2117 2025 DJ ARTHUZIIN\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nProducer: DJ ARTHUZIIN\nComposer: VICTOR GABRIEL SOARES RODRIGUES\nComposer: VITOR ALEXANDRE ELIAS REZENDE\nComposer: LEONARDO REZENDE TEIXEIRA\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31167",
                "likeCount": "810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-hWg96Ei0n6UCz7WV5sCJCYAqJA",
            "id": "QlLxLc-XW-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T21:23:10Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "Criando Teorias Sobre Algorithomus\u2026",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  Camie e Laurie\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii   \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlLxLc-XW-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlLxLc-XW-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlLxLc-XW-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlLxLc-XW-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlLxLc-XW-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Criando Teorias Sobre Algorithomus\u2026",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  Camie e Laurie\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii   \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134267",
                "likeCount": "10962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iupWYaCpDogZXFho6ahClIrm0fA",
            "id": "9VF-rPs4w-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T15:57:35Z",
                "channelId": "UCXlOiXLzTQRNzBaEVJRlAfw",
                "title": "Acalma Minha Tempestade (Ao Vivo) (feat. Som do Monte)",
                "description": "Provided to YouTube by CDBaby\n\nAcalma Minha Tempestade (Ao Vivo) (feat. Som do Monte) \u00b7 Frei Gilson \u00b7 Som do Monte\n\nFrei Gilson 360\u00b0 (Ao Vivo)\n\n\u2117 2024 Frei Gilson\n\nReleased on: 2024-12-12\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VF-rPs4w-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VF-rPs4w-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VF-rPs4w-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VF-rPs4w-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VF-rPs4w-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frei Gilson - Topic",
                "tags": [
                    "Frei Gilson",
                    "Som do Monte",
                    "Frei Gilson 360\u00b0 (Ao Vivo)",
                    "Acalma Minha Tempestade (Ao Vivo) [feat. Som do Monte]"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Acalma Minha Tempestade (Ao Vivo) (feat. Som do Monte)",
                    "description": "Provided to YouTube by CDBaby\n\nAcalma Minha Tempestade (Ao Vivo) (feat. Som do Monte) \u00b7 Frei Gilson \u00b7 Som do Monte\n\nFrei Gilson 360\u00b0 (Ao Vivo)\n\n\u2117 2024 Frei Gilson\n\nReleased on: 2024-12-12\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2308",
                "likeCount": "31",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z8tlX-cNh0snbAM6Py_ynTHjnpY",
            "id": "3ypmpI-rcCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T13:00:08Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "EU PRECISO FUGIR DA CASA DOS MEUS AV\u00d3S (Schoolboy Escape 2: Village)",
                "description": "A vov\u00f3 e o vov\u00f4 n\u00e3o deixam voc\u00ea se divertir? Seja mais esperto que eles e planeje sua fuga! Mergulhe em uma aventura incr\u00edvel, resolva quebra-cabe\u00e7as e fique longe dos olhos!\n\n\ud83c\udfae SCHOOLBOY ESCAPE 2: VILLAGE\n#TexHS #Schoolboy\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ypmpI-rcCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ypmpI-rcCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ypmpI-rcCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ypmpI-rcCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ypmpI-rcCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU PRECISO FUGIR DA CASA DOS MEUS AV\u00d3S (Schoolboy Escape 2: Village)",
                    "description": "A vov\u00f3 e o vov\u00f4 n\u00e3o deixam voc\u00ea se divertir? Seja mais esperto que eles e planeje sua fuga! Mergulhe em uma aventura incr\u00edvel, resolva quebra-cabe\u00e7as e fique longe dos olhos!\n\n\ud83c\udfae SCHOOLBOY ESCAPE 2: VILLAGE\n#TexHS #Schoolboy\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145257",
                "likeCount": "3703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vG3v8f6s7E65iKBRSkTMZn5fRrQ",
            "id": "SgrkBHkDpxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-11T10:00:50Z",
                "channelId": "UCXFN7z6G64pblSpXKhAd_CA",
                "title": "Entretenimento (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEntretenimento (Ao Vivo) \u00b7 MC Leozinho ZS \u00b7 MC IG\n\nEntretenimento\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nComposer, Writer: MC Leozinho ZS\nComposer, Writer: MC Ig\nProducer: Zain\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SgrkBHkDpxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SgrkBHkDpxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SgrkBHkDpxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SgrkBHkDpxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SgrkBHkDpxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Leozinho ZS - Topic",
                "tags": [
                    "MC Leozinho ZS",
                    "MC IG",
                    "Entretenimento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entretenimento (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nEntretenimento (Ao Vivo) \u00b7 MC Leozinho ZS \u00b7 MC IG\n\nEntretenimento\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-09-12\n\nComposer, Writer: MC Leozinho ZS\nComposer, Writer: MC Ig\nProducer: Zain\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54201",
                "likeCount": "885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9QvGty1QBtenNt2XQvxBGNqPl-o",
            "id": "vCn0Gw0NRHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T22:01:11Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS NA CORRIDA DE BICICLETAS | Roblox - Deadly Biking",
                "description": "Hoje veremos o Lokis na corrida de bicicletas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCn0Gw0NRHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCn0Gw0NRHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCn0Gw0NRHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCn0Gw0NRHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCn0Gw0NRHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "corrida roblox",
                    "lokis corrida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS NA CORRIDA DE BICICLETAS | Roblox - Deadly Biking",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis na corrida de bicicletas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39364",
                "likeCount": "316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4hMoxoog_peA69hTyAZpT0B1XM",
            "id": "UmwFFYsFL4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T00:00:38Z",
                "channelId": "UCTfwO4EKaOtcgGi55oUZZVg",
                "title": "MEU UNIVERSO",
                "description": "Provided to YouTube by Onimusic Tecnologia e Inteligencia Digital Ltda\n\nMEU UNIVERSO \u00b7 Isaias Saad \u00b7 LUDI\n\nMEU UNIVERSO\n\n\u2117 2025 Onimusic\n\nReleased on: 2025-09-16\n\nProducer: Everson Menezes\nMusic Publisher: VASTAGO PUBLISHING LLC, KOBALT MUSIC PUBLISHING LIMITED\nComposer, Lyricist: Jesus Adrian Romero\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UmwFFYsFL4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UmwFFYsFL4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UmwFFYsFL4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UmwFFYsFL4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UmwFFYsFL4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isa\u00edas Saad - Topic",
                "tags": [
                    "Isaias Saad",
                    "LUDI",
                    "MEU UNIVERSO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEU UNIVERSO",
                    "description": "Provided to YouTube by Onimusic Tecnologia e Inteligencia Digital Ltda\n\nMEU UNIVERSO \u00b7 Isaias Saad \u00b7 LUDI\n\nMEU UNIVERSO\n\n\u2117 2025 Onimusic\n\nReleased on: 2025-09-16\n\nProducer: Everson Menezes\nMusic Publisher: VASTAGO PUBLISHING LLC, KOBALT MUSIC PUBLISHING LIMITED\nComposer, Lyricist: Jesus Adrian Romero\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16493",
                "likeCount": "389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}